{"data": [{"id": "1349733256069955590", "text": "@AdalbertoCienf1 @DanielSamperO @leocharrisg Oigan a este!!!"}, {"id": "1349733252248965125", "text": "Los ugandeses eligen presidente entre un l\u00edder veterano y una estrella de la m\u00fasica https://t.co/mtnh4trQaH v\u00eda @corrillosr @infopresidencia @IvanDuque @JuanManSantos @AlvaroUribeVel @asambleastder @GobdeSantander"}, {"id": "1349733249648451595", "text": "@JulianJaraUribe @JorgeIvanOspina @IvanDuque Ahora t responde x DM como un traqueto o peor como un pelaito de bachillerato!"}, {"id": "1349733247698104327", "text": "@petrogustavo Que va"}, {"id": "1349733246356004864", "text": "@pulzo @IvanDuque Ese hp hamp\u00f3n ya se qued\u00f3 sin nada, que lo cuelguen"}, {"id": "1349733218673541121", "text": "Presidente de la Rep\u00fablica de Colombia: Es solo para recordarles que el asilamiento preventivo obligatorio ha digievolucionado* a aislamiento selectivo con distanciamiento individual responsable...\" gui\u00f1o, gui\u00f1o. https://t.co/q5XKngz6s8"}, {"id": "1349733218560339975", "text": "@PoliciaColombia @GaulaPolicia Qu\u00e9 m\u00e1s estafa que @IvanDuque ?"}, {"id": "1349733206459760646", "text": "@richizuluaga @NanyPardo @DanielSamperO @leocharrisg Quierelo un poquito, Richi es buen tipo."}, {"id": "1349733204089921537", "text": "@mayersoto1111 @petrogustavo @AlvaroUribeVel Tus trinos tu decisi\u00f3n, no la comparto, falacias !!"}, {"id": "1349733187283345409", "text": "@DanielSamperO ahi estan tus recomendaciones... ni\u00f1o de 40 a\u00f1os caprichoso y malcriado. https://t.co/EzXLfuaZ7V"}, {"id": "1349733177972015110", "text": "@Nessnio @CeDemocratico @IvanDuque Qu\u00e9 torcido tan Bravo"}, {"id": "1349733171378614272", "text": "El \u00fanico politiquero hasta ahora es el mismo mal gobierno de @IvanDuque, sin definir #VacunaCOVID19, y d\u00e1ndole la espalda al personal m\u00e9dico. \nhttps://t.co/cbMki6aOwv"}, {"id": "1349733167834361862", "text": "@SARGENTOCHALA @petrogustavo Totalmente de acuerdo. Las fuerzas armadas son importantes para el cambio hacia un pa\u00eds pr\u00f3spero y progresista."}, {"id": "1349733161899499521", "text": "@petrogustavo Pero si el fascismo es un movimiento obrero."}, {"id": "1349733146468630530", "text": "@AlexLopezMaya @NYounk @IvanDuque Ah\u00ed le queda esa tarea al congreso, investigar y decirnos para qu\u00e9 bolsillos se va esa diferencia, las vacunas son un gran negociado para el estado?"}, {"id": "1349733141766836224", "text": "@CaroCamOr @GIAndradeP @controlcivico1 @IvanDuque De acuerdo, sin embargo pensar\u00eda en un tipo penal en el que un ecosistema, no sus componentes sino sus atributos mismos fuesen el bien jur\u00eddico tutelado, sin entrar el el debate de su condici\u00f3n de sujeto de derechos, debate que coincido, a\u00fan no logramos digerir por lo disruptivo"}, {"id": "1349733141389316097", "text": "@AlexLopezMaya @IvanDuque Est\u00e1 publicaci\u00f3n no es cierta. Es una de las mentiras para crear agresividad y odios"}, {"id": "1349733131167756296", "text": "@DanielSamperO perfecto"}, {"id": "1349733124201091072", "text": "@SARGENTOCHALA @petrogustavo Petro propone unas fuerzas armadas democr\u00e1ticas, d\u00f3nde solo los mejores alcancen los m\u00e1s altos grados y no que los oficiales sean de esa misma clase corrupta que hoy los asciende. Si eso no convence a los suboficiales ni a los soldados profesionales, entonces que?"}, {"id": "1349733121571188742", "text": "Si este asalariado del estado tiene las pruebas o debe ser judicializado.. @GustavoBolivar denuncia que el gobierno planea matar al fiscal Gustavo Moreno.. @IvanDuque @MinjusticiaCo @gobiernocolombi   JR\n@FiscaliaCol"}, {"id": "1349733120996622336", "text": "@RoyBarreras @RoyBarreras la opini\u00f3n m\u00e1s acertada con respecto a su trino, tiene los siguientes an\u00e1lisis:\n1) Roy Barrera no puede negar que \u00e9l protagonista y director de la conspiraci\u00f3n para revocar a @IvanDuque\n2) @ivanmarquez, fue el traidor m\u00e1s potencial del ADP y es claro su posici\u00f3n"}, {"id": "1349733116064141315", "text": "Oposici\u00f3n irreflexiva. Que @IvanDuque compr\u00f3 las vacunas oportunamente y en secreto. Y ahora que se demora la vacunaci\u00f3n. Malo porque s\u00ed y malo porque no. As\u00ed son las aves carro\u00f1eras de mal ag\u00fcero que esperan la presa para su fest\u00edn. https://t.co/wOAEzQOeRh"}, {"id": "1349733115569217537", "text": "@ricardo25883 @SARGENTOCHALA @petrogustavo sirve para nada se mete a policia, por ejemplo.\n\nCon el estudio, en pocos a\u00f1os, tendremos fuerzas militares que har\u00e1n mejor su labor (con mayor decencia) y lograr\u00e1n, en correspondencia, un verdadero respeto ante la ciudadania."}, {"id": "1349733110577971203", "text": "@heidy_up @IvanDuque @eltajalapiz @UP_Colombia @UJPBogota @AidaAvellaE @AlirioUribeMuoz @HablaLaJradio Las mentiras del planeta:\n- GOBIERNOS: \"se logr\u00f3 la vacuna r\u00e1pido porque ya se ten\u00eda experiencia y se estaban desarrollando otras vacunas\"\n- VACUNA PFIZER: \"soy vacuna de Neumococo\" https://t.co/R3nsnUBGmx"}, {"id": "1349733101295923203", "text": "@CaracolRadio @rabodeajip En quien no se conf\u00eda es en el gobierno incapaz de @IvanDuque  un pelele internacional"}, {"id": "1349733095663013894", "text": "@javierforeroc @Zenaida92166173 @DanielSamperO @leocharrisg Hay muchos argumentos m\u00e1s."}, {"id": "1349733094593499138", "text": "@VickyDavilaH . C\u00f3mo as\u00ed que le van a dar de baja , al primo del Titere de @IvanDuque . Eso s\u00ed va hacer una tragedia familiar . https://t.co/rEKCHBmAVP"}, {"id": "1349733092563406851", "text": "@ClaudiaLuci0222 @IvanDuque Un tipo m\u00e1s despreciable que ese, no existe? La medicina deber\u00eda sentirse avergonzada de tener ese esp\u00e9cimen en tan respetable gremio !!"}, {"id": "1349733068408381443", "text": "@DanielSamperO @richizuluaga @leocharrisg Siempre tibio, nunca intibio \ud83d\ude4b\ud83c\udffd\u200d\u2642\ufe0f"}, {"id": "1349733063756922881", "text": "@petrogustavo \"Hoy hay que implementar una fuerte presi\u00f3n social y humana sobre las farmac\u00e9uticas para rehacer los contratos\" Proselitismo amarillista, oportunista e incendiario de un politiquero tratando de imponer su proselitismo politiquero, a favor  de sus intereses,"}, {"id": "1349733058467926016", "text": "@Miranda81911095 @petrogustavo @AlvaroUribeVel normal/, hasta ac\u00e1, llega la civilidad d los feligreses d culto al Mafioso Mayor; a partir d ac\u00e1, ME BLOQUEAN, oh c\u00f3smica casualidad mafiosa; pero, si tienes 'convicciones', t quedas y debates; eso s\u00ed, si vas a llamar a los d bodeguita, a q t auxilien, NO SE ME VENGAN, EN MONT\u00d3N!"}, {"id": "1349733045310431234", "text": "@DanielSamperO @YouTube Porque no p\u00fablicas  las burradas,  metidas de patas, expresiones verbales sacadas de las ra\u00edces de su melena sucia de su senador GUSTAVO BOL\u00cdVAR?"}, {"id": "1349733045117415426", "text": "Se\u00f1ores @FiscaliaCol detengan \u00e9ste delito en tiempo real ,nada de imputar dentro de 5 o 10 a\u00f1os sobre cost\u00f3 en vacunas advierte de robo por mil millones de d\u00f3lares @IvanDuque @Fruizgomez @FabioUCD @odpdh @MargaritaArval7 @eps_victimas https://t.co/xxKOO0ER7Z"}, {"id": "1349733041371922435", "text": "@JulianJaraUribe @JorgeIvanOspina @IvanDuque Completamente de acuerdo."}, {"id": "1349733040566636554", "text": "@RevistaSemana Cu\u00e1l terrorismo?\n\n@IvanDuque se rob\u00f3 la PAZ"}, {"id": "1349733040126193674", "text": "@AlexLopezMaya @IvanDuque Es Polombia, nos sorprende?\nNO SORPRENDE!!\nEl pa\u00eds m\u00e1s corrupto del mundo no puede hacer las cosas bien ni dejar de ROBAR va en contra de su estilo y pensamiento.\nAqu\u00ed hay que sacar parte el famoso \"como vamos ahi\", no se extra\u00f1en que esas vacunas se hayan negociado un 50% menos."}, {"id": "1349733036129099779", "text": "@gelverHo @DanielSamperO @richizuluaga @leocharrisg La lucha de este tibio es por su bolsillo , se vende al mejor postor,sabemos de qui\u00e9n es sobrino"}, {"id": "1349733034916909061", "text": "@millersoto @PGN_COL @SandraFARC @Sergio_FARC @IvanDuque Bien hecho Miller\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\nGracias por ser la voz de miles que apoyamos al Sr Pte Duque, por su patriotismo y honorabilidad"}, {"id": "1349733027866238979", "text": "@Sergio_FARC @IvanDuque @millersoto Estos hijueputas despu\u00e9s que la cagan, donde dije Diego - dije Digo .\nAs\u00ed son .\ud83d\ude14"}, {"id": "1349733021797105666", "text": "@WRadioColombia Quien hace politiquer\u00eda con las vacunas es usted @IvanDuque"}, {"id": "1349733004319444992", "text": "@reinolopez @jflafaurie @petrogustavo Imb\u00e9cil eso no es verdad"}, {"id": "1349733000892751874", "text": "@CancinoAbog @petrogustavo @PartidoFARC @AlejandroChar El arrogante abogado de pacotilla est\u00e1 convencido q el cemento es progreso; eso que ud sofisfera de los delincuentes de cuello blanco, esta lleno de corrupci\u00f3n."}, {"id": "1349732993850462225", "text": "@CathyJuvinao @IvanDuque La peor Pandemia que est\u00e1 padeciendo el pa\u00eds hace a\u00f1os se llama corrupci\u00f3n y hace dos a\u00f1os inicio una nueva cepa llamada Duque."}, {"id": "1349732989161279488", "text": "@IvanDuque @MinSaludCol @MinInterior Ivancito: \u00bfYa te enteraste dq hay 29 variantes (cepas) identificadas hasta el momento? jajajajajajajajaja 29 y lo q falta!!! Esto apenas empieza y est\u00e1 muy divertido lol"}, {"id": "1349732987781279744", "text": "@CConstitucional @IvanDuque @infopresidencia La nueva profesional especializada, m\u00e1s bien. Es para lo que llena el perfil, pero no para magistrada. Mag. significa maestro. Por eso, los mag. deben ser las qu\u00e9 lumbreras. Ojal\u00e1 la se\u00f1ora sea buena gerente de su despacho y nombre gente que tenga el brillo del cual ella carece."}, {"id": "1349732983595405316", "text": "@pasao_de @veronicagilf @abc_es @IvanDuque sinceramente no tengo ni idea, pero la mortalidad del virus en todo el mundo es bastante similar porque la gran mayor\u00eda de gente infectada no necesita tratamiento, pero la mortalidad de los ingresados es bastante alta (~20%) incluso en Espa\u00f1a."}, {"id": "1349732983314399242", "text": "@Jgiraldo_m Dele las gracias a Doctor Uribe, Duque y Claudia Lopez. Que durante 8 meses de encierro total en el pa\u00eds, no fueron capaces de adecuar el sistema de salud\n\nYo ten\u00eda 14 empleados en marzo DEL a\u00f1o pasado, hoy s\u00f3lo tengo 2. \n\nGracias Hijueputas; @ClaudiaLopez @IvanDuque"}, {"id": "1349732973495500805", "text": "@ma_camiladiaz @DanielSamperO @JohaFuentes Dram\u00e1tico.Esta es una sociedad enferma.El Estado debe enfrentar esta patolog\u00eda con una intervenci\u00f3n social integral, sancionando ejemplarmente,pero trabajando tambi\u00e9n en la construcci\u00f3n de una cultura del respeto y la convivencia.Barbarie.Degradaci\u00f3n del conflicto y la sociedad."}, {"id": "1349732971234803722", "text": "@SinCensuraCol @petrogustavo Y tendr\u00edamos la puta alcaldia si hubieras llamado a coalici\u00f3n sin imponer a Periquito Morris, bobo."}, {"id": "1349732968185532421", "text": "@DanielSamperO @richizuluaga @leocharrisg Comprometansen a votar por Petro si gana las consultas , de lo contrario son uribistas tapados y no les importa el pais"}, {"id": "1349732956319805444", "text": "@AlvaroUribeVel Jajajajjajajajajaaaajajajajajajaja este viejo hp si es bobo vende humo"}, {"id": "1349732949629943813", "text": "@AlvaroUribeVel @MariaFdaCabal @FlondonoHoyos @omarbula , la pandemia e @IvanDuque est\u00e1n demostrando que sobra m\u00e1s de la mitad de los congresistas, deber\u00edan disminuirlo en esa proporci\u00f3n @SenadoColombia1 @CamaraColombia @jflafaurie @tomasuribeEco @NubiaSMartinez"}, {"id": "1349732947197263872", "text": "@DanielSamperO @richizuluaga @leocharrisg Mal Samper... me caes bien pero esas comparaciones tan absurdas. Se nota que necesitabas llamar la atenci\u00f3n si o si jajajaja"}, {"id": "1349732939215429635", "text": "@5juancho @DanielSamperO En mi casa tambi\u00e9n vino.  Es la Tingua Az\u00fal. Llamar a Secretar\u00eda de Ambiente y la llevan a los humedales https://t.co/oIONicNZY8"}, {"id": "1349732934853353482", "text": "@5juancho @DanielSamperO No ser\u00e1 paloma???!!!"}, {"id": "1349732923818139650", "text": "@Betocoralg @CeDemocratico @IvanDuque \u00bfUn sombrero vueltiado que dice \u00abTrump 2020\u00bb? \u00a1Oigan! \u00a1Qu\u00e9 asco! En serio m\u00e1s arrodillada esta gente para d\u00f3nde, porque ni herencia ni descendencia, s\u00ed que menos cultura, tienen."}, {"id": "1349732905652613120", "text": "Se est\u00e1n muriendo 300 personas diarias y sale @IvanDuque con su lentitud casi que preguntandose \u00bfCual es el af\u00e1n de las vacunas?"}, {"id": "1349732899268952067", "text": "@gguerreroruiz @controlcivico1 @IvanDuque @CaroCamOr \u00a1Claro! ecolog\u00eda del siglo XXI y no solo gesti\u00f3n de los recursos naturales de los siglos XIX y XX."}, {"id": "1349732853739790342", "text": "@AndresG90148577 @erickzaraza @DavidRacero @EstebanQuinti @ClaudiaLopez @mjsarmientoa @petrogustavo Pero de igual forma no tiene relevancia en este tema, solamente se ve la desviaci\u00f3n clara de un tema queriendo ocultar otro..."}, {"id": "1349732849952256001", "text": "Es cuestionable la actitud de @NestorMoralesC contra @AurelioSuarez, el director de @BluRadioCo no le permite ni siquiera presentar un argumento. Lo que demuestra la actitud de @NestorMoralesC es que las decisiones de @IvanDuque son tan malas que debe callar cualquier cr\u00edtica"}, {"id": "1349732813453500421", "text": "@AlvaroUribeVel El Uribismo es la peor escoria que hay en Colombia, es peor que las guerrillas juntas"}, {"id": "1349732804611907587", "text": "@CancinoAbog @petrogustavo @PartidoFARC @AlejandroChar Dostor levante la lengua, que se le qued\u00f3 tendida en el piso, y apliquele fabuloso para que quede brillante \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83e\udd2d\ud83e\udd2d\ud83e\udd2d"}, {"id": "1349732795514380288", "text": "Sr presidente @IvanDuque fig\u00farese que en Israel est\u00e1n vacunando 160 mil personas por d\u00eda... \u00bf por qu\u00e9 estamos tan lejos?? https://t.co/BEbjjiYunp"}, {"id": "1349732791450144770", "text": "@CancinoAbog @petrogustavo @PartidoFARC @AlejandroChar Aspiramos que llegue la justicia, justicia sin barras bravas ideol\u00f3gicas. usted trabaja para alguien su deber es defenderlo, as\u00ed este sea un sociopata que le ha hecho tanto da\u00f1o al pa\u00eds."}, {"id": "1349732789919182853", "text": "@jubuarango @IvanDuque @JERobledo Ya comenz\u00f3 la derecha con sus excusas del fueque que fueque."}, {"id": "1349732789046808581", "text": "@IvanDuque @MinSaludCol @MinInterior Dejen de pagar por los muertos de covid y ver\u00e1n k. La pandemia se acaba"}, {"id": "1349732777051058176", "text": "@Annie_989 @martincm915 @AlvaroUribeVel Entre bandidos se apoyan"}, {"id": "1349732776975638528", "text": "@AlvaroUribeVel @CeDemocratico ahora s\u00ed van salir volando del poder, quien va votar por tanta ineficiencia https://t.co/fC4M7fRR3g"}, {"id": "1349732767790088195", "text": "@AntonellaCurad4 @IvanDuque @JulianRoman El actorcito, (lo digo por chiquito, en todos los campos) se entreg\u00f3 en cuerpo y alma al secretariado del socialismo. El triste c\u00e9lebre me bloque\u00f3. Epahiuta \ud83e\udd74 https://t.co/ZwWm2DI9tr"}, {"id": "1349732759510532097", "text": "Buen d\u00eda @JorgeIvanOspina. \u00bfC\u00f3mo vamos a presionar a @IvanDuque para que apoye a los comerciantes y empresarios que se ver\u00e1n seriamente afectados con la cuarentena disfrazada de Toque de Queda y Ley Seca? Me pongo a disposici\u00f3n para exigir un subsidio empresarial. Quedo atento."}, {"id": "1349732758449319938", "text": "@lasillavacia @IvanDuque Hay que anotar a lo que dice en nota, que su candidato a la c\u00e1mara de representantes cuando fue gober no fue Cristobal Rodriguez, fue Alejandro Gutierrez por el liberal y quien lo acompa\u00f1\u00f3 posteriormente en la contraloria.\nLo de Rodriguez fue un plan b, averig\u00fcen y ver\u00e1n."}, {"id": "1349732747598675973", "text": "@AlexLopezMaya @IvanDuque Que la pandemia es una m\u00e1quina de hacer billetes a un grupo peque\u00f1o de personas..."}, {"id": "1349732734726402048", "text": "@WRadioColombia @IvanDuque d\u00edgale eso a la OPS, que califica un programa de vacunaci\u00f3n como exitoso cuando ni siquiera se ha puesto la primera vacuna en \ud83c\udde8\ud83c\uddf4, parece m\u00e1s un favor politiquero de parte de la OPS con este gobierno."}, {"id": "1349732720235036679", "text": "@DanielSamperO @richizuluaga @leocharrisg \ud83e\udd18\ud83e\udd18 de ninguno soy partidario"}, {"id": "1349732702975520773", "text": "@GeneramosDebate @DanielSamperO @leocharrisg Petro es responsable del auge del Bronx:\n\n1. Petro conoc\u00eda de las atrocidades del Bronx. Hubo un trabajo de inteligencia con infiltrados. \n\nhttps://t.co/hZBxfXBbuN\n\n2. Petro neg\u00f3 cualquier intervenci\u00f3n incluso sabiendo las aberraciones que ah\u00ed ocurr\u00edan. \n\nhttps://t.co/HHZ49CPDj2"}, {"id": "1349732693378887681", "text": "@CaroCamOr @gguerreroruiz @controlcivico1 @IvanDuque De acuerdo: creo que no hay reflexi\u00f3n m\u00e1s importante. Lo miro desde las nuevas ciencias de la ecolog\u00eda, que abordan los m\u00faltiples estados de equilibrio, las escalas espaciales y temporales, y el cambio -en especial el irreversible- en los sistemas ecol\u00f3gicos y sociales."}, {"id": "1349732677142736907", "text": "HOY\n\nVacunaci\u00f3n en Colombia. La importancia de la transparencia.\n\nTransmisi\u00f3n en vivo del senador @JERobledo con @claudiavaca5 y @gabocifuentes https://t.co/se4byRMAzn"}, {"id": "1349732675775414272", "text": "@DanielSamperO @richizuluaga @leocharrisg El otro, Leo, un Fajard-ISTA enclosetado:\n\n#As\u00edNosEnga\u00f1an https://t.co/PE0up9TWqj"}, {"id": "1349732670025068549", "text": "@serdnavi @richizuluaga @maryluzherran @DanielSamperO @leocharrisg A Pe\u00f1alosa. El intervino el Cartucho y creo el peligroso parque Tercer Milenio. 14 a\u00f1os despu\u00e9s, interviene Bronx, El Samber (producto del desplazamiento del Cartucho) y vuelve a reconstruir parque Tercer Milenio. \n\nSin planes de atenci\u00f3n a mas de10mil adictos y sin capturas."}, {"id": "1349732666954842113", "text": "@AlvaroUribeVel La herencia Santos"}, {"id": "1349732660734689280", "text": "@IvanDuque @COL_EJERCITO @PoliciaColombia @FiscaliaCol Buenos d\u00edas presidentucho !!"}, {"id": "1349732635375882246", "text": "@Jorsola74 @Da_VinciNea @emiliolagos1 @petrogustavo No pierdas el tiempo con gente as\u00ed Alexander, bien dice el dicho \"el que calla otorga\"... Se ven muy lindos vinculando a \u00c1lvaro Uribe con Pablo Escobar (no he dicho que no haya algo ah\u00ed)... Pero para hablar de Escobar y Pizarro, no levantan la mano..."}, {"id": "1349732621606023168", "text": "@ArielAnaliza @IvanDuque Este oportunista ser\u00e1 que no se ha dado cuenta que hay otros pa\u00edses mucho peor y nuestro gobierno ha hecho esfuerzos grandes por traer la vacuna y velar por  la salud de todos los colombianos malagrdecido"}, {"id": "1349732615130005512", "text": "@AlirioUribeMuoz @DanielSamperO @IvanDuque @elespectador @Ccajar @CathyJuvinao @GustavoBolivar @AntonioSanguino @PlataformaDesc @Julianitra @Tolaymaruja @JEP_Colombia @AdrianaLucia Esta caricatura no es mentira, pinta la realidad triste y cruel de miles de colombianos."}, {"id": "1349732611283849216", "text": "Pastrana 70-74\nL\u00f3pez 74-78\nTurbay 78-82\nBetancur 82-86\nBarco 86-90\nGaviria 90-94\nSamper 94-98\nPastrana 98-2002\nUribe 2002-2010\nSantos 2010-2018\nDuque 2018-...\n\n50 a\u00f1os de gobiernos de derecha y \u00bfresulta que el Pa\u00eds est\u00e1 c\u00f3mo est\u00e1, por culpa de @petrogustavo? Coman mucha mierda!!!"}, {"id": "1349732581827248133", "text": "@Alfonso196507 @AlvaroUribeVel Soy uriburro https://t.co/qYTivrazOw"}, {"id": "1349732580711559171", "text": "@Nessnio @CeDemocratico @IvanDuque Ya veo el lema de Tom\u00e1s Uribe para las elecciones 2022\nM\u00e1s vacunas menos impuestos"}, {"id": "1349732573337948164", "text": "Si este cafre no va a la c\u00e1rcel.. entonces apague el motor y vamos a pie.. Juli\u00e1n Rom\u00e1n llama \u201cGran mal p@ridos\u201d a @IvanDuque   y a SUS MINISTROS p\u00fablicamente.. @FiscaliaCol @MinjusticiaCo @PoliciaColombia   JR"}, {"id": "1349732571018481664", "text": "@mayitopalacio @IvanDuque Muchas gracias y saludos estimada Mayito."}, {"id": "1349732569877606400", "text": "@elheraldoco @IvanDuque Politiquer\u00eda esta haciendo Duque con las vacunas, hace anuncios cuando aun los contratos no est\u00e1n cerrados con las farmac\u00e9uticas. Mientras siguen especulando sobre las vacunas cientos de personas mueren al d\u00eda en Colombia donde ya la pandemia se convirti\u00f3 en simples n\u00fameros."}, {"id": "1349732565343637512", "text": "@AlirioUribeMuoz @DanielSamperO @IvanDuque @elespectador @Ccajar @CathyJuvinao @GustavoBolivar @AntonioSanguino @PlataformaDesc @Julianitra @Tolaymaruja @JEP_Colombia @AdrianaLucia Entonces porque no vas vos y te sientas en el puesto de el y tomas mejores decisiones y est\u00e1s expuesto a miles de cr\u00edticas."}, {"id": "1349732565301690377", "text": "@ElNegroRoble @Jorgesanz1986 @CancinoAbog @petrogustavo @PartidoFARC @AlejandroChar Hay que leer. https://t.co/Ufu5wuU8Xf"}, {"id": "1349732554144837635", "text": "@CARLOSFMEJIA @AlvaroUribeVel La ambici\u00f3n del paraco, narcotraficante y genocida es poner al bastago como presidente para que impida el juzgamiento de sus delitos por la CPI"}, {"id": "1349732551284252674", "text": "@AsadAssange @richizuluaga @MovNaranja3 @DanielSamperO @leocharrisg Jajajaja"}, {"id": "1349732521504739332", "text": "@DanielSamperO @richizuluaga @leocharrisg Daniel Samper promoviendo cuentas, mentirosas, irresponsables y difamadoras, que bajo has ca\u00eddo. https://t.co/EoC1rppcKk"}, {"id": "1349732517373378560", "text": "@___chasey___ @petrogustavo Sin caf\u00e9, sin comida, sin trabajo formal, sin emprendimiento. Y no solo con Petro, con cualquier gobierno que venga de la izquierda. Ellos solo saben acabar con  los pa\u00edses que lideran."}, {"id": "1349732516135989255", "text": "@DanielSamperO @richizuluaga @leocharrisg El plagiador planteando su tesis b\u00e1sica, trillada e insulsa, apenas como lo que \u00e9l representa."}, {"id": "1349732512331808768", "text": "@mindefensa @JGarciaG1 @IvanDuque @MinAmbienteCo Las masacres contin\u00faan en el 2021\n\nEfectivamente el @CeDemocratico secuestr\u00f3 la democracia en Colombia"}, {"id": "1349732505541242882", "text": "@EstaSobre @petrogustavo La noticia es sobre Bolivia, refiramonos por favor a ese caso. Mantiene su misma informaci\u00f3n?"}, {"id": "1349732493004402698", "text": "@DanielSamperO @richizuluaga @leocharrisg El pat\u00e9tico Daniel Samper https://t.co/QwvwkvZpZD"}], "meta": {"newest_id": "1349733256069955590", "oldest_id": "1349732493004402698", "result_count": 100, "next_token": "b26v89c19zqg8o3foshvhesejiloj97diqb8ozjfvv5h9"}}