{"data": [{"id": "1349734650697056256", "text": "@csvsantillan @richizuluaga @DanielSamperO El que se la pasa defendiendo la uni\u00f3n de paras (oficina de envigado) con la alcald\u00eda de Sergio Fajardo, conocida como \u201cdon bernabilidad\u201d, al que le parece perfecta la biblioteca Espa\u00f1a sabiendo lo sucedido, entre otras joyas; el tipo es un chiste."}, {"id": "1349734643134656513", "text": "@HaroldZigaD1 @AlcaldiaDeCali @JorgeIvanOspina @MinSaludCol @infopresidencia @IvanDuque @SaludCali @Asocapitales @Bogota @AlcaldiadeMed @ClaudiaLopez @QuinteroCalle Que pena y d\u00edas despu\u00e9s los hinchas del deportivo Cali tambi\u00e9n salieron a hacer caravana por ganar una clasificaci\u00f3n a Sudam\u00e9rica no fue?"}, {"id": "1349734639758262274", "text": "@Fernand29861942 @CeDemocratico @PaolaHolguin @FiscaliaCol Oe perfilucho, \u00bfpor qu\u00e9 cita a la corte suprema si su amado PARAMILITAR @AlvaroUribeVel no se someti\u00f3 a ella sino a la fiscal\u00eda de bolsillo? \ud83e\udd14\ud83e\udd14\ud83e\udd14\ud83e\udd14\ud83e\udd14\ud83e\udd14"}, {"id": "1349734636071473154", "text": "@fjcifu @tachogome @ClaudiaLopez @AngelicaLozanoC @chuchoagudelo1 @UribismoBaq @AlvaroUribeVel @SANTAMARIAURIBE @Revocatoria2021 @RafaNietoLoaiza @MiguelUribeT @jeronimoauribem @GabrielSantosCD @PezRecargado Yo ya no llego ni al 10% de lo que se ganan esas viejas hijuepuercas. Gracias Claudia por quebrarme, a ud nadando en plata y con la nevera repleta para alimentar a su gordita, le queda muy f\u00e1cil andar cerrando localidades."}, {"id": "1349734635673055235", "text": "@DanielSamperO @richizuluaga @leocharrisg Quien pregunta? Un Samper? Una persona que lo ha tenido todo solo por su apellido? La persona que confunde para que su familia siga en el poder?"}, {"id": "1349734629062836233", "text": "@MauroToroO @IvanDuque El hambre y las deudas no dan espera.."}, {"id": "1349734624730075137", "text": "@RevistaSemana @JERobledo Que tipo para joder"}, {"id": "1349734623979266049", "text": "@JMGomez1026 @DanielSamperO @richizuluaga Los colombianos debemos activar nuestro pensamiento cr\u00edtico, valorarnos, no arrodillarnos ante el pol\u00edtico. Nosotros no le debemos NADA  a ning\u00fan pol\u00edtico."}, {"id": "1349734608288444416", "text": "@AstridPeralta21 @JERobledo Por eso... Mire las acciones de robledo y me cuenta, acciones no debates que sonnpalabras"}, {"id": "1349734606547795968", "text": "@DanielSamperO @richizuluaga @leocharrisg \u00bfAhora le caen muy bien los que acusan a otros falsamente de violador?, \u00bfNo fue eso lo que le hizo el uribismo a ud?\n\nSe dicen muy antiuribistas, pero son tan parecidos en tantas cosas https://t.co/eaHki7Vf81"}, {"id": "1349734600042373122", "text": "@AlexLopezMaya @IvanDuque Pregunte cu\u00e1nto pag\u00f3 Israel por Pfizer, definitivamente la ignorancia y mediocridad se refleja en esos comentarios."}, {"id": "1349734587157540869", "text": "@JulianJaraUribe @JorgeIvanOspina @IvanDuque Julian, el imbecil d alcalde no fue lo suficientemente inteligente para saber que esos 25 mil millones q derroch\u00f3 en  feria virtual ser\u00edan d mucha utilidad ahora que los comerciantes ya llevan 3 fines de semana sin recibir dinero, pero pedirle eso a @AlcaldiaDeCali es imposible!"}, {"id": "1349734575337947137", "text": "@RobledoPrensa @JERobledo @claudiavaca5 @gabocifuentes \u00bfTransmisi\u00f3n por d\u00f3nde? \u00bfCu\u00e1les son nuestras redes?"}, {"id": "1349734573052100608", "text": "@EdwBallesteros @IvanDuque \ud83d\udc4d\ud83c\udde8\ud83c\uddf4\ud83d\udcaaTodos por la democracia y hacer respetar nuestra Constituci\u00f3n."}, {"id": "1349734568400588803", "text": "@DanielSamperO @richizuluaga @leocharrisg Eso, huev\u00f3n, siga promocionando las cuentas como la del mit\u00f3mano y enfermo mental @richizuluaga que acusa a Petro de Narco y de violador. No chillaba pues porque el uribismo le llam\u00f3, sin ninguna prueba, \"violador de ni\u00f1os\"?H\u00e1gase cargo de la gente que promociona, pelmazo."}, {"id": "1349734566739623941", "text": "@epahiuta @IvanDuque @JulianRoman Yo le RT tus mensajes correo Express con mucho gusto."}, {"id": "1349734566454456324", "text": "@RedMasNoticias @IvanDuque @Falabella_co @Falabella_co @Falabella_co HICE UNA COMPRA HACE 50 DIAS QUE JAMAS LA REGISTRARON MAS SI ELCOBRO Y ESTAS RATAS NADA QUE ME REINTEGRAN EL DINERO... DiCEN QUE GIRAN EN EFECTY Y JAMAS CONSIGNAN ... JAMAS COMPREN AQUI. \ud83d\ude21\ud83d\ude21ESTA EMPRESA ES UNA ESTAFA"}, {"id": "1349734565972045825", "text": "@richizuluaga @RaulARiosL1 @DanielSamperO @leocharrisg @richizuluaga jajaja \ud83e\udd23 \ud83e\udd23 oigan las estupideces que dice este simio jajaja"}, {"id": "1349734535169130500", "text": "@elheraldoco @IvanDuque M\u00e1rquez se m\u00e1s creativo.!\nTienes muy mala se\u00f1al de internet y de tv.\nNo tienes nada nuevo, ni nada que todos no sepamos."}, {"id": "1349734529569734665", "text": "Ivan Marquez desde la clandestinidad pensando en @AlvaroUribeVel \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23 https://t.co/OVN6rUBn2P"}, {"id": "1349734521566945289", "text": "@petrogustavo @Braynerandres Yo creo que llego el momento de que las luchas sean democr\u00e1ticas, y no a nombre de un grupo armado."}, {"id": "1349734518739988487", "text": "@AlexLopezMaya @IvanDuque Aparecieron las llaves de la confidencialidad que habla el minsalud \" Lalo\"."}, {"id": "1349734517913731074", "text": "@DanielSamperO @richizuluaga @leocharrisg Mijo hasta ayer pensaba que yo era de centro, pero me di cuenta que el centro no existe. Ud est\u00e1 del lado del establecimiento obvio pero ya la gente no le come cuento. Ese pendejo @richizualaga dique necesitamos m\u00e1s polo polo. Coma mierda."}, {"id": "1349734500499013635", "text": "@Tweet1A Mejor hag\u00e1mosle caso a Narcotraficante y terrorista Iv\u00e1n Marquez y elijamos a @petrogustavo, bravo campe\u00f3n..."}, {"id": "1349734498926092297", "text": "@Nessnio @IvanDuque A que no es capaz de darle el calificativo que merece Iv\u00e1n M\u00e1rquez: criminal."}, {"id": "1349734491992981506", "text": "@Juliana541234 @Jorgesanz1986 @CancinoAbog @petrogustavo @PartidoFARC @AlejandroChar @Juliana541234 por lo menos ley\u00f3 lo que dice el periodico, la ignornacia es atrevida! repiten como loro sin tener certeza de lo que publica.\nIlustrese y deje la ignorancia, petro no estuvo en el palacio y los asesinatos fueron por parte del estado..."}, {"id": "1349734489027604488", "text": "Entonces la fiscal\u00eda esta podrida y es unido de ratas... @FiscaliaCol y @IvanDuque es responsable de la vida de Gustavo moreno. https://t.co/qJo8rKmTLc"}, {"id": "1349734485722451968", "text": "@RoyBarreras @IvanDuque @IvanMarquez 3) el guerrillero Iv\u00e1n M\u00e1rquez no representa en absoluto nada del pueblo, porque el proceso pol\u00edtico de la nueva @PartidoFARC no ve bien qu\u00e9 actores de La Paz sean pr\u00f3fugos d la justicia, perdiendo toda filosof\u00eda dl ADP\n4) la promoci\u00f3n d la revocatoria se ve en c/trino d Barreras"}, {"id": "1349734472640471041", "text": "@richizuluaga @femi_artesanal @DanielSamperO @leocharrisg Esa ha sido la desgracia en nuestra historia... Los caudillos. Por eso vivimos en guerra desde que nos independizamos"}, {"id": "1349734468244815872", "text": "@AlvaroUribeVel De que vacina habla ? \nAhhh de las normalitas?\nY contra el covid ...pa' cuando?"}, {"id": "1349734458866323467", "text": "@IvanDuque @pnud y porque empezaron el #fracking en #puertowilches? ud prometi\u00f3 que no habr\u00eda fracking en su programa de gobierno. Era s\u00f3lo #populismo"}, {"id": "1349734452964913154", "text": "@SARGENTOCHALA @petrogustavo Tiene toda la raz\u00f3n."}, {"id": "1349734439715102720", "text": "@Nessnio @CeDemocratico @IvanDuque Somos un pais multimillonario."}, {"id": "1349734437316005891", "text": "@CancinoAbog @petrogustavo @PartidoFARC @AlejandroChar Lo dice el q defiende genocidas, asesino, sobornadores o q pas\u00f3 con cadena. Le propongo una comparaci\u00f3n  de @petrogustavo y cualquiera de los genocidas del @CeDemocratico y a Gustavo lo absolvi\u00f3 la corte no como a otro q les toca renunciar para q no los metan presos. https://t.co/7nPCwtUVNH"}, {"id": "1349734434665160710", "text": "Las vainas de mi pueblo .Colombia tiene t\u00e9cnico de la selecci\u00f3n,  y nada de las anunciadas vacunas para COVID-19 por el T\u00edtere de @IvanDuque ."}, {"id": "1349734403946106887", "text": "@JERobledo Si ya te vimos porque no se hace un conversatorio con @ISAZULETA y @graffitiborrao sobre hidroituango primero haga sus deberes jorge enrique, ya despues haces los debates de la vacuna que quieras https://t.co/Q5LfAHJB1U"}, {"id": "1349734396153106438", "text": "@richizuluaga @DanielSamperO @leocharrisg Y a este que !  Le pise un call\u00f3 ? Que brinco que peg\u00f3 !"}, {"id": "1349734380919431178", "text": "@japondberry @petrogustavo @AlvaroUribeVel No veo tanta CONEXIDAD entre el art\u00edculo y mi tuit, ya que se habla es de la felicidad como modelo social y educativo."}, {"id": "1349734376481800203", "text": "@RevistaSemana A @JERobledo  todo le hiede, nada le huele."}, {"id": "1349734375047323649", "text": "@DanielSamperO @richizuluaga @leocharrisg Ni claudistas le falto decir!"}, {"id": "1349734372820230149", "text": "@Nessnio @CeDemocratico @IvanDuque Nada de raro en Polombia."}, {"id": "1349734371901677568", "text": "@petrogustavo No abre"}, {"id": "1349734357653602308", "text": "@DanielSamperO @myrdur Daniel,, que piensa del entrampamiento que le hicieron a Santrich y Marquez, para devolverlos a la guerra?"}, {"id": "1349734329539149827", "text": "@AlexLopezMaya @IvanDuque ESTAMOS MAL DE GOBIERNO, MAL DE VALORES, MAL DE PRINCIPIOS, MAL DE ETICA, NO SON CAPACES DE PONERSE DEACUERDO EL GOBIERNO PARA COMPRAR LA VACUNA? MENOS ESTE GOBIERNO DEFIENDA LA VIDA MUY MAL TENAZ EL GOBIERNO DUQUE, TOTALMENTE OPACO O INCAPAZ AL GARETE"}, {"id": "1349734327148400647", "text": "@Asfaltonauta_ @richizuluaga @maryluzherran @DanielSamperO @leocharrisg Qu\u00e9 tipo tan loco, ojal\u00e1 lo metan a la c\u00e1rcel"}, {"id": "1349734321528033282", "text": "@JuanPelaez1027 @Betocoralg @DanielSamperO @leocharrisg Hay m\u00e1s!!! https://t.co/UvqeZkyJnW"}, {"id": "1349734317300228105", "text": "@GustavoBolivar En la misma q debe meter a @IvanCepedaCast @petrogustavo @GustavoBolivar @AidaAvellaE y otros tantos"}, {"id": "1349734305971408901", "text": "No jodas Iv\u00e1n \ud83e\udd26\ud83c\udffd\u200d\u2640\ufe0f https://t.co/dyfEDMdy5F"}, {"id": "1349734304834752517", "text": "@millersoto @PGN_COL @SandraFARC @Sergio_FARC @IvanDuque Vamos con todo @millersoto.  Es incre\u00edble que estos asesinos que impunemente est\u00e1n atornillados en el congreso pretendan seguir socavando nuestra democracia.  Que no haya impunidad en este caso, nuestro presidente se respeta. @chuchoagudelo1"}, {"id": "1349734292226654208", "text": "Ya estoy pensando que les pagaron para cagarse la coalici\u00f3n alternativa y salirle al juego al uribismo... https://t.co/TU6fq5dnMn"}, {"id": "1349734286027419648", "text": "@DanielSamperO que opina por la frase de M. L. King \"la verdadera tragedia de los pueblos no consiste en el grito de un gobierno autoritario, sino en el silencio de la gente\". Cuando tuvimos la oportunidad de cambiar, la perdimos por ser neutros y miren los resultados. Que opina?"}, {"id": "1349734280461574149", "text": "@JuanGodev @DanielSamperO @richizuluaga @leocharrisg T\u00edpico petrista, igual de obtuso que los uribistas."}, {"id": "1349734265680891906", "text": "#FlashRedM\u00e1s | https://t.co/I7BAGnUPRr\n\n1\ufe0f\u20e3 'El plan de vacunaci\u00f3n es de toda la naci\u00f3n, no para politiquer\u00eda ni demagogia': @IvanDuque.\n2\ufe0f\u20e3 Cali tendr\u00e1 toque de queda y ley seca continuos el fin de semana.\n3\ufe0f\u20e3 Wikipedia cumple dos d\u00e9cadas al servicio de los internautas. https://t.co/49O95XkFtb"}, {"id": "1349734261952188416", "text": "@HFCardonaG @DanielSamperO Con distanciamiento c\u00f3smico selectivo intrasensorial responsable mindfullness \u00e9pico"}, {"id": "1349734229341474821", "text": "@HFCardonaG @DanielSamperO Falta todas las anteriores. Ayer tuve pico y placa, pico y c\u00e9dula, estoy en localidad en cuarentena y con toque de queda de 8:00 pm a 4:00 am."}, {"id": "1349734220243951621", "text": "@millersoto @PGN_COL @SandraFARC @Sergio_FARC @IvanDuque Sandra cuando pague pir sus crimenes en la Farc, gana el redpeto del pueblo Colombiano, mientras tanto \u00e9s una miserable bandida, el Acuerdo NO lo aprob\u00f3 el pueblo en el plebiscito, vale.huevo"}, {"id": "1349734212467785734", "text": "@leocharrisg @MichaelMahechaT @YullArias @omartz3000 @DanielSamperO @richizuluaga Fuente: Ariel 12"}, {"id": "1349734212455186433", "text": "@DanielSamperO @richizuluaga @leocharrisg Cuando los votantes de @petrogustavo se defienden: Ay! la bodega de Petro me ataca, la bodega de Petro me calumnian, Petro me da amsied\u00e1.\n\nAh pero con los troles mentirosos calumniadores y fachos que posan de \"liberalismo social\" si los aplaude y casi les besa los pies. https://t.co/skAgELZKp2"}, {"id": "1349734185557082112", "text": "@VISIONCBIA @JERobledo Un imbecil de \ud83d\udca9 y un gran \ud83e\udd21"}, {"id": "1349734178137411601", "text": "@JulianDelBasto1 @lasillavacia @IvanDuque es el gobierno capaz de sobrepasar la absurda decadencia, y lo seguir\u00e1 haciendo hasta que toda la ciudadan\u00eda se ponga de acuerdo y los bajemos de la manera que sea"}, {"id": "1349734173964079107", "text": "@DanielSamperO En buena parte del Plan Nacional de Vacunaci\u00f3n sin vacunas que adelanta Duque."}, {"id": "1349734153768431616", "text": "@MovNaranja3 @DanielSamperO @richizuluaga @leocharrisg @DanielSamperO vive de hacer propaganda a los pol\u00edticos, cobra carisimo cada uno de sus Tweets, tiene cuentas fake dedicadas a estigmatizar, promueve el odio y la violencia simb\u00f3lica desde su cuenta real. Patrocina calumnias y fake news. El otro tipo solo es un pajero."}, {"id": "1349734153382576129", "text": "@kherzad @DanielSamperO @richizuluaga @leocharrisg Lo esencial, seg\u00fan manifest\u00f3, es que puede usted en lo politico ver varios matices...seguro, pero a la hora de votar debe escoger solo uno..."}, {"id": "1349734152157888512", "text": "@IvanDuque  y no pasa nada @FiscaliaCol  que triste https://t.co/Hku4arNTpw"}, {"id": "1349734141600833536", "text": "@elironicodeorin @petrogustavo Llam\u00f3 a coalici\u00f3n.  No se le olvide q lo hicieron firmar en piedra los \"honestos\" Claudia L\u00f3pez y Mockus. As\u00ed es q no se haga el tonto con este comentario.\n  Ya todos sabemos lo q pas\u00f3 ah\u00ed en adelante."}, {"id": "1349734141223268354", "text": "@maryluzherran @CortizJ_ @petrogustavo Ya es hora, ellos pueden pisotear y amenizar a quien quieran y no pasa nada porque son los due\u00f1os del pa\u00eds ! https://t.co/O5zfRDmuFg"}, {"id": "1349734122009157633", "text": "@RedMasNoticias @IvanDuque OPOSITORES NO LO SABEN"}, {"id": "1349734120075587589", "text": "Colombia \u00danico Pa\u00eds del Mundo donde un Narco Terrorista pedido en Extradicion apoya abiertamente la Coalici\u00f3n d \"oposici\u00f3n\" a la Presidencia en el 2\u20e3 2\ufe0f\u20e3.\nNo m\u00e1s exceso d Democracia los criminales NO tienen voz ni voto en una sociedad Justa @IvanDuque @AlvaroUribeVel https://t.co/LQAh5pHJK9"}, {"id": "1349734119182270464", "text": "@AlexLopezMaya @IvanDuque Por eso es la tardanza en la vacunaci\u00f3n, necesitan maquillar el sobrecosto para que el robo no sea tan evidente."}, {"id": "1349734117991018497", "text": "@AlvaroUribeVel \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23 Deje de G\u00fceler m\u00e1s buen y su\u00edgala exportando que ya le est\u00e1 haciendo da\u00f1o \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23"}, {"id": "1349734109325582336", "text": "@AlexLopezMaya @IvanDuque Parece vacuna incluida en el Plan de Alimentaci\u00f3n Escolar \ud83d\ude03\ud83d\ude03\ud83d\ude03..."}, {"id": "1349734100169498628", "text": "@LuisGPerezCasas @JUAN_GAMMA @IvanDuque Se llama corrupci\u00f3n, pero le dicen intermediaci\u00f3n. Por eso no muestran contratos con el fabricante, no los hay, porque lo har\u00e1n por intermediaci\u00f3n con empresas privadas que se llevar\u00e1n la gran tajada. Por eso @MinSaludCol permitir\u00e1 importaciones privadas de vacunas"}, {"id": "1349734088576385026", "text": "@CancinoAbog @alfredohnc Por eso nadie los toma enserio, porque est\u00e1n tan embebidos en la estupidez que ellos mismos se creen \u00e9sos cuentos! #UribismoCriminal @CeDemocratico #Presi\u00d1e\u00d1eTV @IvanDuque"}, {"id": "1349734083123793922", "text": "@Jorsola74 @Da_VinciNea @emiliolagos1 @petrogustavo Cosas como decir p\u00fablicamente que no se trataba de \"Secuestros\" sino de \"retenciones\", tal como lo hiciese el compadre Bateman y robarse la espada de Bol\u00edvar (el padre del conservadurismo en Colombia) son cosas de j\u00f3venes poco doctos en el arte de la guerra."}, {"id": "1349734080716279810", "text": "@AlexLopezMaya @IvanDuque Por eso la importancia del debate que quiere hacer el senador @JERobledo"}, {"id": "1349734077067190276", "text": "@ELTIEMPO Ahora falta que digan que seg\u00fan estudios recientes de \"expertos\" la vacuna ya no sirve para la inmunidad \ud83d\ude02\ud83d\ude02 @MinSaludCol @INSColombia @OPSOMS_Col @Fruizgomez @AlejandroGL2014 @PROMEDICOS @ColegioMedicoCo @Bogota @IvanDuque https://t.co/lvK0ZhcZt8"}, {"id": "1349734068460556302", "text": "@JTovari @silvioravel @IvanDuque @AlvaroUribeVel A Argentina la incluye el peronismo kirchnerista, que se define as\u00ed; los veo emprendiendo un camino parecido al que transita Venezuela. Respeto su opini\u00f3n. No la comparto. No creo, como se\u00f1ala, que sea por ignorancia. Perspectivas, vivencias y conocimientos distintos."}, {"id": "1349734066149445642", "text": "@DanielSamperO sos una verguenza. ni\u00f1o caprichoso y malcriado, que pone sus gustos por encima de sus responsabilidades... https://t.co/GxAmwQf2Dz"}, {"id": "1349734061909057536", "text": "@AlvaroUribeVel Tan parecido a @AlvaroUribeVel , dos profugos de la justicia, ninguno de los dos condenado, uno por q la justicia le da miedo y otro porq la.justicia no lo ha encontrado.\n\nPareciece que Marques trabajara para @AlvaroUribeVel y las familias Uribistas"}, {"id": "1349734055957340160", "text": "@SergioG28826412 @SARGENTOCHALA @petrogustavo Bueno si usted es militar, aceptado su comentario \ud83d\udc4d\ud83c\udffb"}, {"id": "1349734055818928132", "text": "@ELTIEMPO vivo en Argentina y soy colombiano,  y ya la vacuna est\u00e1 activa, que espera @IvanDuque hijo de  puta"}, {"id": "1349734052962607104", "text": "@lu_13lu @petrogustavo @AlvaroUribeVel https://t.co/ZyAj7PuSN3. Un modelo educativo enfocado en la felicidad, no es los resultados."}, {"id": "1349734037707845635", "text": "@MariaFdaCabal Mafe y sus disparates, apoyando a un gobierno que no cumple ni a\u00f1os. Creerle a @IvanDuque ya es imposible, \u00b1donde est\u00e1n las 40 millones de vacunas que compro para diciembre?\nEstamos viviendo en un Estado fallido."}, {"id": "1349734028832768007", "text": "@DanielSamperO @richizuluaga @leocharrisg Ni lo uno ni lo otro,  me siento colombiano,con la esperanza que aparezca un verdadero l\u00edder."}, {"id": "1349734022939754496", "text": "@GuillermoLenAg1 Seg\u00fan la Fiscal\u00eda es m\u00e1s grave lo que escribi\u00f3 tweetero sobre un porcino que instigar para desaparecer al senador @petrogustavo"}, {"id": "1349734005411729414", "text": "@DanielSamperO @richizuluaga @leocharrisg No soy petrista pero \u00e9l es quien mejor representa los intereses del pa\u00eds en este momento"}, {"id": "1349734004564480000", "text": "@DanielSamperO @richizuluaga @leocharrisg Report\u00e1ndome"}, {"id": "1349733987774709761", "text": "@Betocoralg @DanielSamperO @leocharrisg Hay que defender lo que se cree con firmeza. \n\n#NiPetroNiUribe"}, {"id": "1349733977196642308", "text": "@petrogustavo @RenZentido @GiViBen no lo leo aun pero te etiqueto, just in case ."}, {"id": "1349733961170227208", "text": "@JulianJaraUribe @JorgeIvanOspina @IvanDuque Tengo una barber\u00eda y los d\u00edas buenos son los Fines de Semana, con ese toque de queda de todo el d\u00eda nos perjudica tanto a propietarios como a barberos."}, {"id": "1349733916039475200", "text": "@ElcoyoteLpez @DanielSamperO @richizuluaga @leocharrisg Si #nomasuribe y #nomaspetro pero como vamos y sin un l\u00edder q nos represente a\u00fan, tendremos q volver a escoger al menos malo y obviamente no es el #Matarife"}, {"id": "1349733905511796738", "text": "@AMARANTA_2016 @DanielSamperO @richizuluaga @leocharrisg No le sigan dando publicidad al adolescente de 50"}, {"id": "1349733901397237765", "text": "@petrogustavo @lunaid05 Bolivia v\u00eda promulg\u00f3 ley que permiti\u00f3 controlar la pandemia con cierta \"sustancia t\u00f3xica\" \nExtra\u00f1o que quienes insisten en esa toxicidad, hayan logrado comprar una vacuna bio-toxica.\nNegocio???"}, {"id": "1349733889523081218", "text": "@GustavoBolivar BARRANQUILLA NO OLVIDA LA MASACRE DEL PALACIO DE JUSTICIA COMETIDO POR EL KKS @petrogustavo  BAJO LAS ORDENES DE PABLO ESCOBAR.\nBARRANQUILLA NO OLVIDA QUE GRACIAS AL MEJOR ALCALDE QU\u00c9 HA TENIDO COLOMBIA @AlejandroChar  REGRESO EL PROGRESO DESARROLLO Y EL CUIDADO MEDIOAMBIENTE"}, {"id": "1349733889019834368", "text": "@IvanDuque La mayor crisis sanitaria en el siglo XXI con el \"presidente\" m\u00e1s incompetente de la historia. https://t.co/pH7xRtfg90"}, {"id": "1349733888545808387", "text": "@maryluzherran @richizuluaga @DanielSamperO @leocharrisg Mary Luz, ser\u00eda excelente que demandara a este se\u00f1or por la cantidad de mentiras y falacias que dice. En todas partes difunde la idea que Gustavo Petro la viol\u00f3 a usted cuando era menor de edad. Abrazo solidario."}, {"id": "1349733837966700552", "text": "@petrogustavo Usted que sabe de todo porque no explica, si no hay evidencia de contagio persona a persona porque los cierres y bloqueos economicos? https://t.co/KprF5hbgAX"}, {"id": "1349733822863065095", "text": "@AlexLopezMaya @IvanDuque Que robo tan hp por parte del gobierno"}, {"id": "1349733822837923840", "text": "Que @AlvaroUribeVel , pablo escobar y Popeye sean tendencia no es ninguna coincidencia \ud83e\udd37\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f"}, {"id": "1349733818857451529", "text": "@Nessnio @CeDemocratico @IvanDuque Robando a todo lo que da!! Y aqu\u00ed todos idiotizados .... chevere as\u00ed"}], "meta": {"newest_id": "1349734650697056256", "oldest_id": "1349733818857451529", "result_count": 100, "next_token": "b26v89c19zqg8o3foshvhesel22kuu680mf5joovhjwql"}}