{"data": [{"id": "1349720962904809472", "text": "@Betocoralg @CABLEPOLOMBIA @ElQueLosDELATA @migueldelrioabg @AUGUSTOOCAMPO @LUISEROLAVE @ColombiaHumana_ @petrogustavo @GustavoBolivar @ISAZULETA @aplastapayasos Te sugiero respetuosamente, Beto, invitarla a tu programa. Ser\u00eda una joya."}, {"id": "1349720962170826752", "text": "@distopialanube @caroglarrota @FelipeRomero_R @petrogustavo Entonces seg\u00fan usted aqu\u00ed no pasa nada... No es nada? https://t.co/GlVFv5oPxF"}, {"id": "1349720961084502017", "text": "@CancinoAbog @petrogustavo @PartidoFARC @AlejandroChar Claro, Petro es un exdelincuente,  pero Char es un delincuente activo ... usted siempre apoyando a los hampones de su cuerda Cancino !"}, {"id": "1349720960178528260", "text": "@EDR_CD @gusgoro @IvanDuque Y Narcoterrorista!"}, {"id": "1349720954629455872", "text": "@IvanDuque  se\u00f1or ponga orden en este su pais y no nos arrodillemos a los extranjeros cierre fronteras o le quedo grande https://t.co/3z6regwOrR"}, {"id": "1349720936178716672", "text": "@JuanPelaez1027 @ingabrielc @manantomec @DanielSamperO @leocharrisg Si es con argumentos s\u00ed."}, {"id": "1349720925474877443", "text": "@EspinosaRadio Para que los naranjeros puedan vender sus productos a ver si salen de esa crisis que @IvanDuque y su viceministro de la creatividad los tiene sumidos."}, {"id": "1349720922635317250", "text": "@sergio_fajardo Por sus echos los conocer\u00e9is su paso por @AlcaldiadeMed fue un evidente desastre @CGR_Colombia lo investiga por su decid\u00eda y negligencia  en @hidroituango si usted cree que puede criticar sin pruebas  la eficiente labor de @IvanDuque todav\u00eda est\u00e1 dormido !!Despierte Vago !!"}, {"id": "1349720919598641152", "text": "@petrogustavo Y en vivo no en secreto como todo aca"}, {"id": "1349720915958001673", "text": "@Uriasv @DanielSamperO @richizuluaga @leocharrisg Segun tu razonamiento, se infiere qu\u00e9:\nTodos los que no somos ni uribistas, ni petristas, somos complices de corruptos.\nAs\u00ed, estereotipas y invalidas moralmente, a todo aquel que no este de acuerdo contigo.\nEs un ejemplo craso de un posici\u00f3n absolutamente sectaria.\n(= que uribe)"}, {"id": "1349720907363844100", "text": "@Mike_Pence @AlvaroUribeVel Jajajajajaja it's a joke don't cha???"}, {"id": "1349720904696291329", "text": "@PinzonBueno Esas excusas de esta gentecita, quien dijo que el pueblo est\u00e1 con esa gente ? Aqu\u00ed lo verdaderos enemigos del pueblo son el @CeDemocratico y @AlvaroUribeVel ellos son los que verdaderamente atacan sistem\u00e1ticamente La Paz, la tranquilidad, el empleo y la salud de los colombianos."}, {"id": "1349720896567697409", "text": "@VickyDavilaH @Twitter  censura cuenta de  #trump por generar violencia, pero sale  #ivanmarquez @petrogustavo @GustavoBolivar  y @NicolasMaduro  generando odio y invitado violencia y no les hacen nada.\n#hipocresia"}, {"id": "1349720896559345664", "text": "@Activista211 @natiibedoya @petrogustavo Discapacitado cerebral, usted que va atenderte algo  v\u00e1yase m\u00e1s bien hacer paro al vandalismo ,a acabar las ciudades."}, {"id": "1349720891744256000", "text": "@DanielSamperO @richizuluaga @leocharrisg Se trata de salvar a Colombia NO de destilar odio NI crear divisiones, Ustedes deber\u00edan de estar luchando por una uni\u00f3n, sencillo si tanto aman a Fajardo (que es otro corrupto) pues una consulta entre Petro y \u00e9l y ya est\u00e1."}, {"id": "1349720886992105473", "text": "#OjoConEl2022 El Terrorista Petro con su Escoria de Malparidos quieren secuestrar a Colombia\n\nSOLDADO ADVERTIDO NO MUERE EN GUERRA\n\n#NOticiascaracol #NoticiasRCN @CaracolRadio\n@ELTIEMPO @RevistaSemana @BluRadioCo \n@elespectador @Wradiocolombia @IvanDuque\n@CeDemocratico https://t.co/fRCKKfWRPH"}, {"id": "1349720884328673282", "text": "@AlexLopezMaya @IvanDuque Queda claro que se van a echar al menos USD $16 al bolsillo en la negociaci\u00f3n.\nEso los hace buenos negociantes, pero tambi\u00e9n unos ladrones hijos de puta."}, {"id": "1349720881384353794", "text": "Pa' hoy es tarde. @infopresidencia @IvanDuque @COL_EJERCITO @PoliciaColombia https://t.co/B5TCbn0rax"}, {"id": "1349720880394477568", "text": "@petrogustavo ENTONCES VIVA BOLIVIA \ud83c\udde7\ud83c\uddf4\ud83c\udde7\ud83c\uddf4"}, {"id": "1349720879970791425", "text": "@cardenasjorgee @IvanDuque La captura es posible, est\u00e1n en el senado."}, {"id": "1349720872374906880", "text": "@williamfer94 @PizarroMariaJo @petrogustavo M\u00e1s bien Propongo a @AidaAvellaE como VicePresidenta! https://t.co/xptQAuc29F"}, {"id": "1349720870252650496", "text": "@SARGENTOCHALA @petrogustavo No hay que ser radical,sino lo hsn sido,no puede descartar \nque no tengan esa disposicion y alcance,invito al encuentro y ha enlazar puentes y acercamientos,se puede y no se descarta esta importante ayuda."}, {"id": "1349720868113567749", "text": "@AlvaroUribeVel Pues estoy de acuerdo el que se debe derrotar al uribismo.....ese es un mal que ya lleva jodiendo al pa\u00eds por 22 a\u00f1os.....pero que el lider\u00e9 la vaina.....pues no creo"}, {"id": "1349720859758505985", "text": "@williamfer94 @PizarroMariaJo @petrogustavo No creo que alguien que haya apoyado a @ClaudiaLopez a la alcald\u00eda haga parte de la 1a l\u00ednea de Petro..."}, {"id": "1349720857418100737", "text": "@millersoto @PGN_COL @SandraFARC @Sergio_FARC @IvanDuque H\u00e1gale Miller que bueno que lo que muchos de nosotros quisi\u00e9ramos hacer pero no podemos por x razones lo haga usted, estos miserables cada d\u00eda se creen m\u00e1s colombianos que la gente de bien que somos nosotros, excelente patriota....... \ud83d\udcaf\ud83d\udc49\ud83c\udfaf"}, {"id": "1349720848878497794", "text": "@nea_dental @heidy_up @ColombiaHumana_ @UP_Colombia @IvanDuque @Bogota @anateresabernal @susanamuhamad @petrogustavo @AidaAvellaE Bueno, parece que usted no sabe de argumentaci\u00f3n, sigue sin referirse a mi argumento sino a lanzar ataques contra la organizaci\u00f3n de la que hago parte, por lo tanto, un ataque personal. Hasta luego, tengo cosas que hacer."}, {"id": "1349720848568098818", "text": "@CancinoAbog @petrogustavo @PartidoFARC @AlejandroChar La opini\u00f3n de un abogado que hecho su fortuna defendiendo pol\u00edticos delincuentes no puede ser tomada como valedera, el se\u00f1or solo est\u00e1 garantizando sus negocios.\nMejor ser\u00eda que hiciera claridad si tiene intereses econ\u00f3micos en la defensa que hace de los Char."}, {"id": "1349720841198718979", "text": "@angelamrobledo Pero hoy es el mayor aliado de @AlvaroUribeVel, quien lo creyera. M\u00e1rquez le hace el juego desde Venezuela."}, {"id": "1349720835221839877", "text": "@JuankArrieta @ValenciaNels0n @petrogustavo @nightmareMemes1 @mjsarmientoa @LeGoBo_ @lopezmarcel2 @RobynsonJ @mariaandrea0113 @jhongranadosr @AurelioSuarez @Francisctorres @heidy_up Pero as\u00ed son ellos tiran la.piedra y esconden la mano"}, {"id": "1349720833581842433", "text": "Ah\u00ed les dejo\n#CaraDeBobo @IvanDuque #DuqueDescarado #VacionesDelCongresoSon\n#UnA\u00f1oDeCovid #DuqueMentiroso #"}, {"id": "1349720821565169671", "text": "@vinamachado @DanielSamperO @guillerodph De acuerdo si al cemento le hechas biagra que se para?"}, {"id": "1349720819816136705", "text": "@richizuluaga @maryluzherran @DanielSamperO @leocharrisg Mire quien lo dice.... https://t.co/Fi2kSNebsv"}, {"id": "1349720816276148225", "text": "@DanielSamperO @richizuluaga @leocharrisg Petardo"}, {"id": "1349720815269457920", "text": "@petrogustavo \n@GustavoBolivar \n@farc\n\nAprendan manada de hps. https://t.co/5NwtkGhpZv"}, {"id": "1349720810789986304", "text": "@Andres_Hache_ @lupadebolsillo @IvanDuque Claro, la vacuna se pone en el agua como el fl\u00faor y quedamos inmunizados todos en ocho d\u00edas."}, {"id": "1349720810454474753", "text": "@ArgiroCasta58 Aqu\u00ed estamos,y el 2022 por el que diga @AlvaroUribeVel"}, {"id": "1349720808948699138", "text": "@DanielSamperO @richizuluaga @leocharrisg \u00bfTambi\u00e9n valen los anti-Fajardistas?"}, {"id": "1349720796810379266", "text": "@IvanDuque @MinSaludCol @MinInterior Oiga maricon haga de cuenta que est\u00e1 en campa\u00f1a con el \u00f1e\u00f1e pero en lugar de comprar votos compre la vacuna ghdlmp"}, {"id": "1349720792058253312", "text": "@yulycepeda @IvanDuque Porqu\u00e9 de todo lo qu\u00e9 pasa en Polombia, ya nada me sorprende. https://t.co/KRw4QETv7e"}, {"id": "1349720784160358401", "text": "Observa uno que en la mayor\u00eda de pa\u00edses infectados por #COVID19, ya se encuentran en fase de vacunaci\u00f3n. Y ac\u00e1 en #Colombia se ve mucho protocolo, pero nada de vacunas. \u00bfCu\u00e1ntos enfermos y muertos m\u00e1s Sres @IvanDuque @MinSaludCol?"}, {"id": "1349720753571303425", "text": "@Maverick3260 @elReneJimenez @DanielSamperO @leocharrisg @ivanmarulanda @petrogustavo Usted miente. \n\nYo apoyo a @ivanmarulanda"}, {"id": "1349720751952244737", "text": "@RadioGuatapuri @IvanDuque @mincultura @Mineducacion @Minvivienda @MintrabajoCol @MinDeporteCol @apecuello @DidierLobo_Ch @MelloCastroG @Valledupar @Valledupar_Col Vivienda, salud, educaci\u00f3n, deporte y cultura."}, {"id": "1349720748248748034", "text": "@SARGENTOCHALA @petrogustavo Colombia entera alg\u00fan d\u00eda se lo agradecer\u00e1. La horrible noche en la que vivimos debe cesar."}, {"id": "1349720734202003457", "text": "@AlexLopezMaya @IvanDuque q chiste LAS RATAS DE ALCANTARILLA SI QUIEREN A COLOMBIA XA ROBAR EL ERARIO P\u00daBLICO PERO COMO EN COLOMBIA SON INTOCABLES LAS RATAS DE ALCANTARILLA DE CU\u00c1NTO SER\u00c1N LAS COIMAS LAS RATAS CUIDANDO EL QUESO ESE PARTIDITO SI ES VERDAD Q QUIERE A COLOMBIA q chiste"}, {"id": "1349720710344826882", "text": "@chuchoagudelo1 @petrogustavo @GustavoBolivar Buenisimo buenisimo \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02"}, {"id": "1349720710265057284", "text": "@ricardo18226532 @CarlosCarrilloA @DanielSamperO Daniel Samper es un pendejo, para el el pa\u00eds es la oligarqu\u00eda bogotona, si gana la Presidencia alguien de alg\u00fan pueblito de Cordoba el tonto ese se va del pa\u00eds."}, {"id": "1349720706486046720", "text": "@caanvior @JAIMEWilgigix @solanm815 @NoName90448 @petrogustavo Te voy a dar la oportunidad de que en tu limitado cerebro veas que eso es una publicaci\u00f3n de un diario y no una fuente oficial del gobierno\n\nPor gente como vos despu\u00e9s hay asesinos en el congreso\n\nhttps://t.co/A4SnrOW82H"}, {"id": "1349720702950236161", "text": "@DanielSamperO @richizuluaga @leocharrisg Pero no soy de centro"}, {"id": "1349720688165318661", "text": "@DanielSamperO @richizuluaga @leocharrisg Menos mal \"no\" son uribistas... \ud83d\ude02\nQuitese el disfraz \ud83e\udd21 https://t.co/Y9FClYjBTW"}, {"id": "1349720670482132996", "text": "Estamos en Valledupar con el presidente de la Rep\u00fablica @IvanDuque en la firma del pacto por $5 billones para ejecutarse en cinco a\u00f1os en obras en infraestructura, vivienda, ambiente, v\u00edas, entre otros, para la reactivaci\u00f3n econ\u00f3mica de La Guajira y Cesar. #14Enero"}, {"id": "1349720661254676480", "text": "@DanielSamperO @richizuluaga @leocharrisg Cre\u00e9 usted que son iguales? Usted dentro de su conocimiento podr\u00eda explicar por qu\u00e9? Ser\u00e1 que le falta redactar mejor esa pregunta?"}, {"id": "1349720649191796750", "text": "@CARLOSFMEJIA @AlvaroUribeVel Lo que no pueden negar es que a la derecha estaba Arnold Schwarzenegger, inmundos comunistas!"}, {"id": "1349720636395028482", "text": "@millersoto @PGN_COL @SandraFARC @Sergio_FARC @IvanDuque Muy buena iniciativa, por todos. Gracias!!!"}, {"id": "1349720619877855235", "text": "@julianpenaOC @EdwBallesteros @IvanDuque Atte : Fernando Londo\u00f1o\n\ud83e\udd21\ud83e\udd21\ud83e\udd21\ud83e\udd21\ud83e\udd21 https://t.co/t8EKimKlgd"}, {"id": "1349720619517161476", "text": "@DanielSamperO @richizuluaga @leocharrisg Venga Daniel en serio, ud defiende a ese se\u00f1or @richizualuaga que en realidad es un facho disfrazado?\n\nUn tipo que defiende los desalojos en plena pandemia y sobre el hecho juzga sin pruebas a una poblaci\u00f3n vulnerable?\n\nEso es lo que id llama ni Uribista ni Petrista como ud? https://t.co/o0RsAhIHNu"}, {"id": "1349720617990369281", "text": "@RoyBarreras Si, y @AlvaroUribeVel y Gilinsky @RevistaSemana SI TIENEN FOTO DE POPEYE h\u00e9roe en el estudio."}, {"id": "1349720606334443520", "text": "@EduardoLuger @SaiderMarin @PaoHerreraC @AUGUSTOOCAMPO @DanielSamperO @DCoronell @lopezjosedaniel @JuanPabloCalvas @MJDuzan Por eso puse \u201cuso de emergencia\u201d en par\u00e9ntesis \ud83e\udd26\ud83c\udffc\u200d\u2640\ufe0f"}, {"id": "1349720600042991621", "text": "@Oscarmunevar85 @DIAMI198529 @petrogustavo La obstruye es el partido de gobierno, que en distintas ocasiones ha pedido desmontar dicho mecanismo que dicho sea de paso mecanismo apoyado y avalado Internacionalmente, ahora bien en el caso de los militares genocidas hay una complicidad rampante y eso es lo que indigna."}, {"id": "1349720596620472323", "text": "@CESARAMEJIA @RevistaSemana @JERobledo @JuanManSantos @PartidoFARC Noooo es que el MOIR es el mismo Partido Comunista que cre\u00f3 su aparato armado llamado FARC, ah\u00ed solo caben las purgas y las pujas por el poder."}, {"id": "1349720594443599872", "text": "@AlexLopezMaya @IvanDuque Detrimento patrimonial, la corrupta Mafia en el poder del #UribismoCriminal est\u00e1 desangrando el Erario!!!\n\nHay que Demandarlos ya!!!\n\n@IvanCepedaCast \n@cielo_rusinque\n@migueldelrioabg \n@AUGUSTOOCAMPO"}, {"id": "1349720584196915202", "text": "@AlexLopezMaya @RangPerez @IvanDuque Qu\u00e9 opina @DonIzquierdo_"}, {"id": "1349720580950548481", "text": "@AlexLopezMaya @IvanDuque Con raz\u00f3n est\u00e1n desesperados hablando de confidencialidad. Pa que no se sepa cuanto es el chanchullo."}, {"id": "1349720561354764288", "text": "@HUMBERT83153006 @millersoto @PGN_COL @SandraFARC @Sergio_FARC @IvanDuque Muy loable,  como todo lo de su partido https://t.co/WBxb3kR6l9"}, {"id": "1349720556497743872", "text": "@NoaladobleMoral @EpicuroDeSamos_ @Itan22650556 @DanielSamperO @richizuluaga @leocharrisg Pues con \u00ednfulas de inferioridad m\u00e1s bien, por qu\u00e9 un tipo ignorante, payaso, calvo, enano y feo, debe tener es complejo de inferioridad m\u00e1xima, y peor a\u00fan con lo que hace, ayuda a destruir el pa\u00eds, ah\u00ed le qued\u00f3 lo del \"menos bravo de la manada\" de ese tipo de criterio es"}, {"id": "1349720544061632513", "text": "@DanielSamperO @richizuluaga @leocharrisg Vergonzoso y triste. https://t.co/4wnsSQsaRz"}, {"id": "1349720540681011200", "text": "@javierayalaseg1 @cuestion_p @DanielSamperO Y Arturo char Jalub?"}, {"id": "1349720530841169920", "text": "@petrogustavo @AUGUSTOOCAMPO Y recuerde que es la alianza de pa\u00edses ricos con gobiernos corruptos de pa\u00edses pobres lo que aumenta la desigualdad interna e impulsa la salida de miles de personas a EEUU y Europa, despu\u00e9s tambi\u00e9n somos un problema all\u00e1, y no entienden por qu\u00e9 hay tanta inmigraci\u00f3n! \nUnos hps!"}, {"id": "1349720518597992449", "text": "@WRadioColombia @IvanDuque La esta haciendo el mismo. Esta dando tumbos, una cosa dice un dia y al siguiente otra."}, {"id": "1349720514340728841", "text": "@AlexLopezMaya @IvanDuque Si UNICEF lo publica por qu\u00e9 aqu\u00ed el gbno.dec\u00eda no poder hacerlo? C\u00f3mo se les puede creer algo?"}, {"id": "1349720506908479489", "text": "@Suaguagua @petrogustavo Imagino a los periodistas\nV\u00e9lez\n Gurrisati\nD\u00e1vila\nSalud Hern\u00e1ndez\nCaracol y RCN\nSe estar\u00edan dando un caldo de cr\u00edticas por horas"}, {"id": "1349720502529634304", "text": "@YoAlejoV @DanielSamperO @richizuluaga @leocharrisg Samper se est\u00e1 volviendo como lo que tanto le choca y critica. \u00a1Chimbo!"}, {"id": "1349720498394030080", "text": "@Betocoralg @DanielSamperO @richizuluaga @leocharrisg Lee de nuevo @Betocoralg. Por ning\u00fan lado se relaciona al Petrismo y la crisis del pa\u00eds. Por qu\u00e9 deformar la informaci\u00f3n? Por qu\u00e9 no quieres que el centro se consolide? Poco aprendiste de la entrevista con @DCoronell. \"Es t\u00e1cticamente bueno y estrat\u00e9gicamente malo\"."}, {"id": "1349720480543105025", "text": "@ingabrielc @manantomec @DanielSamperO @richizuluaga @leocharrisg Est\u00e1 permitido. Tambi\u00e9n est\u00e1 permitido hacerse a un lado, no tomar partido y cuando salga todo mal igual criticar. \n\nEste hombre lleva este tema a estar en contra de algo s\u00f3lo por ser \"relevante\"(popular o impopular da igual). Esa posici\u00f3n evita la construcci\u00f3n."}, {"id": "1349720475660931073", "text": "@Alejok27Paz @JuanPelaez1027 @manantomec @DanielSamperO @richizuluaga @leocharrisg Bien pueda vote por el que quiera de los tres... yo no votar\u00e9 por ninguno de ellos en primera vuelta..."}, {"id": "1349720468929052672", "text": "@DanielSamperO @richizuluaga @leocharrisg Esto esta lleno de farjardos, no puedo diferenciarlos."}, {"id": "1349720463073751048", "text": "@EduardBernstei1 @GustavoBolivar @petrogustavo Bueno, ya tu le diste el espacio a Cesar Gaviria en tu pasqu\u00edn dominical @LosDanielesOp, viendo el error que cometieron al permitir la columna sin pruebas contra el genocida Barco."}, {"id": "1349720455192731648", "text": "Si algo resalto del senador Robledo es la calidad de los especialistas que entrevista y los temas que aborde en esta.\n\n\u00bf Hay otro senador/a en Colombia que casi que semanalmente re\u00fana a gente en sus redes sociales desde la academia y otro sectores a pensar en Colombia ? https://t.co/mgxXAFxnOT"}, {"id": "1349720445390618624", "text": "@GIOVANNYMONTES @LiliRamirez_5 @DanielSamperO @leocharrisg As\u00ed como gobern\u00f3 Bogot\u00e1? \n\nNo, gracias."}, {"id": "1349720437119463424", "text": "@DanielSamperO @richizuluaga @leocharrisg Ese es el debate ? \ud83e\udd14"}, {"id": "1349720434292436993", "text": "F\u00e1cil :\n\nOrden\u00e9 y desarme sus CONVIVIR , Bacrim , Paramilitares , o como se llamen\n\nA Usted le hacen caso\n\nS\u00f3lo de la \u00f3rden y ya https://t.co/CokY0uqNhP"}, {"id": "1349720426671443973", "text": "Para nadie es un secreto que las #Farc toda su existencia han querido derrotar al Uribismo, tanto es su odio por @AlvaroUribeVel que lo han querido quitar de su camino.\n\nY tampoco es un secreto que el \u00fanico hombre que les ha dado como es y ha debilitado las Farc es y sera AUV."}, {"id": "1349720399945342977", "text": "@vanedelatorre #Conf\u00edoEnLaVacunaPor q ya ha Sido aplicada y estudiada en Europa\n\nNo conf\u00edo en el Gbno @IvanDuque q solo improvisa y miente descaradamente\n\nSi ya existe una vacuna y la gente en Colombia sigue muriendo es culpa de la ineptitud de su Gbno q tuvieron m\u00e1s de 10 meses para prepararse"}, {"id": "1349720395847507969", "text": "@JuanLuisCasCo @JERobledo P\u00f3nganse de acuerdo para que entre ustedes mismo no desinformen https://t.co/KqE8ZB1mYp"}, {"id": "1349720387081232389", "text": "@richizuluaga @maryluzherran @DanielSamperO @leocharrisg No ha parado de calumniar a Petro y ahora dice que defiende la verdad?.Lo ha acusado de los m\u00e1s aberrantes cr\u00edmenes sin sustento alguno y se atreve a decir que podemos ser contradictores sin ser enemigos?. Incre\u00edble, ni el uribismo se atrevi\u00f3 a tanto"}, {"id": "1349720379665874945", "text": "@AlvaroUribeVel Judas no tiene precio tu maldad https://t.co/VmKPbGfdZa"}, {"id": "1349720377484840961", "text": "@EusebioLeal2 @yesid977 @alex_guaza @juliansolish @AlexLopezMaya @MarcelWorldd @IvanDuque @larepublica_co Tambi\u00e9n s\u00e9 sacar pantallazos don \u201cBobazo\u201d https://t.co/KCbQEkHkor"}, {"id": "1349720368131567618", "text": "@CARLOSFMEJIA @AlvaroUribeVel ES QUE ASI ES QUE ACT\u00daAN ESTOS COMUNISTAS....TODO FALSO, MAQUILLADO, MONTAJES, ETC....PERO MAS PENA DAN LA S QUE TODO SE LO CREEN A ESOS MISERABLES ASESINOS AP\u00c1TRIDAS \ud83e\udd26\ud83c\udffb\ud83e\udd26\ud83c\udffb\ud83e\udd26\ud83c\udffb"}, {"id": "1349720352562302976", "text": "@yulycepeda @IvanDuque Imag\u00ednese un tal magistrado hampon y corrupto, cumple el. Perfil  que le gusta a Duque..."}, {"id": "1349720346958639106", "text": "Absoluto apoyo al mensaje de @IvanDuque sobre el narcoterrorista #ivanmarquez.\nOjal\u00e1 se capture tambi\u00e9n a su ala pol\u00edtica que tanto da\u00f1o le hace al pa\u00eds.\ud83d\udc47\ud83c\udffd\nPresidencia: Iv\u00e1n M\u00e1rquez ser\u00e1 dado de baja como se hizo con Pablo Escobar https://t.co/cCwfjFDNgI"}, {"id": "1349720324590465026", "text": "@petrogustavo Esto de las vacunas es solo un negocio mas!!"}, {"id": "1349720300666171400", "text": "@CARLOSFMEJIA @AlvaroUribeVel Es que no se puedo estar dos veces en una misma foto..."}, {"id": "1349720297214275586", "text": "#Monter\u00eda inici\u00f3 el modelo de alternancia educativa hoy en George's Noble School. Nuestro Secretario de Educaci\u00f3n @gonzalezhoscar, dialog\u00f3 con los estudiantes que regresaron a las aulas.\n\n@infopresidencia @IvanDuque @caordosgoitia @monterialcaldia @Mineducacion https://t.co/GIuKnWI0D1"}, {"id": "1349720290142597120", "text": "@Indio0917 @millersoto @PGN_COL @SandraFARC @Sergio_FARC @IvanDuque De acuerdo, no se pueden permitir,  todo el pa\u00eds debe ser tan honorable como el uribismo https://t.co/2dZOASE60g"}, {"id": "1349720284404850688", "text": "\"Duque posesion\u00f3 como magistrado a Juan Carlos Granados, a sabiendas  que ir\u00eda a juicio por el caso Odebrecht el 3 de febrero - Infobae\"\nSER PILLO PAGA.\n@IvanCepedaCast\n@petrogustavo\n@MJDuzan\n@Monyrica\n@migueldelrioabg\n@Nessnio\n@CeDemocratico\n@PaolaHolguin https://t.co/sJ2jDk8nQt"}, {"id": "1349720276783783937", "text": "@AlexLopezMaya @IvanDuque \u00bfSer\u00e1 que la negociaci\u00f3n la hizo Pe\u00f1alosa?"}, {"id": "1349720273151516672", "text": "@RedMasNoticias @IvanDuque Muy bien, pero.... Cuando es el d\u00eda cero?"}, {"id": "1349720266264485890", "text": "@jaradusa @LeilaChujfi @Clafe64 @petrogustavo @GustavoBolivar @AidaAvellaE Es que el problema no es solo Uribe, en Bogot\u00e1 crey\u00f3 eso y se subi\u00f3 al barco de los verdes y estamos en la peor crisis. Por cierto, el representante ha sido poco cr\u00edtico con L\u00f3pez."}, {"id": "1349720263248785418", "text": "La tuvieron que vender a peso de huevo. \u00bfQui\u00e9n se encarta con semejante chicharr\u00f3n? @EPMestamosahi y @AlcaldiadeMed  que tienen aspiraciones presidenciales . https://t.co/iwBjm3c6Uj"}, {"id": "1349720258442113024", "text": "@MiguelAndrsDel2 @manantomec @DanielSamperO @richizuluaga @leocharrisg Para mejorar como pa\u00eds debemos pensar igual...? Los \u00fanicos lados donde los habitantes piensan igual a los gobernantes se llaman dictaduras... eso es lo que quieren como \"cambio\" un gobierno que castigue a quien piense diferente...?"}, {"id": "1349720237017542657", "text": "@LuisLuperdomo @KarinaWrestrep1 @petrogustavo @CorteSupremaJ Ntra patria esta en manos d la peor corrupcion d la historia.aunque no lo quieras ver https://t.co/SVMuB3I6et"}], "meta": {"newest_id": "1349720962904809472", "oldest_id": "1349720237017542657", "result_count": 100, "next_token": "b26v89c19zqg8o3foshvhes3o1jtjlxk48kqs8ud01f99"}}