{"data": [{"id": "1349738849803542531", "text": "Mi hija me dijo: yo le\u00eda a @DanielSamperO pero ya no, es muy superficial y adem\u00e1s pretende escribir con humor pero no le sale bien.\nLe doy toda la raz\u00f3n a mi hija, sobre todo viendo como este se\u00f1or ataca rastreramente a @petrogustavo al compararlo con Uribe. Es un tibio vendido."}, {"id": "1349738820762157056", "text": "#FelizJueves vamos a darle al presidente @IvanDuque el corte del marrano sasha away @FiscaliaCol no es una amenaza es un hecho que suceder\u00e1 pronto."}, {"id": "1349738819491393538", "text": "@petrogustavo Por qu\u00e9 siempre que el uribismo  est\u00e1 sin argumentos, hundidos aparece la guerrilla para darle vida?"}, {"id": "1349738815901081601", "text": "@ElQueLosDELATA @migueldelrioabg @AUGUSTOOCAMPO @LUISEROLAVE @Betocoralg @ColombiaHumana_ @petrogustavo @GustavoBolivar Eres un heroe doctor"}, {"id": "1349738812252028928", "text": "@EdwBallesteros @IvanDuque Solo el terrorismo y sus auspiciadores de oficio pueden prestarse para un absurdo como \u00e9ste , claramente tienen una agenda que cumplir para poder destruir a Colombianos. #NoLosDejaremos"}, {"id": "1349738806715445250", "text": "@Hipsterlativo @JorgeIvanOspina @IvanDuque Claro, lamentablemente est\u00e1n de \u00faltimos en la lista de prioridades del gobierno nacional."}, {"id": "1349738803540471808", "text": "@DanielSamperO @YouTube Y para cuando las de Roy? O ese no aplica?"}, {"id": "1349738793180528643", "text": "@CarlosCarrilloA @DanielSamperO Daniel esta preocupado que lo traten como cualquier mortal y le quiten privilegios esta tan acostumbrado a creer que el maneja toda la raz\u00f3n y la verdad que utiliza la misma estrategia de derecha."}, {"id": "1349738791192436737", "text": "@MauroToroO @IvanDuque @DanielSamperO @GustavoBolivar @CamaraColombia @elespectador @CathyJuvinao @PartidoVerdeCoL @ma_camiladiaz @WRadioColombia El poder ejecutivo tiene injerencia en el legislativo? \ud83e\udd14"}, {"id": "1349738782602391552", "text": "@millersoto @PGN_COL @SandraFARC @Sergio_FARC @IvanDuque Pura pendejada, m\u00e1s trabajo por una pendejada. Inhibitorio."}, {"id": "1349738780643745795", "text": "@jubuarango @IvanDuque @JERobledo Jajajajjajajajjaja. Ahora la demora se debe a que estaban analizando los resultados de los laboratorios y no a la negligencia del incompetente de Duque y de su gobierno."}, {"id": "1349738780492767232", "text": "@JulianJaraUribe @JorgeIvanOspina @IvanDuque Total. Y no sos el unico que en disposici\u00f3n. Quedamos atentos."}, {"id": "1349738779175772160", "text": "El pelon @DanielSamperO  nos quiere meter a fajardo por los ojos,ser petrista no esta mal,que triste que ese sujeto samper no respete la dignidad de los colombianos. https://t.co/uXwZdlaQIO"}, {"id": "1349738778655600642", "text": "@Nessnio @CeDemocratico @IvanDuque La robada del siglo."}, {"id": "1349738770824884226", "text": "@cardenasjorgee @IvanDuque En la c\u00e1rcel debe PODRIRSE \u00e9ste ASESINO CR\u00cdMINAL RECLUTADOR NARCOTRAFICANTE SECUESTRADOR VIOLADOR ABORTISTA MISERABLE !!"}, {"id": "1349738762616664067", "text": "@DanielSamperO @SenorCaicedo @petrogustavo Danielito utilizando Twitter para promover gente que siempre sabe argumentar. https://t.co/qo8cGBwgvz"}, {"id": "1349738756924817411", "text": "@SaiderMarin @PaoHerreraC @AUGUSTOOCAMPO @DanielSamperO @DCoronell @lopezjosedaniel @JuanPabloCalvas @MJDuzan La demora ha sido q puedan privatizar la venta, deje de creer q vive en el pa\u00eds de las maravillas de Alicia, l\u00f3gica Com\u00fan"}, {"id": "1349738745696722950", "text": "@IvanDuque Presidente, sigue la rotaci\u00f3n de los miembros de su gobierno, que pasa con la rosca ?, pero porqu\u00e9 no releva al general Mej\u00eda en la embajada de australia, un traidor al ej\u00e9rcito y a la patria y sigue contando con su apoyo..."}, {"id": "1349738742869704705", "text": "@petrogustavo Esta llegando el CARTEL de las vacunas."}, {"id": "1349738697651064837", "text": "@reinolopez @jflafaurie @petrogustavo Investigue bien gordito antes de publicar maricadas de medios de comunicaci\u00f3n a favor del oligarqu\u00eda barata llamada uribismo!!"}, {"id": "1349738686456492033", "text": "@alexa3400 @AlexLopezMaya @IvanDuque Jajajaja feliz que la roben y agradece."}, {"id": "1349738679527497728", "text": "Al menos Sur Am\u00e9rica! Es que solo nos unimos para joder al otro https://t.co/8V16O2xYCy"}, {"id": "1349738677040271362", "text": "@qmoncaleano Le hice una sugerencia para sus videos que no le gust\u00f3 ni poquito, nada m\u00e1s como me respondi\u00f3 @DanielSamperO Esto demuestra la falta de empat\u00eda con el pa\u00eds donde su posici\u00f3n centrista lo hace c\u00f3mplice del desatre de gobierno que tenemos https://t.co/CRTPTHUKOE"}, {"id": "1349738664646111232", "text": "@petrogustavo Denunciar ya. De lo contrario nos siguen dejando morir."}, {"id": "1349738661882064897", "text": "@IvanDuque Como las que hemos dado en Providencia... Plop"}, {"id": "1349738659847794690", "text": "@yulycepeda @IvanDuque Ese bandido es todo de Duque."}, {"id": "1349738659788935174", "text": "@ISAZULETA @AUGUSTOOCAMPO @Betocoralg @CABLEPOLOMBIA @AntonioGranoble @ElQueLosDELATA @migueldelrioabg @LUISEROLAVE @ColombiaHumana_ @petrogustavo @GustavoBolivar @aplastapayasos No puedo escribiste, quisiera hacer un pedido https://t.co/d5K8ulHI34"}, {"id": "1349738611525234688", "text": "@DanielSamperO Y de Roy qu\u00e9 me dice?"}, {"id": "1349738603392413698", "text": "Filipinas compra cada vacuna de AstraZeneca por US$18.5 menos que Colombia, por cada ocho que obtienen Colombia solo paga una.  Tremenda gesti\u00f3n de @MinSaludCol @IvanDuque \u00a1Uy Echeverry! https://t.co/oHkgf3dw51"}, {"id": "1349738591740563457", "text": "@DanielSamperO @richizuluaga @leocharrisg 1 Yo vote por petro la primera vez,pero como en la alcald\u00eda de Bogot\u00e1,por sus intervenciones en la naturaleza,y la atenci\u00f3n a ni\u00f1os pobres,pero en estas pr\u00f3ximas elecciones no votar\u00e9 por el,pero est\u00e1 vez me ir\u00e9 al blanco, hilo"}, {"id": "1349738582093795328", "text": "@AlvaroUribeVel @CeDemocratico Si Escobar viviera hoy, estar\u00eda feliz porque todos sus reto\u00f1os est\u00e1n en el poder\u201d: Mar\u00eda Jimena Duz\u00e1n"}, {"id": "1349738574791532546", "text": "@petrogustavo Es muy important que she Hagan las revisions correspondientes y que el negocio se realice a su costo verdadero !"}, {"id": "1349738574275608578", "text": "@DanielSamperO @richizuluaga @leocharrisg Espere a que lo seduscan sokete!"}, {"id": "1349738569666076672", "text": "@Nessnio @CeDemocratico @IvanDuque D est gobierno y d todos los anteriores se puede creer todo."}, {"id": "1349738561935839234", "text": "@HassNassar En eso hay que darle \u00a1gracias! a @GustavoBolivar @petrogustavo  @IvanCepedaCast que hoy este se\u00f1or est\u00e9 libre y cagado de la risa. A\u00fan me acuerdo cuando los defend\u00edan en la Jep y ahora se hacen los mks. Y as\u00ed es la izquierda populista y quieren llegar a tener mandatario el 2022\ud83e\udd23"}, {"id": "1349738559759118361", "text": "@bascobscd @DanielSamperO est\u00e1 difundiendo calumnias de alto nivel y a sueldo. Si sabe lo que cobra este se\u00f1or por trino o menci\u00f3n? Es incre\u00edble que @DCoronell conviva con ese chayotero. Lo peor es que diga que es \"creativo\". Qu\u00e9 bajo."}, {"id": "1349738555082330116", "text": "@javierayalaseg1 @DanielSamperO @IvanDuque @GustavoBolivar @CamaraColombia @elespectador @CathyJuvinao @PartidoVerdeCoL @ma_camiladiaz @WRadioColombia Sesiones extras NO representan pagos adicionales."}, {"id": "1349738552691576835", "text": "@miguelyopal @faedug @DanielSamperO @richizuluaga @leocharrisg El Petrismo NO EXISTE\nLos que escogimos un PROYECTO PROGRESISTA, llamado COLOMBIA HUMANA, buscamos una TRANSFORMACI\u00d3N SOCIOCULTURAL de la SOCIEDAD, de una POLITICA de la MUERTE a una de la VIDA,PAZ,JUSTICIA INDEPENDIENTE,EMPRENDIMIENTO\nM.AMBIENTE, EDUCACI\u00d3N\nDEMOCRACIA DE VERDAD https://t.co/9kJXa8bthb"}, {"id": "1349738552544948231", "text": "@DanielSamperO @ArielAnaliza O mai gad\nSe conoce el chanchullo de las vacunas https://t.co/Kjia9k23Gq"}, {"id": "1349738544244396039", "text": "@Javi71R Y en que termin\u00f3 lo del Petrista? Nos dejan los v\u00eddeos a medias .\ud83e\udd23\n@petrogustavo"}, {"id": "1349738532693135360", "text": "@richizuluaga @Betocoralg @DanielSamperO @leocharrisg Aqu\u00ed defendiendo la democracia, maestro. https://t.co/TTNtB0xlUJ"}, {"id": "1349738529807626241", "text": "@CancinoAbog @petrogustavo @PartidoFARC @AlejandroChar Que lamboneria tan grande ya que le den un puesto a este. Mientras que el con la familia puede estar en una finca tranquilo muchos colombianos est\u00e1n comiendo mierda por corruptos como los char"}, {"id": "1349738522408742913", "text": "@SenorCaicedo @petrogustavo @DanielSamperO Es fascista, complice de terrorismo, narcos, asesinos, etc.. solo eso."}, {"id": "1349738510454976512", "text": "@leocharrisg @YullArias @omartz3000 @DanielSamperO @richizuluaga A dedo seg\u00fan un concejo de Bogot\u00e1 impulsado por los conservadores , la condena por la tapa huecos no hubo detrimento patrimonial era por los t\u00e9rminos del contrato, cu\u00e1ntas promesas no cumpli\u00f3 y cual alcalde a cumplido todas sus promesas? \nO mire a Claudia que su alcald\u00eda es peor"}, {"id": "1349738504524279808", "text": "@millersoto @PGN_COL @SandraFARC @Sergio_FARC @IvanDuque Si de alguna manera aprenden a respetar"}, {"id": "1349738492373344256", "text": "@AlexLopezMaya @IvanDuque Le est\u00e1n viendo la cara al se\u00f1or presidente. https://t.co/r52QNrwQe4"}, {"id": "1349738474962825218", "text": "@DanielSamperO @richizuluaga @leocharrisg Me parecen muy peligrosos esos dos populistas para Colombia"}, {"id": "1349738473486336003", "text": "@IvanDuque @MinSaludCol @MinInterior Abrir o morir de hambre en colombia!"}, {"id": "1349738464523083779", "text": "@Asfaltonauta_ @richizuluaga @maryluzherran @DanielSamperO @leocharrisg Se puede ser m\u00e1s c\u00ednico..... Richi ud si es mucho hijueputa, por si no le qued\u00f3 claro HIJUEPUTA https://t.co/rJiNvhf2of"}, {"id": "1349738439265013766", "text": "@StuartJaimes2 @petrogustavo Raro, a m\u00ed me abri\u00f3 \ud83e\udd14"}, {"id": "1349738427344936965", "text": "@DanielSamperO @richizuluaga @leocharrisg Yo no me siento ni uribista, ni petrista y de una vez aclaro ni fajardista (aunque creo que no aplica ese t\u00e9rmino porque esa secta no existe), ni tibia. No creo en caudillos. Creo en equipos de trabajo, en buenos administradores y sobre todo en que la sociedad debe cambiar."}, {"id": "1349738424119529474", "text": "@granadaza @pulzo @IvanDuque Totalmente de acuerdo, son un mont\u00f3n de est\u00fapidos \u00fatiles para unos e in\u00fatiles para otros."}, {"id": "1349738418180222989", "text": "All\u00ed est\u00e1n los 3 elementos que en mi opini\u00f3n facilitan la corrupci\u00f3n:\n1. La contrataci\u00f3n directa (negocio);\n2. La delegaci\u00f3n en un tercero (irresponsabilidad);\n3. Jugar con los tiempos para el manejo de precios (% de coima).\nSon miles de millones que se embolsillan los corruptos. https://t.co/jYrJH8rKoy"}, {"id": "1349738416578191362", "text": "@rosariomelo11 @IvanDuque @JulianRoman F\u00e1cil, solo es mirar la vejez d su Padre."}, {"id": "1349738403999346688", "text": "@DanielSamperO @richizuluaga @leocharrisg Este payaso sabe que solo lo leemos cuando habla algo contra Petro. Otra Vicky D\u00e1vila m\u00e1s. Payaso de pacotilla @DanielSamperO ."}, {"id": "1349738398777548800", "text": "@MauroToroO @IvanDuque @DanielSamperO @GustavoBolivar @CamaraColombia @elespectador @CathyJuvinao @PartidoVerdeCoL @ma_camiladiaz @WRadioColombia @GabrielSantosCD Lo importante es que se vuelva  ley, que es la parte dif\u00edcil, porque muchos miembros del congreso se resisten a ese tipo de proyectos"}, {"id": "1349738396009328641", "text": "@DanielSamperO @richizuluaga @leocharrisg Mucho menos tibio"}, {"id": "1349738388413321217", "text": "Pero c\u00f3mo le vendi\u00f3 si hasta ayer los medios aseguraron que no hab\u00eda siquiera contrato? Al fin que? https://t.co/koR9ONA4lT"}, {"id": "1349738376656633860", "text": "@jflafaurie El vil pelmazo @jflafaurie entonces seg\u00fan usted viejo hp no tenemos derecho a saber en qu\u00e9 van la negociaciones que ha hecho supuestamente duque? Osea que no tenemos derecho a exigir como ciudadano estoy en todo el derecho al igual que @petrogustavo uribistas in\u00fatil."}, {"id": "1349738368784093186", "text": "Ese centro es tan desesperado como el mismo uribismo. \u00bfSer\u00e1 porque comparten el mismo establecimiento que los financian y se rota el poder?\n\nEh aqu\u00ed los verdaderos extremistas. https://t.co/h1lh0X4TNI"}, {"id": "1349738355139903488", "text": "@Eduardo9j @Betocoralg @DanielSamperO @richizuluaga @leocharrisg Est\u00e1s tergiversando lo que Zuluaga dice. La afirmaci\u00f3n que hace es que si Levy Diera Argumentos, citara autores y hablara desde una perspectiva hist\u00f3rica y documental como Polo Polo, servir\u00eda m\u00e1s a sus seguidores, que solo decir vulgaridades, sin objeto y sin argumentos."}, {"id": "1349738338459262976", "text": "@richizuluaga @Betocoralg @DanielSamperO @leocharrisg No voy a caer de nuevo en su jueguito est\u00fapido de irse por las ramas. \u00a1Madure!"}, {"id": "1349738324458496006", "text": "@DanielSamperO @richizuluaga @leocharrisg @DanielSamperO  usted quiere que fajardo sea presidente,que tristeza que no quieran que colombia prospere."}, {"id": "1349738315419840514", "text": "@DoraBernal15 @IvanDuque @DanielSamperO @GustavoBolivar @CamaraColombia @elespectador @CathyJuvinao @PartidoVerdeCoL @ma_camiladiaz @WRadioColombia Las sesiones extras del Congreso no generan pagos adicionales"}, {"id": "1349738312341221379", "text": "@DanielSamperO @richizuluaga @leocharrisg Hay 2 Palabras que quedan en el o\u00eddo de la gente para ser repetidas como tibia justificaci\u00f3n, por ejemplo: generador de odio y extremista."}, {"id": "1349738309354831872", "text": "Saben cuales es el problema de @IvanDuque ?\nQue a \u00e9l le ense\u00f1aron a comprar votos y no vacunas\n#VacunaCOVID19 \n#VacunaPaCuando \n#DuqueMentiroso"}, {"id": "1349738306603540483", "text": "@petrogustavo Eso se sab\u00eda que hab\u00eda Gato encerrado . Corrupci\u00f3n al \ud83d\udcaf. Era de esperar . Terrible !!!"}, {"id": "1349738303390707714", "text": "@JuanPabloMorris @petrogustavo El tipo lleva a\u00f1os haciendo eso. Y varios del MOIR han dado RT. Parece que es del grupo de Fajardo y usa las mismas expresiones de la derecha mafiosa. Esa cuenta debe ser reportada. El odio que le tiene a Petro es muy extra\u00f1o."}, {"id": "1349738302480539649", "text": "@WRadioColombia Jajajaja @IvanDuque no sea tan c\u00ednico"}, {"id": "1349738289956335619", "text": "@CARLOSFMEJIA @AlvaroUribeVel Son mejores las cartas de Pablo escobar agradeciendo a @AlvaroUribeVel @CARLOSFMEJIA https://t.co/Om2L6HV8ih"}, {"id": "1349738289939492865", "text": "@Crtico12 @AlvaroUribeVel Claro yo se que lo que dice es cierto. Pero tampoco nos haremos de los o\u00eddos sordos con otras cosas no?"}, {"id": "1349738288135942156", "text": "@Carlosa61629478 @IvanDuque Y de Santos..."}, {"id": "1349738285170614272", "text": "@Putin2025 @IvanDuque @Fruizgomez O mai gad\nSe conoce el chanchullo de las vacunas https://t.co/Kjia9k23Gq"}, {"id": "1349738279994753025", "text": "@SaNsOnPtE @petrogustavo Sinceramente, no veo a nadie confiable."}, {"id": "1349738279512334338", "text": "@argenismiss @soniaamparoh @SARGENTOCHALA @petrogustavo D\u00e9 razones."}, {"id": "1349738277209780228", "text": "@ArielAnaliza @elespectador @IvanDuque Le falto, TOTAL FRACASO, no hay algo q rescatar."}, {"id": "1349738266015232000", "text": "@CathyJuvinao @IvanDuque El que la hace le pagan!"}, {"id": "1349738265461612547", "text": "@pulzo @IvanDuque Este man si es un descarado, da\u00f1a el proceso de paz en conjunto del gobierno nacional y ahora sale en apoyo a una revocatoria. Sus palabras puedes deslegitimar el proceso, deber\u00eda callarse mejor."}, {"id": "1349738245672693764", "text": "O SEA SE ROBARON 19 DOLARES POR VACUNA...POR ESO LA CONFIDENCIALIDAD Y DE \u00d1APA SON DOS DOSIS 38 DOLARES POR PERSONA...HIJUEPUTAS RATAS DE ALCANTARILLA https://t.co/7OGRNe9Qs6"}, {"id": "1349738243277746176", "text": "@KikePrivatiza Incre\u00edble, sin duda es una cuenta Fake hecha para calumniar y desprestigiar....en verdad @DanielSamperO est\u00e1 invitando a seguir ese tipo de cuentas?  que mal..."}, {"id": "1349738242023718913", "text": "@LuisLuperdomo @maritzaM17 @petrogustavo @CorteSupremaJ Hasta cuando va estar engabetado este proceso"}, {"id": "1349738241319075842", "text": "@petrogustavo A eso se refer\u00eda el ministro de salud con el acuerdo de confidencialidad, era un acuerdo para ROBAR!!"}, {"id": "1349738241147207680", "text": "@richizuluaga @MovNaranja3 @DanielSamperO @leocharrisg Pero si UD ya hace re\u00edr con esa cara de idiota pa que un meme! \ud83d\ude02\ud83e\udd23\ud83d\ude02\ud83e\udd23"}, {"id": "1349738231856709632", "text": "@DanielSamperO @richizuluaga @leocharrisg Calvo pendejo!!"}, {"id": "1349738223212310528", "text": "@ingabrielc @manantomec @DanielSamperO @richizuluaga @leocharrisg De nuevo leyendo con la pasi\u00f3n. \u00bfSer\u00e1 que la mayor\u00eda de la gente est\u00e1 preparada para votar en segunda vuelta por alguien que no les gusta del todo o ser\u00e1 que se har\u00e1n a un lado? \n\nUsted ya lo dijo, el panorama para las elecciones que viene es el mismo de las pasadas."}, {"id": "1349738222801174535", "text": "@petrogustavo Rusia suministrar\u00e1 a Brasil 150 millones de dosis de la vacuna Sputnik V en 2021\n\nVenezuela, tercer pa\u00eds latinoamericano en registrar la vacuna rusa Sputnik V \n\nMientras tanto @IvanDuque gobernando a Colombia con la ignorancia e indiferencia\n\nhttps://t.co/tGzejxKA17"}, {"id": "1349738220037128194", "text": "@Papantiguo @SenorCaicedo @DanielSamperO Lo peor es que dice que los seguidores de Petro son violentos y  el no les dice nada."}, {"id": "1349738216149180417", "text": "@richizuluaga @Betocoralg @DanielSamperO @leocharrisg Ni Fajardo, los tres son personajes t\u00f3xicos y nefastos para el pa\u00eds. Los tres son el claro ejemplo del marido que le casca a la mujer, se hace el marica y despu\u00e9s vuelve \"cambiado\" y culpa a la mujer de que la causa de su sufrimiento es por culpa de ella misma."}, {"id": "1349738199099310082", "text": "@ernestbelt @IvanDuque @COL_EJERCITO @ArmadaColombia de acuerdo, #yapaque"}, {"id": "1349738193931829252", "text": "@NoaladobleMoral @DSebastian1991 @JuanGodev @DanielSamperO @richizuluaga @leocharrisg Por pendejos como ud, que culpan al que piensa diferente, lo aislan y responsabilizan de estupideces, es que nadie le come cuento al cambio. Parecen uribistas disfrazados de nuevas ideas, que al final terminan juzgando al que no se inclina hacia su lado. Deber\u00edan madurar"}, {"id": "1349738184545099776", "text": "@petrogustavo Las vacunas con sobrecostos\nCorrupci\u00f3n total https://t.co/bwW5YTRCKD"}, {"id": "1349738180040417282", "text": "@DanielSamperO @SenorCaicedo @petrogustavo Representas bien el centro estimado, as\u00ed como dicen una cosa, dicen otra, al cabo que ni que! \nMuestra de eso: el extremista de centro @IvanDuque o ud con algunas de sus publicaciones,  o fajardo que habla de conocer lo que se hace en Colombia y \u00e9l lo tiene que buscar en Google."}, {"id": "1349738174541660161", "text": "Lo sudedido en EEUU, encabezado por @DonaldTrump nos debe llamar la atenci\u00f3n para que sus simpatizantes, ligados al CD y a @AlvaroUribeVel no vuelvan en el 2022 a regir los destinos del pa\u00eds, son m\u00e1s peligrosos que loco que entrega la casa blanca y mantienen e odio y la venganza"}, {"id": "1349738171802632194", "text": "@DanielSamperO @richizuluaga @leocharrisg Los dos son criminales, uno indultado el otro solo investigado.."}, {"id": "1349738157848158208", "text": "Muy importante que se brinden soluciones a este gremio que lleva m\u00e1s de un a\u00f1o olvidado tanto por el gobierno nacional como distrital, grandes y peque\u00f1os transportadores sin ingresos, sin manera de circular @MinTransporteCo @IvanDuque @Bogota https://t.co/WP1EYviMw1"}, {"id": "1349738154882965504", "text": "@AlexLopezMaya @IvanDuque No opino...con el negociador basta y sobra \ud83d\udc40"}, {"id": "1349738147060584450", "text": "Decreto de curso de los 8.000 ECDF YA!Gobierno Nacional, el \n@MinEducacion\n y \n@MinHacienda\n incumplen los acuerdos con los maestros. \n@IvanDuque\n \n@VictoriaBxE\n #DuqueHonreAcuerdos #FirmeDecretoCursos \n@fecode"}, {"id": "1349738131877220352", "text": "@Nanfild @andermaz @AlexLopezMaya @Sopadebanano @IvanDuque Pues parece que las negociaciones no van muy bien, les est\u00e1n viendo la cara. https://t.co/y5M9Gnda7A"}, {"id": "1349738120887980034", "text": "@petrogustavo Trat\u00e1ndose de Colombia ya ni creo en que el chip ese del que se habla traiga el 5G para nosotros los Colombianos, nuestros pol\u00edticos habr\u00e1n negociado el 2G como mucho."}, {"id": "1349738119424307200", "text": "@Gentleman00713 @AlvaroUribeVel Si la segunda semana de febrero no empiezan a vacunar vamos pa la calle a marchar!!!"}], "meta": {"newest_id": "1349738849803542531", "oldest_id": "1349738119424307200", "result_count": 100, "next_token": "b26v89c19zqg8o3foshvheseslovcl7bo8dj872d2hvnh"}}