{"data": [{"id": "1349552182073417729", "text": "@millersoto @PGN_COL @SandraFARC @Sergio_FARC @IvanDuque Total apoyo"}, {"id": "1349552163538800645", "text": "@AlvaroUribeVel Lo que era de esperarse Dr Uribe,el Narcoterrorismo nunca se desmovilizo y ahora est\u00e1 con un brazo armado,pol\u00edtico y judicial,siempre se advirti\u00f3 sobre eso y Santos lo neg\u00f3 por un Nobel,desde ya a empezar el proceso de hablar con la gente como en el plebiscito,calle,lengua y pata"}, {"id": "1349552127660728320", "text": "@DanielSamperO @fcarrilloflorez @PGN_COL A Santrich fue al \u00fanico que sancion\u00f3 equivocadamente luego de contestar con el montaje que hizo N\u00e9stor Humberto Mart\u00ednez para acabar con el proceso de paz en Colombia."}, {"id": "1349552127581048835", "text": "@intiasprilla @IvanDuque Eso es lo que espera usted lavaperros hpta del terrorismo.."}, {"id": "1349552124334641154", "text": "@AlirioUribeMuoz @IvanDuque Viva polombia!!"}, {"id": "1349552124062035969", "text": "@NoticiasCaracol @PGN_COL @invimacolombia @fcarrilloflorez por qu\u00e9 @FiscaliaCol: no recibe denuncias en contra de usted,  @IvanDuque; @VictoriaBxE... Ni de los violadores de la @PoliciaColombia..."}, {"id": "1349552080550309893", "text": "@davidsanvel @archangelusvzla @petrogustavo Gracias mi viejo.  Sigues d\u00e1ndome la raz\u00f3n.  \ud83d\ude0e"}, {"id": "1349552063433355267", "text": "Claro por que es pura y f\u00edsica ciencia ficci\u00f3n. https://t.co/lzKXxzACgJ"}, {"id": "1349552057422905346", "text": "@Luisborrero8 @petrogustavo Se est\u00e1 vacunando a gran escala en argentina."}, {"id": "1349552049701203969", "text": "@miguelsarruf @petrogustavo @GustavoBolivar Es temprano para hablar de f\u00f3rmulas, creo que este es tiempo para empezar a incorporar otros l\u00edderes pol\u00edticas, l\u00edderes Sociales, artistas y personas que actualmente quieren aportar al cambio. Solos no podremos arrebatarle el poder a los Zorros de la Pol\u00edtica tradicional."}, {"id": "1349552043778666496", "text": "@AlvaroUribeVel Creo que suma m\u00e1s muertos usted de la mano de sus paracos, las convivir y los falsos positivos. La diferencia entre usted y M\u00e1rquez es que el delinque con botas y usted con corbata."}, {"id": "1349552036791136258", "text": "@santiusti @DcSonico @mariolopez1959 @HOLLMANMORRIS @RoyBarreras @AABenedetti @velascoluisf @petrogustavo Yo estare siempre de acuerdo con toda la critica social que se haga en el pais ..Eso es Contraloria eficiente y de verdad. Pero decir que Petro es el mesias cuando tiene 46 delitos criminales INDULTADOS en 1992, y 11 delitos por LADRON Es solo un mamerto domesticado"}, {"id": "1349552036241666048", "text": "@AndresFelipe44_ @IvanDuque @MinSaludCol @MinInterior Don cerdo \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02"}, {"id": "1349552008404078592", "text": "@RobertoMTico @IvanDuque TE OLVIDASTES  DE CHAVEZ Y MADURO .QUE CONVENIENTES ERES GRACIAS A DIOS EL PRIMERO MURIO Y NO VOLVERAAAAAAA !"}, {"id": "1349551997536645120", "text": "@LegadoUribeVel @AlvaroUribeVel Eso es una vil mentira. Al contrario."}, {"id": "1349551987780685824", "text": "@intiasprilla @IvanDuque Y sobre todo este mugroso https://t.co/pRjAHyQyLt"}, {"id": "1349551984152637443", "text": "Tan f\u00e1cil hablar de dejar las armas cuando no es a \u00e9l al que le han asesinado a m\u00e1s de 250 compa\u00f1eros de guerra que se acogieron a los Acuerdos. https://t.co/bo9TMAvx8N"}, {"id": "1349551981170483208", "text": "@NestorRbiker @IvanDuque Lo que menos es, es inteligente"}, {"id": "1349551977089404930", "text": "@Mrblanco19 @fcarrilloflorez @Farc @IvanDuque No s\u00e9 el d\u00eda pero ya su periodo termin\u00f3."}, {"id": "1349551969975861253", "text": "Bobo hijueputa. Pues le cuento que hay un mont\u00f3n de gobiernos en Latinoam\u00e9rica que tambi\u00e9n tuvieron que \"Ajustarse a la realidad del mercado\" y ya tienen las vacunas en sus pa\u00edses  y est\u00e1n vacunando a sus ciudadanos. Lo que pasa es que @IvanDuque es un in\u00fatil integral. https://t.co/bvlx65hSEN"}, {"id": "1349551957455859713", "text": "@Powerfrio @IvanDuque No me parece un argumento decirle a una mujer que es hip\u00f3crita por no aguantarse que un hombre le diga gorda, pero bueno, cada uno tiene su punto de vista! Finalmente qued\u00f3 como el imb\u00e9cil que obvio, es!"}, {"id": "1349551955790737418", "text": "@MinSaludCol @IvanDuque Jajajaja que hpta burla.... grande marrano, oppss me pueden procesar por decir marrano..."}, {"id": "1349551947146285058", "text": "@DanielSamperO La vacuna es una ayuda muy importante.Trascendental  desde su medio  mirar ampliamente el problema. Buscar mejorar las condiciones de vida, el empleo, Nutricion, educacion, salud etc. Deben plantear al gobierno y pol\u00edticos estrategas para solucionarlos.Covid19 es una sindemia."}, {"id": "1349551941504872449", "text": "@RevistaSemana Pues que @IvanDuque llame a @IvanCepedaCast y ya... Ah\u00ed cuadran el asunto, es lo mismo... No?"}, {"id": "1349551938564726784", "text": "@IvanDuque @MinSaludCol @MinInterior Como digo una cosa digo la otra, anuncio lo anunciado que el aislamiento selectivo inteligente de distanciamiento de estar elhos un tras otro, porque estamos en polombia por eso lo extiendo,  me comprenden lo que quise decir\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23 el propio payaso @fdbedout @DanielSamperO https://t.co/PymGBebtVH"}, {"id": "1349551938417917955", "text": "@Tatiana63170823 @Gloriaicairo @petrogustavo Demandelo. De una! No espere!"}, {"id": "1349551937394499588", "text": "@intiasprilla @IvanDuque Intriga Asprilla muy pronto llegar\u00e1 la vacuna para la idiotez. Tiene el turno n\u00famero 1. Y el resto de su combo en fila."}, {"id": "1349551926740971521", "text": "@petrogustavo La muerte cobra los asesinos que los impunidad en Colombia indult\u00f3"}, {"id": "1349551924010479616", "text": "@IvanDuque @Proclama @MinSaludCol @MinInterior Sus zapatos se\u00f1or Presidente https://t.co/GzjJveJhtS"}, {"id": "1349551917056274433", "text": "@ANIABELLO_R @IvanDuque C\u00e1rcel ya!"}, {"id": "1349551915298906113", "text": "La UNP le va a retirar el esquema de seguridad al exmagistrado Iv\u00e1n Vel\u00e1squez, pero ya @AlvaroUribeVel esta listo para montarle el esquema de sicarios...."}, {"id": "1349551895501746176", "text": "@IvanDuque y @Fruizgomez  destapen el secreto de su ineptitud. Pelmazos. https://t.co/kS4oqkUWwC"}, {"id": "1349551894767792130", "text": "No necesariamente Sr. @lcvelez, al subpresidente @IvanDuque lo que le falta es dignidad para hacer respetar a nuestro pa\u00eds. \u00a1Si Argentina pudo, nosotros tambi\u00e9n!.\nhttps://t.co/JjdSGf15H6 https://t.co/slbVU2iKUV"}, {"id": "1349551871904645120", "text": "@DanielSamperO Uds los anti Uribistas son los que mantienen vigente a este personaje , con esos v\u00ednculos insistentes , terminan es fortaleciendo el uribismo , y los que quisi\u00e9ramos pasar la p\u00e1gina nos tenemos que aguantar a MJD , GG , y ahora a ud , y que uds les gusta tenerlo de tendencia"}, {"id": "1349551822181171200", "text": "@intiasprilla @IvanDuque Mamerto y usted \u00bfse va a vacunar? https://t.co/a41aQnFhq9"}, {"id": "1349551784482787328", "text": "@JulianDConde96 @jorgedomontoya @petrogustavo Pinta de chirrete tan linda,otro mamerto que se va de bloqueo, idioto!"}, {"id": "1349551759124013057", "text": "@DanielSamperO Iv\u00e1n M\u00e1rquez es un uribista de racamandaca!"}, {"id": "1349551753914691585", "text": "@andresge27 @JohannaFadul_M @Zuletalleras @IvanDuque Sigo riendo. Y evito m\u00e1s comentarios para no escribir algo que lo humille al seguir el an\u00e1lisis comparativo que usted intenta  sin saber con quien habla."}, {"id": "1349551753579139078", "text": "@GustavoBolivar Totalmente de acuerdo @IvanDuque narcogobierno corrupto ojal\u00e1 existir\u00e1 las mismas leyes que en china, tendr\u00edamos m\u00e1s Mochos que pobres"}, {"id": "1349551745140199424", "text": "@AlvaroUribeVel Cada dia estoy mas convencido de apoyar al 100% los pensamientos del presidente Uribe, estoy del lado de los que defienden la democracia y las instituciones !!!\n#NoMasFarcTerroristas OJO con el 2022"}, {"id": "1349551739876364290", "text": "@AlvaroUribeVel @GABOZARRATE Esta desocupado mr. president!"}, {"id": "1349551734809571329", "text": "@AlvaroUribeVel Bobo hpta"}, {"id": "1349551731013783552", "text": "@DanielSamperO @fcarrilloflorez Los 4 a\u00f1os de @fcarrilloflorez en la @PGN_COL pasaron sin pena ni gloria. Es incre\u00edble que en uno de los pa\u00edses m\u00e1s corruptos del mundo no haya destituido ni siquiera un senador, un general de la Rep\u00fablica o un ministro. S\u00f3lo disciplin\u00f3 a funcionarios de rango medio. Desmientamen"}, {"id": "1349551725309534209", "text": "@DanielSamperO Si Iv\u00e1n M\u00e1rquez, trabaja para el Uribismo, Duque, trabaja para la Farc...chiste bueno para S\u00e1bados Felices. #jajajaja"}, {"id": "1349551717235499014", "text": "@DanielSamperO Incre\u00edble que para criticar cualquier cosa tenga que nombrar a Uribe. Esta clara la estrategia de #losdanieles"}, {"id": "1349551694724661250", "text": "@liliananeirac @Mujer_Mamerta @Sergio27Arias @MJDuzan @GustavoBolivar @petrogustavo @AUGUSTOOCAMPO @migueldelrioabg @merv59 Eres una ladrona corrupta entonces de culturita traqueta. Felicidades. Ahh eso no es para que te enorgullezas."}, {"id": "1349551684800950275", "text": "@millersoto @PGN_COL @SandraFARC @Sergio_FARC @IvanDuque DESMOVILIZADOS HABLAN DE LOS CR\u00cdMENES DE GRISELDA LOBO ALIAS SANDRA RAM\u00cdREZ\nhttps://t.co/CC0Rjx81Jp"}, {"id": "1349551684628996096", "text": "@Zuletalleras @IvanDuque Porque generaliza ? El Gobierno deber\u00eda ser m\u00e1s claro , deje de defender causas perdidas ,Duque no tiene la capacidad de dirigir un Pa\u00eds , se encontr\u00f3 la presidencia en una rifa !!!"}, {"id": "1349551681609093122", "text": "@franciscoactiv2 @IvanDuque @UNICEF @Mineducacion Totalmente de acuerdo @franciscoactiv2 y no solamente unas condiciones en cuanto a infraestructura y personal, tambi\u00e9n se debe mejorar el sistema de educaci\u00f3n actual. Se necesitan materias dictadas en contexto y actualizadas, en caminadas al futuro y a la sostenibilidad."}, {"id": "1349551630010748928", "text": "@NicolasCGarcia2 @AlvaroUribeVel @CeDemocratico Alla siempre an impuesto el tapabocas en especial por alla en cafetales y rios!!!!"}, {"id": "1349551619894095872", "text": "@ximenepa @IvanDuque El debate est\u00e1ba con argumentos, hasta que lo trataron de bruto. El man se defiende."}, {"id": "1349551616693858304", "text": "@intiasprilla @IvanDuque Ac\u00e1 est\u00e1n los detalles y cronograma del plan de vacunaci\u00f3n... solamente es que lea y entienda:\nhttps://t.co/QG6ndjmE8F \n#VacunasCovid19 #ColombiaMagn\u00edfica #ColombiaUnida #VacunasSegurasYEfectivas #VacunaPaCuando Febrero Inicia Vacunaci\u00f3n. Confirmado."}, {"id": "1349551605369208832", "text": "@ClaudiaLuci0222 @IvanDuque La justicia Colombiana es una verg\u00fcenza, ni siquiera con el v\u00eddeo del narcotraficante M\u00e1rquez donde abiertamente Dice que roy es su representante pol\u00edtico sirve para abrir investigaci\u00f3n a la rata roy @RoyBarreras \n@CorteSupremaJ @IvanDuque @TheJusticeDept"}, {"id": "1349551595973959682", "text": "@millersoto @PGN_COL @SandraFARC @Sergio_FARC @IvanDuque Excelente!"}, {"id": "1349551594132688896", "text": "@julianquintanat @RoyBarreras @CorteSupremaJ Qu\u00e9 clase de pacto es el que han hecho pol\u00edticos como @RoyBarreras @IvanCepedaCast @petrogustavo o @GustavoBolivar con el brazo armado del @PartidoFARC y ni qu\u00e9 decir de @MirandaBogota que se arrastr\u00f3 para pedirle perd\u00f3n a un delincuente de lesa humanidad como Santrich."}, {"id": "1349551589552488448", "text": "@macafono Y ya casi tendr\u00eda montando a los Bogotanos en metro...!\nPor cierto; q dir\u00e1n los tibios que votaron en blanco, haciendo caso \u00fanicamente a su \u00f3dio enfermizo por @petrogustavo sin pensar en el bien del pa\u00eds ?\n@sergio_fajardo\n@DeLaCalleHum\n@DCoronell ?"}, {"id": "1349551579591020544", "text": "@DanielSamperO Verdad amigo tibio, nos cagan la cara, las FARC parecieran fuerzas de tarea uribistas."}, {"id": "1349551573345644544", "text": "@alejitaCanil @IvanDuque vaya que noticia tan agradable u3 el espectador no tiene respeto por ti. Jajaja me encanta el #cerdoasquerosomeme es mutaci\u00f3n del Covid Colombia jajaja"}, {"id": "1349551561509392387", "text": "@fermacruz @DanielSamperO Bueno, al fin y al cabo Colombia est\u00e1 dirigida por delincuentes y mafiosos. Ej, la finca de traquetos en el municipio de Guasca, que result\u00f3 ser de un embajador, o el caso de Gustavo J\u00e1come Lemus, Secretario de embajada que en 1984 le incautaron una narco-valija diplom\u00e1tica."}, {"id": "1349551560506941441", "text": "@ElNegroRoble @CancinoAbog @petrogustavo @PartidoFARC @AlejandroChar No mijo usted no est\u00e1 en nada, Petro no particip\u00f3 en la toma del palacio de justicia, vaya investigue porqu\u00e9 y abra los ojos usted mismo.\nPero algunos de estos miembros del M-19 si estuvieron all\u00ed. \ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47 https://t.co/fsXfZVGiZ7"}, {"id": "1349551559584182274", "text": "\u00bfC\u00f3mo va a pasar eso en la \u201cSilicon Valley\u201d de Suramerica? @IvanDuque https://t.co/UQp4wsr8Bn"}, {"id": "1349551554668367873", "text": "@Zero1765318754 @MaraVictoriaJu1 @Notiparaco Ser\u00e1 @petrogustavo  ?\nEse se\u00f1or lo quer\u00eda trabajando para su posible gobierno.\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02"}, {"id": "1349551535525662723", "text": "@IvanDuque @MinSaludCol @MinInterior Claro que muchas familias podr\u00edan aislarse si tuvieran una renta b\u00e1sica que les permitir\u00e1 alimentarse, pero que se puede esperar de este gob corrupto e in\u00fatil que s\u00f3lo piensa en sus bolsillos y sus amigotes"}, {"id": "1349551512708591618", "text": "@IvanDuque Gracias h\u00e9roes de la patria por robar las ayudas y donaciones a providencia. Gracias mpos. \ud83d\ude21\ud83e\udd2c https://t.co/iXW4MV2Uma"}, {"id": "1349551509298700288", "text": "@ArielAnaliza @IvanDuque No enga\u00f1e se\u00f1or."}, {"id": "1349551505943179266", "text": "@AlvaroUribeVel @FiscaliaCol @CeDemocratico @IvanDuque pregunta seria si yo voy a matar un cerdo para el negocio, ustedes me privan de la libertad o me madan a los paracos.\n#MatenAlCerdo \n#DuqueHomicida #cerdo \n#AntiUribistaSigueAntiUribista https://t.co/CReXRjJv6w"}, {"id": "1349551505293127684", "text": "@nebar24 @MiguelPoloP @IvanDuque Se le olvida que en los almacenes de grandes superficies hay cajeros, impulsadores, personal de log\u00edstica, de aseo, los domiciliarios, los taxistas y personal de transporte p\u00fablico. Y la base de la declaraci\u00f3n no ha cambiado mucho a la que dej\u00f3 Santos el cual si la ajusto mucho."}, {"id": "1349551471214395393", "text": "@ANIABELLO_R @SandraMabelIbe2 @IvanDuque !Totalmente de acuerdo! para que aprenda a respetar"}, {"id": "1349551451345973248", "text": "@RevistaSemana @JERobledo NO SEA UD TAN DESGRACIADO!!!!!"}, {"id": "1349551442886062081", "text": "@AlvaroUribeVel Animo ..Van a estar Bien.."}, {"id": "1349551440994381830", "text": "Ivan Marquez y su coalici\u00f3n pol\u00edtica.\ud83d\udc49 @GustavoBolivar @AidaAvellaE @JERobledo @angelamrobledo @AABenedetti @IvanCepedaCast @intiasprilla @PizarroMariaJo Y Petronio con RataRoy"}, {"id": "1349551430902943744", "text": "@ClaudiaLopez Cuando cre\u00edamos que no habr\u00eda peor alcalde que @petrogustavo, llega @ClaudiaLopez."}, {"id": "1349551419192471560", "text": "@IvanDuque @MinSaludCol @MinInterior Muerte al centro democr\u00e1tico en las pr\u00f3ximas elecciones"}, {"id": "1349551413911818244", "text": "Muy chevere y todo mandando a las personas a cuarentena, mandarlas a que se cuiden a imponer su maldito toque de queda mientras en el d\u00eda la gente se sigue infectando. Adem\u00e1s de eso la gente del diario vivir que si no venden no hay comida no hay nada pero eso no lo ves @IvanDuque"}, {"id": "1349551397264642056", "text": "Si los MAMERTOS ganan en el 22 dir\u00e1n q a ellos si hay q dejarlos gobernar, para entonces ya no habr\u00e1 ej\u00e9rcito ni instituciones con q defenderse d sus antiguos enemigos y terminar\u00e1n incorporando a los ex combatientes. #ojoconel22 @MariaFdaCabal @AlvaroUribeVel @RafaNietoLoaiza"}, {"id": "1349551383347929094", "text": "@rjpcomunero @JaimeCaycedo @LeonVaLenciaA @IvanDuque Y todav\u00eda se les hace \"demoledor y destructivo\" (SIC) que exista una activa veedur\u00eda ciudadana sobre el tema m\u00e1s importante para la viabilidad del pa\u00eds, el proceso de adquisici\u00f3n de vacunas y la puesta en marcha de la vacunaci\u00f3n. Increible! https://t.co/OWaunjVOJF"}, {"id": "1349551373810069504", "text": "@Nanes97 @NoticiasCaracol @MinjusticiaCo Picota p\u00fablica para esos abogados...\nIgual de criminales al que defienden.\nAhh pero si es para apresar a un inocente que se atreva a expresar inconformidad, ah\u00ed s\u00ed...\nSolo repudio y desprecio despierta este gobierno.\n@IvanDuque Usted representa lo peor de este pa\u00eds.\nLarga vida \ud83d\udc3d"}, {"id": "1349551357624266754", "text": "@sircamilopinto @WRadioColombia @IvanDuque Con 10\nMillones de vacuna rusa que le regalaron, vacuna que nadie en Rusia se quiere colocar, ni el propio Putin"}, {"id": "1349551346710683650", "text": "@emiliogp22 @LevyRincon @petrogustavo No ser\u00e1 lo contrario?"}, {"id": "1349551338598891525", "text": "@Margaritarosadf Se nota, mantiene lambiendole el culo a @petrogustavo ..."}, {"id": "1349551337474826241", "text": "@petrogustavo Gracias a Dios se fue otro delincuente, ojal\u00e1 no encuentre paz en su tumba"}, {"id": "1349551325147766785", "text": "@DanielSamperO Que tal este, haciendo bulla para detonar las bodegas uribistas ......... como si ya no le conoci\u00e9ramos."}, {"id": "1349551320810749954", "text": "@CancinoAbog @petrogustavo @PartidoFARC @AlejandroChar Y no olvidar que su pap\u00e1 lleno sus bolsillos de dinero defendiendo a samper (entre otros muchos otros pol\u00edticos cuestionados) quien a su vez recibi\u00f3 dinero del cartel de cali, todos est\u00e1n untados."}, {"id": "1349551297503105026", "text": "@DanielSamperO @fcarrilloflorez el mejor procurador que hemos tenido en mucho tiempo"}, {"id": "1349551285826105353", "text": "@AlvaroUribeVel A todos los enfermos??? Enfermos de poder esos hptas!!!"}, {"id": "1349551272085520385", "text": "@AlvaroUribeVel #OjoConEl2022 definitivamente el regalo q le dieron a las Farc en la Habana esta saliendo muy caro."}, {"id": "1349551257770467329", "text": "@AlvaroUribeVel D\u00edgale a su puerco que traiga la puta vacuna. Deje las cortinas de humo."}, {"id": "1349551210005749763", "text": "@IvanDuque @MinSaludCol @MinInterior Una pregunta..no se pueden hacer reuniones con los 50 de aforo?"}, {"id": "1349551198102290433", "text": "@DanielSamperO Esperamos rechazo contundente de @petrogustavo, @gustavobolivar, @PartidoFARC , @IvanCepedaCast , @RoyBarreras etc..   a video de bandidos ivan marquez y alias el paisa; pero seguramente guardaran silencio complice!"}, {"id": "1349551191135580164", "text": "@intiasprilla @IvanDuque ESTOY LISTO PARA \ud83d\udc89 VACUNARLO https://t.co/HdFl6cBPCl"}, {"id": "1349551186396016640", "text": "@AlvaroUribeVel Muchas anuncios, pero lo que necesita Colombia es una fecha!!!"}, {"id": "1349551175687942144", "text": "#GranNoticia Gracias presidente Iv\u00e1n Duque \ud83d\ude4f\ud83d\udc4f @IvanDuque\n\nLas 150 familias damnificadas por la emergencia registrada hace pocos d\u00edas en el barrio Baltazar de  Ibagu\u00e9 tendr\u00e1n vivienda gratuita. \n@AlvaroUribeVel\n@PalomaValenciaL\n@CeDemocratico\n#CentroDemocr\u00e1tico \n#SomosIbagu\u00e9 https://t.co/RcfGqakPDt"}, {"id": "1349551172085030923", "text": "@Lynx_581 @IvanDuque Que nos expliquen bien eso por qu\u00e9 inteligencia no se ha visto"}, {"id": "1349551164086509568", "text": "@AlicMalag26 @dpaolacordero @MinSaludCol @infopresidencia @IvanDuque @ViceColombia @urnadecristal @UNGRD @MinInterior @Fruizgomez @INSColombia @Supersalud Totalmente de acuerdo con usted, y no solo en Bogot\u00e1, eso es en todas partes!"}, {"id": "1349551164052934658", "text": "Gobierno Nacional, el @Mineducacion y @MinHacienda incumplen los acuerdos con los maestros. @IvanDuque @VictoriaBxE #DuqueHonreAcuerdos #FirmeDecretoCursos @fecode"}, {"id": "1349551117739438082", "text": "Gobierno Nacional, el @Mineducacion y @MinHacienda incumplen los acuerdos con los maestros. @IvanDuque @VictoriaBxE #DuqueHonreAcuerdos #FirmeDecretoCursos @fecode"}, {"id": "1349551111288594433", "text": "@superbichoMfc @IvanDuque Le duele que yo agradesca  la gesti\u00f3n del presidente, al fin al cabo ese es mi problema, no tiene que llorar por eso , deje el resentimiento a un lado. https://t.co/xcU3baKqjQ"}, {"id": "1349551109594099713", "text": "@AlvaroUribeVel Funcionado?\nOcupamos el puesto 11 de infectados en el mundo y somos destacados?\n\nDr. Uribe es f\u00e1cil hacer semejante aseveraci\u00f3n en uno de los pa\u00edses m\u00e1s desiguales del mundo, recuerde que la desigualdad es producto de la educaci\u00f3n negada a esta sociedad."}, {"id": "1349551106691641345", "text": "@SaMISERABLE @petrogustavo @GustavoBolivar @Betocoralg @FranciaMarquezM @ElQueLosDELATA @SARGENTOCHALA @HELIODOPTERO @LUISEROLAVE @IvanDuque:\n\nSi @CarlosHolmesTru est\u00e1 muy enfermo por Covid_19, \u00bfqui\u00e9n qued\u00f3 encargado de la Defensa?\n\nSu inoperancia frente a todas las problem\u00e1ticas es repulsiva."}, {"id": "1349551050047545346", "text": "@jo_gir @petrogustavo @ColombiaHumana_ @IvanDuque Van a llegar primero las vacunas que esta gestionando Gustavo Petro, que las hp que nos gobierna, inepto, incompetente, mentiroso, que nos tiene en riesgo la salud de los Colombianos. https://t.co/D7YKVWjIGc"}], "meta": {"newest_id": "1349552182073417729", "oldest_id": "1349551050047545346", "result_count": 100, "next_token": "b26v89c19zqg8o3foshvhajjs5y84c96tuli1uqab5abh"}}