{"data": [{"id": "1349730381528907785", "text": "@WRadioColombia @IvanDuque preguntar es politiquer\u00eda? Pedirle cuentas a los que elegimos es politiquer\u00eda?, no, es nuestro derecho constitucional, y nos acostumbramos a callarnos @CathyJuvinao"}, {"id": "1349730380442550275", "text": "@GIAndradeP @controlcivico1 @IvanDuque @CaroCamOr No tenemos tipificado el ecocidio en el c\u00f3digo penal, los tipos penales m\u00e1s pr\u00f3ximos al bien juridico protegido son el aprovechamiento il\u00edcito de recursos naturales, el da\u00f1o en los recursos naturales y la contaminaci\u00f3n ambiental."}, {"id": "1349730371374469123", "text": "@CancinoAbog @petrogustavo @PartidoFARC @AlejandroChar Este lagarto ya est\u00e1 buscando que el char lo contrate para que cuando tenga una cagada lo excuse ante la justicia."}, {"id": "1349730335454466060", "text": "QUI\u00c9N ES EL DUE\u00d1O DE ESTE BILLONARIO NEGOCIADO???\n@MinSaludCol @Supersalud @IvanDuque https://t.co/WMolvTbfAM"}, {"id": "1349730333713854468", "text": "@pulzo @IvanDuque Alguien que le diga a este ASESINO estilo MATARIFE que ya no existe ,"}, {"id": "1349730330509381632", "text": "@chechosaenzalej @cardenasjorgee @IvanDuque @PartidoFARC Los comunistas no saben m\u00e1s"}, {"id": "1349730309139431434", "text": "@CARLOSFMEJIA @AlvaroUribeVel y en esta donde dice que escobar lo llev\u00f3 en su helicoptero?  dejen de ser manzanillos y marrulleros, https://t.co/XXVPLjiLwc"}, {"id": "1349730301228982276", "text": "@NicolsCano12 @EmiroVillegas @petrogustavo M\u00ednimo ni veis las sesiones del congreso!!!. Solo opin\u00e1is lo que en vuestra mente vac\u00eda os han dictado, esa ignorancia se vuelve soci\u00f3patia, la soci\u00f3patia os segar\u00e1 los ojos ante el genocidio y se transformara en fascismo, y cuando se\u00e1is fascistas Wir m\u00fcssen die Juden ausrotten!."}, {"id": "1349730269113282560", "text": "@SARGENTOCHALA @petrogustavo De acuerdo, y a pesar de que algunos intelectualoides nos insultan, nos tratan de brutos y todo eso, aqu\u00ed seguimos firmes porque so\u00f1amos con una Colombia d\u00f3nde quepamos todos."}, {"id": "1349730266093293578", "text": "Si a donde est\u00e1 , que Mision le encomendaron. @IvanDuque , @MinjusticiaCo @INPEC_Colombia respondan https://t.co/znbgRTbhyV"}, {"id": "1349730265002770432", "text": "@CaroCamOr @controlcivico1 @IvanDuque @gguerreroruiz No busco debate en twitter, sino fuentes de informaci\u00f3n. Incluyendo opiniones sobre el proceso tal como mencionas."}, {"id": "1349730249227993091", "text": "@5juancho @DanielSamperO @ClaudiaLopez @MemoGomezFoto  este memo te puede ayudar con eso"}, {"id": "1349730244232507401", "text": "@millersoto @PGN_COL @SandraFARC @Sergio_FARC @IvanDuque Miren todo el show que est\u00e1n haciendo en USA por culpa de unos cuantos v\u00e1ndalos y en Colombia que si hay verdaderos transgresores de la ley, incitadores a violarla y que apoyan no les dicen nada, y lo peor es que tienen las agallas de calumniar sin ninguna consecuencia."}, {"id": "1349730239996260359", "text": "@vanedelatorre Primero van a llegar a Cali gracias a la gesti\u00f3n de @JorgeIvanOspina y al resto del pa\u00eds, despu\u00e9s se enoja @IvanDuque porque lo tratan de INEPTO"}, {"id": "1349730227895746560", "text": "@DanielSamperO @richizuluaga @leocharrisg ya muy bajo usted, en blanco pero c\u00f3mo polariza."}, {"id": "1349730226985553926", "text": "@DanielSamperO @richizuluaga @leocharrisg Mejor el punto medio, siempre lo he dejado dicho"}, {"id": "1349730214364868608", "text": "@CancinoAbog @petrogustavo @PartidoFARC @AlejandroChar Prohibido olvidar el pasado criminal de Alonso lucio, angelino Garz\u00f3n, obdulio gaviria, rosemberg pav\u00f3n, entre otros ex M19 que son uribistas ahora"}, {"id": "1349730210489327625", "text": "El nacionalismo de las vacunas es uno de los efectos de esta pandemia, por eso los invito a leer a @paragkhanna y su art\u00edculo que traduje al espa\u00f1ol \"EL EFECTO MARIPOSA DEL CORONAVIRUS: SEIS PREDICCIONES PARA UN NUEVO ORDEN MUNDIAL\" \n\nhttps://t.co/8qOvhQnYCF"}, {"id": "1349730205745598469", "text": "@ichimauricio @SoyDelCampo5 @DanielSamperO @leocharrisg Hago una pregunta.\n\n\u00bfCu\u00e1l es su respuesta?"}, {"id": "1349730166860222465", "text": "@millersoto @jacsmil1966 @PGN_COL @SandraFARC @Sergio_FARC @IvanDuque El matoneo verbal en forma de matriz de opini\u00f3n creada pa difamar al presidente @IvanDuque, lo han hecho impunemente con @AlvaroUribeVel, entre otras porque ni \u00e9l se ha defendido acorde, no se debe permitir que los criminales se limpien con inocentes la sangre de sus v\u00edctimas. https://t.co/aXh4ML5te9"}, {"id": "1349730161709629449", "text": "@WRadioColombia De US$ 2 a 4 para UE y Filipinas y US$21 para Colombia, con esa diferencia de costos en las vacunas multiplicado por millones es que se hace politiquer\u00eda, de eso le hablamos viejo @IvanDuque; expliquen pues las diferencias sino quieren que estemos cada d\u00eda m\u00e1s indignados."}, {"id": "1349730160979841025", "text": "@AlvaroUribeVel \u00c9sa es la famosa paz de farcsantos"}, {"id": "1349730144374513671", "text": "@smarco943 @cardenasjorgee @IvanDuque @PartidoFARC Pero los farc y petro son bandidos que vistieron camuflado e hicieron mal de frente y no pagaron por sus hechos y fueron premiados por sus Amiguis ..en cambio cuando has visto a Uribe uniformado de para? No hay pruebas o muestre a ver qu\u00e9 no sea meme y lo mismo de siempre nada .."}, {"id": "1349730138259243016", "text": "@JERobledo @RevistaSemana @MinSaludCol C\u00f3mo sigue de las hemorroides?"}, {"id": "1349730135667220481", "text": "@DanielSamperO @SenorCaicedo @petrogustavo Le informo q varios militantes del centro democr\u00e1tico, son ped\u00f3filos, usted lo sabe, solo q ellos compran medios,periodistas muertos de hambre sin moral ni conciencia del bien ni del mal."}, {"id": "1349730133993611268", "text": "#OjoConEl2022 No olviden que @ivanduque administra este gobierno desde el @CeDemocratico  y ellos nos tiene as\u00ed, inseguros, con hambre, sin econom\u00eda y en retroceso. recuerden y no olviden que el fue el que dijo @AlvaroUribeVel"}, {"id": "1349730123398877192", "text": "@yoyanosoy @jrossone @carleal85 @West01Santiago @pulzo @MJDuzan @AlvaroUribeVel Cu\u00e1nto nos ha costado el Uribismo y sus entuertos  !! (Noticia fresquita) https://t.co/2pXq7uIL7Y"}, {"id": "1349730121213648896", "text": "@vanedelatorre Cuando los miserables dejen trabajar al presidente @IvanDuque"}, {"id": "1349730109918351362", "text": "@freddyavelandia @AlvaroUribeVel @Ernesti93290639 Jajajaja"}, {"id": "1349730108207058945", "text": "@Nessnio @CeDemocratico @IvanDuque QUINCE D\u00d3LARES, o m\u00e1s, de sobrecoste por vacuna, por CUARENTA MILLONES...de vacunas...???????"}, {"id": "1349730107011850240", "text": "@dianalzuleta Bueno es mas rapido que se cumpla tus planes que las vacunas de @IvanDuque que aun no publica los contratos. Esto da es risa. Permitame reime sin que me investiguen por atentar contra la seguridad nacional.\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude1d"}, {"id": "1349730077638946822", "text": "@alcaldiabquilla @IvanDuque @mindefensa @PoliciaColombia @MinjusticiaCo @FiscaliaCol @MinInterior @MincomercioCo Barranquilla. \u201cA los comerciantes nos tienen azotados\u201d: v\u00edctima de extorsi\u00f3n. Afectados insisten que cada vez las intimidaciones \u201cson peores\u201d https://t.co/zdp9WVVUvD"}, {"id": "1349730048840876036", "text": "@CARLOSFMEJIA @AlvaroUribeVel \u00bfMuy guapo, con fusil al hombro, protegido por @NicolasMaduro? A Iv\u00e1n M\u00e1rquez -si es tan valiente- lo invito a pasar la frontera. Colombia tiene casus belli con el r\u00e9gimen comunista de Venezuela. Tarde que temprano vendr\u00e1 la confrontaci\u00f3n armada. \u00a1Ojo con el 2022!"}, {"id": "1349730045254746113", "text": "@William00598549 @indignada2016 @IvanDuque De acuerdo"}, {"id": "1349730023670837248", "text": "@IvanDuque @MinSaludCol @MinInterior estas acabando con el pa\u00eds."}, {"id": "1349730020902674447", "text": "M\u00e1rquez reapareci\u00f3 para leer una columna y mostrar fotos en contra del presidente @IvanDuque.\nhttps://t.co/2ZYxBnO9bY"}, {"id": "1349730014149820419", "text": "@CARLOSFMEJIA @AlvaroUribeVel MUY DELICADO Y DIGNO, CLARO QUE PABLO ESCOBAR DEBE ESTAR MUY CONTENTO DESDE EL INFIERNO, LAS LARVAS QUE DEJO ESTAN DANDO FRUTOS : PAOLA HOLGUIN, OBDULIO GAVIRIA, ETC.."}, {"id": "1349730011121504259", "text": "@AlexLopezMaya @IvanDuque Este era el negocio que esperaba este gobierno, la nueva ruta del sol.... #Colombia"}, {"id": "1349730000916811779", "text": "@richizuluaga @SoyDelCampo5 @DanielSamperO @leocharrisg Menos mal que tenemos a Richi para que nos se\u00f1ale que los malos son los otros y tambi\u00e9n que desean el mal. \nhttps://t.co/UofDonR2qV"}, {"id": "1349729998555533312", "text": "@AlexLopezMaya @IvanDuque @PGN_COL @CongresoCol @SenadoGovCo @NoticiasUno interesanta para investigar @VickyDavilaH @WRadioColombia"}, {"id": "1349729989801852935", "text": "Seguramente el pendejo @IvanDuque se la entreg\u00f3 al pendejo @jguaido jajajajajaajajaja https://t.co/B9IAdlkNFc"}, {"id": "1349729982298292242", "text": "@Nessnio @CeDemocratico @IvanDuque Que desgraciados,y callados,solapados.\ud83e\udd2e \ud83e\udd2e \ud83e\udd2e"}, {"id": "1349729976317214722", "text": "Creo que el presidente @IvanDuque le cumplir\u00e1 a Colombia. En febrero empezar\u00e1 vacunaci\u00f3n como lo anunci\u00f3 en diciembre. Quienes hoy irresponsablemente hacen de agoreros del desastre, ser\u00e1n as\u00ed recordados por nuestra ciudadan\u00eda e historia, en este duro momento de la humanidad https://t.co/KxKe7DU63N"}, {"id": "1349729972865228805", "text": "No creo que @IvanDuque sea tan pendejo como para haber negociado cada vacuna a 21 dolares, imaginan el valor de la comisi\u00f3n el 10% con que se conforman los corruptos, dejen trabajar mamertos. https://t.co/drCfU4XHyp"}, {"id": "1349729956180344840", "text": "@PedroLasprilla @DanielSamperO @richizuluaga @leocharrisg O mai gad\nSe conoce el chanchullo de las vacunas https://t.co/Kjia9k23Gq"}, {"id": "1349729946919333891", "text": "@AntonellaCurad4 @IvanDuque @JulianRoman Qu\u00e9 m\u00e1s podemos esperar de \u00e9stas cloacas del comunismo???"}, {"id": "1349729943861645313", "text": "@DanielSamperO @richizuluaga @leocharrisg x otra parte, todo alcalde sab\u00eda lo q pasaba en el Bronx, lo q cambi\u00f3 fue la manera de afrontarlo.\n\nPetro le dio un enfoque social progresivo, con conocimiento de q polic\u00eda corrupta avisaba a capos de la zona para q huyeran antes de operativos.\n\nHoy problema solo cambi\u00f3 de lugar."}, {"id": "1349729940049072128", "text": "@JuanRic39619825 @JERobledo Es muy est\u00fapido ponerse a analizar la pol\u00edtica desde lo que diga cualquier persona en este planeta. Lo que habla y cuenta son las acciones, como todo en esta vida.\n\n\u00bfO c\u00f3mo m\u00e1s se puede analizar algo?\n\n\ud83e\udd37\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f"}, {"id": "1349729937033289729", "text": "Si el colapso es evidente, Malditos m\u00e9dicos\n@BluRadioCo @BluRadioMed @IvanDuque @QuinteroCalle @NoticiasRCN @NoticiasCaracol @Telemundo @elmundoes https://t.co/bS3YHUBbzc"}, {"id": "1349729919639556099", "text": "@millersoto @PGN_COL @SandraFARC @Sergio_FARC @IvanDuque gracias ,gracias, gracias"}, {"id": "1349729892095561729", "text": "@millersoto @IvanDuque @petrogustavo @GustavoBolivar @RoyBarreras @IvanCepedaCast @JERobledo @angelamrobledo Y as\u00ed ser\u00e1....tal cu\u00e1l .....!!!!"}, {"id": "1349729866271186949", "text": "@Joselitomocoso3 @ColombiaHumana_ @petrogustavo La humana del antihumanos, la cloaca que con ese nombre quiere camuflar la inmundicia de su l\u00edder y de sus huestes \ud83e\udd2c\ud83d\ude20\ud83d\ude21"}, {"id": "1349729855189905410", "text": "@DanielSamperO @richizuluaga @leocharrisg Y usted como se siente\nFr\u00edo - tibio - caliente https://t.co/QPba9otQGJ"}, {"id": "1349729849284255744", "text": "@angelvet68 @silvioravel @NoraIsabelPela1 @IvanDuque Ve, pero Duque no fue financiado por \u00f1e\u00f1e el narco"}, {"id": "1349729843613585417", "text": "@cjtwrs @richizuluaga @Zenaida92166173 @DanielSamperO @leocharrisg Usted es mucho pendejo comparando a Perro con Sim\u00f3n Bol\u00edvar"}, {"id": "1349729802966638596", "text": "@charry_manager @DanielSamperO @petrogustavo Varias veces esa cuenta termina al lado del uribismo.\nY ahora Samper lo patrocina nada raro"}, {"id": "1349729797337825282", "text": "@DanielSamperO Le falt\u00f3 un apellido al nombre para que est\u00e9 completo."}, {"id": "1349729767893790720", "text": "@danieltoto1515 @Nessnio @CeDemocratico @IvanDuque Ese dominio no existe!"}, {"id": "1349729743273299970", "text": "@DanielSamperO @richizuluaga @leocharrisg El petrismo no existe Dani, lo que hay es ganas de salir de lo mismo de siempre."}, {"id": "1349729739569676290", "text": "C\u00f3mplices del plan tortuga Duque \ud83d\udc22 sigue en modo aprendizaje y as\u00ed se qued\u00f3. \n\nPero seg\u00fan @DanielSamperO y @Zuletalleras les quedamos debiendo. \n\nLos lameculos c\u00f3mo @lcvelez son consecuencia de corrupci\u00f3n. https://t.co/aGebzJVudw https://t.co/3BhHpEabeY"}, {"id": "1349729735425753092", "text": "@pat_albornoz @DanielSamperO @OmarIvanCoyV7 @leocharrisg Suena bien."}, {"id": "1349729730312904712", "text": "@ISAZULETA @sagit19_ @AUGUSTOOCAMPO @Betocoralg @CABLEPOLOMBIA @AntonioGranoble @ElQueLosDELATA @migueldelrioabg @LUISEROLAVE @ColombiaHumana_ @petrogustavo @GustavoBolivar @aplastapayasos me ofrezco para la log\u00edstica en Bogot\u00e1, puedo recibirlo y distribuirlo"}, {"id": "1349729728131858442", "text": "@Nanfild @andermaz @AlexLopezMaya @Sopadebanano @IvanDuque Y con la cantidad de dosis. No e slo mismo comprsr 10 millones de dosis que comrpsr 300 millones de dosis."}, {"id": "1349729711547531273", "text": "@yoyanosoy @jrossone @carleal85 @West01Santiago @pulzo @MJDuzan @AlvaroUribeVel Solo les falta decir que Lopez es de las farc. Se les cae el embeleco !!"}, {"id": "1349729697374998528", "text": "Se lea agot\u00f3 el cuento del castrochavismo? https://t.co/fnqn9iMebu"}, {"id": "1349729668614615040", "text": "@AlexLopezMaya @IvanDuque Cu\u00e1nta plata se est\u00e1n robando,que desgracia este pa\u00eds de mierda y corrupci\u00f3n"}, {"id": "1349729647924305920", "text": "Propuesta de letrero para poner en la puerta del Ministerio de Salud:\n\nHOY NO VACUNO,\nMA\u00d1ANA S\u00cd.\n\n@DanielSamperO"}, {"id": "1349729637031571456", "text": "@DanielSamperO @OmarIvanCoyV7 @richizuluaga @leocharrisg Y las soluciones al estercolero actual de Colombia? Tocar esos temas importantes, ciertamente no le dar\u00eda likes, lo suyo es inducir a que la gente se trague el cuenyo de que el centro est\u00e1 lleno de seres ascendidos. \ud83e\udd21\ud83e\udd21"}, {"id": "1349729621252575232", "text": "@NestorQ23172212 @petrogustavo @emiliolagos1 Bueno, usted no entiende la etimolog\u00eda de la frase, y por ende lo atribuye a alg\u00fan desorden de consumo de sustancias psicoactivas, eso es normal, cuando no haya explicaci\u00f3n se puede atribuir a cualquier cosa, s\u00f3lo por ignorancia."}, {"id": "1349729611937058816", "text": "Dicen que Duque puede llamar a extraordinarias en el congreso. \n\n\u00bfCree usted que el presidente @IvanDuque har\u00e1 esa llamada?"}, {"id": "1349729591464640515", "text": "@petrogustavo Pueden estar arrancado para Bolivia si quieren https://t.co/7EXnqv8rcG"}, {"id": "1349729565606723590", "text": "@natiibedoya @IvanDuque Ni\u00f1a pa eso se trata el acuerdo de Paz. Desviar la atenci\u00f3n en este momento de la grav\u00edsima falta del gobierno de mentir p\u00fablicamente sobre las vacunas es bien delicado."}, {"id": "1349729552029741060", "text": "@CeDemocratico @elmontonero_pe @AlvaroUribeVel #Naci\u00f3n | Duque (@IvanDuque) posesion\u00f3 a un magistrado que ir\u00e1 a juicio por el caso Odebrecht \ud83d\udc49 https://t.co/vnxRT8qgHF\n#OjoConEl2022 #matarife"}, {"id": "1349729536485847040", "text": "@ELTIEMPO Qued\u00f3 en evidencia que para perseguir y multar a la gente de bien si hay polic\u00eda y ejercicio. Pero para atacar al delincuente NO. @ClaudiaLopez @IvanDuque @PoliciaColombia @COL_EJERCITO"}, {"id": "1349729532236890113", "text": "@Igor_dito7 @AlexLopezMaya @Sopadebanano @IvanDuque Una lista super extensa. \ud83d\ude01"}, {"id": "1349729520337600515", "text": "@Chelgio90 @petrogustavo @HOLLMANMORRIS Espero que no alcancen las vacunas para vacunar a su madre"}, {"id": "1349729509457580037", "text": "@Miranda81911095 @petrogustavo ojal\u00e1, no vayas a bloquearme, como ya lo han hecho una decena de bodegueros uribistas!... qu\u00e9date y confronta los hechos, las evidencias y los argumentos (quiz\u00e1s, yo me equivoque)"}, {"id": "1349729477874524168", "text": "@LauraMedinaRuiz @CathyJuvinao Recuerda que tienen que echarle la culpa a URIBE de todo , incluso si cae un meteorito es culpa de @AlvaroUribeVel el \u00fanico que tuvo los guevos para sacar a Colombia del infierno porqu\u00e9 antes de \u00e9l este pa\u00eds era un cagadero lleno de guerrilla"}, {"id": "1349729477283074049", "text": "Pero que m\u00e1s se les puede pedir a estos sujetos del @CeDemocratico @AlvaroUribeVel https://t.co/yqKUFnzjo1"}, {"id": "1349729464754728960", "text": "@MinSaludCol @IvanDuque ser\u00e1 que hoy si expiden el decreto para que los alcaldes puedan comprar las vacunas? O nos van a dejar morir ?"}, {"id": "1349729464662466560", "text": "@IvanDuque @MinSaludCol @MinInterior Haga p\u00fablicos m\u00e1s bien los contratos de la compras de las vacunas esto debe ser p\u00fablico, o est\u00e1 mintiendole a un pueblo, con la salud no se juega y ver que en el mundo desde diciembre est\u00e1n vacunando y ac\u00e1 nos est\u00e1 aplazando cada mes, ahora la noticia ser\u00e1 el cartel de la vacuna"}, {"id": "1349729462842101766", "text": "La pareja del momento https://t.co/1Dm0QvxBvB https://t.co/YDmulmQ95B"}, {"id": "1349729460392583168", "text": "@IvanDuque por qu\u00e9 no un cierro total se le regala mercado a la gente y por 3mes  y por puerta puerta pero y se puede hablar co usted en una cita espero respuesta  para terminar gracias"}, {"id": "1349729460338139136", "text": "En serio se\u00f1ores, \u00e9ste viejito no ha hecho un carajo en su vida pol\u00edtica, no ha presentado proyectos realizables, y con \u00e9ste gobierno cogi\u00f3 la costumbre de llamar a debates de control pol\u00edtico y ahora quiere joder la negociaci\u00f3n de las vacunas?\n@JERobledo porque no deja trabajar? https://t.co/t7p6T1keoL"}, {"id": "1349729459205758976", "text": "@petrogustavo Al abrir el conocimiento y enterarse un poco de lo denigrante que son los que siempre nos han gobernado, solo se puede pensar en las luchas justas de la vida. Viva M19 !"}, {"id": "1349729446060843008", "text": "@Uriasv @DanielSamperO @richizuluaga @leocharrisg Tranquilo. Entiendo que desde tus alturas intelectuales, no se te puede contradecir\nM\u00e1s; No solo es este tweet. Tu campa\u00f1a de desvirtuar y denigrar a todo aquel que no vea a petro como el \u00fanico salvador de colombia, es constante.\nHecho.\nMuestras un sectarismo igual al uribismo."}, {"id": "1349729431523233792", "text": "@lafm @lcvelez @azurychamah @Karlaarcila @santiagoangelp\nA @PartidoFARC @RoyBarreras @IvanCepedaCast @GustavoBolivar @petrogustavo y #AIvanMarquezLeDigo que no se conf\u00eden asesinos y narcotraficantes, ser\u00e1n a extraditados cuando la justicia de este pa\u00eds sea reformada."}, {"id": "1349729397842952194", "text": "@Nessnio @CeDemocratico @IvanDuque Es real?"}, {"id": "1349729390435811328", "text": "@alenoc54 @pulzo @IvanDuque No le veo el fusil y camuflado, compa\u00f1ero."}, {"id": "1349729382651342848", "text": "@indignada2016 @IvanDuque Pienso lo mismo, no me voy a  vacunar, pero es mejor que traigan esa vacuna as\u00ed acabamos con el p\u00e1nico colectivo y acabamos con estos encierros"}, {"id": "1349729377815130116", "text": "@rikialma1 @AlexLopezMaya @IvanDuque Busque en Google \u201ccara de bobo\u201d y vea las im\u00e1genes que le salen."}, {"id": "1349729371720859649", "text": "Los narcoparamilitares nunca se han acabado en el pa\u00eds, simplemente, mutaron\n\nTienen muy buenas relaciones \n\n@merv59\n@MJDuzan\n@GustavoBolivar\n@petrogustavo\n\nhttps://t.co/grpsTB8ULy"}, {"id": "1349729365588733954", "text": "@DanielSamperO @richizuluaga @leocharrisg Como sostienen la teor\u00eda de los dos demonios. Ya es hasta rid\u00edculo."}, {"id": "1349729355384107008", "text": "@DanielSamperO @richizuluaga @leocharrisg Para que  formar m\u00e1s divisiones en este pa\u00eds tan apabullante... Suficiente con la violencia, la corrupci\u00f3n la econom\u00eda en declive y esta pandemia... Y usted sale con esta ridiculez"}, {"id": "1349729355014934530", "text": "Los ingredientes del Estatuto Tributario del Distrito Especial de Barrancabermeja https://t.co/5uoWhj5PhA v\u00eda @corrillosr @alfonsoeljach @alcaldiabarranc @infopresidencia @IvanDuque @GobdeSantander @MAguilarHurtado @asambleastder"}, {"id": "1349729354675343361", "text": "@AlexLopezMaya @IvanDuque Estos corruptos buscan cuelquier vaina para atacar con lo que tienen de moda. Pero de trabajo poco..."}, {"id": "1349729344575348736", "text": "@AlexLopezMaya @IvanDuque Porquer\u00eda"}, {"id": "1349729342712999937", "text": "@JohannaFadul_M @Zuletalleras @IvanDuque Pat\u00e9tico @Zuletalleras .\nDefendiendo lo indefendible"}, {"id": "1349729342306177025", "text": "@DcpCp @richizuluaga @DanielSamperO @leocharrisg @petrogustavo Hoy nos gobierna nuestro Pinochet."}, {"id": "1349729321993191433", "text": "@Nessnio @CeDemocratico @IvanDuque no me sorprende. antes creo que la sacaron barata."}], "meta": {"newest_id": "1349730381528907785", "oldest_id": "1349729321993191433", "result_count": 100, "next_token": "b26v89c19zqg8o3foshvhes41pd6hdd5l3n5gwvsy44u5"}}