{"data": [{"id": "1349740057788358661", "text": "@AlexLopezMaya @IvanDuque - se\u00f1ores Colombia la vacuna cuesta 4 d\u00f3lares\n+ Y ah\u00ed como voy yo o qu\u00e9\n- no entendemos \ud83e\udd14\n+ Que toca meterle grasita pa' poder hacerle el gasto\n- ahhh pues pongamola a 10 y ustedes cogen el resto\n+ Vamos a ponerla a 21 pa que alcance pa' ustedes y pa nosotros \n- trato!"}, {"id": "1349740057662529536", "text": "@DanielSamperO @richizuluaga @leocharrisg Un mejor pa\u00eds no es el resultado de seguir una persona o rechazar otra. Debemos como ciudadanos identificar las mejores ideas y quienes pueden alinear a los dem\u00e1s y llevarlas a cabo."}, {"id": "1349740053900058625", "text": "@AlexLopezMaya @IvanDuque Los alternativos estaremos en deuda con Ivancho, por su gesti\u00f3n para terminar de hundir a la derecha corrupta y criminal"}, {"id": "1349740048959168513", "text": "@lilicatadiaz @petrogustavo Me lo puedes compartir?"}, {"id": "1349740038138044416", "text": "@danieltoto1515 @Nessnio @CeDemocratico @IvanDuque Gracias por enviar el link!"}, {"id": "1349740036627918850", "text": "@AlexLopezMaya @IvanDuque Hay muchas tragedias familiares en medio de ese business que necesitan ayuda del gobierno para su resocializaci\u00f3n... muchas manos ansiosa$."}, {"id": "1349740036238041089", "text": "@leocharrisg @jorgemunozsepul @richizuluaga @DanielSamperO Pero digan un proyecto real no propuestas"}, {"id": "1349740029057380359", "text": "@miguelyopal @DanielSamperO @richizuluaga @leocharrisg Como debe ser"}, {"id": "1349740026314203138", "text": "@mona_pa29 @Las2Orillas @MiguelUribeT @ClaudiaLopez @IvanDuque Podr\u00eda ser un chiste si supiera escribir. A lo mejor no se entiende porque te falta lectura y redacci\u00f3n o el tinte te quema neuronas... jajajajaja"}, {"id": "1349740019892760576", "text": "Y el avi\u00f3n presidencial de este andurrial, llevando a las hijas y amigas de @IvanDuque a Panaca.\nDespu\u00e9s preguntan por qu\u00e9 hijueputas es que uno odia pagar impuestos... https://t.co/2nUvbk7JQB"}, {"id": "1349740009058758656", "text": "Adem\u00e1s indirectamente lo que hacen es promover el candidato de nuestro gran hombre @AlvaroUribeVel. No se han dado cuenta del odio que producen? https://t.co/vTjpYu9TgP"}, {"id": "1349740003442700291", "text": "@JavierGAB @JulianJaraUribe @JorgeIvanOspina @IvanDuque Estoy en las mismas, me imagino que no habr\u00e1n descuentos, me dar\u00e1n la respuesta que me dio Piedrahita el a\u00f1o pasado, es ley."}, {"id": "1349739998426361857", "text": "@AlexLopezMaya @IvanDuque MUY ESTUPIDOS COMPRAR ASTRAZENECA CON EFECTIVIDAD DEL 70%"}, {"id": "1349739980944535556", "text": "@JulianDRinconS @CarlosCarrilloA @DanielSamperO No cuente con migo"}, {"id": "1349739962900484097", "text": "@petrogustavo El mejor terrorista, es el que est\u00e1 muerto, deber\u00eda alegrarte petro https://t.co/UDDDuuvXrg"}, {"id": "1349739944051433474", "text": "@millersoto @PGN_COL @SandraFARC @Sergio_FARC @IvanDuque Llevamos m\u00e1s de 20 d\u00edas por encima de 300 muertos diarios, llamarle asesino es poco\nUd fu\u00e9 uno de que justific\u00f3 el bombardeo a los ni\u00f1os..... De que me habla viejo......"}, {"id": "1349739931833401345", "text": "@Johanajjcol @IvanDuque Tienen q abatirlo junto con el ciego y dem\u00e1s plaga guerrillera!!!, y eso por cuenta de nuestro ejercito!!!!\nNos han declarado la guerra, mejor q se preparen, porq pagar\u00e1n!!!"}, {"id": "1349739924539514880", "text": "@millersoto @PGN_COL @SandraFARC @Sergio_FARC @IvanDuque Buena esa Dr Miller !! H\u00e1gale a ese proceso. Somos muchos los que lo apoyamos. Estamos mamaos de los actos de esta gente. Fungen como adalides de la moral y se\u00f1alan sin fundamento alguno. Se les olvid\u00f3 de donde vienen y todo le que le hicieron a nuestra patria. COLOMBIA NO OLVIDA"}, {"id": "1349739924078153728", "text": "@CancinoAbog @petrogustavo @PartidoFARC @AlejandroChar Dejen de pagarle bolas a este lagarto, que quiere un cargo en el gobierno, esa lamboneria es t\u00edpica de estos pelmazos !! https://t.co/6GJ6f7veKR"}, {"id": "1349739918906413056", "text": "@AlvaroUribeVel Qepd"}, {"id": "1349739918080110593", "text": "Colombia hace honor a su t\u00edtulo de ser el pa\u00eds m\u00e1s corrupto del mundo. @CMonteroOficial @inafinogenova @GustavoBolivar @petrogustavo @merv59 https://t.co/8m3PdALo2b"}, {"id": "1349739917442756611", "text": "@quinteroandres7 @johannairiarte @RevistaSemana @JERobledo A ver...son confidenciales, por lo tanto como los voy a conocer. Lo dijo el ministro de salud. Y. Si.... Le creo"}, {"id": "1349739887063420932", "text": "@ElQueLosDELATA @Silencio009 @migueldelrioabg @AUGUSTOOCAMPO @LUISEROLAVE @Betocoralg @ColombiaHumana_ @petrogustavo @GustavoBolivar Hostigador e instigador malevo de la violencia contra periodistas tildarlos de \"amigos\" del terrorismo es ponerlos en la mira de los sedientos de sangre dem\u00f3crata lo q hoy mismo hace contra l@s maestr@s y que FECODE denuncia con enteresa este \"frentero\" es una varg\u00fcenza nacional"}, {"id": "1349739879043883009", "text": "@richizuluaga @Zenaida92166173 @DanielSamperO @leocharrisg Ubiquese,Petro es mejor persona que usted,dejen de infundir odio hacia la izquierda @DanielSamperO  si usted es periodista deberia ser imparcial solo etica profesional."}, {"id": "1349739856818106370", "text": "@Pelicolombianas @DanielSamperO No es el \u00fanico al que sigue, Daniel tambien era fiel seguidor de Jay Tomy el \u201cInfluencer\u201d que le dio paletas de jabones a ancianos y apenas empezaron a montarsela lo dej\u00f3 de seguir"}, {"id": "1349739847959912450", "text": "@AlvaroUribeVel el \u00fanico programa de este gobierno es el show del cerdo a las 6 de la tarde, de resto no tienen ni vacunas, ni un plan  ni nada solo muertos todos los d\u00edas, viejo populista, paraco..."}, {"id": "1349739840477274114", "text": "@SantiagoMadrian @IvanDuque Este tipo es incre\u00edble, en el af\u00e1n de sabotear y destruir no analiza q se van a \u00a8cerrar contratos\u00a8 pero para las 6 millones de personas q faltan y completar 35 millones o sea el 70%.  Los otros contratos ya est\u00e1n. Menos le importa llamar homicida a nuestro BUEN Presi"}, {"id": "1349739830872330241", "text": "@jdc1983 @IvanDuque por qu\u00e9 no est\u00e1 \"naranja\" \ud83e\udd37\ud83c\udfff\u200d\u2640\ufe0f \u00a1Ese es!"}, {"id": "1349739814162198528", "text": "\u00bf @EnriquePenalosa vive en el planeta de lo hipot\u00e9tico? \u00bfafirmar como gran logro un calendario que el mismo gobierno de @IvanDuque dice que puede ser modificado? https://t.co/Bl6J2B1plL"}, {"id": "1349739807342260231", "text": "@AlexLopezMaya @IvanDuque Ja este colombia"}, {"id": "1349739803433070595", "text": "Las opiniones obsesivas de #losdanieles contra @petrogustavo al querer igualarlo absurdamente con Uribe se vuelven tendencia en twweter porque algunos contestarios las replican. La mejor forma de apagarlas es desatendi\u00e9ndolas, ignorarlas."}, {"id": "1349739793131954179", "text": "@millersoto Y no le parece que hay cosas m\u00e1s graves como las mentiras de @IvanDuque  con respecto a las vacunas o el gasto de el.helicoptero con el cual si hubiese comprado las vacunas por qu\u00e9 eso nos est\u00e1 jodiendo a TODOS los colombianos!"}, {"id": "1349739786970554371", "text": "No hay vacunas para el #COVID\u30fc19 pero ya tenemos t\u00e9cnico para la selecci\u00f3n de futbol que no gana ni en una pi\u00f1ata! Ya no hay de que preocuparse. Gracias subpresidente @IvanDuque !! #GobiernoDeInutiles #GobiernoCriminalyCorrupto"}, {"id": "1349739786421071872", "text": "@Adolodelcas @miguelcardonam @petrogustavo Yo cambiar\u00eda ese \"c\u00f3mo sabe?\" a \"como sabe!!\""}, {"id": "1349739779236237312", "text": "En Colombia a los Corruptos los premian Nombr\u00e1ndolo como Magistrado, de la Comisi\u00f3n para juzgar a Jueces @IvanDuque https://t.co/L69Xcez3uW"}, {"id": "1349739773695569921", "text": "@DanielSamperO @richizuluaga @leocharrisg Me declaro miembro de este excelente y coherente grupo , que bueno poder opinar sin miedo a combertirse en un eslabon de los 2 polos o petrista o uribista solo poder abrir los ojos y  oidos del pueblo que n ultmas es lo que menos le importa a la clase politequera cleptocrata https://t.co/E1egSFLRIR"}, {"id": "1349739757014839296", "text": "@DanielSamperO @richizuluaga @leocharrisg No se trata de individuos o ideolog\u00edas se trata de una lucha por la vida. Utiliza tu cerebro y tomar\u00e1s la mejor opci\u00f3n."}, {"id": "1349739753663574018", "text": "Al bagazo poco caso  y punto @DanielSamperO @richizuluaga  manada de triplehijueputas torcidos vendidos como putas al establecimiento tibios sin argumentos s\u00f3lidos y ademas lameculos lambones y trepadores prepagos que bajeza mental la que tienen es el nivel al que pueden aspirar https://t.co/gTC3FppaBO"}, {"id": "1349739749729329153", "text": "@DanielSamperO @richizuluaga @leocharrisg \u00bfQui\u00e9nes no se sienten ni uribistas, ni petristas y menos Santista como @richizuluaga,  @leocharrisg y @DanielSamperO ? Rep\u00f3rtense ac\u00e1 abajo para hacer hilo \ud83e\uddf5 \ud83d\udc47\ud83c\udffd"}, {"id": "1349739748433285120", "text": "@maryluzherran @DanielSamperO @richizuluaga Ese gobierno no va a llegar, ese gobierno debemos conseguirlo entre todos. El voto libre y con pensamiento cr\u00edtico es nuestra mayor arma."}, {"id": "1349739743609716740", "text": "@MiltonBernal2 @AlvaroUribeVel @CeDemocratico No deber\u00eda dejar un mensaje de condolencia?"}, {"id": "1349739737855242240", "text": "@DanielSamperO @richizuluaga @leocharrisg As\u00ed nos llamen tibios queremos una Colombia decente e incluyente, con un candidato que represente a todos los colombianos."}, {"id": "1349739734122151938", "text": "@Dassler1804 @AlexLopezMaya @IvanDuque Osea un incremento de mas del 800% en el precio, maldito ignorante?"}, {"id": "1349739724391518213", "text": "@petrogustavo Tanto que joden con mentiras y resentimiento los seguidores de este guerrillero, que fijo llega la vacuna y ni se la ponen.  Fijo van a decir que es un complot del gobierno para controlarlos con micro chips. Ah pero ll\u00e1menlos a Incendiar el pa\u00eds y ah\u00ed est\u00e1n de primeras!"}, {"id": "1349739712030920704", "text": "@manantomec @millersoto @PGN_COL @SandraFARC @Sergio_FARC @IvanDuque @AlvaroUribeVel @petrogustavo Bobo maricon ser\u00e1 que @AlvaroUribeVel se tomo el palacio de justicia? Ser\u00e1  que los mamertos como usted dejan de repetir? Entonces?"}, {"id": "1349739683333492737", "text": "@IvanDuque @MinSaludCol @MinInterior que tenemos en Colombia no sean porquer\u00eda"}, {"id": "1349739683111120897", "text": "@DianaBa74962502 @Pelicolombianas @DanielSamperO Y ah\u00ed qu\u00e9? @DanielSamperO"}, {"id": "1349739678098890754", "text": "@CancinoAbog @petrogustavo @PartidoFARC @AlejandroChar Prohibido olvidar se\u00f1or abogado de la mafia que el cerdo dijo y ud sali\u00f3 a replicar que la vacunaci\u00f3n empezaba en las primeras semanas de enero. Lo vacilaron amigo de la pitaya"}, {"id": "1349739658847027202", "text": "@petrogustavo Cuantos a\u00f1os duro hacer la Uni\u00f3n Europea ? Para que este venda humo popular. F\u00e1cil reunir a sur America !! Jajaja"}, {"id": "1349739651762950148", "text": "@millersoto En pol\u00edtico que roba los recursos de alimentaci\u00f3n escolar es un homicida debido a que contribuye a la muerte de miles de personas. De igual forma @IvanDuque al no implementar pol\u00edticas de desarrollo social y econ\u00f3mico que prioricen la vida comete cr\u00edmenes contra la humanidad"}, {"id": "1349739651284787203", "text": "@AntonellaCurad4 @RevistaSemana @IvanDuque Puedo asegurar que el #Globalista Miss Col. @IvanDuque acepta la iniciativa de instaurar negociaciones de \u201cPaz\u201d con los Narco Terroristas del ELN. A la final, lo \u00fanico que hace falta para entregar el Pais en su totalidad a la izquierda son otras 10 curules gratis"}, {"id": "1349739650785685504", "text": "@DanielSamperO @richizuluaga @leocharrisg A lo bien Samper? Usted a le\u00eddo al mequetrefe ese de Zuluaga para decir semejante estupidez?. Cada vez usted va m\u00e1s Pal culo en credibilidad"}, {"id": "1349739640563986432", "text": "@IvanDuque @MinSaludCol @MinInterior @IvanDuque bulto de sal no le valla a dar la bienvenida al nuevo DT de la selecci\u00f3n Colombia @ReinaldoRuedaDT porque nos sala la selecci\u00f3n de f\u00fatbol, vea lo que paso con el DT anterior le diste la mano y nos salaste el equipo y hasta el DT quedo salado."}, {"id": "1349739634364801024", "text": "@GeneramosDebate @leocharrisg @DanielSamperO Yo no odio a Petro. \n\nFue un gran senador. Ayud\u00f3 a destapar las investigaciones de Claudia L\u00f3pez sobre parapol\u00edtica. \n\nPone temas relevantes sobre la mesa. Como el cambio clim\u00e1tico. \n\nSu propuesta de CAMAD es buena."}, {"id": "1349739627733770242", "text": "@Pelicolombianas @DanielSamperO @petrogustavo @nicolaspetroB @charry_manager @AndresCamiloHR Si @Peliscolombianas lo est\u00e1 atacando es por que algo estar\u00e1 haciendo bien."}, {"id": "1349739604149211141", "text": "@FerRubio94 @petrogustavo @merv59 @GustavoBolivar @PizarroMariaJo @Mamertality @Juandav14978345 @DonIzquierdo_ @AidaAvellaE @DavidRacero @Lucas89777309 @UldaricoChilito @LeilaChujfi @williamfer94 @PayanLugo @PascaGuerrero Afortunadamente en la Oposicion tenemos muchos candidatos honestos y preocupados por \u00e9ste pa\u00eds que la derecha est\u00e1 acabando cada d\u00eda m\u00e1s, @GustavoBolivar si es una opci\u00f3n, pero hay otros. Me gustar\u00eda @GustavoBolivar  para presidenciales de 2026, ser\u00eda muy buena opci\u00f3n."}, {"id": "1349739600567283712", "text": "@ammejiaaguado @JuanPabloMorris ya lo hab\u00edan advertido, el robo del uribismo ser\u00e1 monumental, hist\u00f3rico. @GustavoBolivar @petrogustavo @AUGUSTOOCAMPO"}, {"id": "1349739594191958020", "text": "@IvanDuque C\u00f3mo dijo el gran fil\u00f3sofo, \"eso es como perfumar un bollo de mierda\"..."}, {"id": "1349739586315022337", "text": "@AlexLopezMaya @IvanDuque Es que el negociador es Carrasquilla, ya sabr\u00e1n uds como son los negocios con ese cafre."}, {"id": "1349739584960176133", "text": "@CathyJuvinao @IvanDuque Como no est\u00e1 condenado, no hay problema seg\u00fan este gobierno pulqu\u00e9rrimo. Y se deduce que no le va a pasar nada."}, {"id": "1349739578480095232", "text": "@William00598549 @IvanDuque Claro que si... lo importante es que no nos vayan a OBLIGAR A VACUNAR! Y para los que dicen que la desinformaci\u00f3n mata, ESTOY MUUUUY INFORMADA. No precisamente de la OMS que ya ha sido demandada por mentir sobre el COVID"}, {"id": "1349739554878717952", "text": "@madurohotbta @merv59 @petrogustavo @GustavoBolivar @HELIODOPTERO @MONYRODRIGUEZOF @FisicoImpuro @frgualdron2 @JulianG40747584 @JAntiuribista @AABenedetti @IvanCepedaCast @inafinogenova @GiordanoBrunoFi @charry_manager @Margaritarosadf @vanedelatorre @EpicuroDeSamos_ @PinedaRuizBog Mucho trabajo para la fiscalia..\ud83d\ude02\ud83e\udd23\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83e\udd23Cojan oficio...."}, {"id": "1349739554111107072", "text": "@JohnJamesRodri1 @DanielSamperO @richizuluaga @leocharrisg Como un socialdemocrata le ayuda a un genocida derechista? Usted muy confundido,lo invito a que lea y se informe sobre la vida politica de petro y lo que a aportado a la sociedad."}, {"id": "1349739550323576832", "text": "@alconnegor @AlvaroUribeVel Agrediendo en un trino de condolencia?"}, {"id": "1349739528886620161", "text": "@AlexLopezMaya @IvanDuque Ya empez\u00f3 el robo  de esta  partida de corruptos .negociar con la vacuna  y este es el comienzo."}, {"id": "1349739524985798659", "text": "Qu\u00e9 descaro! @ClaudiaLopez\nAs\u00ed le paga al abnegado y entregado personal m\u00e9dico??? @infopresidencia @IvanDuque\n@MintrabajoCol @MinSaludCol https://t.co/ciuNnSioyj"}, {"id": "1349739524327399424", "text": "@petrogustavo Petro empujando la Agenda Globalista 2030 al pie de la letra, que propone eliminar la propiedad privada y comunismo puro para las masas, pero deja a la \u00e9lite como due\u00f1a de todos los recursos.  Comprobado que es un esbirro de Soros."}, {"id": "1349739519164104704", "text": "@Fabian0111fr @CARLOSFMEJIA @AlvaroUribeVel cualquiera escribe...."}, {"id": "1349739502596726786", "text": "@huitzi1986 @Eduardo9j @Betocoralg @DanielSamperO @richizuluaga @leocharrisg \u00bfPolo Polo hablando desde la historia, documentado y con perspectiva?\nJajajajajajajajaja est\u00e1 bueno el chiste."}, {"id": "1349739493016834050", "text": "@DanielSamperO @richizuluaga @leocharrisg 3 pero principalmente no votar\u00e9,no por el,a m\u00ed la violencia no me asusta,y yo sab\u00eda que estos a\u00f1os de gobierno la provocar\u00eda,yo crec\u00ed en un lugar salvaje,as\u00ed es el mundo,sino porque un gobierno pol\u00edtico v\u00edable es imposible de realizar despu\u00e9s de este gobierno"}, {"id": "1349739478286364672", "text": "@IvanDuque Felicitaciones, ahora las justicia te da un buen reconocimiento al llamarlo cerdo."}, {"id": "1349739478051598338", "text": "@CarlosCarrilloA @DiegoVelezGar @DanielSamperO Totalmente estaba buscando las palabras correctas para decirlo... Aunque no se comulgue con @petrogustavo igualarlo con URIBE es el discurso de CENTRO y a favor del establecimiento."}, {"id": "1349739470921363458", "text": "@julya140912 Gracias a @AlvaroUribeVel quien con su corrupta democracia, desde 1992, viene negociando, abrazando e indultando, con impunidad y poder politico, a criminales comunistas narcoguerrilleros. El narcosocialismo uribista, es un temor hecho realidad."}, {"id": "1349739456090275840", "text": "Totalmente, a Argentina les pidieron esos recursos.nos quieren meter esos contratos calladitos.\nCon lo regalado y estupido que es @IvanDuque les entrega todo,y les recomienda a personas del Centro Demoniaco para seguir haciendo negocios. #GuardenEsteTuit #ClasesPresenciales2021 https://t.co/lrY6n5ZuAy"}, {"id": "1349739455888957441", "text": "@DanielSamperO @richizuluaga @leocharrisg Creo firmemente que a este pa\u00eds solo lo salva un cambio de liderazgos, lejos del Uribismo oscuro y retr\u00f3grado y lejos del Petrismo vendedor de ilusiones y mediocre, como qued\u00f3 demostrado cuando su lider fue alcalde de Bogot\u00e1; No quiero tener que votar de nuevo por el mal menor."}, {"id": "1349739451006664706", "text": "@WRadioColombia Y @DanielSamperO sali\u00f3 a pedir que nombraran Presidente a Minsalud por el anuncio de las vacunas. Y el Urubismo a decir que Duque era el mejor por eso mismo."}, {"id": "1349739433122279426", "text": "@GustavoBolivar Jajajaja ahora resulta que @AlvaroUribeVel  les paga a las farc para que lo apoyen jajajajajajaja Bobobolivar le va toca escribir otro libreto por qu\u00e9 este si es muy mk jajajajajajajajaja ahora s\u00ed me hicieron el estos de izquierda \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23"}, {"id": "1349739423118848006", "text": "@ranoguera Habla igual a @petrogustavo yo creo que \u00e9l le escribi\u00f3 el libreto"}, {"id": "1349739417242652674", "text": "@lorenzmurcia @AlvaroUribeVel La amo \ud83d\ude3b\ud83d\ude3b"}, {"id": "1349739416688979969", "text": "@lasillavacia @IvanDuque Que cuento habr\u00e1 detr\u00e1s de no informar sobre los contratos ?"}, {"id": "1349739411190259718", "text": "@DanielSamperO @richizuluaga @leocharrisg No soy petrista, pero de todos los que dicen ser \"salvadores de \ud83c\udde8\ud83c\uddf4\", al \u00fanico que no le veo rindiendo pleites\u00eda al actual gobierno y que tiene una propuesta clara alineada con los intereses de la mayor\u00eda, es Petro. Si en lo poco no cumplen con su palabra, c\u00f3mo ser\u00e1 en lo mucho\u2049\ufe0f"}, {"id": "1349739396782841856", "text": "Pero el presidente de Colombia @IvanDuque es la dos vainas.. @PartidoFARC @MujerFariana  @LaRojaCerveza @D3mocrata @ColombiaHumana_ @piedadcordoba @izq_rev https://t.co/GpEKcHZL2M"}, {"id": "1349739386900893696", "text": "@millersoto . Es pedir mucho. Solo buscan su beneficio per$$$$$onal . Sin Importar cu\u00e1ntos muertos dejan en el camino . @petrogustavo @ClaudiaLopez @NoticiasCaracol @RoyBarreras @MJDuzan @CathyJuvinao\n@MafeCarrascal @elespectador @fidelcanoco https://t.co/XJwh8AAGFi"}, {"id": "1349739369264013314", "text": "@SergioOlaya_C @AlexLopezMaya @IvanDuque No podemos esperar que la vacuna salga gratis, si todos los d\u00edas mueren 300 Colombianos. Y b\u00e1jensen de esa nube, las vacunas ser\u00e1n pagas, por qu\u00e9 qui\u00e9n las venden y las tienen son farmac\u00e9uticas privadas. Eso es lo que hay y no se puede hacer nada."}, {"id": "1349739351794733057", "text": "@CarlitoxBrother @DanielSamperO @richizuluaga @leocharrisg Si, tambi\u00e9n debo ser del fajardismo porque tambi\u00e9n lo menciono..."}, {"id": "1349739337500528645", "text": "@miguelsarruf @petrogustavo @GustavoBolivar Buen\u00edsima porque se complementa mucho, a veces Petro es un poco intransigente y Gustavo es mas mediador. F\u00f3rmula perfecta."}, {"id": "1349739331125211136", "text": "@julianquintanat @RoyBarreras @IvanDuque En mi caribe se usa un dicho popular.... \u2018Blanco es, gallina lo pone y \u2026 frito se come; qu\u00e9 es?\u2019 Roy quiere escurrir el bulto, y es obvio que ahora le molesta o finge molestarle el apoyo de quien sirvi\u00f3 y benefici\u00f3. \u00a1Roy, el diablo quiere mucho al hijo, pero le sacar\u00e1 los ojos!."}, {"id": "1349739312519278599", "text": "@marcelagomezh2 @jhonbarrero @MinSaludCol @infopresidencia @IvanDuque @ViceColombia @urnadecristal @UNGRD @MinInterior @Fruizgomez @INSColombia @Supersalud Muy cierto quedan secuelas a mi familia nos repiti\u00f3 y fue m\u00e1s fuerte y nos quedaron n\u00e1useas dolores abdominales dolores de cabeza \ud83d\ude14"}, {"id": "1349739288112504834", "text": "@AlexLopezMaya @IvanDuque Uy uy uy.... grave.... a\u00fan se puede echar atr\u00e1s ese negocio?????"}, {"id": "1349739286371790851", "text": "@ClaudiaLuci0222 @0000osd @IvanDuque @JEP_Colombia PLOMO \u201cVENTIAO\u201d!!!!!!!"}, {"id": "1349739280344768513", "text": "@petrogustavo A hacerle seguimiento!"}, {"id": "1349739275483537408", "text": "@AlexLopezMaya @IvanDuque Que negociazooooooo"}, {"id": "1349739269523386368", "text": "@DanielSamperO @richizuluaga @leocharrisg Extremos peligrosos, esos caudillos son los que han subido la violencia encontrando  adeptos gerreristas que los defienden"}, {"id": "1349739264691548161", "text": "@ejduartec1 @petrogustavo Y ud apoyando la corrupci\u00f3n y el debilitamiento social."}, {"id": "1349739255627722754", "text": "@AlvaroUribeVel Para cu\u00e1ndo un p\u00e9same de su parte para l\u00edderes sociales masacrados?.."}, {"id": "1349739243342503937", "text": "@CARLOSFMEJIA @AlvaroUribeVel La foto se la edit\u00f3 Roy, el socio"}, {"id": "1349739230612893696", "text": "@Dassler1804 @AlexLopezMaya @IvanDuque Iba a escribirle que se basa en un simple calculo matematico, pero veo que ya varios lo hicieron. \nEspero que le hayan quedado claro los valores"}, {"id": "1349739228981321729", "text": "@SARGENTOCHALA @petrogustavo Interesante tu cuestionamiento, arrobemos al senador  @petrogustavo para que el personalmente visualice est\u00e1 inquietud, o al menos que su CM (Community Manager) lo vea y se lo informe."}, {"id": "1349739219627896833", "text": "@jdc1983 @IvanDuque Jajaja"}, {"id": "1349739203727405063", "text": "@JIPenC @DanielSamperO @richizuluaga Aqu\u00ed estoy, el d\u00eda que le regal\u00e9 una foto a Robledo. https://t.co/xgnEdddROy"}], "meta": {"newest_id": "1349740057788358661", "oldest_id": "1349739203727405063", "result_count": 100, "next_token": "b26v89c19zqg8o3foshvheseu4ixltimk1p65xxrqy1rx"}}