{"data": [{"id": "1349724783777349634", "text": "@JuanJos56268410 @petrogustavo @HOLLMANMORRIS El que nos deja sin vacuna es duque, solapado. Arrastrado... Si le pagan loka?"}, {"id": "1349724783630450688", "text": "@SARGENTOCHALA @petrogustavo Pues no se diga m\u00e1s sargento... sargento salve ud la patria !!!"}, {"id": "1349724782804279299", "text": "@Paticog69 @petrogustavo Ave Mar\u00eda jajaja de por dios"}, {"id": "1349724771605483520", "text": "@AlexLopezMaya @IvanDuque Super estos congresistas nuestros haciendo pol\u00edtica y nombre con la salud p\u00fablica y eso que son los \"buenos\" imag\u00ednese que no est\u00e1n haciendo los malos..."}, {"id": "1349724768061202433", "text": "@VickyDavilaH Excelente, Presidente @IvanDuque \n\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\nEste criminal tuvo la oportunidad d arrepentirse y cambiar su asquerosa vida y no lo hizo."}, {"id": "1349724767545245697", "text": "Que comodo expedir decretos de confinamiento, toques de queda y ley seca, sin tocar ni resolver los problemas de trabajo, ingreso y alimentaci\u00f3n de millones de personas que se ven afectadas.\n\n@IvanDuque @ClaudiaLopez @JorgeIvanOspina @QuinteroCalle"}, {"id": "1349724757600645121", "text": "El amargo juicio pol\u00edtico de Trump podr\u00eda empantanar los primeros d\u00edas de Biden https://t.co/kYBeNOcESB v\u00eda @corrillosr @JoeBiden @magnateUSA @infopresidencia @IvanDuque @AlvaroUribeVel @JuanManSantos @MAguilarHurtado @DidierTaveraA @RICHARDAGUILARV"}, {"id": "1349724754068996098", "text": "@milloricoj @jarizabaletaf Muy cierto, donde est\u00e1n las acciones de la justicia contra todos los c\u00f3mplices de este terrorista? Personajes tipo @RoyBarreras, @SandraFARC, @JERobledo, @IvanCepedaCast..."}, {"id": "1349724740756201478", "text": "@manuel_rodb @IvanDuque C\u00f3mo todo lo q intenta hacer @IvanDuque flojo, lleno de ret\u00f3rica, alejado de la realidad y falso. Eso pasa por poner a un payaso \ud83e\udd21"}, {"id": "1349724730144813057", "text": "@AlexLopezMaya @IvanDuque Definitavemente con esto queda mas evidenciado que este gobierno se ha aprovechado de la pandemia para fortalecer sus negocios ....no olvidemos la denuncia de los auxilios economicos que fueron girados a los muertos, los mismos que votaron por ellos."}, {"id": "1349724724914339842", "text": "@VickyDavilaH @IvanDuque es solo un payaso de entretenimiento como @VickyDavilaH carro\u00f1eros de likes pero sin ninguna inteligencia propia,son solo mu\u00f1equitos manejados por otro hp, como van las pocas horas que le quedan a la dictadura de @NicolasMaduro , hijueputas lameculos"}, {"id": "1349724721475158017", "text": "@mabegu500 @petrogustavo Amigo, yo no soy uribista, solo quiero que haya un pa\u00eds en paz y progreso"}, {"id": "1349724711694061572", "text": "@lorenzmurcia @AlvaroUribeVel Viva uribe nojoda"}, {"id": "1349724699127930880", "text": "@julianquintanat @RoyBarreras @IvanDuque que deje la bobada revocatorio no existe para presidentes,payaso"}, {"id": "1349724692739981312", "text": "@DanielSamperO @richizuluaga @leocharrisg Los q no proponen nada, q ganan con cara y no pierden con sello, q igual disfrutan de buena vida montados en la ola del neoliberalismo, q no han perdido nada, esos son los q creen q hay q cambiar pero no tanto, obvio, tienen miedo de perder los 3 pesos q les bota el sistema."}, {"id": "1349724688210079745", "text": "En general, oyendo hablar a @IvanDuque, uno sabe que \u00e9l no puede ser el autor intelectual de nada. https://t.co/6kGtBy0Wl3"}, {"id": "1349724683059552257", "text": "@sartan23 @petrogustavo La reconversi\u00f3n a energ\u00edas limpias es una tendencia mundial, no se lo invent\u00f3 el mequetrefe de Petro, esas innovaciones vendr\u00e1n y las adoptaremos de los pa\u00edses que hoy d\u00eda utilizan los combustibles f\u00f3siles para desarrollarlas."}, {"id": "1349724673609781249", "text": "@reyinaldpf77 @JCardenasRey @IvanDuque @COLECTIVOBUCAR1 @cesarfontecha @ELDENUNCIANTEo @EdgarSuarezG @GERMANTP @Ana_maria_VS @AbogCaicedo @Pedronilson_a @LaureanoTirado @timomojica1 Ese es el primero  al que  hay que  destituir!"}, {"id": "1349724668484345865", "text": "@LUISAM66046504 @IvanDuque @CorteSupremaJ Aquellas naciones de \"izquierda\" c\u00f3mo cuba que ya vacuno a su poblaci\u00f3n, o Rusia que ya est\u00e1 terminando la fase de vacunaci\u00f3n, o el mismo china que con su vacuna ya la mayor\u00eda de la poblaci\u00f3n est\u00e1 vacunada, han manejado muy bien la pandemia... En este pa\u00eds capitalista no sabemos"}, {"id": "1349724667938947074", "text": "@5juancho @DanielSamperO Muy f\u00e1cil ll\u00e9velo al humedal Juan amarillo u otro la suelta y listo es una tingua"}, {"id": "1349724666919751682", "text": "@SARGENTOCHALA @petrogustavo Sargento, los hay. M\u00e1s de lo que se cree.\nSe del descontento al interior."}, {"id": "1349724664659111936", "text": "@AurelioSuarez @ColombiaHumana_ @IvanDuque No se\u00f1or ese no es el problema, esto funciona en orden de pila, primero en comprar, primero en recibir. Las vacunas se distribuyen en lotes de producci\u00f3n, y en orden de compra. Si Colombia no ha comprado nada, no va a recibir nada"}, {"id": "1349724659206533120", "text": "@EusebioLeal2 @ing_angarita7 @yesid977 @alex_guaza @juliansolish @AlexLopezMaya @MarcelWorldd @IvanDuque @larepublica_co A usted le pagan por defender al desgobierno de Duque, al menos modere el lenguaje que es con dineros de nuestros impuestos que usted traga."}, {"id": "1349724657528696833", "text": "Aunque den de baja a N\u00e1rquez como a otros bandidos, nos quedan debiendo la investigaci\u00f3n, juzgamiento y castigo de la Farcpol\u00edtica.\n Sin identificar y castigar a los escondidos traidores a la Patria, la historia seguir\u00e1 repiti\u00e9ndose\n@IvanDuque https://t.co/5JkvmTqT6G"}, {"id": "1349724654190006272", "text": "@DanielSamperO @SenorCaicedo @petrogustavo Esto es similar al papel que cumple el aboganster Botija o letrina Granados . Siempre en defensa de la verdadera escoria o lumpen social .  Totalmente de acuerdo con usted @SenorCaicedo"}, {"id": "1349724651321237504", "text": "@trialismojurid2 @petrogustavo Que rabia que los gringos y Europeos sean los inventores de la Vacuna; esos que tanto odian los zurdos empobrecedores; esperen la vacuna Cubana o Rusa, cre\u00f3 que esas son gratis y sin patentes como su merced quiere."}, {"id": "1349724648653643778", "text": "@smilelalis @GustavoBolivar Jueputa gobierno de malparidos.... 21 D\u00f3lares la vacuna de Astrazeneca mientras a otros pa\u00edses a 4 d\u00f3lares... Hijueputas!!! @IvanDuque narcocerdo corrupto!!! Negocio o ineptitud?. https://t.co/gEL3OhkuSq"}, {"id": "1349724642194296833", "text": "@AlexLopezMaya @IvanDuque El negociador es un estupido ."}, {"id": "1349724642085400583", "text": "@manolitosalazar @IvanDuque @RoyBarreras @manolitosalazar que opina de un asesino como matarife proponiendo un cambio para salvar el pa\u00eds o es que eso s\u00ed tiene sentido para ud"}, {"id": "1349724637563916288", "text": "@donborji @DanielSamperO Atl\u00e9tico de mineiro vs selecci\u00f3n Colombia.\nQu\u00e9 goliada que nos metieron \ud83d\ude2c"}, {"id": "1349724630664310785", "text": "@DanielSamperO @richizuluaga @leocharrisg Para elegir, el requisito es ser ciudadano en ejercicio. Luego, por supuesto, la sensatez personal de estudiar, analizar, confrontar, filtrar y descartar, asuntos en que se meten los \"ismos\" para mentir, desinformar y dividir.\nNo es lo que soy, es en lo que quieren convertirnos."}, {"id": "1349724627384348673", "text": "@charoguerra @IvanDuque Una cosa es el programa y otra es su ejecuci\u00f3n. Quisiera saber c\u00f3mo va hoy el desarrollo del programa (Tan aplaudido en Davos Suiza) de la siembra de los 180 millones de \u00e1rboles que prometi\u00f3."}, {"id": "1349724614168092672", "text": "Aislamiento selectivo con restricci\u00f3n....... #DuqueInepto https://t.co/tRk8vqHPRz"}, {"id": "1349724600763109376", "text": "@IvanDuque @MinSaludCol @MinInterior Dictadorcito cite al senado y a la camara ya, el pais colapsado y Los senadores corruptos del centro democratico en vacaciones es el colmo...\n\nPara cuando la vacuna ???#cerdo https://t.co/q8phGBHq2l"}, {"id": "1349724588004016129", "text": "@millersoto @PGN_COL @SandraFARC @Sergio_FARC @IvanDuque \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f bien hecho!!\nApoyo Total."}, {"id": "1349724583901843456", "text": "@jorgelora_ing @petrogustavo Pero es un gran avance..."}, {"id": "1349724574791815168", "text": "@DanielSamperO Todas las hicieron entre el nacimiento de ni\u00f1o Dios y la llegada del nuevo 2021 jajajaja son unos bellacos. Ajajaajajajjaja"}, {"id": "1349724551823949824", "text": "@jrossone @yoyanosoy @carleal85 @West01Santiago @pulzo @MJDuzan @AlvaroUribeVel La autodenominada \u201cmicrogerencia\u201d de sus concejos comunitarios -publicitarios no fue m\u00e1s que otro de sus embelecos populistas. Ese paisa es un embaucador de pendejos a punta de exacerbar las pasiones m\u00e1s primarias como el patrioterismo"}, {"id": "1349724551140286465", "text": "@HelmerTorres6 @AlexLopezMaya @yolandita2101 @IvanDuque Pues sus hijos son un claro ejemplo. Unos desagradecidos"}, {"id": "1349724548015513600", "text": "@diegolineros @petrogustavo Igual q el virus"}, {"id": "1349724536489402372", "text": "@JuanAcevedoGar1 @RanCarcris @petrogustavo @CorteSupremaJ Y el inepto,par\u00e1sito del Carrillo @PGN_COL tambi\u00e9n se hizo el pendejo y como en todo ese tiempo del cargo,NO HIZO NADA.SOLO COBRAR..."}, {"id": "1349724519552806915", "text": "@AndresFelArias @GustavoBolivar @PaolaHolguin Muy bien senadora @PaolaHolguin, ese es el \"odio del bien\" que a la izquierda caviar colombiana le encanta propagar. Ah\u00ed se les olvida la tal \"pol\u00edtica de la vida\" que @petrogustavo y sus Minions dicen defender. A prop\u00f3sito, por que ser\u00e1 que Tweeter no les cancela las cuentas?"}, {"id": "1349724516407267329", "text": "@miguelsarruf @petrogustavo @GustavoBolivar Jejejejeje\nEl eterno Vejestorio del Segundon Perdedor del petrocovid19\nAcompa\u00f1ado del Pendejo Lacayo del \"carevieja\" TACA\u00d1ON bolivar,\nEste Mal\u00e9fico d\u00fao Ni a la presidencia de la Junta del Conjunto quedan,\nEl petrocovid19 por mala paga y el otro por ser un supuesto plagio.\n\ud83d\ude44\ud83d\ude44\ud83d\ude44"}, {"id": "1349724502641537028", "text": "Ahora este trino tiene m\u00e1s sentido. Hait\u00ed y las Guayanas van a ser los \u00faltimos en recibir vacunas porque las van a tener gratis cuando est\u00e9n disponibles. Aqu\u00ed en cambio la clase a la que pertenece Daniel nos va a seguir robando como lo ha hecho siempre. https://t.co/RikwSV22tD"}, {"id": "1349724495251206146", "text": "@DanielSamperO @richizuluaga @leocharrisg El tal Zuluaga ademas de ser un grosero , mentalmente inestable, tambi\u00e9n es un facho \ud83d\udc47\ud83c\udffc\ud83d\udc47\ud83c\udffc https://t.co/QFBYR8jnyV"}, {"id": "1349724491388133376", "text": "@AlexLopezMaya @IvanDuque \u00bfAh\u00ed no le cabe una demanda a duque por mal manejo de recursos?\n\nNo puede ser posible que est\u00e9 gobierno todos los d\u00edas cometa impunidad tras impunidad y nosotros como si nada pasara.\n\n\u00bfHasta cu\u00e1ndo m\u00e1s nos tenemos que aguantar?"}, {"id": "1349724485084176386", "text": "@shanbautista @IvanDuque Jajajajaja"}, {"id": "1349724474988367876", "text": "@DanielSamperO @richizuluaga @leocharrisg Que se reporten los bisexuales y panxesual pol\u00edticos"}, {"id": "1349724471893045254", "text": "A partir de hoy preguntar\u00e9 todos los d\u00edas \n\nD\u00eda #2\n\n\u00bfY las vacunas? @IvanDuque"}, {"id": "1349724459566034949", "text": "@DanielSamperO @richizuluaga @leocharrisg Tanto que detesta a Uribe y a Petro, nombre nos uno que represente el sentimiento de un pueblo cansado de tanta corrupci\u00f3n y politiquer\u00eda"}, {"id": "1349724459108851712", "text": "@AlvaroUribeVel Uribe,recogiendo firmas !! https://t.co/dQrYZ5JDW5"}, {"id": "1349724448283189250", "text": "@CABLEPOLOMBIA @AUGUSTOOCAMPO @Betocoralg @ISAZULETA @AntonioGranoble @ElQueLosDELATA @migueldelrioabg @LUISEROLAVE @ColombiaHumana_ @petrogustavo @GustavoBolivar @aplastapayasos @DavidRacero @PizarroMariaJo Es Beto el que escribe y borra los mensajes?"}, {"id": "1349724446790090752", "text": "@JulinAsprilla2 @Jonatha34063453 @petrogustavo Vea malaparido . Ac\u00e1 las bestias son uds izquierdosos de mierda. Quisieran tener la la capacidad de generar desarollo y empresa de los Uribistas. MALPARIDOS muertos de hambre par\u00e1sitos sociales ignorantes"}, {"id": "1349724443317202947", "text": "@AndrsMonsalve @petrogustavo Y quien carajos eres tu para decidir sobre la vida de otros?\n\nQue rid\u00edculos estos Uribestias ahora se creen seres supremos!\n\n\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02"}, {"id": "1349724440934952962", "text": "@AlexLopezMaya @IvanDuque El CVY que llaman"}, {"id": "1349724421116862464", "text": "Presidente @IvanDuque arrancan las masacres, los asesinatos de l\u00edderes sociales y de reincorporados en el 2021, se requiere aplicar los instrumentos de protecci\u00f3n y garant\u00edas derivados de los acuerdos de Paz.\n#FelizJueves https://t.co/3doDFv2UAY"}, {"id": "1349724415945224192", "text": "@DanielSamperO @richizuluaga @leocharrisg Yooo. Prefiero votar en blanco. Lo que hay que hacer es limpiar el Congreso de tanta rata"}, {"id": "1349724414313521153", "text": "@Nessnio @IvanDuque Dizque Ivan Duque; tienen al interdicto en un concepto muy elevado para sus capacidades intelectuales.\n\nTodo, absolutamente todo viene desde los corredores calurosos del Uberrimo con alternancia desde la sala de Rionegro."}, {"id": "1349724404251553796", "text": "@Sativasur039 @IvanDuque @MinSaludCol @MinInterior Para Q le duela Bolivia argentina Brasil Paraguay Venezuela Per\u00fa  Chile y Bolivia ya est\u00e1n vacunando  pero polombia no q tan raro los uribestias apoyando al in\u00fatil q ni siquiera afirmado contratos tan raro.. Primeros en narcotrafico y corrupci\u00f3n \u00faltimos en adquirir vacunas...."}, {"id": "1349724401348927489", "text": "Que se deje entonces llevar preso a los Estados Unidos, estoy segura que @AlvaroUribeVel lo quiere extraditado https://t.co/4iK1ay52DR"}, {"id": "1349724400464048129", "text": "@bernalcpaula Este pa\u00eds se lo llev\u00f3 el pu... y el des-gobierno de @IvanDuque arrodillado a los intereses econ\u00f3micos, mientras el pueblo se debate en el desempleo, el hambre y la muerte. \u00bfSer\u00e1 que este sistema continuar\u00e1 llevando aceleradamente a la Miseria a Colombia? Y \u00bfDonde est\u00e1 el Pueblo?"}, {"id": "1349724398920425473", "text": "@JERobledo @IvanDuque Electricaribe = $errucho Electrico"}, {"id": "1349724395837788161", "text": "@petrogustavo Un malandro menos en Colombia que bien"}, {"id": "1349724391400206343", "text": "@CARLOSFMEJIA @AlvaroUribeVel LOS PARACOS DE TRUMP Y URIBE SON LOS MISMOS CRIMINALES.\n\nURIBE AYUDO A TRUMP PARA TUMBAR EL GOBIERNO EN EEUU"}, {"id": "1349724361461121029", "text": "@CancinoAbog @petrogustavo @PartidoFARC @AlejandroChar Se\u00f1or Cancino ojal\u00e1 pueda estudiar bien la historia del pa\u00eds, y co frotsremis qui\u00e9n es el verdadero criminal. Si un hombre revolucionario que no tiene ning\u00fan asesinato en sus espaldas, o un genocida que mata a cualquiera que piense diferente a \u00e9l. El matarife."}, {"id": "1349724347527790594", "text": "@AlvaroUribeVel Este hpta lo est\u00e1 atacando la demencia cenil"}, {"id": "1349724337314672643", "text": "@IvanDuque , sigue esperando la invitaci\u00f3n a la poseciono de @JoeBiden . Mientras ya le enviaron invitaci\u00f3n al gobierno interino de @jguaido ."}, {"id": "1349724337037783042", "text": "@FiscaliaCol las amenazas que hace esta sra en contra del senador @petrogustavo no merecen atenci\u00f3n ? https://t.co/Jo6RkTlfYC"}, {"id": "1349724322173243397", "text": "@matarifeco @CeDemocratico @IvanDuque Est\u00e1s im\u00e1genes son las que debemos publicar a nivel mundial; para que el mundo conozca la forma en la cual el centro democr\u00e1tico gobierna.\n@LevyRincon @ElQueLosDELATA"}, {"id": "1349724319371325442", "text": "5/ Es una clara muestra de lo idiota que hemos sido los colombianos votando para presidente, as\u00ed hayamos votado o no por @IvanDuque, o por @petrogustavo, o por @sergio_fajardo, sin importar, este resultado es la suma de muchas malas decisiones."}, {"id": "1349724311997693952", "text": "Abro hilo. 1/ Hoy sentado en el mayor habit\u00e1culo para pensar, es decir en el ba\u00f1o, tuve una Epifania; Como es tan irresponsable y tan hijo de puta el se\u00f1or presidente @IvanDuque, de decir vainas como que los alcaldes y privados podr\u00edan entrar a negociar las vacunas."}, {"id": "1349724304158679043", "text": "@kherzad @DanielSamperO @richizuluaga @leocharrisg Debate insulso. El tibio o mediocre no se involucra con nada ni con nadie, solo aparenta estar, lo mismo con uno que con otro. Aqu\u00ed la discusi\u00f3n es el caracter -en lo politico-; que se haya hecho un parang\u00f3n con el tema de las canciones y el cantante, no debe distraer lo esencial"}, {"id": "1349724298605449216", "text": "@5juancho @DanielSamperO Es una tingua azul"}, {"id": "1349724293983326208", "text": "@lorenzmurcia @AlvaroUribeVel Esto era Colombia antes del presidente @AlvaroUribeVel \n2/2 https://t.co/VS6SdujKEg"}, {"id": "1349724286190198792", "text": "@millersoto @PGN_COL @SandraFARC @Sergio_FARC @IvanDuque Pero no pasa nada \ud83e\udd2f\ud83e\udd10"}, {"id": "1349724284600520709", "text": "@lorenzmurcia @AlvaroUribeVel Esto era Colombia antes del presidente @AlvaroUribeVel \n1/2 https://t.co/mk9HtMTeMe"}, {"id": "1349724280016293888", "text": "@MONIQUILLA301 @ElQueLosDELATA @migueldelrioabg @AUGUSTOOCAMPO @LUISEROLAVE @Betocoralg @ColombiaHumana_ @petrogustavo @GustavoBolivar \u00bfNecesitamos saber qu\u00e9 piensa @petrogustavo?\u00bfCu\u00e1l es su estrategia?\u00bfC\u00f3mo nos vamos a sumar? La Uni\u00f3n Hist\u00f3rica debe comenzar por casa."}, {"id": "1349724277902356483", "text": "@DanielSamperO Tal cual, se parece a la novela 1984 d\u00f3nde la resistencia no era m\u00e1s que una fachada organizada por el partido y el gran hermano. Muy sospechoso que les sirvan para hacer campa\u00f1a siempre..."}, {"id": "1349724252400979969", "text": "Que alguien nos explique donde est\u00e1 la raz\u00f3n de un precio 10 veces mayor, en una negociaci\u00f3n de poco menos de la mitad de las unidades adquiridas. Estamos hablando de vacunas \ud83d\udc89. No seamos tan hijueputas. @PirryOficial @GustavoBolivar @IvanDuque @LaPullaOficial https://t.co/tijRBgrJYZ"}, {"id": "1349724243928502272", "text": "@millersoto @PGN_COL @SandraFARC @Sergio_FARC @IvanDuque Pero que hiciste cuando esto pas\u00f3 ? \n\nQue hip\u00f3crita eres, esas mismas leyes apl\u00edcalas a tu secta y ver\u00e1s que te tocar\u00eda pasar derecho de petici\u00f3n a diario. https://t.co/qHuNrwd5so"}, {"id": "1349724242527596545", "text": "@lili112029 @calypsorock @IvanDuque Si nos miente al pa\u00eds con descaro, como ser\u00e1 a lo mujer \ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f eso es tenerle mucho amor \ud83d\ude05\ud83e\udd23\ud83d\ude02"}, {"id": "1349724237154701312", "text": "@DanielSamperO @YouTube \u00bfS\u00f3lo 10? Ese cuerpecito re\u00fane al menos un millar..."}, {"id": "1349724228354940928", "text": "@MONIQUILLA301 @ElQueLosDELATA @migueldelrioabg @AUGUSTOOCAMPO @LUISEROLAVE @Betocoralg @ColombiaHumana_ @petrogustavo @GustavoBolivar Tenemos que ser mayor\u00eda en el congreso de la Rep\u00fablica.\nRuego por la unidad pol\u00edtica alternativa."}, {"id": "1349724212450086914", "text": "@Asfaltonauta_ @maryluzherran @DanielSamperO @leocharrisg Petro es responsable.\n\n#PetroBronx \n\n1. Petro conoc\u00eda de las atrocidades del Bronx. Hubo un trabajo de inteligencia con infiltrados. \n\nhttps://t.co/hZBxfXBbuN\n\n2. Petro neg\u00f3 cualquier intervenci\u00f3n incluso sabiendo las aberraciones que ah\u00ed ocurr\u00edan. \n\nhttps://t.co/HHZ49CPDj2"}, {"id": "1349724210562650114", "text": "@AlexLopezMaya @IvanDuque Lo barato sale caro.\n\n\u00bfAcaso usted nunca ha visto \"El bolet\u00edn del consumidor\"?"}, {"id": "1349724208616493058", "text": "Y hay fecha de esta grabaci\u00f3n? No me cuestionen pero No dudo fue una despedida de hasta nunca de este narcoterrorista y quer\u00eda dejar el avispero alborotado .so long Ivan Marquez y sus camaradas narcoterroristas @RoyBarreras @petrogustavo @IvanCepedaCast  @SandraFARC @AABenedetti https://t.co/7KBIbbHGrY"}, {"id": "1349724198860685315", "text": "@lorenzmurcia @AlvaroUribeVel El remedio contra los narcoterroristas y mamertos."}, {"id": "1349724195501060096", "text": "@AlexLopezMaya @IvanDuque Juepucha pa eso tenemos reformas tributarias.\n\nAh, perd\u00f3n.\n\nLEY DE FINANCIAMIENTO, EMPRENDEDORES Y RESILIENCIA"}, {"id": "1349724182330785797", "text": "Sigan aplaudiendo a este CERDO @IvanDuque manda de lame culos @Zuletalleras @VickyDavilaH https://t.co/nibXmheK3B"}, {"id": "1349724178962931713", "text": "@AlexLopezMaya @IvanDuque Ser\u00e1 que por eso no quieren publicar los contratos."}, {"id": "1349724162542080000", "text": "@CARLOSFMEJIA @AlvaroUribeVel Quien me dijo que no se le cree"}, {"id": "1349724161510236162", "text": "@HildebrandoCub1 @petrogustavo Eres de esas personas que temen salir de su casa porque una moto con sujetos armados le espera afuera, desde el 2002 nos gobierna un fascista genocida... pero personas como usted no entienden..."}, {"id": "1349724156917473283", "text": "@DSebastian1991 @JuanGodev @DanielSamperO @richizuluaga @leocharrisg Que asno este se\u00f1or jajajaja dizque no hay riqueza, un completo ignorante, hay tanta riqueza que a\u00fan los hps ladrones de la derecha no han terminado de saquearla, creo que le falta mirar las riquezas que tiene nuestro pa\u00eds, me dio hasta lastima este sujeto \ud83e\udd26\u200d\u2640\ufe0f"}, {"id": "1349724153696419842", "text": "@DanielSamperO @richizuluaga @leocharrisg SAMPER ES BUFON SOLO VIVE DE APELLIDO"}, {"id": "1349724147853778946", "text": "@petrogustavo Claro, con un detalle, ellos las hicieron."}, {"id": "1349724146956185602", "text": "@gercalpa1 @petrogustavo Y si hubiesen negociado antes de ser aprobadas y los resultados no hubieran sido buenos, estar\u00edan diciendo que porque negocio una vacuna que no habia sido aprobada"}, {"id": "1349724139142017028", "text": "@yoyanosoy @Bornpiolero @carleal85 @West01Santiago @pulzo @MJDuzan @AlvaroUribeVel Hay que ser objetivo con las im\u00e1genes, sin embargo, la econom\u00eda barca que usted dice cobija a paras y guerrilla y cuantos fueron sentenciados y de que partidos?"}, {"id": "1349724135094677510", "text": "@RadioGuatapuri @IvanDuque @mincultura @Mineducacion @Minvivienda @MintrabajoCol @MinDeporteCol @apecuello @DidierLobo_Ch @MelloCastroG @Valledupar @Valledupar_Col Jajajajaja esa platica se perdi\u00f3 xon el poco de pol\u00edticos corruptos ladrones de cuello blanco que tenemos ac\u00e1 y la guajira ayayay es como echale ma\u00edz a los pavos voy mil a uno que no quedan ni por la mitad"}, {"id": "1349724118279569414", "text": "@DanielSamperO @richizuluaga @leocharrisg Yo me creo seguidor de la verdad y de la buena voluntad."}, {"id": "1349724101380767748", "text": "@petrogustavo @HOLLMANMORRIS H\u00e1game el hijo de puta favor!; Ahora petro le quiere decir a las farmac\u00e9uticas donde y como producir las vacunas. NOS QUIERE DEJAR SIN VACUNAS GRAN HIJUEPUTA CON SU HIJUEPUTA JODA MALPARIDO???"}], "meta": {"newest_id": "1349724783777349634", "oldest_id": "1349724101380767748", "result_count": 100, "next_token": "b26v89c19zqg8o3foshvhes3u3tp3cbupyfwkpfwtk2v1"}}