{"data": [{"id": "1349728309588869122", "text": "@petrogustavo El desaf\u00eco es saber entregar ese mensaje. Su discurso as\u00ec como los de los otros partidos ya no llegan a las nuevas generaciones. Entienda que las ideas cambiaron, la lucha es otra."}, {"id": "1349728307261165568", "text": "@EdwBallesteros @IvanDuque Que va llevan a\u00f1os diciendo eso y no pasa nada, digan la verdad son aliados porque uno no podr\u00eda existir sin el otro, #NarcosTodos"}, {"id": "1349728301556789258", "text": "@DanielSamperO ... y que te hace pensar que los de crocs ya no est\u00e1n vacunados???... esos y otros de similar calzado !!"}, {"id": "1349728294866833408", "text": "@yoyanosoy @jrossone @carleal85 @West01Santiago @pulzo @MJDuzan @AlvaroUribeVel El hecho que Santos (el que dijo Uribe) les diera unas curules no implica que nos gobiernen. Uds venden miedo para seguir cooptando el Estado con su falsa seguridad y sostener sus corruptelas. El Uribismo es un clan mafioso y los colombianos sus v\u00edctimas https://t.co/PWHJfSSM6o"}, {"id": "1349728292602060802", "text": "@AurelioSuarez @SergioFerG @ColombiaHumana_ @IvanDuque UD sr Aurelio sabe c\u00f3mo se debe manejar los procesos de adqusici\u00f3n de vacunas, aqu\u00ed hay procesos de mercantilizaci\u00f3n, c\u00f3mo todo en la era del Neoliberalismo puro y duro, pero los gobiernos locales pueden hacer m\u00e1s, as\u00ed como el gobierno nacional, puede hacer m\u00e1s y mejor."}, {"id": "1349728287476604928", "text": "@Otramamerta91 @IvanDuque Lo importante es legalizar esa platica\ud83d\ude09el negocio socio."}, {"id": "1349728283085078531", "text": "@CarlosCarrilloA @DanielSamperO Un marica frustrado es lo que es"}, {"id": "1349728281268940816", "text": "@julya140912 @AlvaroUribeVel Buenos d\u00edas Julia. Feliz y bendecido jueves \ud83d\ude4f\ud83c\udffb\u2600\ufe0f\u2615\ufe0f\ud83d\udc90\ud83d\ude0a\ud83c\udf39\ud83e\udd17\ud83c\udf37 https://t.co/eIAhNokPtl"}, {"id": "1349728277196259331", "text": "@SaMISERABLE @EnriqueTeacher1 @petrogustavo @GustavoBolivar @Betocoralg @FranciaMarquezM @ElQueLosDELATA @SARGENTOCHALA @HELIODOPTERO @LUISEROLAVE Fascismo o dictadura?\nQu\u00e9 mierda nos implantaron!!!!"}, {"id": "1349728276378370048", "text": "@AlexLopezMaya @IvanDuque Acaso se le olvida el CBY.. son srtos ministros.. Senadores del CD y ex tambi\u00e9n y el que est\u00e1 ah\u00ed puesto haciendo de presidente.."}, {"id": "1349728273429745667", "text": "@AlexLopezMaya @IvanDuque Se parece mucho a un negocio de camiones basura o motos el\u00e9ctricas"}, {"id": "1349728262486851588", "text": "@geolmario @richizuluaga @DanielSamperO @leocharrisg Tal cual, ese es su nivel."}, {"id": "1349728249006481409", "text": "@AlexLopezMaya @faviangutierrez @IvanDuque El contrato del carrusel del covid19, viva la narcoeconomia colombiana."}, {"id": "1349728246947065856", "text": "@AdrianaMatizTol @Andreshurtado_7 @IvanDuque Mentirosos, ustedes fueron y los dejaron tirados. Despu\u00e9s que se enteraron que estuvimos all\u00e1 y que iniciar\u00edamos acciones legales por omisi\u00f3n, ahi si aparecieron. Esa gesti\u00f3n es de Duque no de ustedes. Tienen el poder para nada"}, {"id": "1349728236905885696", "text": "@EmelRojasC se\u00f1or emel se que a temas no le ponen atenci\u00f3n pero esto es cr\u00edtico preocupante la contaminaci\u00f3n de aire  Bogot\u00e1. Misma foto dos acercamientos @luismorales0621 @lcvelez @julianquintanat @IvanDuque @AlvaroUribeVel https://t.co/BcZZslXww4"}, {"id": "1349728236872167426", "text": "@Lucedob @DanielSamperO @richizuluaga @leocharrisg Usted sabe que si"}, {"id": "1349728221269471233", "text": "@petrogustavo Bandoleros esa fue su lucha social"}, {"id": "1349728217163210754", "text": "@ArielAnaliza @IvanDuque El peor presidente, no tenia background para serlo y llego por la mafia narco  (\u00f1e\u00f1epolitica) al poder.Esta mas empecinado con su mentor en volver trizas la paz, cuando el pa\u00eds esta al garete en lo econ\u00f3mico, social, y otros aspectos"}, {"id": "1349728205129748486", "text": "@JuanMa14CD @AlvaroUribeVel Ser un expresidiario no es sin\u00f3nimo de patriota a no ser que confirmen que estamos gobernados por delincuentes."}, {"id": "1349728200214024195", "text": "@richizuluaga @maryluzherran @DanielSamperO @leocharrisg Expone un mundo de hechos sin razones suficientes. Es lo mismo que ser chismoso."}, {"id": "1349728199748407307", "text": "@richizuluaga @maryluzherran @DanielSamperO @leocharrisg Es que \u00e9l piensa que violencia es simplemente directa. Usted la genera tambi\u00e9n. O c\u00f3mo explica cuando desinformas, ment\u00eds? Que genera eso?"}, {"id": "1349728169469861889", "text": "@diegobogosian21 @DanielSamperO @richizuluaga @leocharrisg Le reitero,  si ud as\u00ed lo considera \ud83d\udc4d\ud83c\udffb"}, {"id": "1349728148393365505", "text": "@AurelioSuarez @ColombiaHumana_ @IvanDuque El que no entiende es usted, no est\u00e1 hablando con uribistestias. Primero en comprar primero en recibir. As\u00ed de sencillo funciona. No enga\u00f1e, no mienta, no nos crea tontos."}, {"id": "1349728131272175623", "text": "@ANIABELLO_R Lo ir\u00f3nico es que M\u00e1rquez coincide m\u00e1s con @CathyJuvinao que con @AlvaroUribeVel"}, {"id": "1349728107213713414", "text": "@williamfer94 @Marta80956090 @PizarroMariaJo @petrogustavo Deber\u00eda ser alg\u00fan empresario de derecha , pero ojo derecha de verdad no el combo ese de feudalistas y rentistas del CD"}, {"id": "1349728102943899656", "text": "@ArgiroCasta58 @AABenedetti apoya es a Petro @petrogustavo  Futuro Presidente de. Colombia"}, {"id": "1349728099718451200", "text": "La gente no puede seguir un caudillismo que solo nos lleva a la violencia. Ni Uribe ni Petro. https://t.co/2tWaZ0giwF"}, {"id": "1349728087051628545", "text": "@ArielAnaliza @elespectador @IvanDuque Ni una palabra menos merecen. Bien Ariel"}, {"id": "1349728076603695104", "text": "@DanielSamperO @richizuluaga @leocharrisg Al estilo maduro"}, {"id": "1349728059184697346", "text": "@Nessnio @IvanDuque Ojal\u00e1 el pueblo despierte pronto y se d\u00e9 cuenta del jueguito.\nUn adelanto: este a\u00f1o las Farc volver\u00aa a ser protagonistas en todos los noticieros del establecimiento. Arranc\u00f3 la campa\u00f1a uribista."}, {"id": "1349728055460130816", "text": "@MauroToroO @IvanDuque @DanielSamperO @GustavoBolivar @CamaraColombia @elespectador @CathyJuvinao @PartidoVerdeCoL @ma_camiladiaz @WRadioColombia Jajajaja necesita pl\u00e1tica adicional? Que los convoquen pero primero que se aclare que no son sesiones extras"}, {"id": "1349728054570938371", "text": "El presidente por ejemplo. @IvanDuque https://t.co/ReWXmjoprk"}, {"id": "1349728051492392967", "text": "@ponchoa21 @Vpar_Informa @IvanDuque @Valledupar_Col @infopresidencia Ese sujeto puede firmar cuanto papel quiera, la estadistica del dane, dicen que nada bueno llegas a las regiones colombianas mientras sigan con los mismos en las mismas..."}, {"id": "1349728050699595789", "text": "@Bornpiolero @jrossone @carleal85 @West01Santiago @pulzo @MJDuzan @AlvaroUribeVel Nombrados a dedo en los \u00faltimos 20 a\u00f1os. Tiene raz\u00f3n, hay gbnos de los \u00faltimos 20 a\u00f1os q han sido la peor desgracia. \u00a1Tambi\u00e9n desconocieron resultado de un plebiscito! \u00bfLas farc no existen desde hace 60 a\u00f1os? \u00bfYa \u00c1lvaro Uribe con escasos 8 a\u00f1os era  causante de todos los males."}, {"id": "1349728049722388485", "text": "@jubuarango @IvanDuque @JERobledo Debe ser muy dif\u00edcil buscar excusas para favorecer al presi."}, {"id": "1349728044588609536", "text": "@richizuluaga @Zenaida92166173 @DanielSamperO @leocharrisg Y dice Daniel Samper que este tipo tiene argumentos... Vaya vaya, un Uribista m\u00e1s disfrazado de tibio, repitiendo lo mismo de siempre como borrego."}, {"id": "1349728042550128644", "text": "@Dassler1804 @AlexLopezMaya @IvanDuque Seg\u00fan tu teor\u00eda 164 x 2 d\u00f3lares = 328\nColombia 50 x 21 = 1050, es imposible de defender!! Te parece buen negocio??? El negocio si fuera coherente por lo menos la vacuna tendr\u00eda que estar a 6,5 d\u00f3lares para colombia, este gobierno es una basura!!!"}, {"id": "1349728039878479873", "text": "@AlvaroUribeVel En especial por comprar las vacunas a buen precio y la velocidad de implementaci\u00f3n.\n\nGracias dotor uribe que har\u00edamos sin usted y su bancada (?("}, {"id": "1349728038288715776", "text": "@miguelsarruf @petrogustavo @GustavoBolivar Amamos a Gustavo bolivar pero los aliados no deben ser del mismo costal sino de deben venir de otras fuerzas"}, {"id": "1349728026058240003", "text": "@ClubReporteros @ernestoyamhure @IvanDuque Que gan\u00f3 Popeye? Una segunda condena a partir de mayo del 2018 y en donde muri\u00f3? Fu\u00e9 un asesino y un delincuente que por lo menos pago c\u00e1rcel como se merec\u00eda. Cuando march\u00f3 en contra de \"santos y las farc\" era libre y no ten\u00eda \u00f3rdenes de captura. Entiende la diferencia?"}, {"id": "1349728003136380928", "text": "@IvanDuque que pensara nuestro presidente Iv\u00e1n Duke que aparato est\u00e1n usando para interceptarme https://t.co/E4UpC64XKy"}, {"id": "1349727993581588486", "text": "El atrofiado @DanielSamperO saca sus fantasmas para difamar a Petro, danielito al igual que uribe no pasaran"}, {"id": "1349727984408641539", "text": "@millersoto @PGN_COL @SandraFARC @Sergio_FARC @IvanDuque Podr\u00eda ser corrupto? Politiquero? C\u00f3mplice de genocidio. Tiene muchas maneras de llamarlo. No representa a nadie, es un inepto."}, {"id": "1349727977353801731", "text": "En Cali se necesita personal para UCI y alcalde convoc\u00f3 hasta venezolanos con formaci\u00f3n en el \u00e1rea https://t.co/wNVd9dXeRt @IvanDuque ES UN MALDITO HDP COMO EN ESE PAIS CASI NADIE PUEDE ESTUDIAR PORQUE ES PRIVADO TODO #AHORA_SI_NECESITAN_MEDICOS_Y_ENFERMERAS_VENEZOLANOS JODANSE"}, {"id": "1349727961071587339", "text": "@Sergio_FARC @IvanDuque @millersoto T\u00edpico de asesinos como los de las farc....tiran la piedra y esconden la mano...los de las farc y sus patrocinadores son asesinos condenado...y usted es un angelito...?"}, {"id": "1349727957527392256", "text": "@petrogustavo Guerrilla maldita, si los extraterrestres me trajeran un dispositivo de desintegraci\u00f3n a todos los buscar\u00eda y ya tu sabe"}, {"id": "1349727930218266626", "text": "@AntonellaCurad4 @IvanDuque @JulianRoman Qu\u00e9 triste\ud83d\ude22\ud83d\ude2aver, leer \u00e9stas ridiculeces \ud83e\udd26\ud83c\udffe\u200d\u2642\ufe0fm\u00e1s de un Actor\ud83d\ude22c\u00f3mo me dueles m\u00ed\ud83c\udde8\ud83c\uddf4.\nDefinitivamente somos m\u00e1s los buenos \u263a\ufe0fqu\u00e9 sin importar de qu\u00e9 Ideolog\u00eda Pol\u00edtica, Raza, Sexualidad,Equipo d F\u00fatbol sos\ud83d\ude09siempre con respeto est\u00e1n invitados a comer una picada\ud83d\ude00 Dios nos Bendiga \ud83d\ude4f\ud83c\udffe https://t.co/G5PlkmQc4U"}, {"id": "1349727927215165446", "text": "@gelverHo @petrogustavo Uno de los cabecillas por herencia del partido liberal en Santander, y le solicit\u00f3 el fracking al monigote de Duque"}, {"id": "1349727925344497668", "text": "Divi\u00e9rtanse un poco y googleamos #CaraDeBobo \ud83d\ude31\ud83d\ude31\ud83d\ude31 este es el resultado: la cara del \ud83d\udc37 \ud83d\udd77 @IvanDuque https://t.co/I6PDQ8E2n8"}, {"id": "1349727911863934983", "text": "@julianquintanat @avique21 @RoyBarreras @IvanDuque Excelente Dr. Quintana para las verdades el tiempo \ud83c\udde8\ud83c\uddf4\ud83d\udcaf\u261d\ufe0f.  @RoyBarreras es un sujeto muy siniestro."}, {"id": "1349727911687831558", "text": "@Asfaltonauta_ @maryluzherran @DanielSamperO @leocharrisg Yo expongo hechos."}, {"id": "1349727908965740546", "text": "#VacacionesDelCongresoSon muy amplias Sin embargo la mayor\u00eda las utiliza para hacer trabajo social, preparar proyectos para pr\u00f3xima legislatura, visitar regiones y fortalecer el dialogo con comuninades. Otros desocupados c\u00f3mo @GustavoBolivar @JERobledo solo para poner talanqueras"}, {"id": "1349727887243567104", "text": "@AlexLopezMaya @SraPatria @IvanDuque Que por lo menos 17 d\u00f3lares ya est\u00e1n embolatados en coimas. M\u00e1s claro no puede ser. Que corrupci\u00f3n tan berraca."}, {"id": "1349727870327816195", "text": "Con raz\u00f3n todo de este gobierno @IvanDuque https://t.co/QxnkR6Vj7F"}, {"id": "1349727869014970377", "text": "@DanielSamperO @richizuluaga @leocharrisg Petro dijo cuando fue alcalde: \"no saquen el celular en la calle para que no se lo roben\" y esa fue su estrategia de seguridad por eso NO SERAS PRESIDENTE DE COLOMBIA en decisiones peque\u00f1as se conoce un l\u00edder. Izquierda busque una hoja de vida que sea competitiva para el 2\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3\ud83c\udde8\ud83c\uddf4"}, {"id": "1349727855618519040", "text": "@GeneramosDebate @richizuluaga @DanielSamperO @leocharrisg Si ves? el dice que apoya el debate, que no es sectarista, que no es fan\u00e1tico, que no es grosero (la groser\u00eda no es s\u00f3lo malas palabras), t\u00fa le dices de la mejor manera que te sientes identificado con alguien que el odia, y responde \"grave\" y se va. As\u00ed son."}, {"id": "1349727851277258759", "text": "@DanielSamperO @richizuluaga @leocharrisg No estar de acuerdo con petro es una posici\u00f3n legitima, lo que es cuestionable es que se ponga a la altura de un difanador que ha acusado a petro de violaci\u00f3n sin tener ning\u00fan sustento."}, {"id": "1349727850715205633", "text": "@Sergio_FARC cobardes manipuladores, las vacunas que el PRESIDENTE DE COLOMBIA @IvanDuque negoci\u00f3 son para salvarnos la vida, no las que ustedes ..extorsionar o de lo contrario los masacraban. esas  eran sus vacunas @Sergio_FARC creen que ocasionando p\u00e1nico conseguir\u00e1n votos https://t.co/5lccuBb3Q5"}, {"id": "1349727848932655104", "text": "@millersoto @PGN_COL @SandraFARC @Sergio_FARC @IvanDuque As\u00ed se hace,buen Patriota.@millersoto ."}, {"id": "1349727846386728960", "text": "@richizuluaga @Zenaida92166173 @DanielSamperO @leocharrisg No, no lo es. Fue un revolucionario alzado en armas contra un gobierno ileg\u00edtimo, decisi\u00f3n amparada en el derecho de rebeli\u00f3n que le asiste a los pueblos. Pero eso en cabezas de tarados como usted no cuaja."}, {"id": "1349727843362586624", "text": "@maryluzherran @DanielSamperO @richizuluaga @leocharrisg Pero es que @richizuluaga maquilla uribismo. Es de preferencia pe\u00f1alosistas (uribista).\nAtaca ferozmente a Petro. \nAdmira a Polo Polo.\n\nPrefiero un Uribista, que sea dentro a un URITIBIO."}, {"id": "1349727837054386181", "text": "@DanielSamperO @richizuluaga @leocharrisg Aqui estamos."}, {"id": "1349727829039190017", "text": "@petrogustavo Luego eso no debe de ser a escondidas para que las puedan vender.."}, {"id": "1349727824605708289", "text": "El Presidente @AlvaroUribeVel ha sido insistente en tener cuidado con el 2022, pues para los que no sab\u00edan de que hablaba el Dr Ur\u00edbe, aqu\u00ed queda la prueba fidedigna del gran riesgo que estamos corriendo.  ESTO NO ES UN JUEGO NINGUNA TEOR\u00cdA DE CONSPIRACI\u00d3N, ES REAL https://t.co/aINGqZvqRu"}, {"id": "1349727815701319681", "text": "@rosdabella @SanchezPinedaA2 @1961Tokio @Samurai16157668 @HaIconn @kris_indignada @leonardo19741 @Dante27579076 @Fredypm @CarpinteroAlejo @Tropatriunfante @AlexRodrilobo @IIuminat @antoniovaldez6 @Fooros @CleoGKlein @Monknk1 @HUS07777781 @Viejis39 @RiegoPineda @saintmayo1981 @Klobo91 @RamadanMezVzla @Matrix666F @dpiloncita @OJOVENE @3lS0ld4d0R0j0 @SoyDiv0 @benito3fantomas @JovenJamie @lengusqui @MirafloresEl @Ecualenin @WilfredoNc @yaruabella @MarcosD52416136 @Freihei77513885 @thegreattiger @Lapiedraenelza4 @PXK25 @ChupaMediaBOLI1 @licpcruz2 @Florencia90102 @OnlineFighterVe @Casanay1910 @IvanDuque @mbachelet @Almagro_OEA2015 @ONU_es @ONU_derechos Alli, banco vatic ano, esconden miles de millones los prominentes chavistas saqueadores y ladrones. Al chavista saqueador y ladr\u00f3n: \n\u00a1pa re d\u00f3n!."}, {"id": "1349727792544403465", "text": "@richizuluaga @maryluzherran @DanielSamperO @leocharrisg \u00bfC\u00f3mo lo que hace usted? \u00bfExponiendo una verdad a medias y sectorizada? Claro, claro."}, {"id": "1349727775511379972", "text": "@petrogustavo Y a que precio la negocio y cuantas unidades compraron? Ese si es un buen dato"}, {"id": "1349727752392503298", "text": "@GabrielSpringe5 Te falto la menci\u00f3n @IvanDuque  \ud83d\ude01"}, {"id": "1349727739574587395", "text": "@Manolo30545494 @DanielSamperO @leocharrisg Buena Manolo."}, {"id": "1349727725339217921", "text": "@petrogustavo Vete entonces a Bolivia, Argentina, Cuba, Nicaragua o Venezuela para que metan la vacuna de sus panas comunistas rusos.\n\nQue haces en Colombia?"}, {"id": "1349727722679857152", "text": "Sin lugar a dudas @AlvaroUribeVel y @ClaroTeAyuda @ClaroColombia son lo peor que le pas\u00f3 a colombia"}, {"id": "1349727718007427074", "text": "@Otramamerta91 @Barreja @IvanDuque O mai gad\nSe conoce el chanchullo de las vacunas https://t.co/fJfdH7jN7y"}, {"id": "1349727711212654595", "text": "@IvanDuque @MinSaludCol @MinInterior Ah yo pensaba q iba a mostrar los contratos de las vacunas.... Solo til\u00edn til\u00edn y nada de nada.... Venezuela va a vacunar primero"}, {"id": "1349727679554211840", "text": "@dianamotavo @piedadcordoba @Fruizgomez @IvanDuque En vista que la vacuna llegar\u00e1 tarde a Colombia, solo queda una explicaci\u00f3n... Se usar\u00e1 como medio para hacer pol\u00edtica de ultra derecha."}, {"id": "1349727650550480899", "text": "https://t.co/Sxvc9TbNeZ El tema es que existe acogida a propuesta del ciudadano Alberto Forero que busca crear un nuevo municipio @WRadioColombia @jsanchezcristo @VickyDavilaH @leydelmontes @ExtraNoticiasCo @HENRYFOREROJ @jorgecura1070 @ChrisDaes @carlosmeiselv @AlvaroUribeVel"}, {"id": "1349727625799995393", "text": "@DanielSamperO @richizuluaga @leocharrisg Ni soy Uribista ni Petrista .... Pero mi voto es por @petrogustavo !"}, {"id": "1349727623316865026", "text": "@zsoni @IvanDuque No se\u00f1or yo no hago parte de la Corte Constitucional, estudio sus decisiones y ya hay una sentencia. D\u00edgame cu\u00e1l es la posici\u00f3n acomodada? Creo entonces que debes debatir con la @CConstitucional"}, {"id": "1349727613858664450", "text": "@cesar_casmo @DanielSamperO @leocharrisg Si es anti uribista y anti petrista, s\u00ed."}, {"id": "1349727613632217091", "text": "@5juancho @DanielSamperO Seguir intentando comunicarse con ellos ya que hacen la recogida del ave. Ellos diligencian formato y toman fotos. De todos modos gracias por cuidarla."}, {"id": "1349727606560628737", "text": "@DanielSamperO @richizuluaga @leocharrisg Aqu\u00ed report\u00e1ndome, ni uribista ni petrista, pero sepa que por sus propuestas y trabajo de control pol\u00edtico voto por Petro y Francia M\u00e1rquez"}, {"id": "1349727597626703873", "text": "@RevistaSemana El Gbno de @IvanDuque ante su imposibilidad, incompetencia y falta de liderazgo, le quiere tirar la pelota a los alcaldes y gobernadores, y as\u00ed ellos se libran de todas las responsabilidades, osea aqu\u00ed ya no es Rep\u00fablica de Colombia, aqu\u00ed ya somos departamentos independientes."}, {"id": "1349727593092694022", "text": "@millersoto @PGN_COL @SandraFARC @Sergio_FARC @IvanDuque Excelente, estos desgraciados impunes creen que siguen en la ley del monte!"}, {"id": "1349727587417747461", "text": "@DanielSamperO @richizuluaga @leocharrisg Sigo la corruptela y la violacion de los derechos humanos"}, {"id": "1349727585765269515", "text": "@DanielSamperO Esa pregunta tan mka, a toda hora con indirectas, si sales sin tapabocas, sino te cuidas no cuidas tu familia no cumples con las restricciones, te enfermas y te mueres por covid-19, es culpa de quien? Deje la ciza\u00f1a y como influencer de quinta mas bien contribuya y eduque payaso"}, {"id": "1349727584548913152", "text": "@Nanfild @AlexLopezMaya @Sopadebanano @IvanDuque Hpta lea el puto encabezado puto retrasado"}, {"id": "1349727576336449537", "text": "@richizuluaga @DanielSamperO @leocharrisg @petrogustavo C\u00f3mo tambi\u00e9n tengo derecho a no creer en  caudillismos, que es m\u00e1s democr\u00e1tico."}, {"id": "1349727575552057350", "text": "@DanielSamperO @richizuluaga @leocharrisg Celebremos las calumnias de ese se\u00f1or en varias ocasiones su odio irracional a petro lo acerca al uribismo y usted lo promociona bien ah\u00ed, voto en blanco. https://t.co/uIeETJgkGd"}, {"id": "1349727554970791938", "text": "@charry_manager @DanielSamperO @petrogustavo La derecha de closet querido. https://t.co/v0BX9Fr76t"}, {"id": "1349727544015167490", "text": "\u00bfExiste la confidencialidad en contratos de vacunas Covid-19? La controversia en Colombia https://t.co/ULZzTkiKDz v\u00eda @corrillosr @infopresidencia @GobdeSantander @alcaldiabarranc @alfonsoeljach @Carlos_Roman11 @MiguelMorenoSu @asambleastder @IvanDuque @PGN_COL"}, {"id": "1349727532094873602", "text": "@millersoto @PGN_COL @SandraFARC @Sergio_FARC @IvanDuque Excelente Doctor Soto, justicia ante todo"}, {"id": "1349727509982621697", "text": "Por esto es que el HP ministro y @IvanDuque no quieren mostrar el contrato de las vacunas, por hampones hijos de puta. https://t.co/FQIrGOimhF"}, {"id": "1349727486758834176", "text": "@IvanDuque  ni para negociar sirves pedazo de incompetente care verga https://t.co/v1GjllYPF9"}, {"id": "1349727473345314822", "text": "@juancarperez @DanielSamperO @leocharrisg Buena Juanca."}, {"id": "1349727462062624771", "text": "Hasta tus mismos ministros se estan enfermando y no gestionas las vacunas malparido @IvanDuque https://t.co/dL9kMSpvKX"}, {"id": "1349727451908214786", "text": "@Geldaza @IvanDuque @MinSaludCol @MinInterior Tu cuenta reportada a la autoridad competente \nTodo  desadaptado deber\u00e1 responder antes ley \n\nCuando los judiciales lloran y piden perd\u00f3n \nLos que no conectan la lengua con el cerebro"}, {"id": "1349727427476512768", "text": "@cardenasjorgee @Tilibito @IvanDuque Excelente totalmente de acuerdo con usted ese delincuente tiene que ser dado de baja"}, {"id": "1349727420371197954", "text": "Ser\u00eda un gran error. Yo s\u00e9 que depender de la ineptitud de @IvanDuque es muy desesperanzador, pero:\n\n1. Descentralizar la adquisici\u00f3n de vacunas no garantiza que se haga m\u00e1s r\u00e1pido.\n\n2. Ser\u00eda injusto e inequitativo con regiones del pa\u00eds m\u00e1s pobres.\n\n3. Duque escurrir\u00eda el bulto. https://t.co/HDpePLzqC6"}, {"id": "1349727420195061769", "text": "@mayersoto1111 @petrogustavo Si usted no es adorador de Petro le pido que haga caso omiso sobre este tuit, es indudable que va dirigido a los seguidores de Petro. caballero."}, {"id": "1349727419289137158", "text": "@AlirioUribeMuoz @DanielSamperO @IvanDuque @elespectador @Ccajar @CathyJuvinao @GustavoBolivar @AntonioSanguino @PlataformaDesc @Julianitra @Tolaymaruja @JEP_Colombia @AdrianaLucia Para ning\u00fan dirigente o pol\u00edtico colombiano es importante eso, por q como a ellos si les pagamos complic\u00f3 su sueldo el resto de las personas nobles importa, y menos para los uribistas q para la mejor manera de acabar con la pobreza es acabando con los pobres ."}, {"id": "1349727409168330752", "text": "@ISAZULETA @sagit19_ @AUGUSTOOCAMPO @Betocoralg @CABLEPOLOMBIA @AntonioGranoble @ElQueLosDELATA @migueldelrioabg @LUISEROLAVE @ColombiaHumana_ @petrogustavo @GustavoBolivar @aplastapayasos En Bogot\u00e1 en qu\u00e9 punto?"}], "meta": {"newest_id": "1349728309588869122", "oldest_id": "1349727409168330752", "result_count": 100, "next_token": "b26v89c19zqg8o3foshvhes3yobz7mypnxcca0xzw28al"}}