{"data": [{"id": "1349729509457580037", "text": "@Miranda81911095 @petrogustavo ojal\u00e1, no vayas a bloquearme, como ya lo han hecho una decena de bodegueros uribistas!... qu\u00e9date y confronta los hechos, las evidencias y los argumentos (quiz\u00e1s, yo me equivoque)"}, {"id": "1349729477874524168", "text": "@LauraMedinaRuiz @CathyJuvinao Recuerda que tienen que echarle la culpa a URIBE de todo , incluso si cae un meteorito es culpa de @AlvaroUribeVel el \u00fanico que tuvo los guevos para sacar a Colombia del infierno porqu\u00e9 antes de \u00e9l este pa\u00eds era un cagadero lleno de guerrilla"}, {"id": "1349729477283074049", "text": "Pero que m\u00e1s se les puede pedir a estos sujetos del @CeDemocratico @AlvaroUribeVel https://t.co/yqKUFnzjo1"}, {"id": "1349729464754728960", "text": "@MinSaludCol @IvanDuque ser\u00e1 que hoy si expiden el decreto para que los alcaldes puedan comprar las vacunas? O nos van a dejar morir ?"}, {"id": "1349729464662466560", "text": "@IvanDuque @MinSaludCol @MinInterior Haga p\u00fablicos m\u00e1s bien los contratos de la compras de las vacunas esto debe ser p\u00fablico, o est\u00e1 mintiendole a un pueblo, con la salud no se juega y ver que en el mundo desde diciembre est\u00e1n vacunando y ac\u00e1 nos est\u00e1 aplazando cada mes, ahora la noticia ser\u00e1 el cartel de la vacuna"}, {"id": "1349729462842101766", "text": "La pareja del momento https://t.co/1Dm0QvxBvB https://t.co/YDmulmQ95B"}, {"id": "1349729460392583168", "text": "@IvanDuque por qu\u00e9 no un cierro total se le regala mercado a la gente y por 3mes  y por puerta puerta pero y se puede hablar co usted en una cita espero respuesta  para terminar gracias"}, {"id": "1349729460338139136", "text": "En serio se\u00f1ores, \u00e9ste viejito no ha hecho un carajo en su vida pol\u00edtica, no ha presentado proyectos realizables, y con \u00e9ste gobierno cogi\u00f3 la costumbre de llamar a debates de control pol\u00edtico y ahora quiere joder la negociaci\u00f3n de las vacunas?\n@JERobledo porque no deja trabajar? https://t.co/t7p6T1keoL"}, {"id": "1349729459205758976", "text": "@petrogustavo Al abrir el conocimiento y enterarse un poco de lo denigrante que son los que siempre nos han gobernado, solo se puede pensar en las luchas justas de la vida. Viva M19 !"}, {"id": "1349729446060843008", "text": "@Uriasv @DanielSamperO @richizuluaga @leocharrisg Tranquilo. Entiendo que desde tus alturas intelectuales, no se te puede contradecir\nM\u00e1s; No solo es este tweet. Tu campa\u00f1a de desvirtuar y denigrar a todo aquel que no vea a petro como el \u00fanico salvador de colombia, es constante.\nHecho.\nMuestras un sectarismo igual al uribismo."}, {"id": "1349729431523233792", "text": "@lafm @lcvelez @azurychamah @Karlaarcila @santiagoangelp\nA @PartidoFARC @RoyBarreras @IvanCepedaCast @GustavoBolivar @petrogustavo y #AIvanMarquezLeDigo que no se conf\u00eden asesinos y narcotraficantes, ser\u00e1n a extraditados cuando la justicia de este pa\u00eds sea reformada."}, {"id": "1349729397842952194", "text": "@Nessnio @CeDemocratico @IvanDuque Es real?"}, {"id": "1349729390435811328", "text": "@alenoc54 @pulzo @IvanDuque No le veo el fusil y camuflado, compa\u00f1ero."}, {"id": "1349729382651342848", "text": "@indignada2016 @IvanDuque Pienso lo mismo, no me voy a  vacunar, pero es mejor que traigan esa vacuna as\u00ed acabamos con el p\u00e1nico colectivo y acabamos con estos encierros"}, {"id": "1349729377815130116", "text": "@rikialma1 @AlexLopezMaya @IvanDuque Busque en Google \u201ccara de bobo\u201d y vea las im\u00e1genes que le salen."}, {"id": "1349729371720859649", "text": "Los narcoparamilitares nunca se han acabado en el pa\u00eds, simplemente, mutaron\n\nTienen muy buenas relaciones \n\n@merv59\n@MJDuzan\n@GustavoBolivar\n@petrogustavo\n\nhttps://t.co/grpsTB8ULy"}, {"id": "1349729365588733954", "text": "@DanielSamperO @richizuluaga @leocharrisg Como sostienen la teor\u00eda de los dos demonios. Ya es hasta rid\u00edculo."}, {"id": "1349729355384107008", "text": "@DanielSamperO @richizuluaga @leocharrisg Para que  formar m\u00e1s divisiones en este pa\u00eds tan apabullante... Suficiente con la violencia, la corrupci\u00f3n la econom\u00eda en declive y esta pandemia... Y usted sale con esta ridiculez"}, {"id": "1349729355014934530", "text": "Los ingredientes del Estatuto Tributario del Distrito Especial de Barrancabermeja https://t.co/5uoWhj5PhA v\u00eda @corrillosr @alfonsoeljach @alcaldiabarranc @infopresidencia @IvanDuque @GobdeSantander @MAguilarHurtado @asambleastder"}, {"id": "1349729354675343361", "text": "@AlexLopezMaya @IvanDuque Estos corruptos buscan cuelquier vaina para atacar con lo que tienen de moda. Pero de trabajo poco..."}, {"id": "1349729344575348736", "text": "@AlexLopezMaya @IvanDuque Porquer\u00eda"}, {"id": "1349729342712999937", "text": "@JohannaFadul_M @Zuletalleras @IvanDuque Pat\u00e9tico @Zuletalleras .\nDefendiendo lo indefendible"}, {"id": "1349729342306177025", "text": "@DcpCp @richizuluaga @DanielSamperO @leocharrisg @petrogustavo Hoy nos gobierna nuestro Pinochet."}, {"id": "1349729321993191433", "text": "@Nessnio @CeDemocratico @IvanDuque no me sorprende. antes creo que la sacaron barata."}, {"id": "1349729315772985345", "text": "@DanielSamperO @richizuluaga @leocharrisg O mai gad\nSe conoce el chanchullo de las vacunas https://t.co/Kjia9k23Gq"}, {"id": "1349729313017368580", "text": "@franciscoactiv2 @IvanDuque @UNICEF @Mineducacion Aclaro que ser\u00eda mejor volver q buscar todo eso jsjs, lo busqu\u00e9 hace ya un alo y no recuerdo con precisi\u00f3n los datos:("}, {"id": "1349729288606552075", "text": "@Fuarez @LuchoJacobsen @claudiavaca5 @gabocifuentes @JERobledo Jajajajaja la populista de Claudia vio el decreto de otra forma... https://t.co/7suiCtSnup"}, {"id": "1349729278154432512", "text": "@AlexLopezMaya @IvanDuque De verdad este @IvanDuque y el ministro de salud @Fruizgomez merece una investigaci\u00f3n por irregularidades en la contrataci\u00f3n de las vacunas ... eso ya huele feo"}, {"id": "1349729258449498128", "text": "@carlos46219445 @petrogustavo Usted debe ser muy allegado al presidente para conocer el convenio, porque ni la contralor\u00eda lo sabe, ser\u00eda bueno nos comparta el convenio https://t.co/lK29CvuprM"}, {"id": "1349729243681329159", "text": "@DanielSamperO @richizuluaga @leocharrisg No soy ni uribista ni petrista \nSon dos extremos da\u00f1inos para Colombia"}, {"id": "1349729242720792577", "text": "@yoyanosoy @jrossone @carleal85 @West01Santiago @pulzo @MJDuzan @AlvaroUribeVel Le falta contexto amigo troll, Uribe desde que tiene 21 a\u00f1os es un bur\u00f3crata muy \u00fatil de la politiquer\u00eda tradicional y la g\u00e9nesis de la delincuencia organizada en torno al narcotr\u00e1fico en su natal Antioquia. Un personaje indefendible!"}, {"id": "1349729241202495488", "text": "@richizuluaga @SoyDelCampo5 @DanielSamperO @leocharrisg Menos mal que los malos son los otros\nhttps://t.co/UofDonR2qV"}, {"id": "1349729241022152707", "text": "@racorcito @RoyBarreras @MinSaludCol @Fruizgomez @IvanDuque No le encuentro otra explicaci\u00f3n a una forma de actuar tan ruin."}, {"id": "1349729232545488899", "text": "Se\u00f1or @IvanDuque  acaba de da\u00f1ar mi celebraci\u00f3n de cumplea\u00f1os que mal servicio \ud83d\ude2d"}, {"id": "1349729225729720327", "text": "@RedMasNoticias @IvanDuque La oposici\u00f3n oscura solo buscan saltar largo y impedir que el gobierno cumpla con su gesti\u00f3n y colocar obst\u00e1culos en todos los temas, nada les gusta, no rajan ni prestan el hacha."}, {"id": "1349729218725355520", "text": "@Nessnio @CeDemocratico @IvanDuque Fuente?"}, {"id": "1349729216133120002", "text": "@GustavoBolivar @CathyJuvinao @DanielSamperO y el mont\u00f3n de est\u00fapidos que los siguen, cuando dicen que Iv\u00e1n M\u00e1rquez trabaja para el uribismo. https://t.co/G4x3U69UQy"}, {"id": "1349729213746593793", "text": "@ingabrielc @manantomec @DanielSamperO @richizuluaga @leocharrisg Pero si nadie propone nada nuevo, toca escoger. Toca votar por uno de los tres. \n\nPara que quede claro, ninguno de esos candidatos me representa. Me representar\u00e1 quien proponga una soluci\u00f3n integral a la violencia y el abuso contra los ni\u00f1os."}, {"id": "1349729209862688769", "text": "@AlexLopezMaya @IvanDuque Pues son 17 d\u00f3lares que el cerdo se va a robar por vacuna"}, {"id": "1349729209606836229", "text": "@juan_rizz @AlexLopezMaya @Sopadebanano @IvanDuque Camarada desmovilizate tu familia te espera, ustedes hasta hace 2 minutos dec\u00edan que no hab\u00edan negociaciones pero ahora aceptan cualquier precio que les digan sin mayor contexto, sin confirmaci\u00f3n y sin comparar con precios de la regi\u00f3n. Saludos. \ud83d\ude18"}, {"id": "1349729206565888012", "text": "@JohannaFadul_M @Zuletalleras @IvanDuque Pues claro tan pendeja...\nEntonces que quiere que se mueran esperando la vacuna?\nDe verdad que es est\u00fapida"}, {"id": "1349729183983783945", "text": "@DanielSamperO @richizuluaga @leocharrisg Nosotros tenemos el poder de cambiar las cosas, si alg\u00fan d\u00eda lo creemos y nos unimos, vamos a sacar a todos esos \u201cpol\u00edticos\u201d que no hacen otra cosa que desangrar a nuestro pa\u00eds"}, {"id": "1349729182947762177", "text": "@miloacevedop @AlvaroUribeVel @CeDemocratico 3. Cuando dice que ni el expresidiario, ni el partido compraron las vacunas, solo demuestra que este pa\u00eds est\u00e1 al garete.\nNadie sabe nada. Su plata y mi plata de impuestos se pierde porque aqu\u00ed nadie responde por nada, nadie sabe nada.\nUstedes nos tienen muy mal como pa\u00eds!!"}, {"id": "1349729179709841417", "text": "Este es el perfil de Juan Carlos Granados, posesionado ayer por el presidente @IvanDuque (que tambi\u00e9n lo tern\u00f3) como magistrado de la Comisi\u00f3n de Disciplina Judicial y que en pocos d\u00edas enfrentar\u00e1 un juicio por presunta corrupci\u00f3n en el caso Odebrecht.\n\nhttps://t.co/XoE1MWgb7D https://t.co/dId0dkRiYh"}, {"id": "1349729170960441344", "text": "Fu\u00e9 @petrogustavo a Espa\u00f1a a gestionar en \"Donaci\u00f3n\" vacunas y le cay\u00f3 encima la derecha en pleno, pero este gobierno pretende dejar que Departamento y municipios hagan negociaciones de vacunas por ellos mismos."}, {"id": "1349729167173009410", "text": "@Nanfild @AlexLopezMaya @Sopadebanano @IvanDuque Lo cierto es que es el \u00fanico pa\u00eds de la lista con un hijuemadre asterisco."}, {"id": "1349729164992004104", "text": "y todav\u00eda se aterran cuando asocian a Petro con Ch\u00e1vez.\ud83d\ude44 https://t.co/JLlKSUeFQe"}, {"id": "1349729164841152512", "text": "@MauroToroO @CathyJuvinao @IvanDuque @DanielSamperO @GustavoBolivar @CamaraColombia @elespectador @PartidoVerdeCoL @ma_camiladiaz @WRadioColombia Pfff sesionar\u00e1n pero para los intereses particulares del partido de gobierno"}, {"id": "1349729161380732929", "text": "@AlexLopezMaya @BeatricitaTauro @IvanDuque Esos valores los infl\u00f3 Carrasquilla para sacar tajada a sus amigos."}, {"id": "1349729159115804672", "text": "@cjtwrs @DanielSamperO @richizuluaga @leocharrisg Lo esencial es que existe gente que es fan de los pol\u00edticos sin entender o educarse de las pol\u00edticas. Se dejan llevar meramente de discurso y de est\u00e9ticas ideol\u00f3gicas."}, {"id": "1349729127692046341", "text": "@franciscoactiv2 @IvanDuque @UNICEF @Mineducacion Est\u00e1 dificil:( yo investigu\u00e9 todo eso por mi parte. Los proyectos para la \"conectividad\" estan para el 2025, y algunos comienzan a operar hasta el 2030, al menos en las zonas rurales (hoy a d\u00eda es como de 20) donde se hallan creo que era emtre el 60 y 90% de instituos escolares."}, {"id": "1349729102576582657", "text": "@AlexLopezMaya @IvanDuque De bobos no tienen sino la cara"}, {"id": "1349729090111115272", "text": "@Viralart3 @liliananeirac @Mujer_Mamerta @Sergio27Arias @MJDuzan @GustavoBolivar @petrogustavo @AUGUSTOOCAMPO @migueldelrioabg @merv59 Y como vamos, se ve venir... ... El cartel de las vacunas....... Y el de la pandemia..... Ser\u00e1 algo del gerente de coronavirus???"}, {"id": "1349729084214013953", "text": "@CancinoAbog @petrogustavo @PartidoFARC @AlejandroChar No entiendo porque se pretende fustigar la posici\u00f3n ideol\u00f3gica de Cancino, si evidentemente es la representaci\u00f3n jur\u00eddica de unos, de los tantos los clanes mafiosos que se reparten Colombia. \"Cancino en el mundo del derecho es lo mismo q Pachito Santos representa en la pol\u00edtica\"."}, {"id": "1349729082125160449", "text": "@richizuluaga @maryluzherran @DanielSamperO @leocharrisg Los hechos son manipulables se\u00f1or.Por ejemplo usted: cree que el problema del Bronx fue de Petro y no de Pe\u00f1alosa qui\u00e9n en 1999 decidi\u00f3 \"desalojar\" Cartucho desplaz\u00f3 esa violencia al respaldo del batall\u00f3n presidencial y barrio San Bernardino. Creando el inseguro tercer milenio."}, {"id": "1349729078979547136", "text": "@AlexLopezMaya @IvanDuque Una carretera en Colombia vale 5 o m\u00e1s veces de lo presupuestado inicialmente, me van a decir q aqu\u00ed no van a aprovechar el papayaso para ganarse una platica?"}, {"id": "1349729058997714945", "text": "@reinolopez @jflafaurie @petrogustavo Mir\u00e1 t\u00fa y del mismo pasqu\u00edn. https://t.co/oyg8KqGJ5g"}, {"id": "1349729046486081536", "text": "@AlexLopezMaya @IvanDuque \u00bfSer\u00e1 que ya habr\u00e1n negociado lo que va aa quedar debajo de la manga?"}, {"id": "1349729043097088004", "text": "@infopresidencia \nDr @IvanDuque por qu\u00e9 nosotros los COLOMBIANOS con nuestros impuestos tenemos que pagar la incompetencia de un gobierno COMUNISTA, como el de VENEZUELA, quien regala toneladas de oro a la ASESINA @RepublicaChina a cambio de armas https://t.co/uRb93Kag0B"}, {"id": "1349729039938949120", "text": "@marycellrodrig2 @DSebastian1991 @JuanGodev @DanielSamperO @richizuluaga @leocharrisg Jajajajaja si claro, la Bogot\u00e1 Humana, jajajaja muy bueno ese chiste"}, {"id": "1349729030073962496", "text": "@Da_VinciNea @petrogustavo @emiliolagos1 Ese taka taka es el resultado de la bareta que consume su peque\u00f1o cerebro"}, {"id": "1349729018782785540", "text": "@DanielSamperO @richizuluaga @leocharrisg Nadie deber\u00eda ser Uribista ni Petrista, si en verdad les interesa el pa\u00eds se debe enviar al olvido a Petro y Uribe"}, {"id": "1349729008594763781", "text": "@lasillavacia @IvanDuque Lo cierto es que la negociaci\u00f3n con farmac\u00e9uticas internacionales tiene procedimientos y denominaciones que en lugar de la palabra 'contrato' utiliza otros sin\u00f3nimos y de hecho, otro idioma...\n\nEl gobierno ya present\u00f3 el plan. Esperen que lo incumpla para decir que eran mentiras."}, {"id": "1349729003347734534", "text": "@NicolsCano12 @EntomaVZ @petrogustavo Petro al leer seguro dir\u00e1 estar orgulloso de ser comparado con Ch\u00e1vez, solo que no es momento de hacerlo saber en p\u00fablico."}, {"id": "1349728981373898752", "text": "@IvanDuque @infopresidencia @MinSaludCol @MinInterior una pena la soluci\u00f3n que da porque priman los colombianos que no son ni responsables,ni inteligentes para cuidarse y cuidar de los otros\nMire la falta de \nresponsabilidad y de inteligencia que prevalece en\ud83c\udde8\ud83c\uddf4 lo eligieron de presidente\nLa soluci\u00f3n es comprar vacunas,menos blablabl"}, {"id": "1349728972720914437", "text": "Yo, ya que soy es INTELIGENTE....!!!! https://t.co/GaA1DCRk3d"}, {"id": "1349728971345149954", "text": "#Naci\u00f3n | Duque (@IvanDuque) posesion\u00f3 a un magistrado que ir\u00e1 a juicio por el caso Odebrecht \ud83d\udc49 https://t.co/vnxRT8qgHF\nRaro las #ratas del @CeDemocratico y su #Matarife #OjoConEl2022 #uribec\u00ednico #IvanDuque #JuevesDeGanarSeguidores #SiguemeYTeSigo"}, {"id": "1349728942748442626", "text": "@Bornpiolero @jrossone @carleal85 @West01Santiago @pulzo @MJDuzan @AlvaroUribeVel Hacen parte de la rama legislativa. \u00a1Hacen parte del gobierno! Cali, Bogot\u00e1 y Medell\u00edn tienen (desastrosas) administraciones progres y furiantiuribistas."}, {"id": "1349728942605824006", "text": "Dice Tweet OMS, Enero 14 2020. \"Investigaci\u00f3n preliminar de las autoridades chinas no han encontrado evidencia de transmicion humano-humano del...\nAl d\u00eda de hoy seguimos pagando las consecuencias y seguimos postrados a la OMS y a China @IvanDuque @ClaudiaLopez \u00bfcorrupci\u00f3n? Nooo https://t.co/khwOxFl1pg"}, {"id": "1349728927737016323", "text": "@MendivelsoDoris @petrogustavo Tiene sentido Doris , el aguacate es afrodisiaco... y todas en taparrabos, como ser\u00e0 la comilona...de aguacates."}, {"id": "1349728919595831299", "text": "@ELTIEMPO Buen\u00edsima propuesta. Es necesario corregir a las personas para que Renueven su Manera de Pensar y Actuar @IvanDuque @MinSaludCol @lafm @WRadioColombia"}, {"id": "1349728903628288000", "text": "@AlexLopezMaya @IvanDuque Blanco es, gallina lo pone, est\u00e1n habiendo el negocio de sus vidas"}, {"id": "1349728849173512195", "text": "@IvanDuque @MinSaludCol @MinInterior A encerrarse y morirse de hambre  se acaba la econom\u00eda"}, {"id": "1349728848867311623", "text": "@PedroNikolasM IMB\u00c9CIL ese cami\u00f3n que muestras es propiedad de un PRIVADO\n\nNo son los que @petrogustavo compr\u00f3\n\nLos del PRIVADO tiene 2 vidrios frontales.\n\nLos de Bogot\u00e1 tiene 1 vidrio frontal https://t.co/5NhWViU2cn"}, {"id": "1349728844094140423", "text": "@Marta80956090 @AurelioSuarez @ColombiaHumana_ @IvanDuque Para eso hay que tener la capacidad de negociaci\u00f3n en cuanto a la demanda, s\u00ed Colombia como pa\u00eds (Por lo inepto que es el gobierno nacional), no puede ejercer presi\u00f3n con el posible mercado potencial que tendr\u00eda (70% de su poblaci\u00f3n) \u00bfQu\u00e9 le hace creer que Bogot\u00e1 sola s\u00ed podr\u00eda?"}, {"id": "1349728843163000832", "text": "@DanielSamperO @richizuluaga @leocharrisg Que man\u00eda con Petro, no lo sueltan por que descubrieron que nombrandolo en un tuit se hacen m\u00e1s visibles"}, {"id": "1349728838977163264", "text": "@DanielSamperO @richizuluaga @leocharrisg Te quedar\u00eda bien un poco mas de responsabilidad y cordura en lo que escribes."}, {"id": "1349728828050927616", "text": "@reinolopez @jflafaurie @petrogustavo Investigu\u00e9 un poquito... https://t.co/YNlyrtFq2V"}, {"id": "1349728826843021312", "text": "@hrvardei @JAIMEWilgigix @solanm815 @NoName90448 @petrogustavo Llega discutiendo defendiendo a un pendejo que publica un link y ahora sale diciendo que lo que ese link dice no es real. Te hubieras evitado hacer el rid\u00edculo desde el inicio."}, {"id": "1349728823156195331", "text": "Se\u00f1or @IvanDuque Colombia le exige que venda el helic\u00f3ptero, tenemos otras prioridades #duquevendaelhelicoptero"}, {"id": "1349728818727014412", "text": "@ElNegroRoble @Jorgesanz1986 @CancinoAbog @petrogustavo @PartidoFARC @AlejandroChar Las heridas se sanar\u00e1n cuando haya JUSTICIA"}, {"id": "1349728807494664193", "text": "@pulsop_103_3fm @liliananeirac @Mujer_Mamerta @Sergio27Arias @MJDuzan @GustavoBolivar @petrogustavo @AUGUSTOOCAMPO @migueldelrioabg @merv59 Empresa?.. Jajajajajajajajajs"}, {"id": "1349728800548941825", "text": "@AlexLopezMaya @IvanDuque Opino que Colombia es un pa\u00eds rico y debemos sentirnos orgullosos de haber nacido ac\u00e1 y debemos tambi\u00e9n ser agradecidos con nuestro presidente @IvanDuque. Gracias por haber conseguido las vacunas, presidente!! \ud83d\udc4f\ud83c\udffc\ud83d\udc4f\ud83c\udffc"}, {"id": "1349728798489546753", "text": "@AlexLopezMaya @IvanDuque Como siempre Colombia un pa\u00eds de los mas corruptos del mundo, el pijao de minsalud es quien debe estar en el negocio, 17 dolares de diferencia."}, {"id": "1349728786359726080", "text": "@ingabrielc @manantomec @DanielSamperO @richizuluaga @leocharrisg Decir \"Ni x ni y, entonces blanco\" sin proponer una opci\u00f3n no sirve de *nada*.\n\nSiendo simplistas, como el nivel de ese debate, ser\u00eda como no opinar para escoger el veh\u00edculo familiar y luego culpar al otro por los trancones que se m*m* en carro porque usted eso no lo escogi\u00f3."}, {"id": "1349728784346353669", "text": "@IvanDuque @Fruizgomez @PGN_COL @MDignidad_Col @fdbedout @VickyDavilaH @MJDuzan @WRadioColombia @jsanchezcristo me puden explicar por q la vacuna la adquiri\u00f3 Colombia m\u00e1s cara ??? https://t.co/mH1cYxoqB1"}, {"id": "1349728777580933123", "text": "@elANTIMILI @MAndreaNieto @petrogustavo Y por qu\u00e9 la nombras?\nPor qu\u00e9 siguen haci\u00e9ndoles el favor a esos miembros del uribestialismo y volvi\u00e9ndolos famosos?"}, {"id": "1349728767430721537", "text": "@DanielSamperO @richizuluaga @leocharrisg La relaci\u00f3n con do\u00f1a Mariluz fue consentida y ella misma as\u00ed lo cuenta, no abuso, como lo quiere hacer ver el farsante amigo de Samper: https://t.co/jZhKsgmBXk"}, {"id": "1349728764888903681", "text": "@DanielSamperO @richizuluaga @leocharrisg Nuestro problema creo, es que estamos m\u00e1s preocupados por pelear entre nosotros mismos y defender a la izquierda y/o a la derecha, que en unirnos para desenmascararlos, despert\u00e9mos! A ning\u00fan pol\u00edtico le importamos, ellos solo piensan en sus propios intereses."}, {"id": "1349728764448571392", "text": "@zsoni @IvanDuque Yo hago parte de un Estado Social de Derecho donde hay constituci\u00f3n y normas, es decir, usted me pide que no acate las normas y sentencias constitucionales? Esa es la propuesta desconocer las decisiones de la @CConstitucional"}, {"id": "1349728763525824514", "text": "@cardenasjorgee @IvanDuque @PartidoFARC usted deber\u00eda de ayudar y no dar consejos"}, {"id": "1349728760422039553", "text": "Gobierno presentar\u00e1 en marzo pr\u00f3ximo proyecto de ley para reglamentar cadena perpetua: Duque @IvanDuque @SenadoGovCo @ArturoCharC @CamaraColombia https://t.co/3N8BqaiLXk #CadenaPerpetua https://t.co/t6ESy8V3K3"}, {"id": "1349728757171384321", "text": "@DanielSamperO @richizuluaga @leocharrisg Aqu\u00ed estamos  los que creemos que hay caminos diferentes."}, {"id": "1349728749495828484", "text": "@Nessnio @CeDemocratico @IvanDuque Fuente?"}, {"id": "1349728747306455042", "text": "@WRadioColombia Yo le pido @IvanDuque que respete, y no piense que todos los colombianos somos uribistas. Que los enga\u00f1an y manipulan facilmente.  deje de mentir y gobierne con responsabilidad y equidad. compre las vacunas y deje de hacer show tontos en su programa de TV."}, {"id": "1349728731502411776", "text": "@AlexLopezMaya @IvanDuque @AstraZenecaES  porque eso???"}, {"id": "1349728702993600515", "text": "#CaraDeBobo  jajajjaja @IvanDuque  debe de sentirse orgulloso de este gran logro jajajjaa https://t.co/IwIZv5tRk4"}, {"id": "1349728688879747075", "text": "@IvanDuque @MinSaludCol @MinInterior Me parece bien cuidar la salud de los colombianos, pero que propuestas economicas para los qye realmente no pueden obtener ingresos en sus casas??"}, {"id": "1349728683913842688", "text": "@EmiroVillegas @petrogustavo Emiro Villegas = Bobo hijueputa, come cuento de lo mismo de siempre, pero cree que la derecha y su gobierno son la soluci\u00f3n."}, {"id": "1349728677760679937", "text": "@JErnestoPelaezT @AlvaroUribeVel Ya tienen Registrador, FECODE y Armas."}], "meta": {"newest_id": "1349729509457580037", "oldest_id": "1349728677760679937", "result_count": 100, "next_token": "b26v89c19zqg8o3foshvhes407dynj5euc3jgodl0jlh9"}}