{"data": [{"id": "1349724502641537028", "text": "Ahora este trino tiene m\u00e1s sentido. Hait\u00ed y las Guayanas van a ser los \u00faltimos en recibir vacunas porque las van a tener gratis cuando est\u00e9n disponibles. Aqu\u00ed en cambio la clase a la que pertenece Daniel nos va a seguir robando como lo ha hecho siempre. https://t.co/RikwSV22tD"}, {"id": "1349724495251206146", "text": "@DanielSamperO @richizuluaga @leocharrisg El tal Zuluaga ademas de ser un grosero , mentalmente inestable, tambi\u00e9n es un facho \ud83d\udc47\ud83c\udffc\ud83d\udc47\ud83c\udffc https://t.co/QFBYR8jnyV"}, {"id": "1349724491388133376", "text": "@AlexLopezMaya @IvanDuque \u00bfAh\u00ed no le cabe una demanda a duque por mal manejo de recursos?\n\nNo puede ser posible que est\u00e9 gobierno todos los d\u00edas cometa impunidad tras impunidad y nosotros como si nada pasara.\n\n\u00bfHasta cu\u00e1ndo m\u00e1s nos tenemos que aguantar?"}, {"id": "1349724485084176386", "text": "@shanbautista @IvanDuque Jajajajaja"}, {"id": "1349724474988367876", "text": "@DanielSamperO @richizuluaga @leocharrisg Que se reporten los bisexuales y panxesual pol\u00edticos"}, {"id": "1349724471893045254", "text": "A partir de hoy preguntar\u00e9 todos los d\u00edas \n\nD\u00eda #2\n\n\u00bfY las vacunas? @IvanDuque"}, {"id": "1349724459566034949", "text": "@DanielSamperO @richizuluaga @leocharrisg Tanto que detesta a Uribe y a Petro, nombre nos uno que represente el sentimiento de un pueblo cansado de tanta corrupci\u00f3n y politiquer\u00eda"}, {"id": "1349724459108851712", "text": "@AlvaroUribeVel Uribe,recogiendo firmas !! https://t.co/dQrYZ5JDW5"}, {"id": "1349724448283189250", "text": "@CABLEPOLOMBIA @AUGUSTOOCAMPO @Betocoralg @ISAZULETA @AntonioGranoble @ElQueLosDELATA @migueldelrioabg @LUISEROLAVE @ColombiaHumana_ @petrogustavo @GustavoBolivar @aplastapayasos @DavidRacero @PizarroMariaJo Es Beto el que escribe y borra los mensajes?"}, {"id": "1349724446790090752", "text": "@JulinAsprilla2 @Jonatha34063453 @petrogustavo Vea malaparido . Ac\u00e1 las bestias son uds izquierdosos de mierda. Quisieran tener la la capacidad de generar desarollo y empresa de los Uribistas. MALPARIDOS muertos de hambre par\u00e1sitos sociales ignorantes"}, {"id": "1349724443317202947", "text": "@AndrsMonsalve @petrogustavo Y quien carajos eres tu para decidir sobre la vida de otros?\n\nQue rid\u00edculos estos Uribestias ahora se creen seres supremos!\n\n\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02"}, {"id": "1349724440934952962", "text": "@AlexLopezMaya @IvanDuque El CVY que llaman"}, {"id": "1349724421116862464", "text": "Presidente @IvanDuque arrancan las masacres, los asesinatos de l\u00edderes sociales y de reincorporados en el 2021, se requiere aplicar los instrumentos de protecci\u00f3n y garant\u00edas derivados de los acuerdos de Paz.\n#FelizJueves https://t.co/3doDFv2UAY"}, {"id": "1349724415945224192", "text": "@DanielSamperO @richizuluaga @leocharrisg Yooo. Prefiero votar en blanco. Lo que hay que hacer es limpiar el Congreso de tanta rata"}, {"id": "1349724414313521153", "text": "@Nessnio @IvanDuque Dizque Ivan Duque; tienen al interdicto en un concepto muy elevado para sus capacidades intelectuales.\n\nTodo, absolutamente todo viene desde los corredores calurosos del Uberrimo con alternancia desde la sala de Rionegro."}, {"id": "1349724404251553796", "text": "@Sativasur039 @IvanDuque @MinSaludCol @MinInterior Para Q le duela Bolivia argentina Brasil Paraguay Venezuela Per\u00fa  Chile y Bolivia ya est\u00e1n vacunando  pero polombia no q tan raro los uribestias apoyando al in\u00fatil q ni siquiera afirmado contratos tan raro.. Primeros en narcotrafico y corrupci\u00f3n \u00faltimos en adquirir vacunas...."}, {"id": "1349724401348927489", "text": "Que se deje entonces llevar preso a los Estados Unidos, estoy segura que @AlvaroUribeVel lo quiere extraditado https://t.co/4iK1ay52DR"}, {"id": "1349724400464048129", "text": "@bernalcpaula Este pa\u00eds se lo llev\u00f3 el pu... y el des-gobierno de @IvanDuque arrodillado a los intereses econ\u00f3micos, mientras el pueblo se debate en el desempleo, el hambre y la muerte. \u00bfSer\u00e1 que este sistema continuar\u00e1 llevando aceleradamente a la Miseria a Colombia? Y \u00bfDonde est\u00e1 el Pueblo?"}, {"id": "1349724398920425473", "text": "@JERobledo @IvanDuque Electricaribe = $errucho Electrico"}, {"id": "1349724395837788161", "text": "@petrogustavo Un malandro menos en Colombia que bien"}, {"id": "1349724391400206343", "text": "@CARLOSFMEJIA @AlvaroUribeVel LOS PARACOS DE TRUMP Y URIBE SON LOS MISMOS CRIMINALES.\n\nURIBE AYUDO A TRUMP PARA TUMBAR EL GOBIERNO EN EEUU"}, {"id": "1349724361461121029", "text": "@CancinoAbog @petrogustavo @PartidoFARC @AlejandroChar Se\u00f1or Cancino ojal\u00e1 pueda estudiar bien la historia del pa\u00eds, y co frotsremis qui\u00e9n es el verdadero criminal. Si un hombre revolucionario que no tiene ning\u00fan asesinato en sus espaldas, o un genocida que mata a cualquiera que piense diferente a \u00e9l. El matarife."}, {"id": "1349724347527790594", "text": "@AlvaroUribeVel Este hpta lo est\u00e1 atacando la demencia cenil"}, {"id": "1349724337314672643", "text": "@IvanDuque , sigue esperando la invitaci\u00f3n a la poseciono de @JoeBiden . Mientras ya le enviaron invitaci\u00f3n al gobierno interino de @jguaido ."}, {"id": "1349724337037783042", "text": "@FiscaliaCol las amenazas que hace esta sra en contra del senador @petrogustavo no merecen atenci\u00f3n ? https://t.co/Jo6RkTlfYC"}, {"id": "1349724322173243397", "text": "@matarifeco @CeDemocratico @IvanDuque Est\u00e1s im\u00e1genes son las que debemos publicar a nivel mundial; para que el mundo conozca la forma en la cual el centro democr\u00e1tico gobierna.\n@LevyRincon @ElQueLosDELATA"}, {"id": "1349724319371325442", "text": "5/ Es una clara muestra de lo idiota que hemos sido los colombianos votando para presidente, as\u00ed hayamos votado o no por @IvanDuque, o por @petrogustavo, o por @sergio_fajardo, sin importar, este resultado es la suma de muchas malas decisiones."}, {"id": "1349724311997693952", "text": "Abro hilo. 1/ Hoy sentado en el mayor habit\u00e1culo para pensar, es decir en el ba\u00f1o, tuve una Epifania; Como es tan irresponsable y tan hijo de puta el se\u00f1or presidente @IvanDuque, de decir vainas como que los alcaldes y privados podr\u00edan entrar a negociar las vacunas."}, {"id": "1349724304158679043", "text": "@kherzad @DanielSamperO @richizuluaga @leocharrisg Debate insulso. El tibio o mediocre no se involucra con nada ni con nadie, solo aparenta estar, lo mismo con uno que con otro. Aqu\u00ed la discusi\u00f3n es el caracter -en lo politico-; que se haya hecho un parang\u00f3n con el tema de las canciones y el cantante, no debe distraer lo esencial"}, {"id": "1349724298605449216", "text": "@5juancho @DanielSamperO Es una tingua azul"}, {"id": "1349724293983326208", "text": "@lorenzmurcia @AlvaroUribeVel Esto era Colombia antes del presidente @AlvaroUribeVel \n2/2 https://t.co/VS6SdujKEg"}, {"id": "1349724286190198792", "text": "@millersoto @PGN_COL @SandraFARC @Sergio_FARC @IvanDuque Pero no pasa nada \ud83e\udd2f\ud83e\udd10"}, {"id": "1349724284600520709", "text": "@lorenzmurcia @AlvaroUribeVel Esto era Colombia antes del presidente @AlvaroUribeVel \n1/2 https://t.co/mk9HtMTeMe"}, {"id": "1349724280016293888", "text": "@MONIQUILLA301 @ElQueLosDELATA @migueldelrioabg @AUGUSTOOCAMPO @LUISEROLAVE @Betocoralg @ColombiaHumana_ @petrogustavo @GustavoBolivar \u00bfNecesitamos saber qu\u00e9 piensa @petrogustavo?\u00bfCu\u00e1l es su estrategia?\u00bfC\u00f3mo nos vamos a sumar? La Uni\u00f3n Hist\u00f3rica debe comenzar por casa."}, {"id": "1349724277902356483", "text": "@DanielSamperO Tal cual, se parece a la novela 1984 d\u00f3nde la resistencia no era m\u00e1s que una fachada organizada por el partido y el gran hermano. Muy sospechoso que les sirvan para hacer campa\u00f1a siempre..."}, {"id": "1349724252400979969", "text": "Que alguien nos explique donde est\u00e1 la raz\u00f3n de un precio 10 veces mayor, en una negociaci\u00f3n de poco menos de la mitad de las unidades adquiridas. Estamos hablando de vacunas \ud83d\udc89. No seamos tan hijueputas. @PirryOficial @GustavoBolivar @IvanDuque @LaPullaOficial https://t.co/tijRBgrJYZ"}, {"id": "1349724243928502272", "text": "@millersoto @PGN_COL @SandraFARC @Sergio_FARC @IvanDuque Pero que hiciste cuando esto pas\u00f3 ? \n\nQue hip\u00f3crita eres, esas mismas leyes apl\u00edcalas a tu secta y ver\u00e1s que te tocar\u00eda pasar derecho de petici\u00f3n a diario. https://t.co/qHuNrwd5so"}, {"id": "1349724242527596545", "text": "@lili112029 @calypsorock @IvanDuque Si nos miente al pa\u00eds con descaro, como ser\u00e1 a lo mujer \ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f eso es tenerle mucho amor \ud83d\ude05\ud83e\udd23\ud83d\ude02"}, {"id": "1349724237154701312", "text": "@DanielSamperO @YouTube \u00bfS\u00f3lo 10? Ese cuerpecito re\u00fane al menos un millar..."}, {"id": "1349724228354940928", "text": "@MONIQUILLA301 @ElQueLosDELATA @migueldelrioabg @AUGUSTOOCAMPO @LUISEROLAVE @Betocoralg @ColombiaHumana_ @petrogustavo @GustavoBolivar Tenemos que ser mayor\u00eda en el congreso de la Rep\u00fablica.\nRuego por la unidad pol\u00edtica alternativa."}, {"id": "1349724212450086914", "text": "@Asfaltonauta_ @maryluzherran @DanielSamperO @leocharrisg Petro es responsable.\n\n#PetroBronx \n\n1. Petro conoc\u00eda de las atrocidades del Bronx. Hubo un trabajo de inteligencia con infiltrados. \n\nhttps://t.co/hZBxfXBbuN\n\n2. Petro neg\u00f3 cualquier intervenci\u00f3n incluso sabiendo las aberraciones que ah\u00ed ocurr\u00edan. \n\nhttps://t.co/HHZ49CPDj2"}, {"id": "1349724210562650114", "text": "@AlexLopezMaya @IvanDuque Lo barato sale caro.\n\n\u00bfAcaso usted nunca ha visto \"El bolet\u00edn del consumidor\"?"}, {"id": "1349724208616493058", "text": "Y hay fecha de esta grabaci\u00f3n? No me cuestionen pero No dudo fue una despedida de hasta nunca de este narcoterrorista y quer\u00eda dejar el avispero alborotado .so long Ivan Marquez y sus camaradas narcoterroristas @RoyBarreras @petrogustavo @IvanCepedaCast  @SandraFARC @AABenedetti https://t.co/7KBIbbHGrY"}, {"id": "1349724198860685315", "text": "@lorenzmurcia @AlvaroUribeVel El remedio contra los narcoterroristas y mamertos."}, {"id": "1349724195501060096", "text": "@AlexLopezMaya @IvanDuque Juepucha pa eso tenemos reformas tributarias.\n\nAh, perd\u00f3n.\n\nLEY DE FINANCIAMIENTO, EMPRENDEDORES Y RESILIENCIA"}, {"id": "1349724182330785797", "text": "Sigan aplaudiendo a este CERDO @IvanDuque manda de lame culos @Zuletalleras @VickyDavilaH https://t.co/nibXmheK3B"}, {"id": "1349724178962931713", "text": "@AlexLopezMaya @IvanDuque Ser\u00e1 que por eso no quieren publicar los contratos."}, {"id": "1349724162542080000", "text": "@CARLOSFMEJIA @AlvaroUribeVel Quien me dijo que no se le cree"}, {"id": "1349724161510236162", "text": "@HildebrandoCub1 @petrogustavo Eres de esas personas que temen salir de su casa porque una moto con sujetos armados le espera afuera, desde el 2002 nos gobierna un fascista genocida... pero personas como usted no entienden..."}, {"id": "1349724156917473283", "text": "@DSebastian1991 @JuanGodev @DanielSamperO @richizuluaga @leocharrisg Que asno este se\u00f1or jajajaja dizque no hay riqueza, un completo ignorante, hay tanta riqueza que a\u00fan los hps ladrones de la derecha no han terminado de saquearla, creo que le falta mirar las riquezas que tiene nuestro pa\u00eds, me dio hasta lastima este sujeto \ud83e\udd26\u200d\u2640\ufe0f"}, {"id": "1349724153696419842", "text": "@DanielSamperO @richizuluaga @leocharrisg SAMPER ES BUFON SOLO VIVE DE APELLIDO"}, {"id": "1349724147853778946", "text": "@petrogustavo Claro, con un detalle, ellos las hicieron."}, {"id": "1349724146956185602", "text": "@gercalpa1 @petrogustavo Y si hubiesen negociado antes de ser aprobadas y los resultados no hubieran sido buenos, estar\u00edan diciendo que porque negocio una vacuna que no habia sido aprobada"}, {"id": "1349724139142017028", "text": "@yoyanosoy @Bornpiolero @carleal85 @West01Santiago @pulzo @MJDuzan @AlvaroUribeVel Hay que ser objetivo con las im\u00e1genes, sin embargo, la econom\u00eda barca que usted dice cobija a paras y guerrilla y cuantos fueron sentenciados y de que partidos?"}, {"id": "1349724135094677510", "text": "@RadioGuatapuri @IvanDuque @mincultura @Mineducacion @Minvivienda @MintrabajoCol @MinDeporteCol @apecuello @DidierLobo_Ch @MelloCastroG @Valledupar @Valledupar_Col Jajajajaja esa platica se perdi\u00f3 xon el poco de pol\u00edticos corruptos ladrones de cuello blanco que tenemos ac\u00e1 y la guajira ayayay es como echale ma\u00edz a los pavos voy mil a uno que no quedan ni por la mitad"}, {"id": "1349724118279569414", "text": "@DanielSamperO @richizuluaga @leocharrisg Yo me creo seguidor de la verdad y de la buena voluntad."}, {"id": "1349724101380767748", "text": "@petrogustavo @HOLLMANMORRIS H\u00e1game el hijo de puta favor!; Ahora petro le quiere decir a las farmac\u00e9uticas donde y como producir las vacunas. NOS QUIERE DEJAR SIN VACUNAS GRAN HIJUEPUTA CON SU HIJUEPUTA JODA MALPARIDO???"}, {"id": "1349724089083052032", "text": "@RadNalCo @IvanDuque Les falt\u00f3, tipificar otro delito muy importante como anexo a ese tipo de condena, el \"corrupto pol\u00edtico\" y malversaci\u00f3n de recursos p\u00fablicos...."}, {"id": "1349724087241695238", "text": "@Betocoralg @HELIODOPTERO @CeDemocratico @IvanDuque Un viejo cagalitroso con revoltura de heces fecales y meado de gato por materia gris."}, {"id": "1349724086323220482", "text": "@AlexLopezMaya @IvanDuque Para que el precio sea elevado, el n\u00famero de vacunas adquiridas es menor ... no soy economista pero se entiende que ha mayor cantidad de unidades baja el precio, cierto?"}, {"id": "1349724073379696640", "text": "@AlvaroUribeVel Jajaja, como si sintieran dolor los genocidas"}, {"id": "1349724067318775809", "text": "@Diegolizarazol @Betocoralg @DanielSamperO @richizuluaga @leocharrisg @DCoronell En esta tertulia del programa de @Betocoralg entre algunas diferencias que tengo con @DCoronell me quedo con una frase que dijo \u201cTenemos que aprender a diferenciar lo que nos gusta, con aquello que nos mata\u201d."}, {"id": "1349724055641927680", "text": "Me pregunt\u00f3 c\u00f3mo har\u00e1 el payaso @IvanDuque para transportar las pocas vacunas que 'aseguraron' para Colombia. Mi intuici\u00f3n me dice que su rosca se quedar\u00e1 con las primeras dosis."}, {"id": "1349724048331329536", "text": "@petrogustavo Para qu\u00e9 acaparar tal cantidad de vacunas?  Parece absurdo.\n\nTal vez para hacer lo que siempre han hecho: extorsionar a los gobiernos del resto del mundo con m\u00e1s deudas, entrega de recursos y de soberan\u00eda, disfrazada de cooperaci\u00f3n.\n\nNo les importa la vida sino sus privilegios."}, {"id": "1349724047114964993", "text": "@AlvaroUribeVel Jajaja"}, {"id": "1349724045479182336", "text": "@DanielSamperO @richizuluaga @leocharrisg @DanielSamperO empujando el carro de la corrupci\u00f3n. https://t.co/hXcy8WIDce"}, {"id": "1349724020514586624", "text": "@KikePrivatiza @DanielSamperO @richizuluaga @leocharrisg Y lo peor es que si lo fue, y hasta asegur\u00f3 admirar a Uribe y su seguridad democr\u00e1tica justificando los falsos positivos. Todo un Gobertus"}, {"id": "1349724009911513089", "text": "@RedMasNoticias @IvanDuque .\n\nEl err\u00e1tico subpresidente \n(sin querer queriendo)\nhizo puntualmente su \npropia radiograf\u00eda...\n\nQ cambio! \n\n."}, {"id": "1349724003171123200", "text": "El repugnante liberalismo ambienticida de Santander\n\nY @petrogustavo queriendo hacer acuerdos con semejantes psic\u00f3patas, francamente esos fratricidas son unos sapos impresentables e intragables mi estimado presidente electo\n\nAll\u00e1 ud si quiere insistirles!\n\nhttps://t.co/dmB9AZ4Fke"}, {"id": "1349724003095752710", "text": "Este personaje, compara 20 a\u00f1os de desgobierno y corrupci\u00f3n, con la esperanza de un pueblo.\n\nBien pudo comparar, a Gait\u00e1n con Virgilio Barco\nY a Gal\u00e1n con Pastrana. https://t.co/HP8PtbGpLq"}, {"id": "1349723999346040832", "text": "@DanielSamperO @richizuluaga @leocharrisg Es un asco leerlo, acomodado hpta"}, {"id": "1349723998637047809", "text": "@IvanDuque @MinSaludCol @MinInterior Es mejor que digan de una vez hasta diciembre y se ahorran estar prolongando aislamientos..."}, {"id": "1349723993058717697", "text": "@carlos46219445 @HELIODOPTERO @Betocoralg @CeDemocratico @IvanDuque Si ah\u00ed si tiene raz\u00f3n, el \"presidente2 no ha sido capaz de organizar un pais del tercer mundo...\n\nAhora va a ser capaz de organizar protestas en la cuna de la democracia"}, {"id": "1349723991657885706", "text": "@Migue_L_ez @ArielAnaliza @IvanDuque @EEopinion Me encanta los an\u00e1lisis que hace @ArielAnaliza \ud83c\udf1f esperando a comer cerdo @DequemehablasV este a\u00f1o 2021 jajajaja"}, {"id": "1349723990558969856", "text": "@DanielSamperO @richizuluaga @leocharrisg Quiere armar cualicion de tibios, diga a quien quiere de presidente y te dir\u00e9 quien eres"}, {"id": "1349723931146649602", "text": "\u201cAislamiento selectivo con distanciamiento individual responsable\u201d \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 pens\u00e9 que era un chiste. https://t.co/z2rAGFX7Ah"}, {"id": "1349723930513305602", "text": "@petrogustavo @ClaudiaLopez recibe dinero de RCN, Argos, SURA y el GEA, es imposible que act\u00fae en contra de esa corriente econ\u00f3mica que de hecho est\u00e1n en disputa con los grandes grupos econ\u00f3micos detr\u00e1s del Uribismo por los negocios totales de Colombia.\n\n@ClaudiaLopez es mas de lo mismo!"}, {"id": "1349723927287795712", "text": "El se\u00f1or @JGranadosPena, es docente universitario, si lo es es preciso que dicte la catedra de ETICA PROFESIONAL, @lcvelez, @AlvaroUribeVel. @RamiroBejaranoG, @CaracolRadio, @BluRadioCo, @NoticiasRCN, @CMILANOTICIA, @ernestoyamhure, @YamidAmatCMI \n\n."}, {"id": "1349723913677385728", "text": "@AlexLopezMaya @IvanDuque Corrupci\u00f3n al piso......nada de extra\u00f1ar...."}, {"id": "1349723904432955398", "text": "@pulzo @IvanDuque Pues, parece candidato para la presidencia"}, {"id": "1349723871822241792", "text": "@CancinoAbog @petrogustavo @PartidoFARC @AlejandroChar Tambi\u00e9n cita los paramilitares que pusieron presidente, decenas de senadores, representantes a la camara, gobernadores, alcaldes etc. Usted sabe a que presidente pusieron y por quien votaban en el senado, tanto que modificaron la Constituci\u00f3n. Muchos clanes a\u00fan en el poder"}, {"id": "1349723861819027458", "text": "@Salamac @DanielSamperO @leocharrisg Uyyy... cuente. \n\nEso est\u00e1 como bueno. \n\n\u00bfQu\u00e9 hizo @leocharrisg?"}, {"id": "1349723854831185920", "text": "@ghitis @lilestos @petrogustavo es sencillamente un criminal."}, {"id": "1349723849076727810", "text": "@isacjustice @MiguelAndrsDel2 @manantomec @DanielSamperO @richizuluaga @leocharrisg Mmmm la derecha tiene vuelto mierda al pa\u00eds... su soluci\u00f3n es unirse en torno a quienes que no sean de derecha para arreglar el rumbo...?"}, {"id": "1349723831091474434", "text": "@DanielSamperO @richizuluaga @leocharrisg Este man no aprendi\u00f3 la lecci\u00f3n. Deje de encasillar todo dentro de su utop\u00eda y privilegio social."}, {"id": "1349723826255323139", "text": "@ultimoarhuaco @ElQueLosDELATA @migueldelrioabg @AUGUSTOOCAMPO @LUISEROLAVE @Betocoralg @ColombiaHumana_ @petrogustavo @GustavoBolivar De acuerdo"}, {"id": "1349723819452166145", "text": "@RevistaSemana @JERobledo La izquierda, ya quiere empezar a sabotear las vacunas."}, {"id": "1349723812594532353", "text": "@yoyanosoy @jrossone @carleal85 @West01Santiago @pulzo @MJDuzan @AlvaroUribeVel No se trata de cualquier hamponcito y dif\u00edcilmente podr\u00e1n lavarle la cara pues en todos los torcidos de nuestra historia reciente est\u00e1n metidos! #Reficar #ChizaDAS #AIS #Hidroituango #Odebrecht et al...."}, {"id": "1349723797511839752", "text": "@IvanDuque @MinSaludCol @MinInterior Aislamiento selectivo con distanciamiento individual  responsable con pico y c\u00e9dula,pico y placa, cuarentena sectorizada,toque de queda nocturno y total fin de semana, aislamiento sintom\u00e1tico y 7 por viaje... No ser\u00e1 m\u00e1s f\u00e1cil vacunar con distanciamiento a la corrupci\u00f3n"}, {"id": "1349723796597563393", "text": "@AlvaroUribeVel Los necesita firmes y trabajando para usted y sus 'negocios' con el dinero publico"}, {"id": "1349723796526170114", "text": "@IvanDuque @MinSaludCol @MinInterior Se\u00f1or presidente,ud no cree que est\u00e1 abusando de la pasiencia de los colombianos con ese mont\u00f3n de peajes y tan caros,la pasiencia tiene l\u00edmites."}, {"id": "1349723791761436678", "text": "@EduardBernstei1 @petrogustavo reunido con un narcoterrorista, los unicos narcos malos son los amigos del uribismo"}, {"id": "1349723777911943169", "text": "@EmiroVillegas @petrogustavo Jajajaja a sabiendas de que ya estamos volvi\u00e9ndonos como Venezuela jajajjaja"}, {"id": "1349723776494268419", "text": "@JERobledo Uuuy, cre\u00ed que iba a llevar a Sandra Borda"}, {"id": "1349723773214273537", "text": "Sigamos las medidas de autocuidado, al gobierno nacional y a @IvanDuque le qued\u00f3 grande hacer lo que le pagamos por hacer. #Duquenomerepresenta"}, {"id": "1349723765832372225", "text": "@CathyJuvinao y @DanielSamperO tienen un fanatismo ANTI URIBISTA tan permeado que literalmente tras ver un video de Ivan Marquez ATACANDO al Uribismo, le llaman Uribista.\n\nSeguro andan dolidos de que las FARC es un complice claro de su agenda, y se desquitan en Uribe."}, {"id": "1349723764703981570", "text": "@JUANLOZADAG @MONIQUILLA301 @ElQueLosDELATA @migueldelrioabg @AUGUSTOOCAMPO @LUISEROLAVE @Betocoralg @ColombiaHumana_ @petrogustavo @GustavoBolivar Pero sin saber qu\u00e9 es lo que quiere o busca el movimiento de la CH realmente, es muy dif\u00edcil tomar decisiones @petrogustavo @GustavoBolivar la participaci\u00f3n ciudadana territorial espera un program\u00e1tico y una estrategia pol\u00edtica s\u00f3lida."}, {"id": "1349723762304937984", "text": "@AlcaldiaDeCali @JorgeIvanOspina @MinSaludCol @infopresidencia @IvanDuque @SaludCali @Asocapitales @Bogota @AlcaldiadeMed @ClaudiaLopez @QuinteroCalle El problema de salud que se volvio un problema econ\u00f3mico y social, no se resuelve con pa\u00f1itos agua tibia cada 8 dias sino con plan integral, si decreta ley seca decrete exenci\u00f3n y apoyo para impuestos, tasas, contribucion, renta, arriendo, salario para los que viven del comercio"}, {"id": "1349723759532531713", "text": "@reinolopez @ernestoyamhure Pero el que gan\u00f3 fue Popeye e @IvanDuque"}, {"id": "1349723751374438400", "text": "@JERobledo @MinSaludCol Qui\u00e9n entiende al sr Robledo.\nAtaca a diario al Gobierno porque no ha vacunado a toda la poblaci\u00f3n, y hoy pide que se concentre la negociaci\u00f3n en este cuando lo que ha dicho es todo lo contrario."}], "meta": {"newest_id": "1349724502641537028", "oldest_id": "1349723751374438400", "result_count": 100, "next_token": "b26v89c19zqg8o3foshvhes3smhith5lnlklrcd6lbp19"}}