{"data": [{"id": "1349745855721517056", "text": "@alexa3400 @AlexLopezMaya @IvanDuque Como tarada la ni\u00f1a, le siguen demostrando una vez m\u00e1s la corrupci\u00f3n de la marranada uribista y se siente ofendida jajajajaja patetica"}, {"id": "1349745838625533954", "text": "Y all\u00e1 las pidieron mucho tiempo despu\u00e9s que las pidi\u00f3 el cerdo @IvanDuque https://t.co/vwftlggx4u"}, {"id": "1349745830228590592", "text": "@MonitoreoCol @IntlCrimCourt @UNIndepJudges @ONU_es @AlvaroUribeVel @PaitoF @PBI_EE @ProtectLawyers @ONG_HRI @CorteSupremaJ @Annelen_Micus @PBIColombia @WOLA_org @AsfcanadaC @elespectador Dado que no ser\u00eda la primera vez, en el contexto internacional, que una mafia protesta as\u00ed por una detenci\u00f3n que no les conviene."}, {"id": "1349745825447104518", "text": "@petrogustavo Esa es una prueba contundente de que si se pueden sacar del poder a los pol\u00edticos corruptos y vivir con dignidad con justicia social , colombia nesecita urgente un cambio dr\u00e1stico debemos correr el riesgo con otra clase de pol\u00edticos que sean honrrados limpios , 4 a\u00f1os  no m\u00e1s !!!"}, {"id": "1349745815506604032", "text": "@heidy_up @jugobernal @IvanDuque @eltajalapiz @UP_Colombia @UJPBogota @AidaAvellaE @AlirioUribeMuoz @HablaLaJradio Cuando dejar\u00e1 de ser mayoneta para convertirse en un ni\u00f1o de verdad?"}, {"id": "1349745812088250370", "text": "@Betocoralg @DanielSamperO @richizuluaga @leocharrisg Otra cuenta del buf\u00f3n de 40??"}, {"id": "1349745789493501954", "text": "@NoticiasCaracol \n@NoticiasUno \n@Fruizgomez \n@IvanDuque \n@PGN_COL lo que hacen los funcionarios de la @AlcaldiaBGA de fiesta muy tranquilos. Mientras las cl\u00ednicas de la ciudad en alerta roja por el covid-19. \nQuien toma cartas en el asunto. https://t.co/CBwFJC7USY"}, {"id": "1349745784649101315", "text": "@JERobledo @MinSaludCol Fastidio al nivel: Polo democr\u00e1tico."}, {"id": "1349745777229369345", "text": "@DanielSamperO @richizuluaga @leocharrisg Alguien m\u00e1s peligroso y nocivo que Richie con twiter, cual primate con pistola. \ud83d\udd2b \ud83d\udc12 https://t.co/7PqYOVFcPc"}, {"id": "1349745773857153027", "text": "@petrogustavo \u00bfInvestigamos?\n\n\u00bfDemandamos?"}, {"id": "1349745770812092417", "text": "@AlexLopezMaya @IvanDuque Estos izquierdistas llenos de odio biscando cuatro patas al gato! Eso tiene que ver con la oferta de la vacuna, si ven China lleg\u00f3 a pagar 44 d\u00f3lares a otro laboratorio por su vacuna. Entonces? Quieren mentirle a los mamertos analfabetas!!!"}, {"id": "1349745769255997442", "text": "@JuanMartinCalv5 @lasillavacia @IvanDuque Algo relacionado con la administraci\u00f3n, nombramiento, que no sea un delincuente. Todos con prontuario, \u00e9se es su curr\u00edculo."}, {"id": "1349745766487764992", "text": "Tal cual https://t.co/DtIHN9E8ew"}, {"id": "1349745764969410560", "text": "@luisrodevia @IvanDuque No, har\u00edan algo similar a lo del PAE."}, {"id": "1349745763803389952", "text": "@Johanajjcol @IvanDuque Ac\u00e1 no tenemos inteligencia, una confabulaci\u00f3n y montajes de izquierda, con ayuda estranjera y medios de comunicaci\u00f3n contribuyeron a su desmantelamiento, esas personas y esos medios deber\u00edan responder ser ante la justicia por el gran da\u00f1o que le han hecho a la naci\u00f3n."}, {"id": "1349745757839089667", "text": "@AlexLopezMaya @IvanDuque Es que las de nosotros son mejores \ud83e\udd21\ud83e\udd21\ud83e\udd21\ud83e\udd21"}, {"id": "1349745757822267395", "text": "@huitzi1986 @Leodetodoslost1 @Javehl2 @Eduardo9j @Betocoralg @DanielSamperO @richizuluaga @leocharrisg Indicas analizar pero a Polo Polo no se por donde lo est\u00e1s analizando en cuanto a @LevyRincon  haciendo denuncias y exponiendo lo admiro por su labor..."}, {"id": "1349745754768871424", "text": "Cuando a @DanielSamperO le dicen volador si es muy maluco pero cuando se lo dicen a @petrogustavo si lo celebra. El \"centro\" al fin y al cabo https://t.co/TBwZUt4PcP"}, {"id": "1349745732761346048", "text": "@DanielSamperO De todos y cada uno de nosotros, nadie nos obliga a comprar el d\u00edas sin IVA, visitar familiares, ir a San Andresito, a finales de f\u00fatbol. La responsabilidad es de cada quien. Dejen de quejarse tanto y act\u00faen reponsablemente."}, {"id": "1349745730383196162", "text": "@AlexLopezMaya @IvanDuque https://t.co/DlT3Hv6YKc Y m\u00e1s grave a\u00fan la de 21 d\u00f3lares es la vacuna de 62% de efectividad"}, {"id": "1349745718072905729", "text": "@Annie_989 @AlvaroUribeVel Este gobierno es de transici\u00f3n. PUNTO"}, {"id": "1349745713329156099", "text": "@RedMasNoticias @FCFSeleccionCol Pasamos de los retos de la PANDEMIA A los cinco retos del DT de la Selecci\u00f3n COLOMBIA, as\u00ed de facilito le tapan las porquer\u00edas al gbno Narcoparamilitar!\n#PeriodistasPrepagos @merv59 @HELIODOPTERO @petrogustavo @GustavoBolivar @JulianG40747584 @FisicoImpuro @Margaritarosadf"}, {"id": "1349745706945425409", "text": "\u201cEl proceso de vacunaci\u00f3n no tiene ranuras para la politiquer\u00eda, ni para la demagogia, ni para quienes pretenden utilizarlo como herramienta de ataque pol\u00edtico coyuntural\u201d Presidente @IvanDuque \n\nhttps://t.co/sJgakmxv9B"}, {"id": "1349745702407196679", "text": "@alexa3400 @SergioOlaya_C @AlexLopezMaya @IvanDuque Y mirar el cambio de nuestra moneda al $US."}, {"id": "1349745686821150721", "text": "Ahora los municipios tendr\u00e1n que asumir la compra de las vacunas y fuera de ello la log\u00edstica para aplicarla en los territorios?  @IvanDuque esperamos que el DTO determine centralizaci\u00f3n a la hora de adquirir y distribuir las vacunas en el pa\u00eds, as\u00ed contemplar m\u00e1s organizaci\u00f3n!"}, {"id": "1349745672979935234", "text": "@petrogustavo Un bandolero y asesino m\u00e1s! Ser\u00e1n cre\u00edbles sus descendientes o cargan su misma sangre?"}, {"id": "1349745659281334276", "text": "@nidiamonin @IvanDuque Total, y ni ellos lo cumplen \ud83e\udd37\u200d\u2640\ufe0f\ud83e\udd37\u200d\u2640\ufe0f\ud83e\udd37\u200d\u2640\ufe0f"}, {"id": "1349745657108717568", "text": "Detesto estar de acuerdo con este petardo, pero aj\u00e1... https://t.co/CyCdAwxJkX"}, {"id": "1349745651601518595", "text": "Y quieren el negocio de las vacunas, imagin\u00e9n como deben estar saboreandose de esos millones @IvanDuque por favor no suelte las vacunas a ning\u00fan hijodelagranputa alcalde izmierdoso se roban el billete https://t.co/1Rimk2G64v"}, {"id": "1349745650565607424", "text": "@AlvaroUribeVel ajajajaja, ud si que es bueno para dar reportes caza bobos, no me diga destaco que vamos de primeras de abajo pa arriba?"}, {"id": "1349745650162933762", "text": "@CancinoAbog @petrogustavo @PartidoFARC @AlejandroChar No veo a Petro llamado ante la JEP, o vinculado a alguna investigaci\u00f3n a diferencia de Uribe y la mayor\u00eda de delincuentes que tienen actualmente procesos judiciales."}, {"id": "1349745649970016256", "text": "@MamA_Arte @Luna88901717 @sofoca3 @argenismiss @AlvaroUribeVel Uuy mk ud muy bruto. La verdad que da pesar."}, {"id": "1349745642315329540", "text": "@yulycepeda @IvanDuque \u00bfDe qu\u00e9 le hablas vieja? El pobre t\u00edtere debe obedecer aquello que desde Monter\u00eda ordenen."}, {"id": "1349745637714243587", "text": "@DanielSamperO @richizuluaga @leocharrisg este man qu\u00e9?"}, {"id": "1349745618370109441", "text": "@YoAlejoV @DanielSamperO Es que es samper no deja de ser samper !!\n\nEsos son peligros\u00edsimo cuando quieren fama y llamar la atenci\u00f3n!!"}, {"id": "1349745616910495745", "text": "@pereza0303 @RoyBarreras @GustavoBolivar @CathyJuvinao @petrogustavo @MafeCarrascal Si jajaja es que no quer\u00eda seguir ensuciando mi Tl con tanta basura. \ud83e\udd2d\ud83e\udd2d\ud83e\udd2d"}, {"id": "1349745613072695297", "text": "@DanielSamperO @richizuluaga @leocharrisg Usted por qu\u00e9 twittea estas cosas? \ud83d\ude14"}, {"id": "1349745607141969920", "text": "Demasiado amigos Iv\u00e1n M\u00e1rquez sale al paso con declaraciones de uni\u00f3n contra @AlvaroUribeVel haciendo un da\u00f1o muy grande a la coalici\u00f3n democr\u00e1tica que se quiere. https://t.co/MvBYU0diOh"}, {"id": "1349745594517086213", "text": "#Colombia Ante esta revelaci\u00f3n el presidente @IvanDuque se ha limitado a pedir que no \u201cpoliticen\u201d las vacunas. https://t.co/2OpZ1hF9oc"}, {"id": "1349745591170060288", "text": "@DanielSamperO @richizuluaga @leocharrisg Yo fui petrista y me desmovilic\u00e9 gracias a personajes como Levy"}, {"id": "1349745586317225985", "text": "@YoAlejoV @DanielSamperO Daniel Samper, burgu\u00e9s ego\u00edsta - mezquino. Uno de los l\u00edderes m\u00e1s visibles del extremo centro, promueve a los nuevos influenciadores del ambiguo centro. \nEntre payasos indolentes se entienden y cobijan. \ud83d\udc47 https://t.co/ja7614k68v"}, {"id": "1349745569774915588", "text": "@IvanDuque Se\u00f1or presidente, porfavor dele la oportunidad a los practicantes en enfermer\u00eda de terminar las pr\u00e1cticas tras de que no tenemos ninguna ayuda del gobierno  c\u00f3mo conseguiremos trabajo y lucharemos contra todo esto si no nos dan nisiquiera la oportunidad de terminar las practicas"}, {"id": "1349745569389043713", "text": "@DanielSamperO @richizuluaga @leocharrisg Yo, pero no meto a los dos en el mismo saco, y para los que dicen que petro participo en un grupo ilegal, les recomiendo estudiar como nace un estado y que las leyes no siempre son buenas, los nazis fueron legales y las convivir tambi\u00e9n."}, {"id": "1349745563143692289", "text": "@AlvaroUribeVel @Annie_989 Bandidos terroristas,la gente debe ya de una ves por todas saber quienes son esa corriente de la izquierda , y no apoyarlos m\u00e1s despierten por favor."}, {"id": "1349745560279011332", "text": "@AlexLopezMaya @DavidRacero @IvanDuque Se viene el cartel de las vacunas?Ustedes se pueden imaginar el NEGOCIADO tan impresionante que est\u00e1n armando?Por favor dejemos la pendejada, este gobierno corrupto hay q pararlo de alguna forma,adem\u00e1s que todos los d\u00edas nombran gente incompetente y delincuente!!"}, {"id": "1349745545934483461", "text": "@AlexLopezMaya @IvanDuque Gobierno corrupto!"}, {"id": "1349745538577674251", "text": "@millersoto @PGN_COL @SandraFARC @Sergio_FARC @IvanDuque La se\u00f1ora esa si contest\u00f3, es porque sabe que cometi\u00f3 un error."}, {"id": "1349745537365454851", "text": "Colombia no es un Estado social de Derecho\n\nNo hay democracia\n\nEl pueblo no tiene derechos\n\nA Colombia lo gobierna un r\u00e9gimen narcoparamilitar\n\nNuestra constituci\u00f3n est\u00e1 ba\u00f1ada con la sangre de los muertos que deja est\u00e1 dictadura\n\n@MJDuzan\n@merv59 @GustavoBolivar @petrogustavo"}, {"id": "1349745536564387844", "text": "@DanielSamperO Se necesitan los unos a los otros para seguir siendo relevantes."}, {"id": "1349745532382695427", "text": "@DanielSamperO @richizuluaga @leocharrisg Sergio Fajardo uribista pura sangre  jam\u00e1s ser\u00e1 presidente Colombia no aguanta un paisa mas como presidente https://t.co/zJoL0FdgN8"}, {"id": "1349745527085297664", "text": "@IvanDuque no sabe comprar vacunas, el solo sabe comprar votos"}, {"id": "1349745523838902275", "text": "@ingabrielc @leocharrisg @Andr3aBlanco @DanielSamperO @richizuluaga La cuesti\u00f3n, en mi opini\u00f3n, demanda entender el concepto de \"r\u00e9gimen\" y la posici\u00f3n al respecto: Cambiarlo o no. El \u00fanico movimiento que plantea ese cambio es la CH. El resto de partidos y movimientos, se acomodan dentro del statu quo \u00bfO cu\u00e1les son sus propuestas de cambio?"}, {"id": "1349745512786911232", "text": "@charry_manager @ivanrozo77 @DanielSamperO @petrogustavo Pues pareciera que fuera  dirigido a Daniel Samper el \u00faltimo se\u00f1alamiento"}, {"id": "1349745510635220993", "text": "Hoy estar\u00e9 conversando con el Senador @JERobledo y con @claudiavaca5 sobre la importancia de la transparencia en el proceso de vacunaci\u00f3n. No se lo pierdan https://t.co/LcYUplqqae"}, {"id": "1349745510610055170", "text": "@Nessnio @CeDemocratico @IvanDuque No sean tan...... Este man le gan\u00f3 a todos los corruptos ni uribe fue tan concha como este gobierno. Duque pasara a la historia como el peor gobierno de la historia del pa\u00eds y el m\u00e1s corrupto l"}, {"id": "1349745492557787138", "text": "@richizuluaga @KidACamilo93 @CarlosCarrilloA @DanielSamperO \u201cPetro es carta del uribismo\"\n\nAtt: la carta del uribismo. https://t.co/N1Pfy585tj"}, {"id": "1349745459909304323", "text": "@5juancho @DanielSamperO Haga un sudao o un sancocho y si no pues d\u00e9jela ir"}, {"id": "1349745457560481793", "text": "@huitzi1986 @Leodetodoslost1 @Javehl2 @Betocoralg @DanielSamperO @richizuluaga @leocharrisg Pero es que hombre, ese sujeto admira a Polo Polo \"porque se ha dado a conocer exponiendo argumentos\" osea lleg\u00f3 tarde a la repartici\u00f3n de lagartos que admirar o como?\ud83d\ude44\ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f"}, {"id": "1349745419031638024", "text": "@richizuluaga @DcpCp @DanielSamperO @leocharrisg @petrogustavo \u00bfY entonces que hacemos, pasamos de Duque a Tom\u00e1s Uribe?"}, {"id": "1349745400790593536", "text": "La ineptitud de este gobierno nos tiene mal en todos los sentidos, pero somos los culpables por elegir a una persona que no estaba preparada para el cargo, sin contar al partido pol\u00edtico que pertenece. Definitivamente nos merecemos esto por nuestras malas decisiones. https://t.co/VeAoRn7do2"}, {"id": "1349745376824320006", "text": "@Sergio_FARC @southjul @IvanDuque @millersoto Cada vez queremos superar a maduro \ud83d\ude02"}, {"id": "1349745364719591424", "text": "@DanielSamperO @richizuluaga @leocharrisg Yo no soy Petrista ni mucho menos (gracias a Dios) Uribista... Pero mi voto es por petro, petro y 100 veces petro."}, {"id": "1349745343823548416", "text": "@SARGENTOCHALA @petrogustavo Yo creo que no."}, {"id": "1349745325620269059", "text": "@hernancadavidma Falt\u00f3 el apoyo de los simpatizantes de FARC @IvanCepedaCast @petrogustavo y @ClaudiaLopez"}, {"id": "1349745319563714565", "text": "@AlexLopezMaya @IvanDuque Que robo tan hijueputa!!!!"}, {"id": "1349745292573364225", "text": "@richizuluaga @Alexand76435186 @DanOrdoez6 @anetheronslay @Pelicolombianas Buen\u00edsima esa fuente sin sesgo uribista @DanielSamperO centro y derecha, la misma vaina! https://t.co/nISHAN2AuO"}, {"id": "1349745283203268608", "text": "@CortizJ_ @eljulisoquete @DanielSamperO @petrogustavo @maryluzherran el extremo centro. @DanielSamperO  Hip\u00f3critamente condena esas desafortunas maneras del uribismo y algunos fan\u00e1ticos de la imagen de Petro, pero promueve esto contra . Son los mismos con distintas ropas los fachos y los medio fachos!!!!!"}, {"id": "1349745282263740422", "text": "@politicadelamor @petrogustavo Ser\u00eda ud o alguien como ud, que en Mayo 2018 me entregaba propaganda de su patr\u00f3n; la recib\u00ed y te pregunt\u00e9 porque debo votar por \u00e9l y contradige en varias. Tu despedida y conclusi\u00f3n: \"Si no es Petro, incendiaremos el pais\". Admirable!!\ud83d\udca9"}, {"id": "1349745281441607693", "text": "@DanielSamperO @richizuluaga @leocharrisg Yo, aunque creo que ya nadie leer\u00e1 este tweet. Los llamo #El\u00cddoloDeObsidiana y #El\u00cddoloDeOro por que son caudillos que a mi parecer se encuentran en varios aspectos de como hacen las cosas, como presentan la \"verdad\" y como manejan su imagen."}, {"id": "1349745280544104449", "text": "@DanielSamperO @richizuluaga @leocharrisg Que curioso, si algo critican los de \"centro\" es el fanatismo con el que se estigmatiza a los que no son de la misma postura. Y aqu\u00ed est\u00e1 una de las cabezas m\u00e1s representativas del centro estigmatizando a la izquierda con la que puede tener varios puntos comunes. Falta coherencia"}, {"id": "1349745276014260226", "text": "@DanielSamperO @richizuluaga @leocharrisg Y sus l\u00edderes,delirios de hombres poderosos, vistos en la necesidad de recargarse en sus miedos,transtornos y desesperaci\u00f3n de ustedes para llegar al poder,escudados con la violencia y cinismo de esta mayor\u00eda, no puedo seguir eso, lo siento, suerte, solo es fe p\u00e9rdida."}, {"id": "1349745260805685248", "text": "@Nanfild @andermaz @AlexLopezMaya @Sopadebanano @IvanDuque Espectaculario dice jajajajajajajajaj"}, {"id": "1349745253331456003", "text": "@CancinoAbog @petrogustavo @PartidoFARC @AlejandroChar M\u00e1s cr\u00edmenes de lesa humanidad ha cometido Uribe y bastante que lo defiende, hip\u00f3crita\u203c\ufe0f\ud83e\udd21 https://t.co/Px32RH5txc"}, {"id": "1349745241935519744", "text": "Alguien podr\u00eda confirmar esto? @GustavoBolivar @CathyJuvinao @petrogustavo porque pagamos tanto? https://t.co/LcuCcfswNk"}, {"id": "1349745240299732993", "text": "@MonitoreoCol @IntlCrimCourt @UNIndepJudges @ONU_es @AlvaroUribeVel @PaitoF @PBI_EE @ProtectLawyers @ONG_HRI @CorteSupremaJ @Annelen_Micus @PBIColombia @WOLA_org @AsfcanadaC @elespectador Gracias por tratar de protejer el estado de derecho en Colombia \ud83d\ude4f.\nEspero los \u00f3rganos internacionales puedan hacer algo en este o varios de los casos contra \u00c1lvaro Uribe.\n\n***Deber\u00edan indagar la relaci\u00f3n de la casa por carcel a Uribe con el incremento de las masacres en el pa\u00eds."}, {"id": "1349745237531512836", "text": "@AlexLopezMaya @IvanDuque Ya se huele que el gobierno de @IvanDuque hay corrupci\u00f3n y malos manejos"}, {"id": "1349745233316212737", "text": "@DanielSamperO @richizuluaga @leocharrisg Haga algo productivo por colombia samper, en vez de hablar mal de petro"}, {"id": "1349745231546224644", "text": "Despu\u00e9s de que alias \u2018Iv\u00e1n M\u00e1rquez\u2019, apareciera en un video anunciando su apoyo a una revocatoria de mandato del presidente @IvanDuque, desde el Gobierno aseguran que la Fuerza P\u00fablica lo est\u00e1 esperando para darlo de baja.\n@CaracolRadio @Lizsariza\nhttps://t.co/x3iN6GhqAP"}, {"id": "1349745208108306437", "text": "@noam110886 Responda @IvanDuque @infopresidencia @MinSaludCol"}, {"id": "1349745206632062977", "text": "Los progres no han entendido que mientras m\u00e1s atacan a @AlvaroUribeVel , este m\u00e1s se crece. Grande Uribe!"}, {"id": "1349745163950841856", "text": "@SARGENTOCHALA @petrogustavo El tambn es muy soberbio!!!!"}, {"id": "1349745160272416771", "text": "@CancinoAbog @petrogustavo @PartidoFARC @AlejandroChar S\u00e9 lo gano abogado https://t.co/4grOjmi8Vx"}, {"id": "1349745133261090820", "text": "Pues, de ser cierto eso, es muy grave ! https://t.co/CZ0xAMP8lN"}, {"id": "1349745123777769472", "text": "@lasillavacia @IvanDuque De lejos otro hampon de cuello !"}, {"id": "1349745116840386563", "text": "@JenniferPedraz @IvanDuque Una cosa es el deber ser y otra el desgobierno que existe y que no va a dejar de ser mediocre e incapaz. Varias estrategias, m\u00e1s oportunidades."}, {"id": "1349745099442368513", "text": "@AlvaroUribeVel Que deconentados est\u00e1n, con la realidad que en verdad si esta viviendo este pa\u00eds, respecto al covid19."}, {"id": "1349745091632627713", "text": "@DanielSamperO @richizuluaga @leocharrisg Vamos a tener q ir a Venezuela a ser vacunados contra el covid-19. En Colombia la vacuna se volver\u00e1 comodin de campa\u00f1a presidencial 2022."}, {"id": "1349745090659577858", "text": "@millersoto @PGN_COL @SandraFARC @Sergio_FARC @IvanDuque Petardo uribestia mamaburro, se pegan de estupideces para demandar, pero de d\u00f3nde es usted,roban, asesinan, desplazan, se enriquecen, pero como son los genocidas narcos PARACOS mafiosos traquetos asesinos del CD , CALLADITO \ud83d\ude20\ud83e\udd2eesos son los seguidores de este narco estado. https://t.co/NRJOAUNtCC"}, {"id": "1349745080089899008", "text": "@MiltonBernal2 @AlvaroUribeVel @CeDemocratico A demas a como cree q le iban a salir las vacunas a colombia, a 2 dolares a 4 a 5 por dios mijo traze sus criticas en echos reales y contundentes y no en tablas escuetas y sin detalle alguno"}, {"id": "1349745055284797440", "text": "@AlvaroUribeVel Libertad de expresi\u00f3n mandando a matar testigos? \n\nParaquito!"}, {"id": "1349745029082976256", "text": "Ch\u00e9vere en Bucaramanga ya est\u00e1n alistando el cuarto fr\u00edo para las vacunas, ahora solo falta que al gobierno se de le la gana de comprar las vacunas. @IvanDuque @Fruizgomez @MinSaludCol https://t.co/xvhFmWeedd"}, {"id": "1349744989467717633", "text": "@Zenaida92166173 @richizuluaga @DanielSamperO @leocharrisg Ser\u00eda bueno que leyera de la historia del M19 para que se entere de lo que estos angelitos hac\u00edan y cu\u00e1les de esos malandros a\u00fan siguen en la pol\u00edtica colombiana. Abran los ojos por favor."}, {"id": "1349744988293378054", "text": "@AsadAssange @richizuluaga @MovNaranja3 @DanielSamperO @leocharrisg Jajajajaja"}, {"id": "1349744980324188162", "text": "@HBorolas @Luna88901717 @sofoca3 @argenismiss @AlvaroUribeVel Repite mis palabras porque te quedaste sin argumentos.\n\u00bftodo bien en la cueva?"}, {"id": "1349744978675826688", "text": "@NanyPardo @DanielSamperO @richizuluaga @leocharrisg que triste"}, {"id": "1349744977887318021", "text": "@DanielSamperO @richizuluaga @leocharrisg Positivo para maricon"}, {"id": "1349744964343902214", "text": "@angelamrobledo @IvanDuque Terrible como est\u00e1n haciendo con la justicia lo que quieran"}, {"id": "1349744958182453250", "text": "#FelizJuevesATodos, informaci\u00f3n importante para tener en cuenta #Comunidad.\nEs duro, pero el #confinamiento ahora mismo es la mejor manera de combatir el #COVID19. #TodosSomos1 #todosjuntosahora #CuidarteEsCuidarnos #CuidemosTodosDeTodos https://t.co/rXzt7B3gID"}, {"id": "1349744956089511937", "text": "@AlexLopezMaya @IvanDuque Que hay cerdo encerrado..."}, {"id": "1349744947432448000", "text": "@dianajaramillom @JulianJaraUribe @JorgeIvanOspina @IvanDuque Eso lo deben hacer los l\u00edderes, pero al parecer estamos muy mal."}], "meta": {"newest_id": "1349745855721517056", "oldest_id": "1349744947432448000", "result_count": 100, "next_token": "b26v89c19zqg8o3foshvhespf0a9991eswbpmp2bfk4u5"}}