{"data": [{"id": "1349722864098881536", "text": "EL PLAN PANDEMIA\n#Covid19 #Vacunas #IvanDuque #AlvaroUribe #Polombia #InmunidadDeManada https://t.co/OLxQUKPRBw"}, {"id": "1349722856347852802", "text": "@CARLOSFMEJIA @AlvaroUribeVel Ahora resulta que las m\u00e1s de 600 pruebas que tienen en contra del honorable se\u00f1or Uribe no representan nada verg\u00fcenza deber\u00eda de darle \ud83e\udd2c"}, {"id": "1349722851742420992", "text": "@DanielSamperO Recuerde Daniel que El estado tampoco ha sido capaz de dejar las armas !! Las legaliza y las usa contra sus ciudadanos .Estudiantes l\u00edderes y todo el que se le oponga !"}, {"id": "1349722851650240513", "text": "@IvanDuque tremenda abeja para negociar y comprar votos, pero tremendo burro para negociar y comprar vacunas para Colombia."}, {"id": "1349722837033037830", "text": "Que le va interesar la paz a el sub presidente @IvanDuque , si el negocio de ellos es la guerra. https://t.co/KTRZFUoXvf"}, {"id": "1349722823040839685", "text": "@Diargape @DanielSamperO @richizuluaga @leocharrisg Richardo es uribista, eso lo sabemos todos los que hemos tenido la desagradable experiencia de tratar con el."}, {"id": "1349722810298425345", "text": "Si es mayor de 70 a\u00f1os en Colombia Mayor las puertas est\u00e1n siempre abiertas https://t.co/Evos05oAdA v\u00eda @corrillosr @infopresidencia @IvanDuque @JuanManSantos @AlvaroUribeVel @MAguilarHurtado @GobdeSantander @asambleastder"}, {"id": "1349722807056429056", "text": "Por el valor de la verdad y la transparencia. Hoy a las 8:00 pm los invitamos a conocer la opini\u00f3n de dos expertos frente al proceso de vacunaci\u00f3n contra COVID-19 en Colombia. \n\nEn directo por las redes del Senador de @DIGNIDAD_col, Jorge Enrique Robledo @JERobledo https://t.co/ipFmKx1lUp"}, {"id": "1349722801733685252", "text": "@AlexLopezMaya @IvanDuque Que 17 d\u00f3lares van al estado como ayuda tercermundista? Que 17 d\u00f3lares van a representantes de las empresas en forma de casas en Cartagena? Algo as\u00ed?"}, {"id": "1349722801540915204", "text": "@EmiroVillegas @petrogustavo El resultado ya se ve y se vive y son otros los que est\u00e1n en el poder"}, {"id": "1349722795383681027", "text": "\u00a1Qu\u00e9 gran noticia! Regocijo y gozo cada que muera un comunista. Con ello, el populismo se debilita. https://t.co/xFWf4nctzp"}, {"id": "1349722781102071810", "text": "@JuanAcevedoGar1 @petrogustavo @CorteSupremaJ Tuvieron que grabar esta entrega de dinero,  porque sab\u00edan con que clase de bandido estaban tratando.. \ud83d\ude2c"}, {"id": "1349722774504239105", "text": "@petrogustavo Mk v\u00e1yase para all\u00e1 y se vacuna de paso aprovecha y se queda por all\u00e1 haciendo los planos de los carros el\u00e9ctricos jajajjaja"}, {"id": "1349722770096193543", "text": "O el @MinSaludCol es pendejo para negociar o se hicieron el negocio m\u00e1s HP para pensionarse r\u00e1pido.\n@IvanDuque responda. https://t.co/8GDdNlV2gc"}, {"id": "1349722768179417091", "text": "@petrogustavo Se trataba de formar un bloque de paises como la UE, o como EEUU ,siendo fuertes en ciencia , tecnologia , educaci\u00f3n , y por ende fortalecer nuestras economias.\nEEUU se opuso xq le conviene tenernos divididos , y encontr\u00f3 en los gobiernos mafiosos de colombia el cain de America ."}, {"id": "1349722764492607488", "text": "@DanielSamperO @richizuluaga @leocharrisg \ud83d\ude4b\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f\nNada peor que los dos mes\u00edas entre los que nos quieren limitar."}, {"id": "1349722750089367552", "text": "@AlexLopezMaya @IvanDuque Porqu\u00e9 no usar el di\u00f3xido de cloro?"}, {"id": "1349722741809659907", "text": "@SARGENTOCHALA @GarayLama @petrogustavo Que pena con usted sargento ser tan directo, pero yo que pase por esas filas se que a los cuadros les tienen la cabeza hecha mierda con tanta propaganda imperialista pro Yankee y adem\u00e1s odian todo lo que no sea capitalismo, y como el cuento es que leteo es comunista pues dificil"}, {"id": "1349722720007811072", "text": "@RedMasNoticias @IvanDuque .\n\nEl err\u00e1tico subpresidente \n(sin querer queriendo)\nhizo puntualmente su \npropia radiograf\u00eda...\n\nQ cambio! \n\n."}, {"id": "1349722711535316992", "text": "@DanielSamperO @richizuluaga @leocharrisg Esooo siga as\u00ed para el 2022 que arto ayudaron en el 2018"}, {"id": "1349722707630428163", "text": "@TortugaVioleta @IvanDuque Y que a pesar de ser un mediocre, incompetente, careverga, etc va a quedar pensionado con una millonada antes de los 50 a\u00f1os"}, {"id": "1349722703029219331", "text": "@millersoto @PGN_COL @SandraFARC @Sergio_FARC @IvanDuque Arr\u00e1strate m\u00e1s por ese aval..."}, {"id": "1349722698524614656", "text": "@millersoto @PGN_COL @SandraFARC @Sergio_FARC @IvanDuque Muy bien miller as\u00ed es"}, {"id": "1349722688328245249", "text": "@richizuluaga @jerosanchezb @elReneJimenez @DanielSamperO @leocharrisg Le digo NUEVAMENTE deje de ser MENTIROSO Y CHISMOSO"}, {"id": "1349722667566379009", "text": "@millersoto @PGN_COL @SandraFARC @Sergio_FARC @IvanDuque Ser\u00e1 justa su queja cuando incluya a todos los infractores sin distinto pol\u00edtico"}, {"id": "1349722667524489217", "text": "@EmiroVillegas @petrogustavo Desde el 2002 nos gobierna un genocida mafioso en que mundo vives por dios!!!. Deje de comparar buscando la desinformaci\u00f3n animal!!!."}, {"id": "1349722660008148995", "text": "@AlexLopezMaya @IvanDuque Empezo la vacuna por tu voto"}, {"id": "1349722656355053568", "text": "@ISAZULETA @AUGUSTOOCAMPO @Betocoralg @CABLEPOLOMBIA @AntonioGranoble @ElQueLosDELATA @migueldelrioabg @LUISEROLAVE @ColombiaHumana_ @petrogustavo @GustavoBolivar @aplastapayasos Sin duda alguna te comprar\u00e9 el caf\u00e9 que hay que hacer"}, {"id": "1349722616131706881", "text": "@AlexLopezMaya @IvanDuque Quien le explica a este animal, que el precio se negocia basado en los aportes que cada gobierno da para el desarrollo de dicha vacuna. Pero esta clase de escorias que nunca han producido nada solo CO2 Y MIERDA, jam\u00e1s entender\u00e1n. As\u00ed es el mundo de los negocios a gran escala."}, {"id": "1349722608066031616", "text": "@CarlosCarrilloA @DanielSamperO Pantallazo para los bloqueados por el tibio, por favor."}, {"id": "1349722580912111616", "text": "@AlfonsoCampoM @UNPColombia @IvanDuque Ratas, todos van a caer por asesinos y hampones!"}, {"id": "1349722576940097536", "text": "Las motos si sirvieron y vimos muchisimas rodando sin hacer ruido y menos contaminacion, LASTIMOSAMENTE los policias @PoliciaBogota son unos ESTOMAGOS y mas sabiendo que venian de @petrogustavo las trataban peor y los COMANDANTES no gestionaban sus mantenimientos.... https://t.co/0xBMYW43SG"}, {"id": "1349722575115587588", "text": "@Melba09182029A @DizquePerfecta @AlvaroUribeVel Para saber que usted va a terminar en las mismas, pobre y arruinada, esperando que le den un puestico."}, {"id": "1349722554508914694", "text": "@DanielSamperO @richizuluaga @leocharrisg Es decir, de derecha. Adem\u00e1s de que igualar ese par de personajes no es algo serio, deber\u00eda generar otro tipo de opini\u00f3n esta cuenta."}, {"id": "1349722545587691522", "text": "@petrogustavo No conozco el primer muerto por covid, conozco m\u00e1s muertos por c\u00e1ncer y otras enfermedades @petrogustavo usted siempre con su drama enredando a la gente para que lo siga \ud83e\udd26\ud83c\udffc\u200d\u2642\ufe0f"}, {"id": "1349722541250764800", "text": "@LuchoXBolivia En Bolivia utilizaron la televisi\u00f3n para mostrar en vivo los pormenores de la firma de los contratos de compra de vacunas contra el Covid 19 y su manejo. Todo p\u00fablico, nada a escondidas, como en el gobierno de @IvanDuque"}, {"id": "1349722538990047232", "text": "@DanielSamperO @richizuluaga @leocharrisg Dani yo hago parte de este grupo, pero si vuelve y queda el que diga Uribe y Noel Petro, no lo pienso un segundo y voto por Noel Petro. Ni puel \ud83e\udd2c\ud83e\udd2cvuelvo a votar en blanco. Otro Duque \u201cJamas \u201c ese petardo es lo peor que nos ha podido pasar."}, {"id": "1349722537123606528", "text": "Estamos cagados gracias a la generaci\u00f3n de esos que ahora tienen m\u00e1s de 40 a\u00f1os. Por ejemplo el ejemplo el pat\u00e9tico youtuber de 40 \ud83e\udd2e @DanielSamperO , La prepago de Vicky D\u00e1vila y el clasista de Daniel Coronel, la misma basura en diferente cuerpo.\n\n#VacacionesDelCongresoSon"}, {"id": "1349722535122898945", "text": "@AlvaroUribeVel Por qu\u00e9 no los llevan al m\u00e9dico al que fue usted? .....le dur\u00f3 solo dos d\u00edas el covid."}, {"id": "1349722533860429826", "text": "@DanielSamperO Tomen tinto a caballo."}, {"id": "1349722532396601345", "text": "@MaraVictoriaJu1 @andrearoae No me afect\u00f3 a mi? Ese d\u00eda inici\u00f3 la campa\u00f1a de @IvanDuque para presidente, hoy lo tiene gobernando y cuenteme si no est\u00e1 afectado todo el pa\u00eds.\nHay que luchar por gente como ud, que a pesar de estar en un narcoestado no se ve afectada. \u00c9xitos"}, {"id": "1349722527564763137", "text": "@franciscoactiv2 @IvanDuque @UNICEF @Mineducacion Oiga @MinTIC_responde  haga algo"}, {"id": "1349722518580391942", "text": "@Joselitomocoso3 @ColombiaHumana_ @petrogustavo Que nivel de humanidad tan grande ... Que panorama tan interesante el que pinta en el poder debe ser una completa maravilla... \ud83d\ude21\ud83e\udd2c\ud83d\ude21\ud83e\udd2c\ud83e\udd2c\ud83e\udd2c\ud83e\udd22\ud83e\udd22\ud83e\udd22"}, {"id": "1349722514101039106", "text": "@escobarp2013 @JERobledo Ja ja ja. Excelente labor!!! Cuentahuesos"}, {"id": "1349722508669427715", "text": "@richizuluaga @AndrexLinares @maryluzherran @DanielSamperO @leocharrisg Sr sustente lo de violador... Claro si es tan frentero y pulcro como dice serlo, de resto es un cagado m\u00e1s que ve uno en la calle hablando basura."}, {"id": "1349722498141708290", "text": "La Colombia humana no existe @DanielSamperO https://t.co/iie0ynxvp5"}, {"id": "1349722492915499016", "text": "@superbichoMfc @IvanDuque Yo puedo agradecer lo que a bien decida yo, si Usted no es un resentido que le arde entonces? O tengo que ser alineado con Usted? El resentimiento lo inunda, lib\u00e9rese, pare de sufrir. \u00daltima respuesta de mi parte. \u00c9xitos."}, {"id": "1349722479460315136", "text": "@ClubReporteros @YoAlejoV @DanielSamperO @richizuluaga @leocharrisg \u00c9l es as\u00ed."}, {"id": "1349722466285924353", "text": "@EmiroVillegas @petrogustavo La ignorancia es atrevida... V\u00edctima de la idiotizaci\u00f2n medi\u00e1tica."}, {"id": "1349722452314742785", "text": "@AlexLopezMaya @IvanDuque Comprensi\u00f3n de lectura senador, no haga el rid\u00edculo, lea bien,  int\u00e9ntelo."}, {"id": "1349722448879607813", "text": "@AlexLopezMaya @IvanDuque @PGN_COL @CGR_Colombia ser\u00e1 que se atreven a investigar o les da miedo ?"}, {"id": "1349722447390633985", "text": "Si los Colombianos le decimos a la @DIANColombia que no tenemos fecha exacta para pagar los impuestos. \ud83e\udd37\ud83e\udd37\ud83e\udd37\n\n@IvanDuque @Fruizgomez @Diego_Molano @infopresidencia"}, {"id": "1349722443330547715", "text": "@juliomario55555 @CancinoAbog @petrogustavo @PartidoFARC @AlejandroChar Al dr @CancinoAbog se le olvida a prop\u00f3sito, que @petrogustavo fue indultado gracias a @AlvaroUribeVel"}, {"id": "1349722435151568899", "text": "@AurelioSuarez ,est\u00e1s hablando paja. https://t.co/YHK2pGtIBj"}, {"id": "1349722425081131015", "text": "@petrogustavo Y ser\u00e1 q ese testimonio incluye tambi\u00e9n informarle a los j\u00f3venes q una lucha armada por m\u00e1s de cinco d\u00e9cadas no soluciono nada y q s\u00f3lo agrav\u00f3 la pobreza la desigualdad y dej\u00f3 m\u00e1s pobreza y dolor en nuestro hermoso pais\u2753\nY como pol\u00edtico inservible nada productivo"}, {"id": "1349722424191971331", "text": "@JulianDRinconS @CarlosCarrilloA @DanielSamperO \u00bfacaso alg\u00fan joven emprendedor de manillitas y zonas francas?..."}, {"id": "1349722405153824768", "text": "@Carlosp00947688 @AlvaroUribeVel Ni a sus seguidores tampoco,estamos por encima de eso."}, {"id": "1349722398745104392", "text": "@ClaudiaLuci0222 @cga2805 @IvanDuque Ser humano??\nUn diabolico engendro que por desgracia nacio en nuestro suelo:\nAsesina\nSecuestradora\nExtorcionista\nTerrorista\nNarco.\nVil"}, {"id": "1349722397809762304", "text": "@SanchezPinedaA2 @1961Tokio @Samurai16157668 @HaIconn @kris_indignada @leonardo19741 @Dante27579076 @Fredypm @rosdabella @CarpinteroAlejo @Tropatriunfante @AlexRodrilobo @IIuminat @antoniovaldez6 @Fooros @CleoGKlein @Monknk1 @HUS07777781 @RiegoPineda @saintmayo1981 @PriscilianoManu @Klobo91 @RamadanMezVzla @Matrix666F @dpiloncita @OJOVENE @3lS0ld4d0R0j0 @SoyDiv0 @benito3fantomas @JovenJamie @lengusqui @MirafloresEl @Ecualenin @WilfredoNc @yaruabella @MarcosD52416136 @Freihei77513885 @thegreattiger @Lapiedraenelza4 @PXK25 @ChupaMediaBOLI1 @licpcruz2 @Florencia90102 @OnlineFighterVe @Casanay1910 @IvanDuque @mbachelet @Almagro_OEA2015 @ONU_es @ONU_derechos Hoy le\u00ed que apareci\u00f3 asesinada una ni\u00f1a de 4 a\u00f1os,arrebatada a los brazos de su madre.Lo de Colombia es insufrible,a\u00fan ley\u00e9ndolo lejos!"}, {"id": "1349722375550627847", "text": "@AlvaroUribeVel Cual? Mentiras y enga\u00f1os"}, {"id": "1349722372954320900", "text": "@VISIONCBIA @JERobledo Para nada eso viejo come \ud83d\ude2a moco"}, {"id": "1349722364871729154", "text": "@petrogustavo V\u00e1yase a vivir a bolivia le har\u00eda bien al pa\u00eds, usted es una REMORA"}, {"id": "1349722354872627202", "text": "@linnammaria @IvanDuque @RoyBarreras No se tomaron Colombia cuando eran un grupo realmente poderoso militarmente, se lo van a tomar ahora que son 4 gatos..."}, {"id": "1349722343325782019", "text": "@EDR_CD @IvanDuque Esto es muy cierto. Ese se cre\u00e9. \ud83d\ude24"}, {"id": "1349722301076484096", "text": "@AlvaroUribeVel Deles la formula con la que ud se curo no sea egoista les podria ayudar mucho \ud83d\ude44\ud83d\ude44\ud83d\ude44"}, {"id": "1349722300942266368", "text": "@petrogustavo Ellos tienen plata ellos pueden Colombia tambi\u00e9n pod\u00eda hacer lo mismo, pero ac\u00e1 prefieren robarce eso"}, {"id": "1349722300854259712", "text": "@AlvaroUribeVel el mejor presidente de la historia de Colombia, es quien vuelve loco a este nido de terroristas.\n@IvanCepedaCast @GustavoBolivar \n@petrogustavo \n@PartidoFARC \nLos tiene Uribe saltando de punta en punta\n#VivaUribe https://t.co/kujoqrplwu"}, {"id": "1349722284756529152", "text": "@richizuluaga @Zenaida92166173 @DanielSamperO @leocharrisg Mi hermano con todo respeto meto la cuchara, despu\u00e9s de tantos argumentos que han dado los dem\u00e1s y est\u00e1 es su respuesta?, Esto deja claro que cuando no tienen argumentos validos para dar una r\u00e9plica salen con pendejadas, lea, eduquese. Buen d\u00eda"}, {"id": "1349722281287815173", "text": "@AlexLopezMaya @IvanDuque Eso se ve\u00eda venir, est\u00e1n demorados porque est\u00e1n cuadrando bien como contratar para ganar la barba como siempre."}, {"id": "1349722266272198656", "text": "@E2tnaF @Albertocuerquia @haidy_Mar @dbuilesv @AlvaroUribeVel Quieren convertir la salud en otro Fecode para acabar de rob\u00e1rsela."}, {"id": "1349722260073046016", "text": "@Almtgb @caro3111811 @JERobledo Igual que Uribe  adem\u00e1s de asesino."}, {"id": "1349722253584379906", "text": "@AlvaroUribeVel Cuando se inventan como acabar la paz con la DEA fiscal\u00eda y montaje te toca emigrar antes que te estraditen con mentiras aria lo mismo en Colombia se volvi\u00f3 eso una cultura"}, {"id": "1349722251957043207", "text": "@CARLOSFMEJIA @AlvaroUribeVel por ah\u00ed, quiz\u00e1s, no es, dotttor Mej\u00eda; pero, por aqu\u00ed, s\u00ed:\n\nhttps://t.co/uBHfAvRHwL"}, {"id": "1349722246579957762", "text": "@moisesjdpm @manolitosalazar @IvanDuque @RoyBarreras @TimoFARC @SandraFARC @PartidoFARC @petrogustavo @JuanManSantos @MartinSantosR @AlvaroUribeVel @mindefensa No s\u00f3lo eso, los que se disfrazan de centro est\u00e1n en el mismo combo de @JuanManSantos que peligro dejarlos llegar al poder!"}, {"id": "1349722245443284993", "text": "@AlvaroUribeVel Paz a su alma."}, {"id": "1349722244835139586", "text": "@AurelioSuarez @ColombiaHumana_ @IvanDuque \u00bfFacho de closet o sobra la pregunta?\n\n\u00bfJustificando esto? https://t.co/uSWB9a6jWf"}, {"id": "1349722222500319236", "text": "\"No estar\u00edan recogiendo caf\u00e9\", dir\u00eda @AlvaroUribeVel. https://t.co/bX6gFtdUQX"}, {"id": "1349722220126494720", "text": "@jhonguerrero_1 @DanielSamperO @leocharrisg Excelente Jhon."}, {"id": "1349722183086575616", "text": "@Giovann31967724 @DanielSamperO @leocharrisg Me la pas\u00f3 un petrista. \n\nPopulismo puro: https://t.co/W6QAqz93WP"}, {"id": "1349722176530878464", "text": "@petrogustavo definitivamente usted si sabe como vacunar a la gente"}, {"id": "1349722176157609992", "text": "Vacuna para combatir #COVID\u30fc19 cotizo en #WallStreet a la alza para Colombia a $21 sus acciones felicidades a los laboratorios Colombianos y a @IvanDuque por ese negocio.\n#AntiUribistaSigueAntiUribista \n#UribistaSigueUribista https://t.co/XdoX0YpmON"}, {"id": "1349722164019277824", "text": "@JERobledo @MinSaludCol Est\u00e1n quemando tiempo como en el f\u00fatbol."}, {"id": "1349722148911374336", "text": "@millersoto @PGN_COL @SandraFARC @Sergio_FARC @IvanDuque Toda mi solidaridad con usted amigo Miller"}, {"id": "1349722140321443849", "text": "@MauroToroO @IvanGutie10 @IvanDuque @DanielSamperO @GustavoBolivar @CamaraColombia @elespectador @CathyJuvinao @PartidoVerdeCoL @ma_camiladiaz @WRadioColombia No les conviene, por as\u00ed pueden gobernar apunta de decretos y al congreso no le conviene por q a ellos solo les importa estar de vacaciones pagas sin hacer nada como todo el 2020."}, {"id": "1349722133484756997", "text": "@petrogustavo Guerrilleros, destructores del pa\u00eds, solo dan inestabilidad"}, {"id": "1349722131903426562", "text": "@yulycepeda @IvanDuque Que deshonra para el pa\u00eds, que de puede esperar"}, {"id": "1349722129374318595", "text": "@SaiderMarin @PaoHerreraC @AUGUSTOOCAMPO @DanielSamperO @DCoronell @lopezjosedaniel @JuanPabloCalvas @MJDuzan No le sirve nada a este fastidioso, esa sputnik las van a vender en los dan Andresito, vaya c\u00f3mprese una"}, {"id": "1349722125716910082", "text": "@petrogustavo NM.Como sabes hay especulacion precios  venda aliments, por culpa @EneidaLayaPsuv , q no manda @sundde_ve , aplicar LOPJ. Eneida, solo manda Fiscales, remarcar e exortar!!!Salen fiscales tiendas e supermercados e vuelve especulacion. PF HERMANO HABLA COM MADURO P DEMITIR MINISTRA"}, {"id": "1349722118410432514", "text": "@NeiraNeir @AlvaroUribeVel @Mary08132725 Jajajjaj a lo bien?"}, {"id": "1349722103612911616", "text": "En Colombia no pactan la paz con los combatientes de las guerrillas, ac\u00e1 los amenazan de muerte.\n@IvanDuque"}, {"id": "1349722099447980034", "text": "@SARGENTOCHALA @petrogustavo Les prometi\u00f3 educaci\u00f3n pero de ofendieron."}, {"id": "1349722083404742656", "text": "@DanielSamperO @richizuluaga @leocharrisg viejo dani no envenene preguntele a las personas por que son petristas no inmiscluya"}, {"id": "1349722054971568137", "text": "@CancinoAbog @petrogustavo @PartidoFARC @AlejandroChar Doctor Diarreas, la muestra m\u00e1s fehaciente de que Gustavo Petro no es un criminal, es que nunca ha sido defendido por por usted!!!"}, {"id": "1349722048176783360", "text": "Hoy jueves 14 de enero - 8:00 pm.\n\nPor las redes de @JERobledo , conversar\u00e1 con @claudiavaca5 y @gabocifuentes acerca de la importancia de la transparencia en el proceso de vacunaci\u00f3n contra COVID-19 en Colombia. https://t.co/PcrNJNtBVU"}, {"id": "1349722013842214920", "text": "200 viviendas nuevas para Jes\u00fas Mar\u00eda, Flori\u00e1n y La Belleza asign\u00f3 el Minvivienda https://t.co/8E172wX3sI v\u00eda @corrillosr @infopresidencia @MinInterior @IvanDuque @GobdeSantander @AlcaldiaGiron @AlcaldiaBGA @MAguilarHurtado"}, {"id": "1349722013032738820", "text": "@petrogustavo Petro = Ch\u00e1vez, no se dejen enga\u00f1ar, el resultado ser\u00e1 el mismo."}, {"id": "1349721995878002692", "text": "@AlexLopezMaya @Sopadebanano @IvanDuque Tienen un asterisco que indica que la negociaci\u00f3n no se ha anunciado p\u00fablicamente, el precio todav\u00eda es una especulaci\u00f3n. \ud83d\ude18"}, {"id": "1349721989422981128", "text": "@DanielSamperO @richizuluaga @leocharrisg Petro Presidente 2022-2026"}, {"id": "1349721972888973312", "text": "@ghitis @IvanDuque miente descaradamente sobre las vacunas, la senadora @MariaFdaCabal dice que el que pueda compre las vacunas, se puede ser m\u00e1s mediocres y cinicos.\nY pensar que hay gente defendo estos adefecios por un plato de lentejas, regalado su dignidad y la patria."}, {"id": "1349721972331130882", "text": "@ACMB20 @JERobledo Por eso se pone la gabardina roja de terciopelo para dejar de ser invisible"}], "meta": {"newest_id": "1349722864098881536", "oldest_id": "1349721972331130882", "result_count": 100, "next_token": "b26v89c19zqg8o3foshvhes3plo4d6wxs8a3f887c6jy5"}}