{"data": [{"id": "1349726787937456129", "text": "@Salvar2022 @AlvaroUribeVel @chuchoagudelo1 @fjcifu @cucayoprieto @ghitis De quien nos van a salvar??? El eslogan ser\u00eda ser\u00eda continuaremos haciendo las cosas bien... Pero como nunca hicieron nada bien.. tienen que sacar y decir... Los salvadores jajajaj paracos https://t.co/4uarkT6jUR"}, {"id": "1349726787622690820", "text": "@DanielSamperO @richizuluaga @leocharrisg Ciudadan\u00eda critica alejada de mesianismo"}, {"id": "1349726781914316801", "text": "@EDR_CD @IvanDuque Y narcotraficante"}, {"id": "1349726774163214337", "text": "@petrogustavo Senador Petro, la capacidad de producci\u00f3n de los laboratorios, no pueden entregar los vol\u00famenes adquiridos por los pa\u00edses en un solo lote, la entrega se hace en orden de pila y por lotes de producci\u00f3n, Colombia no ha comprado nada y por eso no recibir\u00e1 nada"}, {"id": "1349726764512239617", "text": "@CancinoAbog @petrogustavo @PartidoFARC @AlejandroChar El d\u00eda que usted deje el fanatismo por los corruptos, ese d\u00eda podr\u00e1 opinar sin odio y lo har\u00e1 coherentemente"}, {"id": "1349726760095666176", "text": "@AurelioSuarez @ColombiaHumana_ @IvanDuque Mmmmmm ser\u00e1? https://t.co/JtUJJZ2yKi"}, {"id": "1349726759663652864", "text": "@cardenasjorgee @IvanDuque @PartidoFARC Grand\u00edsimos \"expertos\", si su \"vacuna\" no se aplicaba en los t\u00e9rminos y tiempos impuestos"}, {"id": "1349726747483271171", "text": "@yulycepeda @Boryscorp @IvanDuque Ya sabes, la \"meritocracia Uribista\", mientras m\u00e1s esc\u00e1ndalos en la hoja de vida, m\u00e1s capacitado para el cargo."}, {"id": "1349726740072067073", "text": "@DanielSamperO @richizuluaga @leocharrisg El punto es sentirse colombiano y no lameculos de politicos q le van a dar intereses econ\u00f3micas u otros."}, {"id": "1349726730580234240", "text": "@Bornpiolero @jrossone @carleal85 @West01Santiago @pulzo @MJDuzan @AlvaroUribeVel Nos est\u00e1n gobernando. https://t.co/6feEWdAQKk"}, {"id": "1349726711068299270", "text": "@donborji @DanielSamperO Yo s\u00e9 que tengo muy claros los del mundial del 98 (ten\u00eda casi 7 a\u00f1os) pero el que m\u00e1s recuerdo fue la final de 1999 de la Copa Mustang de Nacional contra Am\u00e9rica y recuerdo especialmente la tanda de penales y como casi se cae Medell\u00edn con el \u00faltimo del 22 si mal no estoy..."}, {"id": "1349726705997398016", "text": "* Y entonces senador @JERobledo \ud83d\ude20\ud83d\ude20\ud83d\ude20 https://t.co/l2DpG1sp2U"}, {"id": "1349726700771315712", "text": "\ud83c\udde8\ud83c\uddf4 ahora los BANDIDOS est\u00e1n en pol\u00e9mica ; el pr\u00f3fugo terrorista Iv\u00e1n M\u00e1rquez apoya a @RoyBarreras y no a @petrogustavo ...."}, {"id": "1349726688310161409", "text": "@marthaperaltae @marthaperaltae para eso de necesita  talento  y coraje astucia . Usted cree que  @IvanDuque lo tiene si ni siquiera sabe decir  Colombia . Es in\u00fatil  un obeso  pero jamas  inteligente."}, {"id": "1349726669163032577", "text": "@DanielSamperO @YouTube Oiga cretino, \u00bfno le da pena promocionar cuentas as\u00ed? Responda. Asuma su responsablidad. Dizque centro. Usted es amigo del establecimiento que lo mantiene y le da privilegios. No le interesa el cambio. Dej\u00e9 de enga\u00f1ar a la gente. https://t.co/oLP1JZ6ftb"}, {"id": "1349726657997750272", "text": "@pormillano @DanielSamperO @richizuluaga @leocharrisg Si hay dos sectas que se pueden llamar id\u00e9nticas al trumpismo, esas son : uribismo y petrismo"}, {"id": "1349726655560892417", "text": "@DanielSamperO @Sachaka7 O mai gad\nSe conoce el chanchullo de las vacunas https://t.co/fJfdH7jN7y"}, {"id": "1349726650267623424", "text": "Lo dicho estos NARCOCRATAS, en cabeza del NARCOT\u00cdTERE @IvanDuque  \ny su @MinSaludCol @Fruizgomez saqueando el FOME, estan en un INHUMANO ACTO DE CORRUPCI\u00d3N, ATENTANDO contra la SALUD de los COLOMBIANOS\nINESCRUPULOSOS e INEPTOS https://t.co/WwvhVNy3tW"}, {"id": "1349726638532005896", "text": "@Otramamerta91 @IvanDuque Sirve pa 3 tarros de mierda... Y claro para formar un foco de aglomeraciones y contagios, que personas crey\u00e9ndo que est\u00e1n poniendo de VERDAD una vacuna \ud83d\ude25 porque ni pa log\u00edstica sirven \ud83d\ude2d\ud83d\ude2d"}, {"id": "1349726634111365120", "text": "@EntomaVZ @EmiroVillegas @petrogustavo Jajajajaja le falt\u00f3 decir MATARIFE para salir igualito a Miles de cientos de personas que se han dejado manejar la cabecita por Petro y los otros manipuladores que se hacen ver c\u00f3mo h\u00e9roes cuando es evidente la farsa que profesan en sus labios"}, {"id": "1349726629749133316", "text": "@AlvaroUribeVel Presidente lo necesitamos de nuevo en la presidencia"}, {"id": "1349726626628571146", "text": "El asesinato de este ambientalista fue de improviso y sin aviso. https://t.co/1JzzHgAejj https://t.co/279lh01F7I"}, {"id": "1349726617686315009", "text": "@DSebastian1991 @JuanGodev @DanielSamperO @richizuluaga @leocharrisg Sebastian, no se deber\u00eda insultar a nadie lo que se debe es hacer un llamado a que la ignorancia no siga progresando, como que no hay Plata?,  nuestro pa\u00eds es muy rico lo qu\u00e9 pasa es que en Europa esta bien distribuida all\u00e1 la mafia corrupci\u00f3n si la castiga el pueblo"}, {"id": "1349726612590370817", "text": "@richizuluaga @DcpCp @DanielSamperO @leocharrisg @petrogustavo Jajaja este hablo como Uribista jajaja \ud83e\udd23 disfrazados tibios HIJUEPUTAS"}, {"id": "1349726611264847874", "text": "@devid_infante @Melba09182029A @AlvaroUribeVel Espectacular \ud83d\ude0e"}, {"id": "1349726603467653129", "text": "@andermaz @AlexLopezMaya @Sopadebanano @IvanDuque No hay nada oficial y ustedes mismos lo dicen, el precio por ahora es espectaculario, despu\u00e9s comparamos con los precios de la regi\u00f3n y ah\u00ed si podr\u00edamos confirmar si hay inconsistencias. Saludos. \ud83d\ude18"}, {"id": "1349726592247894019", "text": "@AntonellaCurad4 @IvanDuque @JulianRoman Y quien es ese sujeto ? Eso es lo bonito de tweeter q un don nadie puede escribir lo q le sale de su limitado cerebro. Por el nombre ser\u00e1 algo de Roma\u00f1a?"}, {"id": "1349726569330311168", "text": "@petrogustavo Queda demostrado las alianzas de la \"Colombia humana\" para 2022, y de seguro el ELN tambi\u00e9n le pondr\u00e1 votos de sus filas y los obligados en N. De Santander, roy y benedetti, todos los de oposici\u00f3n y ahora el brazo armado del partido FARC. Volver\u00e9mos a ser URIBE vrs TERRORISTAS..."}, {"id": "1349726564192174080", "text": "@AlexLopezMaya @IvanDuque Las pagaron a 2 d\u00f3lares + 19 que se embolsill\u00f3 el gobierno = 21    \nA prop\u00f3sito: Cu\u00e1nto cuesta una lata de at\u00fan?"}, {"id": "1349726563852382209", "text": "@Bbenjymat1 @CeDemocratico @AlvaroUribeVel RiveraLuna:CON QU\u00c9 CEREBRO VAN A RESPONDER? TODOS PADECEN DEL MISMO MAL ,TIENEN  DELIRIUN  de grandeza .Se acab\u00f3 la fiesta de mentiras porque hasta el m\u00e1s ignorante le da l\u00e1stima la fatal ca\u00edda de URIBE!"}, {"id": "1349726561147121671", "text": "La mentira, el cinismo y la ineptitud de @IvanDuque con las vacunas o la reconstrucci\u00f3n de Providencia muestran, una vez m\u00e1s, que es un vil hom\u00fanculo del m\u00e1s bajo talante.\nhttps://t.co/kEK36KqzGa"}, {"id": "1349726560400646144", "text": "@MovNaranja3 @DanielSamperO @richizuluaga @leocharrisg Desprecian los verdes, dicen que el centro no existe y todos los d\u00edas hablan de ellos."}, {"id": "1349726542587457537", "text": "@Liberta42014295 @trialismojurid2 @petrogustavo \u00bfUd va a pagar por la vacuna?"}, {"id": "1349726526590361601", "text": "Recuerda: importante el #LavadoDeManos (como los que negaron al \u00d1e\u00f1e). Ya van 1 a\u00f1o 347 d\u00edas, 17 horas, 59 minutos, 15 segundos (o un total de 17105 horas) desde que @IvanDuque dijo que @NicolasMaduro ten\u00eda las horas contadas https://t.co/L6fgbpzz6b"}, {"id": "1349726512560234497", "text": "@CamiloV1943 @maryluzherran @DanielSamperO @leocharrisg No calumnio. \n\nSustento mis afirmaciones."}, {"id": "1349726507799773187", "text": "@DanielSamperO @richizuluaga @leocharrisg Y qui\u00e9nes levantan la mano para no seguir a Daniel samper"}, {"id": "1349726493426003968", "text": "@Cipaycasc @jaimesarajamon @MinSaludCol @IvanDuque Y no es mentiras. Esta diciendo la verdad. \nO usted cree que la gesti\u00f3n de Duque es buena. \nAhora la verdad es insulto."}, {"id": "1349726477550555137", "text": "@CancinoAbog @petrogustavo @PartidoFARC @AlejandroChar Hay Cancino usted no habla como abogado habla como delincuente, pol\u00edtico y corrupto"}, {"id": "1349726472819400705", "text": "@DanielSamperO @richizuluaga @leocharrisg Buenos d\u00edas familia centrista!\n\nNo se pierdan a este twitero:\n\n( Petro violador, narco, corrupto. Apoyo total a los desalojos. El exilio de Andr\u00e9s Petro pone a victimizarse a sus padres exguerrilleros, viva Polo polo.)\n\nArgeciro Samper Ospina"}, {"id": "1349726465202548739", "text": "@Charamko @IvanDuque @Lenin @COP26 No voy a preguntar"}, {"id": "1349726440896532480", "text": "@DSebastian1991 @JuanGodev @DanielSamperO @richizuluaga @leocharrisg Tibios HIJUEPUTAS"}, {"id": "1349726409774690317", "text": "@petrogustavo El se\u00f1or de la petrobolsa que vot\u00f3 en contra de la ley de vacunas,  ahora las defiende. Este sujeto es un c\u00ednico y un politiquero populista."}, {"id": "1349726407799304192", "text": "@miguelsarruf @petrogustavo @GustavoBolivar @GustavoBolivar debe seguir encabezando la lista al Senado"}, {"id": "1349726404053614593", "text": "\u00bfAlguien tom\u00f3 nota sobre el concepto \"ecocidio\" usado por @IvanDuque en su alocuci\u00f3n sobre deforestaci\u00f3n?"}, {"id": "1349726396654866443", "text": "Senador @petrogustavo DELICADO ESTO! PUEDE SER UNA CUENTA FALSA DE @DanielSamperO https://t.co/FKMXBAS41D"}, {"id": "1349726393244987393", "text": "@petrogustavo Queda demostrado las alianzas de la \"Colombia humana\" para 2022, y de seguro el ELN tambi\u00e9n le pondr\u00e1 votos de sus filas y los obligados en N. De Santander, roy y benedetti, todos los de oposici\u00f3n y ahora el brazo armado del partido FARC. Volver\u00e9mos a ser URIBE vrs TERRORISTAS..."}, {"id": "1349726389478383621", "text": "Presidente @IvanDuque sin RENTA B\u00c1SICA en esta nueva fase de aislamiento social, coloca a millones de personas en la disyuntiva de escoger entre el HAMBRE y el CORONAVIRUS, es absurdo!\n#FelizJueves #RentaB\u00e1sicaYa https://t.co/v12OFTW8gD"}, {"id": "1349726379798007818", "text": "@reyinaldpf77 @JCardenasRey @IvanDuque @cesarfontecha @ELDENUNCIANTEo @EdgarSuarezG @GERMANTP @Ana_maria_VS @AbogCaicedo @Pedronilson_a @LaureanoTirado @timomojica1 Cuando hay en la @AlcaldiaBGA un INOPERANTE todos los dem\u00e1s de ah\u00ed para abajo son iguales, y hasta peores. Est\u00e1 es la receta del POPULISTA EXALCALDE VITALOGICO, e ah\u00ed las consecuencias de malas desiciones, que los vote si tiene huevos https://t.co/Q9DD84klei"}, {"id": "1349726376413208576", "text": "El reto sanitario frente al Covid-19 sigue siendo alto,el virus no se ha ido y debemos seguir cuid\u00e1ndonos. Acertada decisi\u00f3n del Pdte. @IvanDuque de establecer aislamiento selectivo y emergencia sanitaria hasta el 28 de feb. La tarea de la prevenci\u00f3n empieza desde casa.Cuid\u00e9monos https://t.co/MN6EAXPZv3"}, {"id": "1349726359279575040", "text": "Tres veces mas cara? @IvanDuque   porque son tan hijos de puta? Osea no les alcanza todo lo que ya se roban? @GustavoBolivar  @FiscaliaCol  @PGN_COL https://t.co/bHtI3sF7it"}, {"id": "1349726343563538436", "text": "@CancinoAbog @petrogustavo @PartidoFARC @AlejandroChar Vos eres penalista de la San Marino ??"}, {"id": "1349726338052091906", "text": "@CaracolRadio Pues claro el gobierno est\u00e1 trabajando en las nuevas casas. Si en mi casa arreglando 2 ba\u00f1os, un patio de aguas y un balc\u00f3n me demoraron 25 d\u00edas, \u00bfcomo ser\u00e1 la hechura de una casa completa o 30? . Pongan l\u00f3gica!!!! @IvanDuque"}, {"id": "1349726328040247300", "text": "@DanielSamperO Este video s\u00f3lo se puede ver con UNA MANO. https://t.co/P96nKcIfQv"}, {"id": "1349726326459011077", "text": "@AlirioUribeMuoz @Tolaymaruja @GNavasTalero @anateresabernal @guardian @CensatAguaViva @elespectador @Ccajar @MJDuzan @DCoronell @petrogustavo Mamertolandia propone un REALIY con los Senadores y Carrasquilla que no aprobaron la renta b\u00e1sica y el m\u00ednimo, transmitido por Caracol RCN y todos los canales institucionales,con jueces extranjeros y supervisados por la oposici\u00f3n, el pueblo tambi\u00e9n lo quiere"}, {"id": "1349726324156370946", "text": "@Jorgesanz1986 @Juliana541234 @CancinoAbog @petrogustavo @PartidoFARC @AlejandroChar El d\u00eda que entiendas que existieron en la acci\u00f3n terrorista del M19, de la toma del palacio de justicia, autores intelectuales, autores materiales, financistas, c\u00f3mplices, incitadores y beneficiarios,  seguro que podremos avanzar en el debate y tal vez sanar heridas"}, {"id": "1349726323434876933", "text": "@pulzo @IvanDuque Demasiada publicidad est\u00e1n dando a estos narcosterroristas."}, {"id": "1349726321073483782", "text": "Algunas personas critican a @IvanDuque, por ser un mal negociador\n\nPero: \u00bfSi ud compra 2 panelas deber\u00edan darle el mismo $ que la persona que compra 20 panelas? \n\nNo es justo comparar a Colombia (10 millones dosis Astrazeneca) con pa\u00edses de +100 millones de dosis. https://t.co/UUoO2Wenk8"}, {"id": "1349726311896342528", "text": "Arnold Schwarzenegger da un mensaje a Donald Trump https://t.co/VKcMm6lgI6 v\u00eda @YouTube #AntiUribistaSigueAntiUribista #OjoConEl2022 @IvanDuque @hackerFiscalia \"patriotismo significa estar al lado del pa\u00eds,no significa estar al lado del presidente\""}, {"id": "1349726306959818753", "text": "@richizuluaga @Zenaida92166173 @DanielSamperO @leocharrisg Pero se desmovilizo hizo la paz el M19 es s\u00edmbolo que si se puede ..."}, {"id": "1349726300668219395", "text": "@AlexLopezMaya @IvanDuque Aja y que pensaron que no iban a sacar la taja del negocio ombe."}, {"id": "1349726299296735235", "text": "@IvanDuque @MinSaludCol @MinInterior Modelo de vacunaci\u00f3n en indonesia es m\u00e1s acertado, primero se debe vacunar a la poblaci\u00f3n m\u00e1s expuesta entr\u00e9 16 y 59 a\u00f1os ya que deben interactuar social y laboralmente, son los qu\u00e9 m\u00e0s esparcen el virus y lo llevan a los hogares donde est\u00e1n personas de la 3 edad con mas riesgo"}, {"id": "1349726295836430351", "text": "@July_Sam_ @RoyBarreras @GustavoBolivar @CathyJuvinao @petrogustavo @MafeCarrascal Es que se las pisan y no saben que son de ellos \ud83d\ude02\ud83d\ude02"}, {"id": "1349726288479612932", "text": "@AlirioUribeMuoz @Tolaymaruja @GNavasTalero @anateresabernal @guardian @CensatAguaViva @elespectador @Ccajar @MJDuzan @DCoronell @petrogustavo tiene que haber un inter\u00e9s , del que quiere adue\u00f1arse de Colombia, para exportar las aves o terreno para sembrar coca o  para  hacer un hotel"}, {"id": "1349726282666295296", "text": "@petrogustavo El Nacionalismos de las vacunas son uno de los efectos mariposa de esta pandemia. No hubo mayor inversi\u00f3n en biotecnolog\u00eda y la atenci\u00f3n m\u00e9dica ha sido secuestrada por las EPS\nTenemos una larga emergencia, crisis migratoria, el nacionalismo en alza, amenaza civilizacional"}, {"id": "1349726281554866176", "text": "@conservitaleche @EmiroVillegas @petrogustavo Jajajajaaja"}, {"id": "1349726280162316293", "text": "No es que yo sea malo. Pero si desear\u00eda pidi\u00e9ndole a Dios que del presidente para abajo todo el sistema de gobierno le diera el covid. Y eso no es desearle el mal al pr\u00f3jimo es ponerle el tabano encima a este sistema corrupto. https://t.co/mFN2rnvnRO"}, {"id": "1349726276152508421", "text": "@petrogustavo Deje de quejarse tanto, lo que deber\u00eda hacer si tan \u201cbuen l\u00edder\u201d es, es ayudar a conseguir m\u00e1s vacunas e incitar al cuidado pero no la moral para eso tiene porque el se\u00f1or andaba de viaje\ud83d\ude0c. Adem\u00e1s entienda que el trabajo que ha hecho Colombia con las vacunas se destaca seg\u00fan OPS"}, {"id": "1349726267898167300", "text": "@jubuarango @IvanDuque @JERobledo Sr John Milton, m\u00e1s respeto por favor!\nLlamar paquidermo a Jorge Robledo es una falta de respeto; con los paquidermos claro est\u00e1!\nQue le han hecho a usted los paquidermos, para que los lleve al bajo nivel de Jorge Robledo?"}, {"id": "1349726247899828224", "text": "@DanielSamperO @richizuluaga @leocharrisg Atr\u00e9vete a salir del armario pol\u00edtico..Que raz\u00f3n tiene de pedirle a las personas que se etiqueten de un bando o del otro. Si eso es lo que tiene jodido a este pa\u00eds."}, {"id": "1349726247446695942", "text": "@mabegu500 @petrogustavo Yo jam\u00e1s dije que se fuera a Bolivia, sino ya este pa\u00eds tiene las vacunas listas"}, {"id": "1349726246515535875", "text": "@Miranda81911095 @petrogustavo NO TODOS los que reclamamos CUENTAS CLARAS, con lo de las vacunas somos feligreses del culto a Petro, damas!"}, {"id": "1349726244447739907", "text": "@ma_camiladiaz @DanielSamperO @JohaFuentes Donde esta el estado ? Mirando como se roba las ayudas de San Andr\u00e9s islas \ud83d\ude21\ud83d\ude21\ud83d\ude21"}, {"id": "1349726242090721281", "text": "@DanielSamperO @richizuluaga @leocharrisg Nada q ver con esos dos personajes!!! Lo q est\u00e1 mal en colombia es precisamente eso, idolatrar una persona q no tiene nada en com\u00fan con uno, a punto de justificar cada canallada q hacen! Ellos, viles par\u00e1sitos viviendo dl estado dici\u00e9ndonos a nosotros q situaciones aguantar!!! \ud83d\ude12"}, {"id": "1349726237413920768", "text": "@AlexLopezMaya @IvanDuque Tranquilos que no necesitamos comercio internacional y colombiano compra colombiano, ya se consigue en San Victorino la r\u00e9plica AAA, apoyemos lo nuestro."}, {"id": "1349726225091227648", "text": "@richizuluaga @MovNaranja3 @DanielSamperO @leocharrisg Al menos este rid\u00edculo de centro \"samper\" ha sido un poco reconocido, como el bobo del centro. Pero este otro no loc conoce ni la hermana, ambos al parecer son papanatas"}, {"id": "1349726224109727744", "text": "@AlexLopezMaya @IvanDuque O sea que ah\u00ed va el miti miti, con raz\u00f3n no dan informaci\u00f3n"}, {"id": "1349726191326883843", "text": "@richizuluaga @CharlyMunevar @DanielSamperO @leocharrisg @petrogustavo Siga como va, que as\u00ed va a lograr q de nuevo gane el q diga Uribe\n\nYa se le olvid\u00f3 el 2018 tan r\u00e1pidamente"}, {"id": "1349726176294694913", "text": "@elANTIMILI @MAndreaNieto @petrogustavo Qu\u00e9 m\u00e1s se puede esperar de alguien que trabaja para el pasqu\u00edn de semana ... \ud83d\ude44"}, {"id": "1349726173853478918", "text": "@richizuluaga @DanielSamperO @leocharrisg Tocar\u00eda que se lo dijeras a medio pa\u00eds que seguro lo va apoyar en el 2022 pero sin duda."}, {"id": "1349726173111185408", "text": "@angelamrobledo @IvanDuque Es un inepto que solo su corrupto partido Le cree, sobretodo Macias que todav\u00eda es m\u00e1s bestia"}, {"id": "1349726172779864066", "text": "@LuchaColombiano @Contravia @CancinoAbog @petrogustavo @PartidoFARC @AlejandroChar De acuerdo, prohibido olvidar. https://t.co/Q4EiQD3WNR"}, {"id": "1349726169294274561", "text": "@PriscilianoManu @SanchezPinedaA2 @1961Tokio @Samurai16157668 @HaIconn @kris_indignada @leonardo19741 @Dante27579076 @Fredypm @CarpinteroAlejo @Tropatriunfante @AlexRodrilobo @IIuminat @antoniovaldez6 @Fooros @CleoGKlein @Monknk1 @HUS07777781 @Viejis39 @RiegoPineda @saintmayo1981 @Klobo91 @RamadanMezVzla @Matrix666F @dpiloncita @OJOVENE @3lS0ld4d0R0j0 @SoyDiv0 @benito3fantomas @JovenJamie @lengusqui @MirafloresEl @Ecualenin @WilfredoNc @yaruabella @MarcosD52416136 @Freihei77513885 @thegreattiger @Lapiedraenelza4 @PXK25 @ChupaMediaBOLI1 @licpcruz2 @Florencia90102 @OnlineFighterVe @Casanay1910 @IvanDuque @mbachelet @Almagro_OEA2015 @ONU_es @ONU_derechos \u00bfY Q M DICES D LA COSECHA D LOS PUEBLOS DONDE DOMINA EL CAPITALISMO, EN RELACION AL COVID, Q EL Q  MENOS DA\u00d1O LE HA HECHO A SU PUEBLO, SUPERA CON CRECES ESA CIFRA EN MENOS D 1 A\u00d1O? POR CIERO,OLAFO, AHI METISTE LOS 50.000 PROVOCADOS POR EL ASQUEROSO BLOQUEO D LAS LACRAS, TUS AMOS?"}, {"id": "1349726162369572866", "text": "@AlvaroUribeVel Queda demostrado las alianzas de la \"Colombia humana\" para 2022, y de seguro el ELN tambi\u00e9n le pondr\u00e1 votos de sus filas y los obligados en N. De Santander, roy y benedetti, todos los de oposici\u00f3n y ahora el brazo armado del partido FARC. Volver\u00e9mos a ser URIBE vrs TERRORISTAS..."}, {"id": "1349726137719681025", "text": "@DanielSamperO @richizuluaga @leocharrisg No me siento identificado con ninguno de los dos."}, {"id": "1349726133537783808", "text": "@jdhmabogesp @PaoHerreraC @AUGUSTOOCAMPO @DanielSamperO @DCoronell @lopezjosedaniel @JuanPabloCalvas @MJDuzan No se va a vender fuera de canales oficiales, ser\u00eda de est\u00fapidos, como ud, creer que esa vacuna se consiga en la calle, ni siquiera han autorizado a los alcaldes negociar directamente con laboratorios, el af\u00e1n del gobierno es tener un monopolio y seguir con negociaciones ocultas"}, {"id": "1349726124218073095", "text": "@petrogustavo Son una generaci\u00f3n  de degenerados."}, {"id": "1349726123223965697", "text": "@ma_camiladiaz @DanielSamperO @JohaFuentes La prioridad del gobierno de @IvanDuque es solucionar los problemas internos de venezuela. Para \u00e9l colombia esta segundo plano."}, {"id": "1349726102189604867", "text": "@DanielSamperO @richizuluaga @leocharrisg Los dos son la misma mierda de diferentes culos."}, {"id": "1349726093004083203", "text": "@miguegutierrezr @JorgeMaestre @IvanDuque Ojala y con estos proyectos vengan oportunidades para nosotros los ingenieros civiles formados en la capital."}, {"id": "1349726090562990080", "text": "La se\u00f1ora @ClaudiaLopez por qu\u00e9 dice eso? A perd\u00f3n no es Claudia es @JMVivancoHRW ... Peor a\u00fan \u00e9ste que se cree? @IvanDuque @DELAESPRIELLAE @mindefensa @CarlosHolmesTru alguien en @CeDemocratico que haga respetar la Patria. https://t.co/VhRXzHhAP4"}, {"id": "1349726086024884225", "text": "Donde est\u00e1n los pasmados. https://t.co/A4hmrvKgxv"}, {"id": "1349726076193304581", "text": "@PizarroMariaJo @IvanDuque Bueno si Duque dice que ya hay m\u00e1s de 40 millones de vacunas compradas, palabreadas o lo que sea, porque ahora va a decretar que los mandatarios locales pueden adquirir vacunas por cuenta propia? Aqu\u00ed las cifras no cuadran, entonces cu\u00e1nto es el censo poblacional de colombia?"}, {"id": "1349726049165197312", "text": "Se\u00f1or Presidente @IvanDuque, \u00bfque espera este pa\u00eds, para que penalicen las violaciones y masacres a nuestros ni\u00f1as y ni\u00f1os?#hay muchos enfermos, ped\u00f3filos, pederastas, y depredadores sexuales no se merecen menos, a sus actos retorcidos."}, {"id": "1349726030064398336", "text": "@CancinoAbog @petrogustavo @PartidoFARC @AlejandroChar Jajajajajajaja \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23 a ese mediocre deber\u00edan quitarle el t\u00edtulo \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23 https://t.co/WR7xaOnh4m"}, {"id": "1349726027933736960", "text": "@santiagoangelp @JERobledo ese anciano triple hijo de mil putas si jode la puta vida esa lacra momificada y ser\u00e1 que el hijo puede cumplir con la cuarentena por ah\u00ed estaba en las playas de Santa Marta viejo hijo de puta"}, {"id": "1349726022711783426", "text": "@ingabrielc @manantomec @DanielSamperO @richizuluaga @leocharrisg Tomar partido se puede hacer de tres formas: \n1. Se construye la soluci\u00f3n desde cero y la promueve. \n2. Se adhiere a un candidato cuyos valores (ojo, no la personalidad) le represente. \n3. Se adhiere a un candidato y conforma las bases que construyen sus propuestas."}, {"id": "1349726018723061760", "text": "@MinSaludCol @IvanDuque EN VES DE ESTAR DE ENEMIGO CON RUSIA,  MEJORE SUS RELACIONES A VER SI NOS FACILITAN LA VACUNA. \nDEJE DE DECIR MENTIRAS EN TV. \nUSTED GASTO EN CAMIONETAS BLINDADAS HELIC\u00d3PTEROS, EQUIPAMIENTON PARA EL ESMAD, DINEROS QUE HOY SE NECESITAN PARA LA VACUNA \nhttps://t.co/Bc2wR6UXBA"}, {"id": "1349726001048203264", "text": "@DanielSamperO @richizuluaga @leocharrisg Inclusive cuando el tal Zuluaga se queda sin argumentos lo manda a uno a comer \ud83d\udca9 y no le parece que sea ofensivo\n\nEsto es lo que ud promueve?? https://t.co/0A6Q8uObOa"}, {"id": "1349725994714869761", "text": "@NanyPardo @DanielSamperO @richizuluaga @leocharrisg Ayyy tu si sabes decepcionar \ud83e\udd26\u200d\u2642\ufe0f"}], "meta": {"newest_id": "1349726787937456129", "oldest_id": "1349725994714869761", "result_count": 99, "next_token": "b26v89c19zqg8o3foshvhes3vo5tvj9jmg9dxa7gsofp9"}}