{"data": [{"id": "1349742612174020612", "text": "@milous3646 @GustavoBolivar @AlvaroUribeVel Ese solo vive pendiente a pip\u00ed e los orinales del congreso."}, {"id": "1349742598269906947", "text": "@luzmabe1959 @Alfarero30 @millersoto @PGN_COL @SandraFARC @Sergio_FARC @IvanDuque Otra de la secta sat\u00e1nica."}, {"id": "1349742590854377472", "text": "@petrogustavo Antes de hacer acusaciones populistas deber\u00eda investigar sobre los factores que influyen en los precios, quiz\u00e1s a mayor n\u00famero de unidades menor precio. Interesante discusi\u00f3n pero muy poca profundidad en la conclusi\u00f3n"}, {"id": "1349742588786573316", "text": "@DanielSamperO @richizuluaga @leocharrisg Entre la vida  y muerte,  prefiero la vida que estar en el centro de espectador, mirando como goza la muerte."}, {"id": "1349742580712550402", "text": "@jorgemunozsepul @richizuluaga @DanielSamperO @leocharrisg Pero que persona?"}, {"id": "1349742577604550656", "text": "@indignada2016 @IvanDuque Soy de ciencia, creo en la ciencia. Pero veo poca ciencia y si mucho af\u00e1n de los pol\u00edticos internacionales en que nos vacunemos. Soy de derecha y respeto al Dr Duque. \nY desde la ciencia digo. Falta mucha pero mucha informaci\u00f3n. https://t.co/1iGcWbpNeQ"}, {"id": "1349742574261719046", "text": "Vaia vaia se\u00f1or @DanielSamperO\n\nhttps://t.co/6RCzGox2IG"}, {"id": "1349742568108683264", "text": "@DanielSamperO @richizuluaga @leocharrisg \u00bfQuienes no se sienten ni fajardistas, ni uribistas, ni petristas? reportense ac\u00e1 abajo"}, {"id": "1349742539729989637", "text": "@DanielSamperO @richizuluaga @leocharrisg Yo creo ese par de sres son parte del problema y no de la soluci\u00f3n, debe existir una opci\u00f3n que no sea ellos o el que digan ellos y no haga parte de la pol\u00edtica tradicional"}, {"id": "1349742533581090817", "text": "@Nessnio @CeDemocratico @IvanDuque De cu\u00e1nto ser\u00eda entonces la comisi\u00f3n para la Bacrim?.\nPronto lo sabremos."}, {"id": "1349742480233783296", "text": "@CarlosCarrilloA @DanielSamperO Danny se ha vuelto todo amarg\u00fcis, creo que el peso de conciencia por haber ayudado a ganar a Duque lo est\u00e1 afectando la cabeza. https://t.co/YTB2i6jYUv"}, {"id": "1349742435983908865", "text": "@DanielSamperO @ArielAnaliza Tibios y fajardista ,que asco."}, {"id": "1349742431764422660", "text": "Este adefesio es cierto? https://t.co/E9wKSwrk8Y https://t.co/mdjkplfPdm"}, {"id": "1349742428773896201", "text": "@AlexLopezMaya @Ariasvilla @IvanDuque En preventa en tuboleta para clientes aval por us $30  .. despu\u00e9s no digan que no le avisaron"}, {"id": "1349742425770758147", "text": "@Alfarero30 @millersoto @PGN_COL @SandraFARC @Sergio_FARC @IvanDuque Imag\u00ednese ud tratando de perra a otra mujer. No caiga tan bajo. No sea ruin."}, {"id": "1349742421077323778", "text": "@Natalia68184026 @angelamrobledo @IvanDuque Y que carajos tiene que ver lo uno con lo otro, antes esa sarta de corruptos que se cagaron la paz, son ahora los que nos vienen a dar c\u00e1tedra de moralistas \ud83e\udd37\u200d\u2642\ufe0f"}, {"id": "1349742419990949889", "text": "@pecheroja @musicalia917 @GioOvalle2 @IvanDuque @MinSaludCol @MinInterior No le pongan cuidado es un fake profile."}, {"id": "1349742401582194695", "text": "Ausencia Total de Autoridad en Santa Marta hoy 14 Ene en la Playa del Puerto de Gaira, Aglomeraci\u00f3n en la Playa vendedores ambulantes y no se ve nadie controlando\n@IvanDuque @infopresidencia @HassNassar @VirnaJohnson @SantaMartaDTCH @DirectorPolicia\n@honohenriquez @Region8Policia https://t.co/Cfpq306c4p"}, {"id": "1349742385840971776", "text": "@ContraGodarria @kapecho89 @DanielSamperO es contigo"}, {"id": "1349742370066206721", "text": "@HFCardonaG @Ginethdani Tal cual. El se\u00f1or Presidente @ivanduque es al\u00e9rgico al debate. Esa actitud mostrada aquella vez del \"de qu\u00e9 me hablas, viejo\" lo puso al descubierto. Sabe que de argumentaci\u00f3n... poquito. Y de la vacuna? \u00bfDe qu\u00e9 me hablas, viejo?"}, {"id": "1349742360754843649", "text": "@DanielSamperO @richizuluaga @leocharrisg No soy petrista pero petro ser\u00e1 por qui\u00e9n vote sin lugar a duda petro presidente as\u00ed le duela en esas rodillas don Daniel lambon Samper"}, {"id": "1349742358921949186", "text": "@EpicuroDeSamos_ @DanielSamperO @richizuluaga @leocharrisg jajajaj auch https://t.co/KomVjIb74i"}, {"id": "1349742348163575808", "text": "@alconnegor @AlvaroUribeVel Vuelvo y le pregunto que pruebas tiene"}, {"id": "1349742345848315907", "text": "@Eclides3 @JQuenexy @FiscaliaCol esto se tiene que investigar esta sugiriendo un asesinato en contra de @petrogustavo"}, {"id": "1349742331235282947", "text": "Desde los PDET se articulan cuatro proyectos de impulso a la reactivaci\u00f3n econ\u00f3mica y producci\u00f3n agropecuaria.\n\nhttps://t.co/eNzeeBiDpp \n@GobMeta @IvanDuque @infopresidencia https://t.co/wW6uWIMqSK"}, {"id": "1349742327875710977", "text": "@nayicuentos Mire la recomendaci\u00f3n de @DanielSamperO https://t.co/lBeKyFi73d"}, {"id": "1349742308112130048", "text": "@millersoto @PGN_COL @SandraFARC @Sergio_FARC @IvanDuque Excelente! https://t.co/z1LIVETzyz"}, {"id": "1349742304110764036", "text": "@IvanDuque @mluciaramirez @MinSaludCol  y a esto que responden? https://t.co/h14LiDPMWj"}, {"id": "1349742302332387330", "text": "La extinta Colombia humana ahora es \"La Nueva Marquetalia\", sus  jefes: Gustavo Petro, Roy Barreras e Iv\u00e1n M\u00e1rquez. #CoalicionNarcoPetrista muy peligrosa. #OjoConEl2022 porque el Petro chavismo va hasta con armas a las urnas. \n#AIvanMarquezLeDigo @petrogustavo @RoyBarreras"}, {"id": "1349742295176925185", "text": "\"Estoy muy preocupado por la vacunaci\u00f3n ya que nuestro sistema de salud es mediocre y esto no es f\u00e1cil. Las EPS solo piensan en negocio y podemos terminar convirtiendo esto en un negocio de unos pocos\" Senador @JERobledo con @chalocali en https://t.co/pL0y2upzTv y 94.3 fm Cali. https://t.co/RcKlRVpafF"}, {"id": "1349742280815632385", "text": "@Charamko @petrogustavo Que va gordo, su \u00fanica lucha es con los triglic\u00e9ridos."}, {"id": "1349742280354263044", "text": "@pulzo @IvanDuque Estos hptas si quieren ayudar a Colombia como dicen, qu\u00e9dense callados, ahora van a decir que los que promueven la revocatoria son guerrilleros y no ciudadanos que estamos mamados de la corrupci\u00f3n, esta claro que estos hptas est\u00e1n de aliados y no enemigos."}, {"id": "1349742274746454016", "text": "@JPOrtizO @Nessnio @CeDemocratico @IvanDuque @NoticiasUno @NoticiasCaracol @ManosLimpiasCo @GustavoBolivar @merv59 @MONYRODRIGUEZOF @fdbedout @PluralidadZ @cuestion_p @VoragineCo Si papi. Esperemos que los periodistas de investigaci\u00f3n nos saquen de la duda."}, {"id": "1349742259466600448", "text": "@CarlosCarrilloA @petrogustavo @DanielSamperO \u201cEstablecimiento\u201d era la palabra que m\u00e1s usaba Carlos Gaviria para describir a Petro."}, {"id": "1349742247634460673", "text": "@alconnegor @AlvaroUribeVel Y q ademas de eso las aeronaves incautadas en tranquilandia todas eran matriculas duplicadas o de empresas q no existian?"}, {"id": "1349742232639840258", "text": "@lorenzmurcia @AlvaroUribeVel Yo creo que el que m\u00e1s quiere que haya FARC es AUV. Sin farc se queda sin discurso. Por algo no apoyo el proceso de paz a pesar de que el mismo quiso iniciar uno."}, {"id": "1349742229821272064", "text": "No m\u00e1s cr\u00edmenes contra los menores #NoMasCrimenes #NoMasCrimenesContraLosNi\u00f1os https://t.co/3rYadtrw0b"}, {"id": "1349742209231433730", "text": "@pulzo @IvanDuque Las ratas de la \"Nueva Marquetalia\" M\u00e1rquez, Santrich y el Paisa, los cobardes del proceso de paz o m\u00e1s bien los c\u00f3mplices del URIBISMO para boicotear el proceso, tan raro salen para \"apoyar\" la revocatoria #ChaoDuque a sabiendas que su opini\u00f3n desde\u00f1a cualquier intenci\u00f3n seria."}, {"id": "1349742205527859205", "text": "@IvanDuque @infopresidencia @Bogota @ClaudiaLopez @MinTransporteCo @TransMilenio as\u00ed o m\u00e1s ineptos este gobierno corrupto!! \n\u2022 Prohibido F\u00fatbol.\n\u2022 Prohibido bailes.\n\u2022 Prohibido viajes.\n\u2022 Prohibido ba\u00f1arse en playas y balnearios.\n\u2022 Prohibido circular despu\u00e9s de la 22:00. https://t.co/TXtCTbMJQA"}, {"id": "1349742165128327171", "text": "@invicthor_ @petrogustavo Siga apoyando el discurso de la mala administraci\u00f3n. https://t.co/KaXuSX9jyV"}, {"id": "1349742155510722561", "text": "La firma del Pacto Funcional Cesar/La Guajira en La Paz (Cesar) es la oportunidad para que gobernadores, alcaldes y parlamentarios del Cesar y La Guajira soliciten al presidente @IvanDuque incluir segunda fase del Tren Regional del Caribe hasta Punta de Gallinas"}, {"id": "1349742154617389057", "text": "Se pueden apertrechar de burocracia mientras puedan. Es una farsa, ya conocemos los nombramientos que hace @IvanDuque los amiguis sin experiencia y sobre todo sin \u00e9tica. Podr\u00e1n contra la justicia norteamericana que los investiga? https://t.co/b8a8JOzm6K"}, {"id": "1349742147977797638", "text": "@DanielSamperO @DanielSamperO que hombre m\u00e1s pat\u00e9tico \ud83d\ude44, piromano. Usted como que no tiene m\u00e1s que atacar a @AlvaroUribeVel con argumentos sosos"}, {"id": "1349742139429834755", "text": "@wilsonariasc @cancino\n\u00a1Todos los. abogados derechistas replican  la  Doctrina Cancino\u00a1\n\u00a1Nada tan genuino el de @PGN_COL @fcarrilloflorez con  el Procurador Romano Poncio Pilatos\u00a1\n\u00a1Se van sin pena ni gloria\u00a1\n@DCoronell \n@DanielSamperO \n@IvanCepedaCast \n@GustavoBolivar \n@ELTIEMPO \n@elespectador https://t.co/XePxnDzBAl"}, {"id": "1349742137089388544", "text": "@AlexLopezMaya @IvanDuque T\u00edtere sigue ejecutando \u00f3rdenes para saquear el erario p\u00fablico."}, {"id": "1349742134124023809", "text": "@AlexLopezMaya @NYounk @IvanDuque \u00bfComo es que dicen los seguidores de @AlvaroUribeVel, aparecieron las llaves? @MinSaludCol @Fruizgomez @infopresidencia @IvanDuque"}, {"id": "1349742123378221061", "text": "Uno m\u00e1s alineado con \u00e9l se\u00f1or M\u00e1rquez. https://t.co/sLhetab2b1"}, {"id": "1349742113618067457", "text": "@JERobledo @Maritza_Senado @ISAZULETA @RiosVivosColom  Por que no hacen el debate sobre hidroituango primero que es su trabajo? https://t.co/MdMy8ZwCc7"}, {"id": "1349742090679431170", "text": "@DanielSamperO @SenorCaicedo @petrogustavo Es exactamente igual que con lo de Duque, que era el \"menos barra brava de la camada\" hasta que la Superintendencia te puso a irte con la cola entre las patas. ese es su \"me aparto de semejante se\u00f1alamiento\" \nNo le da ni verg\u00fcenza?"}, {"id": "1349742082450190336", "text": "@Jorgesanz1986 @CancinoAbog @petrogustavo @PartidoFARC @AlejandroChar Del mismo que llamo genialidad al acto terrorista de la toma del palacio de justicia te dejo su relato nuevamente\nhttps://t.co/hJ9t1yOeF6"}, {"id": "1349742081338728453", "text": "@AlvaroUribeVel jjajajajajajajajajajaj , hasta cuando tendremos que soportar a esta gente, nos creen idiotas"}, {"id": "1349742080436928517", "text": "@leocharrisg @DanielSamperO @richizuluaga La pregunta del mill\u00f3n: \u00bfUsted voto en blanco en 2018?"}, {"id": "1349742079744868354", "text": "@DanielSamperO @richizuluaga @leocharrisg Hay que ser sobrino de alg\u00fan Narco Presidente c\u00f3mo usted?\n\nO todas las clases sociales son bienvenidas?"}, {"id": "1349742069720481795", "text": "Jajaja lo est\u00e1n volviendo mierda en su hilo, calvo hp \ud83e\udd2d\ud83e\udd2d\ud83e\udd2d https://t.co/oNq4KUcutc"}, {"id": "1349742069221363714", "text": "Manos ba\u00f1adas de sangre y conciencia criminal apagan pretendidas voces. @millersoto @Grajalesluise @JoseMAcevedo @CGurisattiNTN24 @IvanDuque https://t.co/4pLWVOs656"}, {"id": "1349742058894929923", "text": "@petrogustavo Por eso fue que les emputo su gesti\u00f3n para la donaci\u00f3n de algunas dosis...\n\nC\u00f3mo dijo el \u00f1ero...   Le estaba asarando la plaza!!"}, {"id": "1349742039353745412", "text": "@alconnegor @AlvaroUribeVel Usted si sabe que tranquilandia fue en el 84 y q la aeronave fue entregada por amortegui asociados en parte de pago de una letra de 25.000.000 millones y q se debio hacer por q al padre de alvaro uribe (socio de amortegui) fue asesinado en el 83 y los acreedores no esperaban"}, {"id": "1349742022459084800", "text": "@DanielSamperO Pero si son sus camaradas no se el est\u00fapido q ha UD no le queda bien miliciano"}, {"id": "1349742022068989952", "text": "@DanielSamperO @richizuluaga @leocharrisg No soy petrista porque endiosar y creer que una sola persona puede resolver este mierdero es enfermizo. Pero quiero cambios y votar por lo de siempre no es el camino. Si quieren pongan a otro, no a Petro, pero no le voto al Uribismo ni al fajardismo porque eso es m\u00e1s de lo mismo"}, {"id": "1349742017522380801", "text": "@SoyAlexys @AABenedetti @IvanDuque M\u00e1s bruta es usted que cree en la figura de la revocatoria de mandato del presidente, cuando es igual de populista que la consulta anticorrupci\u00f3n."}, {"id": "1349742009385422851", "text": "@richizuluaga @DanOrdoez6 @anetheronslay @Pelicolombianas @petrogustavo @GustavoBolivar @maryluzherran @AUGUSTOOCAMPO @migueldelrioabg @TwitterLatAm @cielo_rusinque \neste intento de calumnia no puede quedar sin respuesta legal."}, {"id": "1349742009033121794", "text": "@PoloDiazG @IvanDuque Ser\u00eda lo mismo que decir maten al cacas o maten a la muda o maten al jefe del clan esto es claro la defensa de la personas es tratar de distorsionar zafarse  aunque sean tipos que no sean actos para gobernar como es el caso del Magdalena quien tiene que actuar es la justicia"}, {"id": "1349742004792602627", "text": "@GeneramosDebate @Betocoralg @DanielSamperO @richizuluaga @leocharrisg @DCoronell Hay muchas frases que rescato pero que a @Betocoralg le entran por un oido y le salen por el otro:\n\nhttps://t.co/YHitxDl7fv"}, {"id": "1349742003395977216", "text": "@Rolando86906311 @AngelaUru72 @millersoto @PGN_COL @SandraFARC @Sergio_FARC @IvanDuque Y ud es de que secta estafadora es?"}, {"id": "1349741993522585606", "text": "@DanielSamperO @richizuluaga @leocharrisg Yo, yo no soy ni uribista, ni petrista, pero creo que Petro es la soluci\u00f3n para el 2022, #PetroPresidente2022"}, {"id": "1349741988351012866", "text": "Ellos ratifican todas las injusticias de duque, y el gbno lo hacen ver c\u00f3mo enemigos cuando los veo en la misma causa que queremos todos los colombianos causas social justa, menos masacres, duque es mal\u00edsimo presidente @petrogustavo\n\nhttps://t.co/rzegCAtcnV"}, {"id": "1349741983867269120", "text": "@donborji @DanielSamperO Once Caldas vs Boca Juniors, que partidazo."}, {"id": "1349741969463980034", "text": "@AlexLopezMaya @IvanDuque Por lo que hab\u00eda comunicado Alberto la estrategia era producir en Argentina de manera anticipada y envasar en M\u00e9xico (slim/mabxience). los riesgos los absorvian estos \u00faltimos (slim/sigman) precisamente para asegurar la vacuna a todo latinoamerica en 4usd."}, {"id": "1349741938161971200", "text": "@Ricardo_G0_ @IvanDuque @MinSaludCol @MinInterior Supuestamente porque aceptando estudiantes  y yo necesito terminar para poder conseguit un trabajo y as\u00ed sacar a mi beb\u00e9 adelante no tengo ninguna ayuda del gobierno mi esposo tambi\u00e9n se qued\u00f3 sin trabajo"}, {"id": "1349741925620969473", "text": "@petrogustavo Un asesino menos."}, {"id": "1349741924937302016", "text": "@MinSaludCol @infopresidencia @IvanDuque @ViceColombia @urnadecristal @UNGRD @MinInterior @Fruizgomez @INSColombia @Supersalud Primero que todo, buenos d\u00edas."}, {"id": "1349741923708383232", "text": "@SergioOlaya_C @alexa3400 @AlexLopezMaya @IvanDuque Muyy incoherente que aztracenica-oxford tengan ese sobre costo  desproporcionado respecto de su comercializacion en asia y europa el cuestionamiento es valido y oportuno y no impide que se adelante vacunacion claro cuando lleguen esperemos sea pronto"}, {"id": "1349741914212495367", "text": "@bafenr @DSebastian1991 @JuanGodev @DanielSamperO @richizuluaga @leocharrisg M\u00e1s pandejos utdes, bots tibios. \nQ creen q burgueses ego\u00edstas, q se han lucrado - beneficiado del actual status criminal-corrupto,como los Samper-Gal\u00e1n etc, buscan un cambio! \n\"El movimiento alternativo\" del Team del centro, lo lideran burgueses ego\u00edstas, fachos ligth."}, {"id": "1349741903437295619", "text": "@DanielSamperO @richizuluaga @leocharrisg Yo no me considero ni uribista ni petrista... Pero tampoco soy un bobo hp que pone de presidenciable al ministro de Salud... cierto @DanielSamperO ?"}, {"id": "1349741900585172994", "text": "Que buen audio, ah si es \"PARA\" con Uds, esc\u00fachenlo,,, @IvanDuque @mluciaramirez @AlvaroUribeVel @FiscaliaCol @PalomaSenadora @MariaFdaCabal @CorteSupremaJ @CeDemocratico @Zuletalleras @VickyDavilaH @DCoronell @lcvelez @jsanchezcristo @AndresPastrana https://t.co/km97VSAJhN"}, {"id": "1349741890539819011", "text": "A @IvanDuque , no se le puede creer Nada. M\u00e1s desprestigiado que: La Palabra de @Duque https://t.co/3pg6cJYuKe"}, {"id": "1349741878447661057", "text": "@donadolforivas @Fernando8Bustos Ya est\u00e1, pero no la queremos comprar\n@petrogustavo"}, {"id": "1349741875062845441", "text": "Esto de la corrupci\u00f3n es evidente por las demoras en negociaci\u00f3n https://t.co/QMFlgWWQdh"}, {"id": "1349741873653571587", "text": "@DanielSamperO @richizuluaga @leocharrisg Nunca estar\u00e1 de m\u00e1s tener esto presente. \ud83d\ude0a https://t.co/SwZI3w1Mjs"}, {"id": "1349741873473183744", "text": "@SARGENTOCHALA @petrogustavo Complicado cuando el Uribismo ya ha hecho estragos en las fuerzas militares con esa lavada de cerebro tan hijueputa."}, {"id": "1349741872818753538", "text": "@IvanDuque Puedo comprar la vacuna con mis puntos Colombia?\n\nGracias."}, {"id": "1349741872642666498", "text": "Los colombianos, principalmente los defensores del medio ambiente, debemos conocer y analiza las razones por las cuales el Congreso de la Rep\u00fablica, no quiere aprobar el acuerdo de Escaz\u00fa, que garantiza seguridad de l\u00edderes ambientalistas y los procesos sobre el tema @IvanDuque"}, {"id": "1349741870470066177", "text": "Esto es cierto?  hay corrupci\u00f3n de por medio? https://t.co/A4PwF032NM https://t.co/8Qggs1xPxp"}, {"id": "1349741837414752257", "text": "@SergioOlaya_C @alexa3400 @AlexLopezMaya @IvanDuque No te desgastes explic\u00e1ndole cuando la gente no se cuestiona y acepto todo a ciegas es as\u00ed"}, {"id": "1349741830921986048", "text": "@pato2502 @IvanDuque @MinSaludCol @MinInterior A que la vacuna de $2 la vamos a comprar a $21 :)"}, {"id": "1349741828619300874", "text": "@DanielSamperO Pero sin salarios!!!"}, {"id": "1349741822562750465", "text": "@palmer1505 @AlexLopezMaya @IvanDuque As\u00ed de simple, esa es la manera en que un pa\u00eds que se escalafona con uno de los m\u00e1s corruptos del mundo, siempre har\u00e1 las cosas siempre, sin dudas, de esto alguien va a salir muy muy lucrado. \nNo ser\u00edamos Polombia si fuera de la manera correcta."}, {"id": "1349741819437920259", "text": "@DefensaEc @Lenin @IvanDuque As\u00ed es, gran trabajo, estamos muy felices de que nuestras relaciones internacionales se fortalezcan, muchas gracias #SembramosFuturo con @Lenin"}, {"id": "1349741807706505217", "text": "@mano_purpura @richizuluaga @DanielSamperO @leocharrisg 1. Protecci\u00f3n del medio ambiente\n2. Reducci\u00f3n del estado\n3. Protecci\u00f3n de los derechos individuales y minor\u00edas\n4. Menos intervenci\u00f3n del Estado pero m\u00e1s regulaci\u00f3n\n5. Reducir ppto de defensa y aumentar el de educaci\u00f3n y salud\n6. Reducci\u00f3n de la pobreza"}, {"id": "1349741774655385600", "text": "@julianquintanat @RoyBarreras @CorteSupremaJ Si lo sucedido fuese que un paramilitar estuviese apoyando alguna causa promovida por @AlvaroUribeVel , ya lo estar\u00edan denunciando en la Corte Suprema, la CIDH, la ONU, etc."}, {"id": "1349741752266203142", "text": "@williamfer94 @PizarroMariaJo @petrogustavo No, sirve mas en el congreso.\nDebe buscarse una mujer co equipera. \nQue ayude a sumar desde otras esferas perdodas. \nMaria Jose, debr deguor junto a Bol\u00edvar y otros  fortaleciendo y evidenciando lo que hace el congreso. Desde alli es donde se debe gobernar con mas rigor"}, {"id": "1349741750974361604", "text": "@cardenasjorgee @IvanDuque Am\u00e9n \ud83d\ude4f\ud83c\udffd"}, {"id": "1349741739326713857", "text": "@jusediaz12 Socialistas  que salieron del cl\u00f3set, pues ten\u00edan la seguridad que el se\u00f1or @petrogustavo (\u00e9l de las bolsas) ser\u00eda presidente; @ernestosamperp y su familia @PartidoLiberal y la familia Gaviria, @elpartidodelau y el capo de capos y la cereza en el pastel @PartidoVerdeCoL"}, {"id": "1349741729566568449", "text": "La mayor\u00eda de congresistas corruptos, no trabajan y cobran por estar descansando! https://t.co/eWQRotPkbn"}, {"id": "1349741725351374856", "text": "@AlexLopezMaya @IvanDuque Cabe preguntarse Senador si ya hay cto d compra y adquisici\u00f3n d vacunas,la raz\u00f3n xa no ser p\u00fablico dicho cto , es el sobrecosto? grave toda vez q Col es un pa\u00eds con menor poder econ\u00f3mico adquisitivo"}, {"id": "1349741721643487232", "text": "@richizuluaga @KidACamilo93 @CarlosCarrilloA @DanielSamperO Usted es una carta del uribismo"}, {"id": "1349741720964128777", "text": "@DanielSamperO @richizuluaga @leocharrisg \u00a1Hay que romper el hijueputa voto!, vejete de 40 https://t.co/Ttl5mhNCkX"}, {"id": "1349741702492397570", "text": "@AlexLopezMaya @Ariasvilla @IvanDuque Van en promedio 16 d\u00f3lares de comisi\u00f3n, muy bien negociado para los intereses particulares del gobierno"}, {"id": "1349741696834293763", "text": "@AlexLopezMaya @maracuya2002 @IvanDuque Esta es la raz\u00f3n de la confidencialidad que quieren darle al contrato de la compra de las vacunas, qu\u00e9 rata es este gobierno"}, {"id": "1349741695970275334", "text": "@invicthor_ @petrogustavo Y la \u00f1apa, siga apoyando a la gente que hace estas cochinadas. https://t.co/ezEiG5zYwU"}], "meta": {"newest_id": "1349742612174020612", "oldest_id": "1349741695970275334", "result_count": 100, "next_token": "b26v89c19zqg8o3foshvhespafs4kauzz9uis2raz0ubh"}}