{"data": [{"id": "1349554291665739776", "text": "@UribistaSmpre Tiene raz\u00f3n sr cuidado no permitamos que uribe y su grupo de corruptos sigan desangrando este pa\u00eds. Que dejen de robar y que @IvanDuque aprenda por lo menos a leer."}, {"id": "1349554246618898436", "text": "@yezidgarciaa @petrogustavo De parte del Sr.\ud83d\udca9"}, {"id": "1349554205233655808", "text": "@Sergio_FARC @IvanDuque @millersoto Narcoterrorista de la farc lo sabe todo el mundo https://t.co/p3NR4ZxhfS"}, {"id": "1349554183863758854", "text": "@millersoto @PGN_COL @SandraFARC @Sergio_FARC @IvanDuque Miller todo nuestro apoyo para que este proceso llegue a Feliz t\u00e9rmino, no, soy abogado pero se que todos en twitter uribistas apoyamos esta causa y lo que tengamos que hacer se hace, estos criminales se quieren apoderar de Colombia a punta de infamias y esto tiene que acabar"}, {"id": "1349554167203950592", "text": "@DanielSamperO Defendiendo sus bandidos."}, {"id": "1349554133905379329", "text": "@CancinoAbog @petrogustavo @PartidoFARC @AlejandroChar Que comentario tan asqueroso \ud83e\udd2e"}, {"id": "1349554130117947393", "text": "@AlvaroUribeVel JA, JA, NO ME HAGA REIR. NO ES EL SE\u00d1OR MACIAS QUE DICE \" LOS CONGRESISTAS QUIENES MAS GASTAN EN EL PA\u00cdS\", NO ES MUCHO M\u00c9RITO ENTRE ESE PROCESO DE DONARSE DINERO PARA SUS FUNDACIONES Y LIBRARSE DE LOS DE LA DECLARACION DE RENTA, JA! ESO ES COMO CAMBIAR LA PLATA DE BOSLILLO NO MAS https://t.co/DlFHy7FplE"}, {"id": "1349554115752435717", "text": "@AlvaroUribeVel El diario chismoso ahora est\u00e1 instigando para seguir televobiando  la situaci\u00f3n del Pa\u00eds ? Descarados c\u00ednicos , as\u00ed mostrar\u00e1n entonces el montaje que hicieron para enviar nuevamente a las armas a quienes alguna vez tuvieron intension de Paz ."}, {"id": "1349554101667966977", "text": "@CancinoAbog @petrogustavo @PartidoFARC @AlejandroChar \u00c1LVARO URIBE L\u00cdDER DEL CARTEL DE MEDELL\u00cdN"}, {"id": "1349554093342281732", "text": "Y en Colombia hasta \"Febrero\" (no dieron fecha exacta)!! Tener un gobierno inepto cuesta m\u00e1s vidas cada d\u00eda! @MinSaludCol @IvanDuque https://t.co/a4gMpaycWL"}, {"id": "1349554086203502595", "text": "@heidy_up @ColombiaHumana_ @UP_Colombia @IvanDuque @Bogota @anateresabernal @susanamuhamad @petrogustavo @AidaAvellaE Haciendo esto demuestra su profunda ignorancia y ganas de protagonismo en la coyuntura nacional. Municipalizar las vacunas implicar\u00eda mayor brecha territorial y menor control en los recursos ya centralizados del FOME. Es tarea del GobNal, que absurda propuesta!"}, {"id": "1349554069560561667", "text": "@millersoto @PGN_COL @SandraFARC @Sergio_FARC @IvanDuque Lambon ser\u00e1 que el presidente no tiene quien lo defienda ?"}, {"id": "1349554062723833863", "text": "@cardenasjorgee @IvanDuque @PartidoFARC Ay no, por favor. Resultan comprando la vacuna a China que nos cuesta 78 d\u00f3lares cada una."}, {"id": "1349554059791970306", "text": "@IvanDuque Es necesario ampliar los beneficios para pago de impuestos de a\u00f1os anteriores."}, {"id": "1349554030662582272", "text": "Pero que m\u00e1s podemos esperar en un pa\u00eds en donde da c\u00e1rcel decirle delincuente al delincuente.... claro todo con la ayuda del cogobierno de los medios... por favor averig\u00fce @MJDuzan @petrogustavo https://t.co/nirEJEo6JL"}, {"id": "1349554021036666880", "text": "@RevistaSemana @VickyDavilaH @JERobledo @JERobledo HP tan fastidioso... no aporta nada al pa\u00eds... solo rob\u00e1ndose el sueldo de congresista y fuera solo un periodo, ese hp lleva toda la vida viviendo a costilla de los colombianos y para que? Para nada, 30 y pico de millones para esto?"}, {"id": "1349553977722023936", "text": "@angelamrobledo @IvanDuque Para que las vacunas transg\u00e9nicas? Para manipular nuestro ADN sin consentimiento informado al antojo de la fundaci\u00f3n Gates. Ahora con ayuda de las 5 G. O me equivoco?"}, {"id": "1349553957312598016", "text": "@ArielAnaliza @IvanDuque Por poco el minimi de alias Gonzalo dice que Duque cre\u00f3 el virus chino."}, {"id": "1349553949154701312", "text": "Pueden arrancar con @IvanDuque..."}, {"id": "1349553942074679297", "text": "Bueno se\u00f1ora y cuando el ya conocido presidiario narcoparamilitar genocida y matarife @AlvaroUribeVel llamo a los j\u00f3venes colombianos \u201cjuventud-FARC\u201d y inexplicablemente empezaron a masacrar j\u00f3venes en Colombia que hace la @FiscaliaCol contra este trino o q investiga?? Nada a\u00fan.. https://t.co/PbkBlpjplj"}, {"id": "1349553936219435009", "text": "Quiero que @IvanDuque me haga llamar ma\u00f1ana para que me posesione la otra semana en un nombramiento d\u00f3nde no tenga que madrugar, me paguen 10 palos maso y no me toque hacer mucho. Renuncio a la idea de la abuela reina de Genovia."}, {"id": "1349553934998925313", "text": "@EsMemorable Pero el dr @AlvaroUribeVel s\u00ed actu\u00f3 contra los malvados narco-terroristas de las FARC, ELN, Autodefensas y todas las formas de crimen!!!, Gracias a Dios por habernos dado al mejor presidente en la historia de este pa\u00eds que nos salv\u00f3 de ser un estado fallido"}, {"id": "1349553932931133441", "text": "@juanmanuelgalan @stevenarce @IvanDuque @Fruizgomez La pol\u00edtica y el descarado ejercicio de ejercer la profesi\u00f3n de la politiqueria. Ustedes son todos la misma vaina. Farsantes, mentirosos, oportunistas, manipuladores, hip\u00f3critas. Tanto estudio perdido, como para que, o que. !? https://t.co/0eGBpaUiV5"}, {"id": "1349553928556445696", "text": "Todo lo que se trate de odio contra @IvanDuque y el expresidente @AlvaroUribeVel arriba dice: a @JulianRoman le gusta, que ser\u00e1? Falta de criterio? S\u00f3lo lleva odio? @JulianRoman debes mirar y analizar, si eres llamado a Paz \ud83d\udc4d\ud83c\udffc"}, {"id": "1349553917152137219", "text": "Luis Carlos V\u00e9lez el caballeroso \u201cperiodista\u201d hijo de @velezfutbol est\u00e1 casado con Siad Char... ah men, por eso no habla nada en contra del clan corrupto del exsenador Fuad, Vargas Lleras, del Matarife y de @IvanDuque Alias El Cerdo! https://t.co/BGYEgfLIdP"}, {"id": "1349553908151164930", "text": "Ya ese hpta Amaranto \u00e9sta como el subpresidente @IvanDuque , se la pasa es en per\u00edodo de aprendizaje! !!"}, {"id": "1349553889238986753", "text": "@petrogustavo Asesinos, asesinos, asesinos, asesinos, asesinos, mil veces asesinos."}, {"id": "1349553881290829825", "text": "Esto es Colombia, esto es lo que  @CeDemocratico nos advirti\u00f3 plomo!!! esto es lo que @IvanDuque representa, esto es el Matarife!!! https://t.co/iwMIC47VuK"}, {"id": "1349553875251044352", "text": "@carlosh1403 @RevistaSemana @AlvaroUribeVel @MAndreaNieto La gente borrega aplaude la censura al Presidente de Los Estados Unidos de Am\u00e9rica, enga\u00f1ados por las mentiras de la \u00e9lite oscura a trav\u00e9s de todos sus medios de comunicaci\u00f3n del mundo !\n\nLes crearon un mostr\u00f3 !\n\njajaja https://t.co/Ig5li181V2"}, {"id": "1349553851628711937", "text": "@bg_buitrago @PoliciaColombia @COL_EJERCITO @FuerzasMilCol @infopresidencia @IvanDuque Q vaina con la gente....joden porque si y joden porque no  ,  cual es el problema  si para todos  hay ,  si los ponen de primeros   , entonces los primeros van a llorar  ....entonces  ???"}, {"id": "1349553846008377344", "text": "@pulzo @IvanDuque Ahora salen @petrogustavo @IvanCepedaCast @GustavoBolivar a decir que el gobierno no quiere la paz porque no les acepta semejante cinismo y vulgaridad con la que ahora vienen \ud83e\udd26\ud83c\udffb y la mamertera aplaudiendo \ud83e\udd26\ud83c\udffb qu\u00e9 ser\u00e1 peor?? #OjoConEl2022 #Pol\u00edtica #payasos #NoMasPetro"}, {"id": "1349553815947780099", "text": "@CancinoAbog @petrogustavo @PartidoFARC @AlejandroChar Abogado porfa mande limpiar bien la cocina de su despacho mire que todos sus clientes cuando van a atestiguar terminan con dolores de est\u00f3mago y les toca aplazar las audiencias."}, {"id": "1349553771584610310", "text": "@AlvaroUribeVel Ahhhh siiii ese programa que LLEVA A\u00d1OS implementado en Colombia. Se le qued\u00f3 un poquito de trino en el populismo jajajajajajajajajajajajajajajajajajajajajaja"}, {"id": "1349553751519059970", "text": "@carlosh1403 @RevistaSemana @AlvaroUribeVel @MAndreaNieto La gente borrega aplaude la censura al Presidente de Los Estados Unidos de Am\u00e9rica, enga\u00f1ados por las mentiras de la \u00e9lite oscura a trav\u00e9s de todos sus medios de comunicaci\u00f3n del mundo !\n\nLes crearon un mostr\u00f3 !\n\njajaja https://t.co/bejEDp68AT"}, {"id": "1349553743747031040", "text": "@CancinoAbog @petrogustavo @PartidoFARC @AlejandroChar con el gobierno m\u00e1s derechista de la historia, con fiscal\u00eda, con contralor\u00eda, con procuradur\u00eda, con unos cuantos superintendentes, con poderosos amigos abogados y tal vez una manada de jueces que tienen precio. Y no han sido capaces de encarcelar a Petro?\nIncompetentes!"}, {"id": "1349553730107158530", "text": "@Feli_Perico @gabelri1 @intiasprilla @IvanDuque Ay rab\u00f3n porqie no tiene argumentos para atacar"}, {"id": "1349553721244577792", "text": "@infopresidencia @MinAmbienteCo @IvanDuque Y las vacunas y su respectivo informe de compra pa cuando! Ineptos inutiles!"}, {"id": "1349553687342026752", "text": "C\u00f3mo es esto #Iv\u00e1nM\u00e1rquez de jefe de campa\u00f1a de revocatoria que propone a Roy para revocatoria de @IvanDuque , la duda es : de qu\u00e9 forma est\u00e1 vinculado en dicha campa\u00f1a? Se han reunido? Xq tiene 28 condenas y 198 \u00f3rdenes de captura!!! \n#DiosLosHaceYElDiabloLosJunta https://t.co/jIE6KpGe0A"}, {"id": "1349553653816963076", "text": "Algo bueno est\u00e1 quedando de todo esto: ya sabemos c\u00f3mo es que @roybarreras_ @BarrerasRoy va a \u201cconseguir\u201d las firmas y los votos para revocar a @IvanDuque, a punta de bala https://t.co/aQsDTzslXx"}, {"id": "1349553642886590464", "text": "@millersoto @PGN_COL @SandraFARC @Sergio_FARC @IvanDuque Muchas gracias, respetado Dr. https://t.co/3gmgMLsf5M"}, {"id": "1349553639552122883", "text": "@DanielSamperO Qu\u00e9 va. La Colombia Humana y todos sus movimientos afines adoran a todos los criminales que representan al narcoterrorismo de izquierda."}, {"id": "1349553628223311873", "text": "@CamiloMe3 @jomariosegovia @GustavoBolivar @AlvaroUribeVel Mancuso termin\u00f3 preso \u00f1sq te"}, {"id": "1349553618798731264", "text": "@IvanDuque Ratas asesinos.\nhttps://t.co/MpKHUVKfHc"}, {"id": "1349553603061690371", "text": "@AlvaroUribeVel Este viejo no se cansa de mentir."}, {"id": "1349553596858314756", "text": "@AlvaroUribeVel Paso a paso o peso a peso...??? (Peso no en gramos o kilos, peso de $$$\u20ac\u20ac\u00a3\u00a3dolares)...!!!"}, {"id": "1349553595629371392", "text": "@guty2370 @MinSaludCol @infopresidencia @IvanDuque @ViceColombia @urnadecristal @UNGRD @MinInterior @Fruizgomez @INSColombia @Supersalud Gracias!!"}, {"id": "1349553584384434180", "text": "@intiasprilla @IvanDuque Pobre mamerto. Ni los datos le sirven. Eres una basura"}, {"id": "1349553582740279297", "text": "@ArielAnaliza @IvanDuque @ArielAnaliza el mamerto por farc resentido porque perdi\u00f3 toda la mermelada que le daba FarcSantos"}, {"id": "1349553571663110145", "text": "@millersoto @PGN_COL @SandraFARC @Sergio_FARC @IvanDuque Duque es un irresponsable culpable de muchos de los homicidios en el pa\u00eds, espero mi denuncia."}, {"id": "1349553532748365826", "text": "@HOMBREDEFE5 @HdoPinillaPatin @IvanDuque Mientras Iv\u00e1n Duque entrega el pa\u00eds al Comunismo y el nuevo orden mundial\nhttps://t.co/v4OVPLPlWj"}, {"id": "1349553529837539330", "text": "@juanpag0127 @MinSaludCol @INSColombia @Fruizgomez @ViceColombia @Supersalud @MinInterior @UNGRD @IvanDuque @urnadecristal @infopresidencia @elmermontana @robertoortizu @DianaRojasCali @juanmartinbc @AlcaldiaDeCali Ya est\u00e1 tan juicioso publicando d\u00eda a d\u00eda estas cifras... porq no p\u00fablica la de hoy tambi\u00e9n, continu\u00e9 inform\u00e1ndonos."}, {"id": "1349553514759020546", "text": "@Sergio_FARC @IvanDuque @millersoto Por qu\u00e9 sigue con su alias de criminal?"}, {"id": "1349553512749920256", "text": "@HENRYCASTROPEL1 @mariolopez1959 @HOLLMANMORRIS @RoyBarreras @AABenedetti @velascoluisf @petrogustavo El problema es ese .....Creer que el centro ..o la izquierda ..o la derecha ideologias importadas abstractas son la panacea social ...cuando votemos por proyectos sociales , economicos reales y hojas de vida impolutas ese dia el pais cambiara. lo otro es poitiqueria barata"}, {"id": "1349553512066260992", "text": "@Jojare2 @PonchoZuleta \u00bfVa a estar en el concierto que est\u00e1 organizando su presidente @IvanDuque para cuando lleguen las vacunas?"}, {"id": "1349553510304641024", "text": "@petrogustavo Guerrilla puro guerrill9"}, {"id": "1349553506408140800", "text": "@millersoto @PGN_COL @SandraFARC @Sergio_FARC @IvanDuque Miller Soto haciendo pendejadas... vamos a ver en que termina..."}, {"id": "1349553478172110849", "text": "La Sala Disciplinaria fue escindida y extinta, entre otras cosas, por sus grandes esc\u00e1ndalos. El presidente @IvanDuque decide ternar y el Congreso elegir magistrado a este abogado. Ellos mismos los eligen para luego atacar la justicia y sus funcionarios. Verg\u00fcenza absoluta. https://t.co/voylnOOLXt"}, {"id": "1349553471712849921", "text": "@BluRadioCo El .@ONUHumanRights .@JMVivancoHRW respete a los Colombianos, como dice que en Colombia se levanta una piedra y sale un sicario.\n.@IvanDuque .@CancilleriaCol, el se\u00f1or Vivanco debe ser declarado persona no grata en Colombia... Que se vaya y respete al pa\u00eds."}, {"id": "1349553456307179520", "text": "Senador @RoyBarreras no son fake news, usted es el promotor de la revocatoria de @IvanDuque y el narcotr\u00e1ficante \u201cIvan Marquez\u201d p\u00fablicamente respalda su iniciativa \u00bfeso no es apoyo? Sin olvidar que el pr\u00f3fugo ya lo hab\u00eda mencionado, lo que lo oblig\u00f3 a tomar distancia p\u00fablicamente https://t.co/AgXumdiRfM https://t.co/FpjIRdUwF9"}, {"id": "1349553455044718592", "text": "@germant89159208 @hpgicht @petrogustavo el reino del hampa"}, {"id": "1349553442348556289", "text": "@ToroDeArena @petrogustavo Por que ellos mismos no hacen algo, quieren que los dem\u00e1s les hagan el favorcito de sacar esas lacras, son muy conformistas con la cajita mensual se conforman. Aqu\u00ed a muchos les gustar\u00eda recibir su cajita mensual pero a la mayor\u00eda no creo, ah\u00ed est\u00e1 la historia"}, {"id": "1349553435163713540", "text": "@LuisGuillermoVl @JERobledo Profe, @MiguelAngelNuit al responderle, le est\u00e1 dando la raz\u00f3n, lo invito a releer nuevamente su trino."}, {"id": "1349553416985571328", "text": "@Alfarero30 @millersoto @PGN_COL @SandraFARC @Sergio_FARC @IvanDuque Que estamos para las que sea.\nCon todo x COLOMBIA Y NUESTRO PRESIDENTE"}, {"id": "1349553404486561796", "text": "Ojo con el 22, https://t.co/ZWw51I3J7m"}, {"id": "1349553391039557632", "text": "@cardenasjorgee @IvanDuque @PartidoFARC Jejeje habl\u00f3 el mantenido"}, {"id": "1349553377257074688", "text": "@mariela_poveda @IvanDuque @JEP_Colombia Totalmente de acuerdo \ud83d\udc4d\u2705\ud83c\udde8\ud83c\uddf4"}, {"id": "1349553351541841921", "text": "@AlvaroUribeVel Debe seguir pico y c\u00e9dula y toque de queda para que podamos seguir viviendo en una nueva normalidad \n\nIn\u00fatil soltar a todo el mundo y luego encierro. No est\u00e1 bien \n\nTampoco las marchas y las reuniones de personas \n\nEvidente que estamos llenos"}, {"id": "1349553345988587520", "text": "Y le va hacer la vida cuadritos a @IvanDuque \n\nhttps://t.co/CJw3HOBmgr"}, {"id": "1349553321904893952", "text": "@verdolaga2323 @petrogustavo El jard\u00edn bot\u00e1nico del alienado comunista Petro"}, {"id": "1349553297485664256", "text": "@Sergio_FARC @el_fachos @IvanDuque @millersoto A ver se es homicida por accion u omision, tener un a\u00f1o para preparse para los picos, pero autorizo dia sin IVA, no PCR en aeropuertos, abrir comercio etc, esa mediocridad tambien lo hace culpable de las muertes de miles."}, {"id": "1349553273993359360", "text": "@AlvaroUribeVel Ser\u00e1 que est\u00e1n hablando del programa de vacunacion de las BACRIM!"}, {"id": "1349553265319550977", "text": "@Sergio_FARC @IvanDuque @millersoto Haga le payaso"}, {"id": "1349553254385016832", "text": "@marcoporchile @petrogustavo @davidrkadler @yanisvaroufakis Marco.... narco.. cuentanos del grupo de puebla!!!!! Va bien el calendario?"}, {"id": "1349553213901574148", "text": "@DanielSamperO Se me quedaron por fuera ocho mil asuntos del Gobierno de Ernesto Samper."}, {"id": "1349553179529244673", "text": "@RobertoMTico @IvanDuque Dios lo escuche hay que prenderle una velita a la virgen de Chiquinquir\u00e1"}, {"id": "1349553143785410560", "text": "@IvanDuque @MinSaludCol @MinInterior Una duda, la educaci\u00f3n escolar seguir\u00e1 siendo virtual o habr\u00e1 posibilidad de alternancia en este semestre?"}, {"id": "1349553115587084292", "text": "@ClaudiaLuci0222 @IvanDuque @JEP_Colombia La ra\u00edz de esto es la firma de la TAL PA$$ de FARCSANTOS, nos vendi\u00f3 a la guerrilla, m\u00e1s triste los que le creyeron votando por esa falsa PA$ Y APLAUDIERON COMO FOCAS, no hay peor ciego que el que no quiere ver. Como los noticieros tapan todos lo muertos de la TAL DICIDENCIA."}, {"id": "1349553085811716096", "text": "@CARLOSFMEJIA @AlvaroUribeVel Todas esas babosadas se les cay\u00f3 desde el d\u00eda que traicionaste al pueblo que dijo NO a los acuerdos de la Habana, esas tesis no dieron fruto porque la rais est\u00e1 podrida."}, {"id": "1349553070636724229", "text": "@EuNaytiri @escobarp2013 @JoseCuelloB @petrogustavo Pues creo que la mentirosa es usted:\nhttps://t.co/URv3Tgq3s4"}, {"id": "1349553031734550532", "text": "@ximenepa @IvanDuque Como dijo dijo un compa\u00f1ero de la empresa a otro, venga nos tomamos un Guaro y que viva la hipocres\u00eda.\ud83e\udd23\ud83e\udd2d"}, {"id": "1349553029025042434", "text": "S\u00ed dej\u00f3 las armas pero lo entramparon. No le dejaron otra alternativa. https://t.co/ZRGxQvGKdB"}, {"id": "1349553007642472449", "text": "@DanielSamperO @fcarrilloflorez @PGN_COL *Desmientanme."}, {"id": "1349552995789402119", "text": "@AlvaroUribeVel Curiosamente su ideolog\u00eda paso de derrotar el capitalismo y la oligarqu\u00eda, para irse con toda contra el Uribismo.\n\nDefinitivamente la ideolog\u00eda de mantener un pa\u00eds en orden y estable les molesta a la izquierda de gran manera.\n\n\ud83d\udcaa\ud83c\udffc#JuntosSomosMas\ud83d\udcaa\ud83c\udffc"}, {"id": "1349552986188558336", "text": "@elmalpajorro @lindajpaez @petrogustavo @Matador000 @NicolasMaduro @Twitter @PalomaValenciaL @MariaFdaCabal @IvanDuque @UribeVelez Creo que Usted estar\u00eda encantado si yo tuviese por  avatar una imagen de su camarada Santrich!"}, {"id": "1349552978550779904", "text": "@millersoto @PGN_COL @SandraFARC @Sergio_FARC @IvanDuque Excelente iniciativa Doc, o se les acaba la pendejada de andar acabando el buen nombre de las personas o se dedican otra cosa, ya est\u00e1 bueno."}, {"id": "1349552951711432705", "text": "https://t.co/h7ttfG71ZN\n\nQUE LES QUEDE MUY CLARO A @IvanDuque @AlvaroUribeVel @tomasuribeEco  Q CON HAMPONES, CRIMINALES DE LESA HUMANIDAD, VIOLADORES, NARCOS SE NEGOCIA, NI SE INDULTAN, SE LE D\u00c1 DE BAJA O CARCEL A PERPETUIDAD.\nAH\u00cd TIENES LAS CONSECUENCIAS"}, {"id": "1349552931960459265", "text": "@DanielSamperO Todo el rechazo contra el Terrorismo de Estado, el asesinato de l\u00edderes sociales, la narco-finca de Guasca, la narco-valija diplom\u00e1tica de Gustavo J\u00e1come Lemus de 1984, contra las implicaciones de Virgilio Barco en el exterminio de la Uni\u00f3n Patri\u00f3tica, etc."}, {"id": "1349552921969651713", "text": "@IvanDuque @MinSaludCol @MinInterior O sea el salvese quien pueda porque a mi los colombianos me importan un culo, mientras mis amigos banqueros y empresarios esten facturando en resto de colombia que se coma un tarrado de mierda,va hasta el 28 de febrero."}, {"id": "1349552909969723395", "text": "@DonBendecido @elovgon @PlazaPoncho @PTiburona @elcaminante1982 @LEONSK05134309 @LeonSterimberg @jquintero65 @CarlosAcostaCJL @CamaraColombia @EmelRojasC @RicardoAriasM @conecta2_CR @HectorJPardoV @tdfbogota @PachecoCuello @ColombiaJu @dariogonzalezca @epalaciosenado @ColJustaLibres @pastoreduardoc @avivamiento @samuelazout @MarcoCSermoneta @marcospeckel @unidosxisrael @IsraelinSpanish @IsraelinCol @SenRubioPress @infopresidencia @CancilleriaCol @CarlosHolmesTru @IvanDuque @RevistaHyC @PremioAguila @CasaRocaSabanaN @CasaRocaMiami @casarocabogota @CasaRocaBmanga @CasaRocaBquilla @CasaRocaCali @PERIODICOVALOR1 @realDonaldTrump @Israel @estadoisrael @opsoms @JuanLozano_R \"Yahweh es mi luz y mi salvaci\u00f3n\n\u00bfDe qui\u00e9n temer\u00e9?\n\n Yahweh es la fortaleza de mu vida\n\u00bfDe qui\u00e9n he de atemorizarme?\n\nCuando se juntaron contra m\u00ed los que me persiguen y mis enemigos, para poder acabar conmigo, ellos tropezaron y cayeron\"\n\nSalmo 27:1-2\n\n#CreeenDiosycreeleaDios"}, {"id": "1349552883541401602", "text": "@millersoto @PGN_COL @SandraFARC @Sergio_FARC @IvanDuque EXCELENTE MILLER.\ud83d\udcaa\ud83d\udcaa\ud83d\udcaaTE NECESITAMOS DE SENADOR.\ud83d\udcaa\ud83d\udcaa\ud83d\ude4f"}, {"id": "1349552881297469441", "text": "@LuisEdu620829 Est\u00e1 CLARO!!President @JoeBiden\nJAMAS nos VER\u00c1 con buen ambiente mientras REINE EL URIBISMO. Hicieron TOODO \"LO MEJOR IDIOTA\" para la elecci\u00f3n. Hasta en Miami se metieron a joder por @POTUS convencid\u00edsimos de \ud83d\udca5ARRAZAR  @AlvaroUribeVel @MariaFdaCabal @CARLOSFMEJIA\nTIRO x la Cu.."}, {"id": "1349552875819704323", "text": "@AlvaroUribeVel @RevistaSemana haci\u00e9ndole campa\u00f1a pol\u00edtica al @CeDemocratico un cl\u00e1sico"}, {"id": "1349552869884702721", "text": "@IvanDuque @MinSaludCol @MinInterior Nooo tienen huevo como cree que la gente que esta desempleada desde marzo del a\u00f1o pasado va a sobrevivir si es que el.subsidio que aprobaron fue de 480.000 para diez meses y ahora disque 80.000 pesos mientras que ustedes se incrementaron el salario del 6% que gonorrea estoalobien"}, {"id": "1349552866147635209", "text": "@CancinoAbog @petrogustavo @PartidoFARC @AlejandroChar Prohibido olvidar. https://t.co/10cR1mKhkY"}, {"id": "1349552788146155520", "text": "@millersoto @PGN_COL @SandraFARC @Sergio_FARC @IvanDuque Miller, total apoyo a tu denuncia. \nEs momento de poner en cintura a estos \"congresistas\" que se creen, que a\u00fan est\u00e1n en el monte, donde eran los dioses haciendo su diab\u00f3lica voluntad..."}, {"id": "1349552787630157827", "text": "@RevistaSemana Ratificando su apoyo a los ideales de la @ColombiaHumana_  de @petrogustavo."}, {"id": "1349552787449905154", "text": "@olmedolopezm @AlvaroUribeVel Aprenda a leer se\u00f1or Olmedo, no lo dice el, lo dice la OPS."}, {"id": "1349552755678064641", "text": "@CancinoAbog @petrogustavo @PartidoFARC @AlejandroChar Alejandro char y familia tienen un historial bastante oscuro y usted lo sabe, siempre pasan defendiendo bandidos"}, {"id": "1349552748497403904", "text": "@millersoto @PGN_COL @SandraFARC @Sergio_FARC @IvanDuque Doctor Miller esos temas los maneja usted que es abogado, pero cuente con todo nuestro respaldo, ya es hora de que as\u00ed como ellos han puesto el grito en el cielo cuando se les ha dicho homicidas a\u00fan sabiendo el pasado que tienen, es tiempo de que respeten al presidente."}, {"id": "1349552727509118982", "text": "@nilsonagu @IvanDuque A @nilsonagu le cae esta calcoman\u00eda como pedrada ! https://t.co/I7ADKouspc"}], "meta": {"newest_id": "1349554291665739776", "oldest_id": "1349552727509118982", "result_count": 100, "next_token": "b26v89c19zqg8o3foshvhajjtq2bfjhie8u8nvb0cjypp"}}