{"data": [{"id": "1349726030064398336", "text": "@CancinoAbog @petrogustavo @PartidoFARC @AlejandroChar Jajajajajajaja \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23 a ese mediocre deber\u00edan quitarle el t\u00edtulo \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23 https://t.co/WR7xaOnh4m"}, {"id": "1349726027933736960", "text": "@santiagoangelp @JERobledo ese anciano triple hijo de mil putas si jode la puta vida esa lacra momificada y ser\u00e1 que el hijo puede cumplir con la cuarentena por ah\u00ed estaba en las playas de Santa Marta viejo hijo de puta"}, {"id": "1349726022711783426", "text": "@ingabrielc @manantomec @DanielSamperO @richizuluaga @leocharrisg Tomar partido se puede hacer de tres formas: \n1. Se construye la soluci\u00f3n desde cero y la promueve. \n2. Se adhiere a un candidato cuyos valores (ojo, no la personalidad) le represente. \n3. Se adhiere a un candidato y conforma las bases que construyen sus propuestas."}, {"id": "1349726018723061760", "text": "@MinSaludCol @IvanDuque EN VES DE ESTAR DE ENEMIGO CON RUSIA,  MEJORE SUS RELACIONES A VER SI NOS FACILITAN LA VACUNA. \nDEJE DE DECIR MENTIRAS EN TV. \nUSTED GASTO EN CAMIONETAS BLINDADAS HELIC\u00d3PTEROS, EQUIPAMIENTON PARA EL ESMAD, DINEROS QUE HOY SE NECESITAN PARA LA VACUNA \nhttps://t.co/Bc2wR6UXBA"}, {"id": "1349726001048203264", "text": "@DanielSamperO @richizuluaga @leocharrisg Inclusive cuando el tal Zuluaga se queda sin argumentos lo manda a uno a comer \ud83d\udca9 y no le parece que sea ofensivo\n\nEsto es lo que ud promueve?? https://t.co/0A6Q8uObOa"}, {"id": "1349725994714869761", "text": "@NanyPardo @DanielSamperO @richizuluaga @leocharrisg Ayyy tu si sabes decepcionar \ud83e\udd26\u200d\u2642\ufe0f"}, {"id": "1349725993724829700", "text": "@Dicarop_ @petrogustavo @IvanDuque Porque anja"}, {"id": "1349725990600155138", "text": "@Pedro49360474 @IvanDuque @MinSaludCol @MinInterior Cuenta fake !!!! Eche a dormir o trabajar mijo que la gente necesita es trabajar y que este gobierno les garantice una vacuna"}, {"id": "1349725981569781763", "text": "Las mujeres no olvidamos que @IvanDuque esclaviza nuestra expresi\u00f3n por eso nosotras sanamos juntas #LasMujeresNoOlvidamos #EstallidoFeministaNacional"}, {"id": "1349725968823328769", "text": "@supercontra @DanielSamperO @richizuluaga @leocharrisg Por eso soy Pulgista."}, {"id": "1349725964675108866", "text": "@AndrsMonsalve @petrogustavo Y eso se logra con esa conducta? Diciendole a otro de manera humillativa y burlona que se vaya a otro pa\u00eds? Acaso eres tu quien debe decidir sobre lo que deba hacer o no @petrogustavo?\n\nCreo que si ud quiere un pa\u00eds en paz y progreso deber\u00edas mejor t\u00fa desocupar Colombia."}, {"id": "1349725933616377856", "text": "@Alejandra8231 @DanielSamperO @richizuluaga @leocharrisg Lo peor de la gente que sale con este tipo de comentarios es que son los m\u00e1s fan\u00e1ticos e hip\u00f3critas \ud83e\udd23.\nViven ese mundito imaginario de creerse superior a los dem\u00e1s."}, {"id": "1349725919208828928", "text": "@AlexLopezMaya @IvanDuque Quien tiene el dominio del producto fija el precio: ante la  emergencia imponen sus condiciones!"}, {"id": "1349725898279366657", "text": "@diegobogosian21 @DanielSamperO @richizuluaga @leocharrisg Mmmm, pero al sr Petro no lo vi qued\u00e1ndose por medio de triqui\u00f1uelas en la alcald\u00eda, diferente al sr Uribe, que ha hecho hasta lo \u00faltimo para perpetuarse en el poder, de todas formas como le digo, a todo funcionario que ostente el poder se le debe hacer control pol\u00edtico."}, {"id": "1349725891228794880", "text": "@ArielAnaliza @RoyBarreras @IvanDuque Otro dato, usted es un Mamerto de mierda minimin."}, {"id": "1349725884593278985", "text": "Esta cuenta amiga y cercana al se\u00f1or @DanielSamperO hace se\u00f1alamientos calumniosos sobre @petrogustavo, adem\u00e1s de la gravedad Samper Ospina invita a seguirla y hace eco de la misma...\n\nEse es el llamado \u201ccentro\u201d. https://t.co/5tox2bYHKF"}, {"id": "1349725876477329411", "text": "@jrossone @yoyanosoy @carleal85 @West01Santiago @pulzo @MJDuzan @AlvaroUribeVel Las instituciones se caen a pedazos x la corrupci\u00f3n, el Estado tiene todos sus saldos en rojo. Sin embargo, los q desde hace casi 20 a\u00f1os han sido Gobierno dicen que es culpa de la oposici\u00f3n y unas tales farc que nos iban supuestamente a gobernar y convertir en Vnzla. Caraduras!"}, {"id": "1349725876313759744", "text": "@EspinosaRadio Para que suente bonito un discurso vac\u00edo como el de @IvanDuque"}, {"id": "1349725862942433280", "text": "Quien en el 2022 vote por @petrogustavo estar\u00e1 votando y apoyando a los guerrilleros de las FARC."}, {"id": "1349725851303047168", "text": "El temor a la compra municipal de las vacunas no es unicamente pol\u00edtico. \nNegociar la vacuna a un precio m\u00e1s bajo, dejar\u00eda en evidencia el sobrecosto en el que incurri\u00f3 el gobierno de @IvanDuque \n\nhttps://t.co/hj0X6VgLXN"}, {"id": "1349725841270325251", "text": "Cada vez que hablan de @petrogustavo punteamos en tendencias por eso en las elecciones vamos a votar temprano y a dejar a nuestro candidato listo para trabajar en beneficio del pa\u00eds. Afuera los los corruptos."}, {"id": "1349725840146268160", "text": "Cu\u00e1ndo llegan las vacunas que ud consigui\u00f3 con su camarada Iglesias en Espa\u00f1a? https://t.co/AXtpsY0VSX"}, {"id": "1349725831938142210", "text": "@AlvaroUribeVel @santurron52 Sin palabras \ud83d\ude21\ud83d\ude21\ud83d\ude21\ud83d\udc94\ud83d\udc94\ud83d\udc94 https://t.co/KiXM85jYoN"}, {"id": "1349725821821325314", "text": "#VacacionesDelCongresoSon lo mismo que si estuvieran \"Trabajando\". Les presento al \u00fanico congresista que s\u00ed trabaja @JERobledo \nhttps://t.co/HsWrPF77Kz"}, {"id": "1349725820420382731", "text": "@DanielSamperO @richizuluaga @leocharrisg Me sumo a la lista"}, {"id": "1349725818776244224", "text": "@DanielSamperO @richizuluaga @leocharrisg Aqu\u00ed \u261d\ud83c\udffc"}, {"id": "1349725810203115532", "text": "El simulacro de vacunaci\u00f3n sirve para lo mismo que @IvanDuque, para NI MIERDA"}, {"id": "1349725805870370820", "text": "Deber\u00edan poner a @petrogustavo a negociar las vacunas el es buen negociante mire los carros de basura que compro para Bogota"}, {"id": "1349725800417939456", "text": "@EngCamilo11 @FelipeRomero_R @petrogustavo Jajaja no se hace intelectual por defender a un comunista y usar su\u00e9ter mi peque\u00f1o"}, {"id": "1349725773716877322", "text": "@vickyrojas237g1 @RoyBarreras @realDonaldTrump @petrogustavo @GustavoBolivar @merv59 @LuisEdu620829 @HELIODOPTERO @fercasa14 @wilsonariasc @BrocoliZurdo Le caza la pelea a quienes se la merecen, claros apoyos de la depredacion ultraderecha."}, {"id": "1349725760999796736", "text": "@DanielSamperO @richizuluaga @leocharrisg La pol\u00edtica colombiana huele a esti\u00e9rcol!"}, {"id": "1349725755559837698", "text": ".@IvanDuque anunci\u00f3 que se extiende el aislamiento selectivo hasta el 28 de febrero, fecha en la cual culmina la emergencia sanitaria que est\u00e1 declarada en el pa\u00eds. Medida que busca evitar la propagaci\u00f3n del #COVID19.\n\n#Salud\nhttps://t.co/DmvW7nle6o"}, {"id": "1349725752812515328", "text": "@WRadioColombia Es q acaso trabajan esos ideputas??? Cuando??? Tema tan ridiculo, el \u00fanico q trabaja es @AlvaroUribeVel co\u00f1ombianos Guevas! Bajenles el sueldo a esos VAGOSSSS #NUNCAVOTO @CongresoCol @CongresoVisible @SenadoGovCo @vahiaa @yesenia32295202 @ELTIEMPO @lafm @radiosantafentc @NTN24"}, {"id": "1349725716632510466", "text": "@AntonellaCurad4 @IvanDuque @JulianRoman Es un pobre resentido asqueroso"}, {"id": "1349725691600891904", "text": "@elespectador Y ahora la familia uribista va a decir que @IvanDuque es un ser evolucionado.\n\n\u00bfSer\u00e1 que por eso la @FiscaliaCol me levanta cargos?"}, {"id": "1349725685816950785", "text": "@richizuluaga @guillecordoba67 @CuentasPoloLuz @DanielSamperO @leocharrisg El liberalismo es m\u00e1s de lo mismo se\u00f1or,as\u00ed que ac\u00e1 no venga con ese cuento que partidos con los mismos de siempre no cambiar\u00e1 el rumbo del pa\u00eds,depronto en la mente de un admirador de polo polo como usted. Colombia necesita es a quien no tenga cuotas burocr\u00e1ticas y ese es\ud83d\udc47 https://t.co/0Cv6Yj4Ija"}, {"id": "1349725681798664197", "text": "@petrogustavo La realidad es que por m\u00e1s presi\u00f3n que se ejerza, las grandes farmac\u00e9uticas no licenciar\u00edan su nueva gallina de los huevos de oro. Ellos son los due\u00f1os legales y los necesitados nosotros. Dudo mucho que les vayan a hacer juicio antimonopolio siquiera."}, {"id": "1349725678464221187", "text": "@Don_Patriota1 @IvanDuque Ahora y siempre, se ocultan en El Monte y salen a ejecutar #homicidios. Pero ahora, tambi\u00e9n se esconden detr\u00e1s de un \u201c#\u201d y siguen con sus actos! Bienvenidos a la era digital! Y como son lo q son no tendr\u00e1n cierre de cuentas de parte del pajarito, seguir\u00e1n fechor\u00edas electr\u00f3nicas."}, {"id": "1349725666514776066", "text": "@castrogoj @JERobledo Por los votos de algunos anormales estamos jodidos. Y no soy mamerto. Trabajo y honestamente."}, {"id": "1349725663125766144", "text": "@pulzo @IvanDuque Por eso es que la extrema derecha no permite que se acabe la guerrilla"}, {"id": "1349725655911559168", "text": "Cuando un equipo de futbol NO SE SABE PARAR EN LA CANCHA, O CUANDO TIENE JUGADORES QUE NO SE SABE PARA DONDE JUEGAN, \"CON FACILIDAD LO GOLEAN SALVO QUE EXISTA UN ACUERDO PARA HACERSEN SUAVE Y QUE NO SE NOTE\" https://t.co/l28wMQbwDJ"}, {"id": "1349725648227500035", "text": "@ArielAnaliza @elespectador @IvanDuque Pero habla bien ingl\u00e9s"}, {"id": "1349725639549468674", "text": "@IvanDuque @MinSaludCol @MinInterior P\u00e1 lante Presidente Duque \u270c\u270c\u270c\ud83d\udcaa\ud83d\udcaa\ud83d\udcaa\ud83c\udde8\ud83c\uddf4\ud83c\udde8\ud83c\uddf4\ud83c\udde8\ud83c\uddf4"}, {"id": "1349725637695709184", "text": "@AlexLopezMaya @IvanDuque De pronto el volumen de la compra importa, o las fechas de entrega, o la forma de pago. Yo prefiero no opinar sobre lo que no s\u00e9. Veremos..."}, {"id": "1349725633031626752", "text": "@DanielSamperO @richizuluaga @leocharrisg Ud sigue con lo mismo? Q basura"}, {"id": "1349725628933652486", "text": "Me satisface saber que la salud del @mindefensa Dr @CarlosHolmesTru est\u00e1 en buen estado. \nDif\u00edcil desconocer que el Ministro Trujillo, es un hombre de espesa coyuntura para el Prte @IvanDuque en los actuales momentos del pa\u00eds."}, {"id": "1349725628774420480", "text": "@Marcos82862365 @JimmyPsicol @petrogustavo No, 20 a\u00f1os no,,,comenzando mucho antes de las masacres de las bananeras,  y los territios nacionales m\u00e1s de 60 a\u00f1os de masacres....Pero Dios har\u00e1 justicia!!!! ! Desde cuando???"}, {"id": "1349725618657611777", "text": "@CARLOSFMEJIA @AlvaroUribeVel Pero Publique las del \u00d1e\u00f1e Hern\u00e1ndez esas si no son montajes"}, {"id": "1349725611187707904", "text": "@DiegoFigueroaVa @IvanDuque No se le puede pedir m\u00e1s al tonto ese"}, {"id": "1349725610650820608", "text": "@AndresTrigos @petrogustavo @AurelioSuarez Q es municipalizaci\u00f3n de vacunas ..?"}, {"id": "1349725606171332608", "text": "@RevistaSemana Diego Duv\u00e1n Carrillo ya perdi\u00f3, es muy f\u00e1cil demostrar que @IvanDuque es un cerdo."}, {"id": "1349725601058357250", "text": "@millersoto @PGN_COL @SandraFARC @Sergio_FARC @IvanDuque Jajajajajajajaja.... gracias por tu comprensi\u00f3n, beb\u00e9!"}, {"id": "1349725600416579591", "text": "\ud83c\udfa5Esta semana en nuestro noticiero #CANen1Minuto\n\n\u2705 #ComunidadAndina anuncia metas para el 2021.\n\u2705 Presidentes @IvanDuque y @Lenin reafirman compromiso con el organismo.\n\u2705 Se intensificar\u00e1 trabajo para lograr aprobaci\u00f3n del Estatuto Migratorio Andino. https://t.co/jwYsyTMacZ"}, {"id": "1349725587410194432", "text": "@vanewadelatorre  reflexiones Oswaldo Restrepo\n@MinSaludCol  @NoticiasCaracol @IvanDuque @ClaudiaLopez Los sitios de vacunaci\u00f3n deben tener equipos m\u00e9dicos especializados para atender efectos adversos como sucedi\u00f3 con 200 c as dos en el primer mill\u00f3n de vacunados en EEUU."}, {"id": "1349725580892098560", "text": "@EstebanQuinti @CarlosCarrilloA @DanielSamperO ...Y es que no se trata de Gustavo Petro.\n\nCuando surja  un pol\u00edtico igual o m\u00e1s de tibio que el pero igualmente desestabilizador del estatus quo lo van a demonizar tambi\u00e9n.\n\n Lo van a graduar de polarizador, de violento y de mes\u00edas y as\u00ed mismo lo apedrear\u00e1n."}, {"id": "1349725536885604353", "text": "@jflafaurie @PartidoFARC Y como le parecen las fotos de @IvanDuque con el narcotraficante \"\u00d1e\u00f1e Hern\u00e1ndez\"?"}, {"id": "1349725533014134784", "text": "@JuanPelaez1027 @ingabrielc @manantomec @DanielSamperO @leocharrisg He tenido muchos debates con gente contradictora."}, {"id": "1349725532452225027", "text": "@JuanPabloMorris @carlos21102014 Daniel promueve una cuenta falsa que a diario difunde noticias falsas sobre @petrogustavo \n\nNo ser\u00eda raro q @DanielSamperO sea el administrador de ese perfil.\n\nRecuerdo q el fue v\u00edctima de acusaciones de VIOLADOR x parte del uribismo, hoy hace lo mismo contra @petrogustavo https://t.co/qEu2y351vE"}, {"id": "1349725521525895168", "text": "se\u00f1or @DanielSamperO por estos abusos apoyo a petro usted y sus amigos tibios sigan en su burbuja de creersen m\u00e1s papas que el mismo papa si me quiere tildar de petrista  lo soy pero lo que si es cierto es que apoyo a la Colombia Humana https://t.co/Gwb7DKZE6f"}, {"id": "1349725513057615874", "text": "@DanielSamperO @richizuluaga @leocharrisg Tibio jamas se\u00f1or @DanielSamperO"}, {"id": "1349725510234943488", "text": "@DanielSamperO Yo creo que fue el HP de Uribe el que lo mand\u00f3. Eso piensas? Eso piensa Petro? o le da\u00f1aron la Carrera a Roy?"}, {"id": "1349725501523451905", "text": "@DanielSamperO @richizuluaga @leocharrisg \"para hacer hilo\"\nSer\u00e1 para hacer aguamasa jajaaj tibio hijueputas ... ajajjaja"}, {"id": "1349725493822570499", "text": "Por qu\u00e9, seguidores de @petrogustavo POR QU\u00c9 ? https://t.co/SpEIOCRhO1"}, {"id": "1349725477074776064", "text": "@ingabrielc @manantomec @DanielSamperO @richizuluaga @leocharrisg Est\u00e1 leyendo con la pasi\u00f3n.  \n\nCon cada pol\u00edtico uno debe revisar\n- Hoja de vida\n- Gesti\u00f3n en cargos pasados\n- Propuestas, ideolog\u00eda y causas que defiende \ud83d\udd18\n- Planes para ejecutar  propuestas\n\nY si la decisi\u00f3n queda entre dos personas que no le gustan debe guiarse por \ud83d\udd18"}, {"id": "1349725468287770625", "text": "Rid\u00edculo lo que acaban de mencionar en @WRadioColombia en el sentido que @IvanDuque le va a quitar vacunas a las ciudades que compren. O sea en Colombia se vacunan 30 millones y ni uno m\u00e1s y las ciudades no pueden ayudar, porque el cr\u00e9dito es solamente para \u00e9l?"}, {"id": "1349725466404466688", "text": "@DanielSamperO @richizuluaga @leocharrisg Ja ja ja dizque \"centro\"!! Godarria proestablecimiento camuflada en cr\u00edticas tibias, son igual de responsables que el oficialismo de la debacle actual de Colombia!"}, {"id": "1349725453116821504", "text": "Inepta, Incapaz, Indolente\ud83e\uddb9\u200d\u2640\ufe0f\ud83d\ude8c\ud83e\udda0\ud83e\udd77\n@ClaudiaLopez \ud83d\udde3\ufe0f\ud83d\udc0d\ud83c\udfad\ud83d\udcfa\ud83e\udd39\ud83d\udcfb\ud83e\udddb\u200d\u2640\ufe0f\ud83c\udf3b@angelamrobledo @AngelicaLozanoC @DeLaCalleHum @AdrianaCordoba_ @mjsarmientoa @JERobledo @maferojas \n@MMMaldonadoC @SaraTufanoZ @susanamuhamad @PizarroMariaJo @MafeCarrascal  @CathyJuvinao @MJDuzan \n@jsanchezcristo https://t.co/IzLOsNA8BL"}, {"id": "1349725451959345152", "text": "@pulzo @IvanDuque Por eso es que Uribe los necesita.\n\nY ellos lo saben"}, {"id": "1349725448650022912", "text": "@petrogustavo \u00c9sto es enserio? Ahora resalta como acto heroico los asesinatos, extorsiones, matanzas e inclusive narcotr\u00e1fico que realiz\u00f3 el M-19, que hip\u00f3crita es Petro, es el propio camale\u00f3n"}, {"id": "1349725443880935430", "text": "@AurelioSuarez @ColombiaHumana_ @IvanDuque Cuando se tienen varios jefes que no se ponen de acuerdo pasa esto, el Presidente no es el que gobierna, por eso anda de un lado a otro sin un rumbo claro"}, {"id": "1349725430908026881", "text": "@AntonellaCurad4 @IvanDuque @JulianRoman .....es de muy poca inteligencia un sujeto, que en gran parte su \u00e9xito actoral, se debi\u00f3 a un publico sin distingos pol\u00edticos, hoy, con su activismo de Izquierda, se atreva, como lo ha hecho con la derecha, a tratar as\u00ed al Presidente de la Rep\u00fablica y sus ministros. Mala persona"}, {"id": "1349725393138249737", "text": "@EpicuroDeSamos_ @DanielSamperO @richizuluaga @leocharrisg El centro no es m\u00e1s que una absoluta verg\u00fcenza."}, {"id": "1349725382979715073", "text": "@Dassler1804 @AlexLopezMaya @IvanDuque No falta el que defienda lo indefendible \ud83e\udd26"}, {"id": "1349725382002532353", "text": "@petrogustavo @petrogustavo especialista en varios temas, epidemi\u00f3logo. \"Mis respetos se\u00f1or\". \nSe imaginan a este \"magnate\" negociando las vacunas como negocio camiones chatarra.\ud83e\udd14 https://t.co/O0jTM4HhLH"}, {"id": "1349725373349703687", "text": "@AlexLopezMaya @IvanDuque Se observa una clara mano oscura, mafiosa y por dem\u00e1s corrupta que se queda con una muy buena tajada de esa negociaci\u00f3n y lo peor hay cualquier @Zuletalleras que lo defiende y le da gracias. Que se retuerzan en el infierno, miserables."}, {"id": "1349725357813899268", "text": "@ma_camiladiaz @DanielSamperO @JohaFuentes Denunciar.. y esperar a que la justicia haga su trabajo.. ya sabe que no son magos ni la realidad se vive como en CSI.."}, {"id": "1349725342043303939", "text": "@petrogustavo Cuantos polic\u00edas y militares mataste por haber elegido una vida militar talves llevados por falta de oportunidades????"}, {"id": "1349725341028392966", "text": "@DanielSamperO @richizuluaga @leocharrisg SOY PETRISTA Y COMUNISTA!! https://t.co/ODKPymO7KK"}, {"id": "1349725332123734021", "text": "\ud83e\udd19\ud83c\udffb\ud83d\ude4f\ud83c\udffbGracias sr presidente @IvanDuque  @MinSaludCol por suplir a Bogot\u00e1 de todas estas camas UCI , y no dejarlo en la ineptitud de @ClaudiaLopez   @Bogota \ud83e\udd14\ud83e\udd10\ud83d\ude41\ud83e\udd72\ud83e\udd72\ud83e\udd72\ud83e\udd72 https://t.co/wY4qwxKTBA"}, {"id": "1349725311504584709", "text": "@IvanDuque @MinSaludCol @MinInterior Mandandonos a la quiebra, eso es lo que est\u00e1n intensificando... Disque toque de queda un viernes a las 7 am y los d\u00edas de trabajo quien nos los va a pagar? El gobierno??? A los independientes nadie nos paga nada. Mientras los mandatarios asigan recursos p\u00fablicos a ferias inutiles"}, {"id": "1349725301522239488", "text": "Definitivamente esa gente est\u00e1 por fuera de la juridicidad... \u00a1Agarre a estos delincuentes de pacotilla @IvanDuque, cumpla su deber! (\u00a1Ah, y c\u00famplale el Acuerdo al resto mayoritario de los excombatientes!) https://t.co/h6pE2oxwtF"}, {"id": "1349725301362737155", "text": "@obregi @EusebioLeal2 @yesid977 @alex_guaza @juliansolish @AlexLopezMaya @MarcelWorldd @IvanDuque @larepublica_co Es muy bravo detr\u00e1s de un celular, pero si, al menos deber\u00eda moderar el lenguaje por la platica que se gana, pero que m\u00e1s se podr\u00eda esperar."}, {"id": "1349725295499210758", "text": "Gustavo, pero lo que su bancada en el concejo propone es justo ir en el sentido que usted critica, seguir fraccionando la compra, entonces???\nhttps://t.co/K7KzzT88j1"}, {"id": "1349725288062726144", "text": "@millersoto @PGN_COL @SandraFARC @Sergio_FARC @IvanDuque Confirmado. Este Man le jala al bazuco..."}, {"id": "1349725280563208197", "text": "@musicalia917 @GioOvalle2 @IvanDuque @MinSaludCol @MinInterior Musicalia chupa medias est\u00e1s en la mermelada o que"}, {"id": "1349725264784224257", "text": "@Nanfild @AlexLopezMaya @Sopadebanano @IvanDuque No se\u00f1or, el asterisco hace referencia a la negociaci\u00f3n con Pfizer, no al valor de AZ"}, {"id": "1349725264473845769", "text": "@AlvaroUribeVel Otro tarado diciendo idioteces.\nCual programa de vacunaci\u00f3n? No existen ni las vacunas ni los contratos ni salvar personas ni nada.\nComo buen mit\u00f3mano se cree sus propias mentiras para seguir enga\u00f1\u00e1ndonos.\nMiserable."}, {"id": "1349725259256254464", "text": "@AlvaroUribeVel Ni dando condolencias a curas te limpias. Ya eres la representaci\u00f3n de la pol\u00edtica de la Colombia que no queremos: arrogante, centralista en su manejo y populista en su propaganda, rodeada de oscuros lazos y sangre, mucha sangre"}, {"id": "1349725257133944835", "text": "@hectorhoraciova @petrogustavo Cuando el Socialismo deje de ser un anhel\u00f3 de muchos y el \"Neoliberalismo\" sea la forma de gobierno en este pantanal."}, {"id": "1349725249349292033", "text": "@AlvaroUribeVel Que va a destacar si aqui"}, {"id": "1349725247675617280", "text": "@AlexLopezMaya @IvanDuque El cerdo pusil\u00e1nime de Duque es un hijo de puta."}, {"id": "1349725236057411592", "text": "@EDR_CD @IvanDuque Eso ser\u00eda v\u00e1lido si viniera de un partido no cuestionado por precisamente por di\u00e1fano.. ni en la elecci\u00f3n ni por los narco amigos q compraron votos.. ya tienen eso claro? O con plastilina? @MabelLaraNews @velascoluisf @AntonioSanguino @PizarroMariaJo"}, {"id": "1349725227002036224", "text": "@Charamko @petrogustavo Un guillo m\u00e1s pal infierno"}, {"id": "1349725223784902660", "text": "@PattyRoesel @EduardoLuger @PaoHerreraC @AUGUSTOOCAMPO @DanielSamperO @DCoronell @lopezjosedaniel @JuanPabloCalvas @MJDuzan Pero a esa si le dieron el visto bueno, \u00bfcon qu\u00e9 criterio unas si y otras no a pesar de no estar aprobadas por la FDA? Se excluye la Sputnik solo por ser rusa aunque sea m\u00e1s econ\u00f3mica que la de Pfizer. https://t.co/eWBlWa6KO4"}, {"id": "1349725213622091782", "text": "@JuanGodev @DanielSamperO @richizuluaga @leocharrisg T\u00edpico descerebrado izquierdoso, utilizando la cabeza pa dar cabezazos"}, {"id": "1349725167329681409", "text": "@jarizabaletaf De seguro el candidato es @petrogustavo ya saben de que lado est\u00e1n los que votan por est\u00e9 se\u00f1or."}, {"id": "1349725162372030464", "text": "@donborji @DanielSamperO Argentinos Junior Vs. Hurac\u00e1n, cuando repet\u00edan el f\u00fatbol argentino por canal 3 los viernes en la noche. Antes (creo) del telematch"}, {"id": "1349725160497008642", "text": "@JaderGuerra @petrogustavo Persona que no sabe lo que pasa en su pa\u00eds!!!. https://t.co/UWHsKjmVff"}, {"id": "1349725155841466370", "text": "@manolitosalazar @IvanDuque @RoyBarreras Manolito, del \u00e1rbol ca\u00eddo ,todos quieren hacer le\u00f1a."}, {"id": "1349725107543961607", "text": "@naturalpluss @BluRadioCo @petrogustavo @GustavoBolivar Entonces Iv\u00e1n Duque es cerdo?"}], "meta": {"newest_id": "1349726030064398336", "oldest_id": "1349725107543961607", "result_count": 100, "next_token": "b26v89c19zqg8o3foshvhes3vmg3ybk0kk5r1148vcry5"}}