{"data": [{"id": "1349735570944114688", "text": "@DanielSamperO @richizuluaga @leocharrisg Daniel por que no se va de vacaciones y regresa por all\u00e1 en el 2030... Aguantarnos Uribistas ac\u00e9falados y personajes como usted infinitamente est\u00fapidos ya nos tiene cansados... P\u00f3ngase a vender huevos tibios"}, {"id": "1349735564677840896", "text": "@JhonAngals @JulianDRinconS @CarlosCarrilloA @DanielSamperO Por mucho ser\u00e1 del 2010, a\u00f1o en que gan\u00f3 la candidatura presidencial del Polo Democr\u00e1tico en una pol\u00e9mica consulta ganada a Carlos Gaviria, no conocen la historia del pa\u00eds 15 a\u00f1os atr\u00e1s y a\u00fan as\u00ed se creen faros morales..."}, {"id": "1349735564111609856", "text": "@ElpatriotaG2 @petrogustavo No tiene m\u00e1s de d\u00f3nde agarrar? No est\u00e1 enterado que ese decomiso fue ilegal y ahora nos toca a todos los colombianos pagarlo\n\nhttps://t.co/Pe9Q82rF2W"}, {"id": "1349735563188789251", "text": "@petrogustavo Duque dice, que no pueden hacer politiquer\u00eda con las vacunas, porque lo que s\u00ed puede haber es corrupci\u00f3n."}, {"id": "1349735556813492226", "text": "@juan40317833 @petrogustavo Bodegueros esclavos del tuiter de @petrogustavo, sus vidas se basan en atacar, da pena su forma de vida."}, {"id": "1349735526492897283", "text": "@petrogustavo Para que los cierres de la economia?? https://t.co/gRJzhgBNaS"}, {"id": "1349735519668772865", "text": "\"Asintom\u00e1ticos\" Si yo no tengo S\u00cdNTOMAS que clase de enfermo Soy YO..?\n@IvanDuque, @MinSaludCol @Fruizgomez @OPSOMS_Col @INSColombia ...! https://t.co/sYuKw000PJ https://t.co/hHJo7oA9fW"}, {"id": "1349735510097371141", "text": "@AurelioSuarez @ColombiaHumana_ @IvanDuque \u00c9ste personaje hace de idiota \u00fatil.\nCu\u00e1nto ganar\u00e1 por decir estupideces."}, {"id": "1349735499909353476", "text": "@richizuluaga @Betocoralg @DanielSamperO @leocharrisg Ese trino lo puso luego para disimular y no retractarse de lo que dijo. No es capaz de reconocer un error, se cree un ser de luz infalible."}, {"id": "1349735488467341317", "text": "@petrogustavo Ahora dir\u00e1n los uribistas que ellos son unos impolutos. Lo que son es unos bandidos."}, {"id": "1349735487657844739", "text": "invita siempre a la rebelion  es lo unico que sabe hacer  toda una vida y solo sabe eso hacer rebeliones https://t.co/ttqfO138mh"}, {"id": "1349735473732747266", "text": "El \"periodista\" @DanielSamperO promoviendo el odio  e invitando a seguir a personajes como este, samper habla de extremos, pero se comparta como un desinformado, odiado y barra brava. https://t.co/Geex8xOyaj https://t.co/hTOJPBpCpo"}, {"id": "1349735469911662593", "text": "@petrogustavo Vamos por la verdad !!! \u270a\ud83c\udffb\u270a\ud83c\udffb"}, {"id": "1349735464039694336", "text": "@JulianJaraUribe @Putin2025 @JorgeIvanOspina @IvanDuque O mai gad\nSe conoce el chanchullo de las vacunas https://t.co/Kjia9k23Gq"}, {"id": "1349735457622355971", "text": "@PartidoFARC Y cu\u00e1l es la diferencia? Gobierno de @IvanDuque tambi\u00e9n ha firmado y con anterioridad acuerdos para suministro de vacunas. Se atribuyen lo que no han hecho por los colombianos, aqu\u00ed s\u00f3lo han sembrado muerte y dolor. Hip\u00f3critas."}, {"id": "1349735430288154624", "text": "@AlexLopezMaya @IvanDuque Coja ese papel hace un rollo y se lo mete por donde sabemos"}, {"id": "1349735426299367424", "text": "@DanielSamperO @JulianRoman \ud83e\udd23 \ud83e\udd23 Cierta su apreciaci\u00f3n Narco Sobrino, queda al descubierto q todo el crimen se uni\u00f3 para tomarse el Poder en el 2\u20e3 2\ufe0f\u20e3.\nPero la mala noticia para Uds es q en Colombia la gente decente q es Mayor\u00eda vota por el q diga URIBE."}, {"id": "1349735420192456706", "text": "@AlvaroUribeVel Que conveniente que este se\u00f1or sale con esas declaraciones justo en despelote de la vacunas!!! Pura cortina de humo! Que casualidad!!!"}, {"id": "1349735413963915273", "text": "@NanyPardo @DanielSamperO @richizuluaga @leocharrisg No entiendo. Cuando acusaron falsamente a Sampel Ospina falsamente de violador se indignaron y lo rechazaron, pero alguien sale y acusa a Petro falsamente de violador y a uds les parece que es la machera y hay que que promoverlo. \n\nEn fin, la hipocres\u00eda. https://t.co/Ibd0FbdTkq"}, {"id": "1349735413594812421", "text": "@MauroToroO @IvanDuque @DanielSamperO @GustavoBolivar @CamaraColombia @elespectador @CathyJuvinao @PartidoVerdeCoL @ma_camiladiaz @WRadioColombia Obvio no le conviene hacerlo"}, {"id": "1349735407357841411", "text": "@miloacevedop @AlvaroUribeVel No me importa que me diga que me van a echar a la c\u00e1rcel insisto fue un autoatentado el d\u00eda de su pocesi\u00f3n para que la gente dijera que si eran necesario acabar a bala todo aquel que se le considerara guerrillero."}, {"id": "1349735400072335362", "text": "@AlexLopezMaya @IvanDuque Demuestra la.incapcidad de.un gobierno fusilanime"}, {"id": "1349735390366687234", "text": "@calenoforever @JorgeIvanOspina @IvanDuque Este a\u00f1o no han abierto."}, {"id": "1349735381688672256", "text": "@AlexLopezMaya @IvanDuque Te apuesto a que est\u00e1s desinform\u00e1ndo para crear confusi\u00f3n. A ese cuento le falta un pedazo, ni que fu\u00e9ramos los m\u00e1s marranos para comprar vacunas a ese precio."}, {"id": "1349735372381569033", "text": "@AlexLopezMaya @IvanDuque Esa es la econom\u00eda naranja"}, {"id": "1349735366706618375", "text": "@CARLOSFMEJIA @AlvaroUribeVel As\u00ed es todo ese nido de ratas de las FARC"}, {"id": "1349735356397023242", "text": "@1974bogotano @millersoto @PGN_COL @SandraFARC @Sergio_FARC @IvanDuque Los que denuncia Uribe SI son asesinos.... o no.."}, {"id": "1349735352647356417", "text": "En este momento nos dirigimos al sur de Cesar para recibir al Presidente @IvanDuque https://t.co/rdjQklYlkL"}, {"id": "1349735351489728518", "text": "@SARGENTOCHALA @petrogustavo No tengo esperanzas de tener ning\u00fan presidente decente en este cagadero hasta que se termine la vida ya que uds se cagaron las posibilidad de que el pueblo hubiera triunfado por la v\u00eda armada, que es el \u00fanico camino posible para cambiar el destino de esta pecueca de pa\u00eds."}, {"id": "1349735321655644165", "text": "@CarlosCarrilloA @DanielSamperO Es algo tan rid\u00edculo, le aplaude, casi le besa los pies a ese tipo que bien no se le da en decir mentiras y calumnias, pero cuando Alvaro Uribe y su corte lo trataron de violador de ni\u00f1os le daba \"amsied\u00e1\"."}, {"id": "1349735320875515907", "text": "@BLUSantanderes #MoMasCuarentena #NoMasPicoYC\u00e9dula #DesobedienciaCivil a estupideces de \"gamonales\" ignorantes o tramposos @IvanDuque @MAguilarHurtado @JCardenasRey  @infopresidencia @GobdeSantander @AlcaldiaBGA , las medidas son para los dem\u00e1s no para ellos."}, {"id": "1349735319323623434", "text": "@Nanfild @andermaz @AlexLopezMaya @Sopadebanano @IvanDuque El experto tapando el sol con una mano, defendiendo lo indefendible."}, {"id": "1349735316253380608", "text": "@MargaritaRepo Esta totalmente demostrado que somos un narco - estado y si es \"Ivan Marquez\" uno de los t\u00edteres de todo ese aparato narco... Ivan Duque Marquez @IvanDuque"}, {"id": "1349735305838903296", "text": "@DanielSamperO @richizuluaga @leocharrisg Firme y tibio!!"}, {"id": "1349735305486561282", "text": "@mireyaloyo @IvanDuque El alcalde de cali merece consideraci\u00f3n, fue el \u00fanico que quer\u00eda aceptar las maquinas detectores de Covid. Y es una parte donde conviven m\u00e1s \"tranquilos\" los venezolanos. Claro que les pagar\u00e1, aspiro que les vaya bien a mis hermanos all\u00e1. Averig\u00fce y vea. Al cerdo Ivan Duque,Guate"}, {"id": "1349735305188835332", "text": "@Nessnio @CeDemocratico @IvanDuque Eso se sab\u00eda me sorprende que ustedes se sorprendan."}, {"id": "1349735300130430976", "text": "@montoyalf @JorgeIvanOspina @IvanDuque @AlcaldiaDeCali As\u00ed es, necesitamos que se tengan en cuenta a todos los sectores de la econom\u00eda."}, {"id": "1349735292010332161", "text": "@DanOrdoez6 @maryluzherran @richizuluaga @DanielSamperO @leocharrisg Se churreti\u00f3... Tibio al fin."}, {"id": "1349735280736014347", "text": "@DanielSamperO @richizuluaga @leocharrisg Malo, malo,fajardista, que esperanza"}, {"id": "1349735279762894848", "text": "\u00bfSer\u00e1 que la propuesta para revocar al presidente @IvanDuque es iniciativa de #RataroyBarrera y del resto de resentidos, o de las Bacrim FARC EP?\n\nIgual con lo que dijo el m\u00e1ximo comandante de esas Bacrim, todo qued\u00f3 claro!"}, {"id": "1349735278030712832", "text": "@PelosNecios23 @ContraGodarria El nuevo fascista que reclut\u00f3 el centrismo.\n@DanielSamperO"}, {"id": "1349735264067883008", "text": "@SinCensuraCol @petrogustavo No hubo. Impuso a Morris, no se haga el tonto usted."}, {"id": "1349735250289541123", "text": "La rata #RoyBarreras lleva a\u00f1os diciendo que @AlvaroUribeVel est\u00e1 acabado pero le toca aliarse con el narco-asesino Iv\u00e1n M\u00e1rquez para derrotarlo en 2022. Los dos la rata y el mat\u00f3n son voceros de @JuanManSantos El narco-negociador en jefe ahora posa de canciller. @CeDemocratico"}, {"id": "1349735249765310468", "text": "@JulianJaraUribe @JorgeIvanOspina @IvanDuque Que no son precisamente pocos los afectados."}, {"id": "1349735238482550789", "text": "@AlexLopezMaya @IvanDuque Que estuvo bien hecha"}, {"id": "1349735222460309521", "text": "@cielo_rusinque @IvanDuque Cielo , mucho cuidado que nos pueden enjuiciar , meteternos a la c\u00e1rcel o que aparezcamos  por ah\u00ed en un falso positivo!"}, {"id": "1349735215661342725", "text": "@AlexLopezMaya @IvanDuque Con esto parece ser que Colombia es el primer pa\u00eds que ya fue vacunado en su totalidad.\n\nLa comisi\u00f3n es confidencial."}, {"id": "1349735207880978439", "text": "@JulianJaraUribe @JorgeIvanOspina @IvanDuque Tan serio para nosotros pero para el no!"}, {"id": "1349735207868325890", "text": "Cada vez que Petro, barreras, bolivar, timochenko u otro congresista y/o narco (escoja ud. cuales),dice algo, el terrorismo sale a apoyarlo. \n\nY el malo es @AlvaroUribeVel"}, {"id": "1349735201941843982", "text": "La cuenta que promueve @DanielSamperO se ha dedicado a calumniar y llamar violador a @petrogustavo atentando contra @maryluzherran pero eso les parece fenomenal al extremo centro. \n\nPara cu\u00e1ndo la denuncia contra \u00e9ste difamador? https://t.co/tqVZVRvkyo"}, {"id": "1349735191007301632", "text": "@NoticiasCaracol @IvanDuque y para cuando las vacunas somos el \u00fanico pa\u00eds a nivel latinoamericana que no se\u00f1or que le est\u00e1 pasando"}, {"id": "1349735188687798272", "text": "@rikialma1 @DanielSamperO @richizuluaga Amigo, aparte de tener buenas ideas se debe saber trabajar en equipo, en aceptar una segunda opini\u00f3n. En eso el amigo Petro falla berracamente. Eso lo mat\u00f3 en Bogot\u00e1, le renunciaban funcionarios cada rato. Si no hay trabajo en equipo, no hay nada bueno."}, {"id": "1349735179380613120", "text": "@Asfaltonauta_ @richizuluaga @maryluzherran @DanielSamperO @leocharrisg No va a responder porque es una gallina atrapada en el cuerpo de un hombre."}, {"id": "1349735178696945678", "text": "@LauraDanielaCM @petrogustavo @Braynerandres De acuerdo"}, {"id": "1349735163165511688", "text": "@petrogustavo Hip\u00f3tesis: 1. Corrupci\u00f3n, la m\u00e1s probable, 2. Como se dejaron coger la noche les toc\u00f3 pagar m\u00e1s para acelerar la compra"}, {"id": "1349735160372027393", "text": "@LEPUYANA @petrogustavo @UPcolombia @ColombiaHumana_ Me dieron ganas de vomitarrrrr \ud83e\udd2e\ud83e\udd2e\ud83e\udd2e\ud83e\udd2e\ud83e\udd2e\ud83e\udd2e\ud83e\udd2e\ud83e\udd2e"}, {"id": "1349735155682865158", "text": "@DanielSamperO @richizuluaga @leocharrisg Se la pasa chillando por extremos y recomienda seguir a un extremista. De verdad que se supera."}, {"id": "1349735148644753413", "text": "Ustedes han le\u00eddo alguna vez, alg\u00fan argumento o di\u00e1logo inteligente de parte de @DanielSamperO referente a el porque @petrogustavo no debe o \"ellos\"no quieren que sea Presidente? https://t.co/c52eErLexT"}, {"id": "1349735146111451150", "text": "@JulianJaraUribe @JorgeIvanOspina @IvanDuque Ojo que muchos estudiantes que trabajan los fines de semana y no son de la ciudad quedan afectados, no tendr\u00edan c\u00f3mo sostenerse aqu\u00ed, puede ser su \u00fanica fuente de salvaci\u00f3n."}, {"id": "1349735145943678982", "text": "@mileniu13083882 @JorgeIvanOspina @IvanDuque Tambi\u00e9n."}, {"id": "1349735132266020869", "text": "@carlos8a210856 @SotomonteIlva @MinSaludCol @IvanDuque Totalmente de acuerdo.Asi es."}, {"id": "1349735131137806339", "text": "@millersoto @PGN_COL @SandraFARC @Sergio_FARC @IvanDuque Exelente acci\u00f3n. Dios quiera que prospere.\nEl colmo, que personas que provienen de una banda de criminales violadores se crean con derecho a irrespetar con falsedades a las autoridades de nuestra patria."}, {"id": "1349735102603923457", "text": "@AlexLopezMaya @lbertoortiz @IvanDuque Y eso que la de @AstraZeneca es de las m\u00e1s barata, efectivas y f\u00e1ciles de transportar"}, {"id": "1349735092864749571", "text": "@Juliana541234 @Jorgesanz1986 @CancinoAbog @petrogustavo @PartidoFARC @AlejandroChar Ud es amante, de despojadores de tierra, De narcos,  de paramilitares, de Corruptos, asesinos... hay mucha mas diferencia y comprobada."}, {"id": "1349735092088836100", "text": "@petrogustavo @petrogustavo, ser\u00eda interesante conocer el valor de la vacuna rusa."}, {"id": "1349735089639309312", "text": "A @DanielSamperO lo calumni\u00f3 el uribismo llam\u00e1ndolo \"violador de ni\u00f1os\" todos incluso @nicolaspetroB salieron a rechazar las calumnias, ahora el se\u00f1or Samper promociona una cuenta que calumnia vilmente a Petro y su familia.\nEl odio los une al uribismo\nhttps://t.co/4I8LvBD5fW"}, {"id": "1349735065333374986", "text": "@richizuluaga @DanielSamperO @leocharrisg Muy bien tu copy + paste, tienes todo bien guardado para tener una respuesta incluso mentirosa y se te abona el ejercicio, pero asegurar y afirmar que el senador  @petrogustavo es:\n- Asesino \n- Violador \n- Narco\nEs ir demasiado lejos y es ser demasiado canalla."}, {"id": "1349735062946807808", "text": "@RodriguezR_JC @JorgeIvanOspina @IvanDuque Creo que todos los que tienen un negocio en la familia a punto de cerrar."}, {"id": "1349735049155862531", "text": "@JERobledo Pero usted qu\u00e9 dice Se\u00f1or usted tiene dinero Usted s\u00ed sabe a cu\u00e1ntos estilistas profesionales le han dado un que sea una panela le han colaborado con hoja riendo usted que sabe c\u00f3mo no est\u00e1 aguantando hambre cierto y necesidades"}, {"id": "1349735043464269829", "text": "@DanielSamperO @richizuluaga @leocharrisg \ud83d\ude4b\u200d\u2640\ufe0fPero cuando veo los trinos de @jarizabaletaf @MariaFdaCabal o leo que a un ministro con Covid ya lo trasladaron en helicoptero mientras otros suplican por su derecho a recibir atenci\u00f3n m\u00e9dica me dan ganas de votar por Petro para ver si algo cambia \"como sea\" pero que pase algo"}, {"id": "1349735040435961870", "text": "@IvanDuque @Fruizgomez en la pelea por ser el mayor incompetente del a\u00f1o. https://t.co/YjMY5Zr15a"}, {"id": "1349735039609683975", "text": "@CMILANOTICIA \nLos NRCO VOLADORS ASSINOS D LA IZQUIRD @JERobledo \n@AABenedetti \n@petrogustavo \n@ClaudiaLopez ahra se procpan por q el gobirno no inca VCUNACI\u00d3N, mstran un prfil ant la opni\u00f3n p\u00fablic pra tapr su flta cndo trnsprtrn a los indos dl CUCA tdos PCHOS, y contminaron BGOT"}, {"id": "1349735039215435777", "text": "@WRadioColombia @IvanDuque Y uno enredado, una vez m\u00e1s los asesores del presidente lo ayudan a quedar mal."}, {"id": "1349735022119424009", "text": "@csvsantillan @OctavioTabogo @richizuluaga @DanielSamperO Tiene pruebas de esto??, recuerde q puede ser judicial izado por propagar mentiras sobre una persona"}, {"id": "1349735013609209860", "text": "@EstelaGomezGom2 @GustavoBolivar Yo apoyo las Farc en la legalidad como lo hacen ahora. No apoyo las disidencias ni los grupos ilegales como S\u00ed lo hace @IvanDuque y @AlvaroUribeVel apoyando asesinos a sueldo como los paramilitares y sus aliados"}, {"id": "1349735008718606339", "text": "@JulianJaraUribe @JorgeIvanOspina @IvanDuque Los del r\u00edo Pance deben estar jodidos, el r\u00edo cuanto tiempo lleva cerrado?"}, {"id": "1349735007086993419", "text": "Por favor no me copien la estrategia para mi reelecci\u00f3n, ese es el mensaje del presidente y miembro del @CeDemocratico @IvanDuque https://t.co/L3cudaWIxG"}, {"id": "1349735004885008390", "text": "@IvanDuque @MinSaludCol @MinInterior Deje tanta habladur\u00eda, no le creemos ni 5"}, {"id": "1349735004738256902", "text": "@Dassler1804 @AlexLopezMaya @IvanDuque Siga diciendo ducadas y quedando como el bobo hijueputa cohonestador de narcotrafricantes que es. Pirobo"}, {"id": "1349734998371299335", "text": "@minzoalvarado @CancinoAbog @petrogustavo @PartidoFARC @AlejandroChar @IvanCepedaCast Si claro. https://t.co/XYQwphnwXX"}, {"id": "1349734998262181893", "text": "@ISAZULETA @AUGUSTOOCAMPO @Betocoralg @CABLEPOLOMBIA @AntonioGranoble @ElQueLosDELATA @migueldelrioabg @LUISEROLAVE @ColombiaHumana_ @petrogustavo @GustavoBolivar @aplastapayasos Yo quiero un cafecito"}, {"id": "1349734986123939850", "text": "@AlexLopezMaya @IvanDuque Que estupidos todos estos mamertos! No se vacunen por favor"}, {"id": "1349734978804801544", "text": "@el_momosho @JorgeIvanOspina @IvanDuque Falta voluntad pol\u00edtica."}, {"id": "1349734957845942275", "text": "@Joselitomocoso3 @ColombiaHumana_ @petrogustavo Por fin una cv"}, {"id": "1349734941710454786", "text": "@ricardo25883 @SARGENTOCHALA @petrogustavo No soy militar, pero no hace falta serlo, para saber que ese es el camino, \"la educaci\u00f3n\", sin duda. Podr\u00e1n haber otras vias complementariaa de apoyo a los militares, pero, la educaci\u00f3n es la principal, cambiamos \"el xx policia\", por \"el Sr. policia\", simple."}, {"id": "1349734934332653572", "text": "@AlexLopezMaya @IvanDuque Qu\u00e9 ah\u00ed hay gato encerrado. Alguien no est\u00e1 siendo correcto."}, {"id": "1349734928854859779", "text": "@pBzM_ @JorgeIvanOspina @IvanDuque Este es un tema serio y espero una respuesta seria."}, {"id": "1349734928309653505", "text": "@petrogustavo Aliste su flotilla de chatarra para la log\u00edstica a nivel nacional. Pelmazo @petrogustavo https://t.co/LFzSCIfHKV"}, {"id": "1349734914061606912", "text": "@IvanDuque @MinSaludCol @MinInterior Aj\u00e1 y la vacuna para cuando ? Porque hablan tanto y no hacen, robandose la plata, sin inversi\u00f3n al pa\u00eds en lo que de verdad requiere.\u00d3igame Mrs president @IvanDuque no sirve para nada con todo respeto."}, {"id": "1349734885800329225", "text": "@Luis66509209 @RevistaSemana @JERobledo En vacunas!!!!"}, {"id": "1349734884768583680", "text": "@WRadioColombia Jajajajajajaja jajajajaja jajajajajajajaja \ud83d\ude02 \ud83d\ude02 \ud83e\udd23 @IvanDuque sos un \ud83e\udd21 \ud83e\udd21 \ud83e\udd21 \ud83e\udd21 \ud83e\udd21"}, {"id": "1349734877881458699", "text": "@DanielSamperO @richizuluaga @leocharrisg Elvir\u00e1"}, {"id": "1349734871980118025", "text": "@petrogustavo Vamos a seguirnos! \ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83c\udde8\ud83c\uddf4\ud83c\udde8\ud83c\uddf4\ud83c\udde8\ud83c\uddf4\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08"}, {"id": "1349734868985368579", "text": "@petrogustavo Un grupo q tambi\u00e9n violo mat\u00f3 desplaz\u00f3 s\u00f3lo q algunos hicieron un acuerdo y lograron enga\u00f1ar a la sociedad"}, {"id": "1349734862425477122", "text": "Gracias totales!! @IvanDuque @MinSaludCol @INSColombia @Fruizgomez @NoticiasCaracol @juanrobertovarg @JuanDiegoAlvira #Colombia #COVID\u30fc19 #VacunaCOVID19 https://t.co/JLm1dAcwuv"}, {"id": "1349734861527896074", "text": "Dos cosas:\n1- El libreto del hijueputa de Ivan M\u00e1rquez parece escrito por @petrogustavo , se convertir\u00e1 acaso en el vocero oficial de la @UPcolombia y la @ColombiaHumana_  ?\n2-  Muy chistoso ver a un narcotraficante culpando de narcotr\u00e1fico a otros.\nSinverg\u00fcenza, nos cree maricas https://t.co/4JzxhwyWYo"}, {"id": "1349734858059255815", "text": "@petrogustavo Invito, no tienes otra palabra Aureliano."}, {"id": "1349734851881041929", "text": "El miserable de Daniel Samper recomendado una cuenta que se encarga de decir que Petro es un violador. \nHay que reportar al calumniador de @richizuluaga \n\nhttps://t.co/iTLMhNNLdd"}, {"id": "1349734850769477638", "text": "@WRadioColombia Los mismos que hacen propaganda pol\u00edtica repartiendo tapabocas, son los que ahora piden que no se haga politiquer\u00eda con la vacunaci\u00f3n. \n\nQu\u00e9 descaro @IvanDuque @CeDemocratico \ud83e\udd26\ud83c\udffc\u200d\u2640\ufe0f\n\nhttps://t.co/btHVhpmPYY https://t.co/wkSHzSR2t1"}, {"id": "1349734845711147008", "text": "@DanielSamperO @richizuluaga @leocharrisg Ese grupo es el que quiere al mentiroso e inepto ministro de salud...de presidente!! jajajaja"}], "meta": {"newest_id": "1349735570944114688", "oldest_id": "1349734845711147008", "result_count": 100, "next_token": "b26v89c19zqg8o3foshvhesemkp2x3va5iy2vpbpnxfnh"}}