{"data": [{"id": "1349749074090721280", "text": "@IvanDuque @MinSaludCol @MinInterior O sea que habra pago extraordinario para los jovenes en acci\u00f3n?"}, {"id": "1349749073096695808", "text": "@IvanDuque @AlvaroUribeVel @MariaFdaCabal @PalomaSenadora @CarlosHolmesTru \nOjal\u00e1 reconsideren esa posici\u00f3n. https://t.co/3vo7bQVaNk"}, {"id": "1349749055644164100", "text": "Las cifras que denuncian desde @FeminicidiosCol Refleja la grav\u00edsima situaci\u00f3n de las Mujeres en Colombia.\n\nEs lamentable e indignante que en tan solo 13 d\u00edas del 2021 se registren 16 Muertes. @casa_la\n\nHacemos llamado urgente a @IvanDuque @mluciaramirez https://t.co/nxGHmzGPIg\u2026 https://t.co/7hRvLiRlXT"}, {"id": "1349749049797259265", "text": "@CathyJuvinao Est\u00e1 dura la pelea entre algunos alfiles del uribismo haci\u00e9ndole campa\u00f1a a @petrogustavo e Iv\u00e1n M\u00e1rquez a quien sea que diga Uribe."}, {"id": "1349749034328731648", "text": "@infopresidencia @IvanDuque As\u00ed, es se\u00f1or Presidente, hay muchos ardidos porque no pueden meter mano a ese pastel. Firm\u00e9 con la compra de las vacunas y sus delegados las entregan a cada departamento."}, {"id": "1349749028704165889", "text": "@Luz23180599 @petrogustavo Es que casi todo lo que usted tiene en la cabeza es mierda\n\nPor eso la no correspondencia con la realidad"}, {"id": "1349749028439863297", "text": "\u00a1\u00a1\u00a1La tal confidencialidad!\n\nLa corrupci\u00f3n de la banda delincuencial del @CeDemocratico y su presidente @IvanDuque\nno pod\u00eda faltar, AstraZeneca vendi\u00f3 vacunas a 2 d\u00f3lares a Europa y a 4 d\u00f3lares a EEUU, mientras que Colombia las compro a $ 21 d\u00f3lares. \u00bfPueden creerlo?"}, {"id": "1349749028301504514", "text": "@DanielSamperO @MJDuzan Mi admiraci\u00f3n por siempre MJD por tu valent\u00eda,Dios te proteja !!"}, {"id": "1349749020684673027", "text": "@MONYRODRIGUEZOF Que le pregunten a @ClaudiaLopez @Fruizgomez @IvanDuque ellos SI SABEN, POR ESO TODOS LOS D\u00cdAS DICEN QUE TODO VA PERFECTO, QUE HAY QUE IMPULSAR EL TURISMO Y QUE LA CULPA ES NUESTRA POR LA NECESIDAD DE COMER, ARRIENDO Y OTRAS PENDEJADAS! @merv59 @HELIODOPTERO @petrogustavo"}, {"id": "1349749019925508096", "text": "@DanielSamperO Habl\u00f3 el buf\u00f3n de la corrupci\u00f3n y comod\u00edn de la familia del paquidermo, am\u00e9n de sus arrechantes palabras y gustos infantiles, un payaso m\u00e1s de la corte pasada tapando el sol con las manos"}, {"id": "1349748989890060291", "text": "@jcpantojag @richizuluaga @Zenaida92166173 @DanielSamperO @leocharrisg Si claro, es que nadie lo esta evaluando legalmente, le hace una evaluaci\u00f3n \u00e9tica y c\u00edvica, eso hace uno con los lideres, mas si es presidenciable. Igual a Uribe, que le dicen que no hay fallos, pero cada cual lo descalifica \u00e9ticamente."}, {"id": "1349748981878853633", "text": "@richizuluaga @ratacell @DcpCp @DanielSamperO @leocharrisg @petrogustavo \u00bfLa llegada de otro Uribista ser\u00eda positivo? \u00bfEs preferible continuar con el desastre fallido de gobiernos prouribistas?"}, {"id": "1349748981648273415", "text": "@JuanAcevedoGar1 @lucifan57 @petrogustavo @CorteSupremaJ Ese magistrado se hace el  mka para investigar"}, {"id": "1349748944893579267", "text": "En serio, no s\u00e9 qu\u00e9 putas le ven a un huev\u00f3n como @DanielSamperO. Con canas en las 33 rayas y jur\u00e1ndose un guambito de 15, chistoso, d\u00edscolo e irreverente. Esa ropa que nunca se quita y esos tenis le deben oler delicioso. \n\nTremendo pelmazo!"}, {"id": "1349748938648281090", "text": "@petrogustavo Cartel de la vacuna."}, {"id": "1349748932960780289", "text": "Es incre\u00edble como se juega con\nLa salud de la humanidad\nEs un crimen.\n@IvanDuque \ud83c\udde8\ud83c\uddf4\ud83c\udde8\ud83c\uddf4\n@MinSaludCol Fernando Ruiz\n@UNGeneva\n@ONUinfo\n@pedrosoto785\n@albamarinamessa\n@mgomezmartinez\n@marcorubio\n@Albrunori\n@OEA_oficial\n@OMS_es\n@arango_mauricio\n@Carolin78804158\n@CNNEE https://t.co/y8xpCpDvA8"}, {"id": "1349748932113555462", "text": "@RafaelDuarteCh @alex_guaza @ing_angarita7 @EusebioLeal2 @yesid977 @AlexLopezMaya @MarcelWorldd @IvanDuque @larepublica_co Que pelea m\u00e1s marica, sab\u00edan ustedes que calculan que le galaxia tiene 13770 millones de a\u00f1os aprox. de antig\u00fcedad. Ahora ponga esa cifra en metros c\u00fabicos y en ese espacio cabe la mierda que me valen sus comentarios. Care chimbas, paren ya!!!"}, {"id": "1349748925465571328", "text": "@luisRebel_ @DanielSamperO @leocharrisg Uyyy Luis, eso estuvo bajo."}, {"id": "1349748912236670983", "text": "@IvanDuque @MinSaludCol @MinInterior Habla de responsabilidad, si le da libre albedr\u00edo a los dem\u00e1s"}, {"id": "1349748907853701125", "text": "@Zuluaga1924 @AlirioUribeMuoz @DanielSamperO @IvanDuque @elespectador @Ccajar @CathyJuvinao @GustavoBolivar @AntonioSanguino @PlataformaDesc @Julianitra @Tolaymaruja @JEP_Colombia @AdrianaLucia Mrk cualquier bobo hijueputa con primaria aprobada es mejor mandatario"}, {"id": "1349748907547512832", "text": "@DanielSamperO Pens\u00e9 que era usted quien hac\u00eda propaganda camuflada al uribismo! C\u00f3mo se definir\u00eda usted entonces? Centro ultra derechista?"}, {"id": "1349748897099476999", "text": "@CARLOSFMEJIA @AlvaroUribeVel Iv\u00e1n M\u00e1rquez es un alfil del uribismo. Reaparece m\u00e1gicamente apoyando un tema a donde nadie lo ha llamado y hablando de pol\u00edtica alternativa, un discurso que f\u00e1cilmente lo est\u00e1 usando el uribismo para decir estupideces.\n\nEsos delincuentes son los mejores \"amigos\" de Uribe."}, {"id": "1349748870163607555", "text": "\u00bfAHORA ASESOR DE LAS DISIDENCIAS?\n\nApoy\u00f3 el Acuerdo de la Habana, defensor de Santrich y ahora quiere fungir como \"asesor\" de la \"coalici\u00f3n\" para revocar a @IvanDuque.\n\nSIN IDIOTAS NO HAY PARAISO https://t.co/WEkzBmTjCQ"}, {"id": "1349748854678290433", "text": "@petrogustavo Alguien se fijo en el * en el que hacen menci\u00f3n a Pfizer y no es un anuncio oficial."}, {"id": "1349748843722797065", "text": "@DanielSamperO Pero que quede claro: del URIBISMO no de quienes queremos la paz. No se diga despu\u00e9s que es un vocero de quienes queremos otra opci\u00f3n de pa\u00eds."}, {"id": "1349748837183852547", "text": "@ALVAROHPRADA @CeDemocratico \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\n\u00bfNo le da verg\u00fcenza decir q son muro de contenci\u00f3n del comunismo/dictadura, si @IvanDuque maneja la mayor\u00eda del @SenadoGovCo @CamaraColombia, las cabezas de la @PGN_COL @CGR_Colombia @FiscaliaCol @DefensoriaCol @PoliciaColombia @COL_EJERCITO?\n\nAsesinan l\u00edderes de DDHH... https://t.co/OAt7PyxXDV"}, {"id": "1349748814735945738", "text": "@Eduardo9j @Leodetodoslost1 @Javehl2 @Betocoralg @DanielSamperO @richizuluaga @leocharrisg no es admiraci\u00f3n, y adem\u00e1s estoy en contra de el fanatismo que le muestra a Uribe, solo que se le reconoce que est\u00e1 m\u00e1s preparado y por lo menos ha leido."}, {"id": "1349748808826105859", "text": "@CancinoAbog @petrogustavo @PartidoFARC @AlejandroChar Ahora si se destap\u00f3 este tinterillo corrupto. Solo faltaba que comenzara a defender tambi\u00e9n a los delincuentes de cuello blanco, como lo son los Char. Qu\u00e9 belleza. Lo que compra el dinero y los puestos para las esposas."}, {"id": "1349748795068833792", "text": "@MaflaRonald @Dassler1804 @AlexLopezMaya @IvanDuque El problema no es la poblaci\u00f3n, el se\u00f1or Duque pens\u00f3 \"Como yo soy vivo comprar\u00e9 la vacuna cuando ya est\u00e9 lista y aprobada\" obvio la van a meter m\u00e1s cara."}, {"id": "1349748758641336321", "text": "\u00bfPara qu\u00e9 tenemos Presidencia de la Rep\u00fablica, @IvanDuque, si cuando se le necesita no cumple con ninguna de sus funciones. Hay Ministerios Nacionales que usted coordina. Sino, mejor instituyamos el Federalismo.A ver si hay hombres m\u00e1s capaces que usted y su jefe @AlvaroUribeVel"}, {"id": "1349748749816524801", "text": "@alexmusicosax @Dassler1804 @AlexLopezMaya @IvanDuque Le dicen una en tres mil , para mayor economia 3 en 10.000 y lanza el billete de una"}, {"id": "1349748749036355589", "text": "@CParamillo @MafeCarrascal @AbadColorado @DanielSamperO @CNRFARC @SandinoVictoria @EmilioCalleG @CamilaFARC @MielMontana @ComunesANT @PartidoFARC Las monta\u00f1as donde por d\u00e9cadas los terrorista de las farc, como Sandino, obligaban a los campesinos a cultivar coca!!\nEste esfuerzo es estatal para activar econom\u00edas l\u00edcitas!! Excelente resultado"}, {"id": "1349748744976297984", "text": "Una pregunta, @petrogustavo es mas INEPTO q BANDIDO o mas BANDIDO q INEPTO? https://t.co/MFCfKCSqvo"}, {"id": "1349748739058053125", "text": "@Fillipo222 @IvanDuque no lo dudes, la pantalla del neocastrochavismos no les va a funcionar, y tiene que establecerse a travez del miedo."}, {"id": "1349748738001137667", "text": "@williamfcuervo @DanielSamperO Si el acuerdo fue incumplido no deberia haber ningun activista de las farc en congreso y ning\u00fan exgerrillero devengando salarios del estado"}, {"id": "1349748726718484495", "text": "@ejduartec1 @petrogustavo \u00bfCu\u00e1l es la informaci\u00f3n oficial entonces? No la hay, s\u00f3lo anuncios."}, {"id": "1349748723988000768", "text": "@lasillavacia @IvanDuque TENER UN MAGISTRADO(?) QUE PUEDE INVESTIGAR A UN MAGISTRADO Y SANCIONARLO, O A UN JUEZ, A UN ABOGADO, EST\u00c1 CUESTIONADO Y ACUSADO Y Q EL 26 TIENE UNA CITA EN LA CSJ, NO ES UN ACTO LEGAL, EL CUESTIONAMIENTO ACABA CUANDO LO CONDENEN, DICE EL DUQUE Y SUS LACAYOS, PERO Y LA MORAL Q?"}, {"id": "1349748716652126208", "text": "@DanielSamperO @richizuluaga @leocharrisg Eso no se hace Daniel, muy mal hermano."}, {"id": "1349748704585150472", "text": "@Dan_Andrews_5 @DanielSamperO @PartidoFARC @sergio_fajardo Lo qu\u00e9 pasa es que la Farc y el Uribismo son fuerzas opuestas ideol\u00f3gicas pero con las mismas ansias de nunca querer soltar el poder. As\u00ed sea con m\u00e9todos sucios. Por eso Trump, Uribe, Maduro y Xi Jinping son lo mismo as\u00ed les vaya bien o mal con su elecci\u00f3n de pol\u00edticas p\u00fablicas"}, {"id": "1349748696238456837", "text": "@IvanDuque Bueno y ya casi te vas verdad? 2022 te esperamos con ansias para ver la salida de este se\u00f1or que no sirvi\u00f3 para m\u00ed mierda para estar todos los d\u00edas sentado en una silla hablando mentiras y jugando con las personas"}, {"id": "1349748663552253958", "text": "@DanielSamperO Los alcaldes y gobernadores peleando por las vacunas, pero ya reservaron la plata para las jeringas y pagar el personal que las va a aplicar? Porque eso s\u00ed es su responsabilidad."}, {"id": "1349748646192050178", "text": "@DanielSamperO @richizuluaga @leocharrisg Yo soy de \"extremo centro\""}, {"id": "1349748639787315201", "text": "@YoAlejoV @DanielSamperO @richizuluaga @leocharrisg Los imagino as\u00ed Alejo. https://t.co/qTcmyrHpx2"}, {"id": "1349748633537802241", "text": "@AlexLopezMaya @IvanDuque De casualidad van con los contratos mks y eternos pa la entrega y los sobrecostos por q subcontratan... No son capaces de contratar sin en famoso C.B.Y"}, {"id": "1349748612008468480", "text": "Ojal\u00e1 me equivoque, pero como van las cosas, vamos a enfrentar un mercado negro de vacunas anti covid19.\nLa incapacidad del gobierno de @IvanDuque tiene el pa\u00eds echado a su suerte. Eso lo aprovecharan los delincuentes."}, {"id": "1349748609911320577", "text": "Qu\u00e9 enorme capacidad de ser pat\u00e9tico. https://t.co/JqIEMMEG3A"}, {"id": "1349748607084335105", "text": "@XavierElCaice @infopresidencia @IvanDuque Se viene el cartel de las vacunas!! Nada raro en la raza uribista"}, {"id": "1349748604332875779", "text": "@AntonellaCurad4 @RevistaSemana @IvanDuque Vuelvo y te digo, el hecho de que no crea en el t\u00edtere de pesos pesados de #GeorgeSoros en Colombia, Miss Col. @IvanDuque, no me convierte en Petrista. El Sofisma de distracci\u00f3n de izquierda y derecha solo cabe en mentes tercermundistas."}, {"id": "1349748590634291204", "text": "@CarlosCarrilloA @DanielSamperO Pero Carrillo, que no le guste ninguno es un derecho que Samper tiene, \u00bfO tampoco? Ese discursito del que no piense como yo entonces es mi enemigo, si pues tampoco.\n\nY es m\u00e1s, puede ser de izquierda sin ser petrista o de derecha sin ser uribista. Tiene derecho a disentir \u00bfO no?"}, {"id": "1349748588826546176", "text": "@petrogustavo arremete contra la dignidad del presidente y espera q esto no le cause problemas?.\nPara q pueda probar sus afirmaciones, debe tener pruebas de que Duque orden\u00f3 las interceptaciones.\n\nY su queja tiene relaci\u00f3n tambi\u00e9n con las chuzadas ilegales contra Uribe?. https://t.co/scnmDla4VP"}, {"id": "1349748572540039169", "text": "@AlvaroUribeVel De que hablas viejo ? Si no contrato tienen. Deje de dar informaci\u00f3n falsa para taparle lo in\u00fatil al t\u00edtere que puso de presidente. Respeten !!! Y p\u00f3ngalo a trabajar"}, {"id": "1349748572200316933", "text": "@Joan151095 @jaguerrerobta @aba261 @VenezuelaNOdesm @CaroHasim @LibertadChile1 @MonicaAparicioA @NoelGAbreu @mireyac_oro @FridaSiKahlo @maestrociro @monicacorrales @CHC31 @geopolytica @omarbula @Csanchezberzain @realDonaldTrump @CriticaSinMiedo @trafficMcbo @ResistenciaV58 @AlvaroUribeVel @JoseLuisExeni @NormaPierola @federicoalves @alopezescarre @rubiodelpozo @jdanielferrer @GerdLuders @ARMANDITOLIC @JohanaZurima @RH3927 @AndresPastrana_ @jorasquin @LuisLazaroGuanc @ernestounpacu @alexeisunpacu @KataCuba @luzgw4 @observacuba @sobramarmed @franciscoxloza @Edgaros98844510 @RCalasich @exilioboliviano @VP @JustinTrudeau No es eso exactamente lo que ocurre en el Medio Oriente hoy d\u00eda? O no?"}, {"id": "1349748565892067336", "text": "@gabocifuentes @JERobledo @claudiavaca5 Ah\u00ed estar\u00e9!!!! Reportare sinton\u00eda."}, {"id": "1349748553770528768", "text": "@petrogustavo Pronto Caer\u00e1 Bastardo Come mierda"}, {"id": "1349748543398047745", "text": "@Lenin @IvanDuque Jajajaaj berguensa de presidente lenin moreno..al principio desias q ese puente era para el narcotrafico. Acusastes sin algumentos y ahora quieres haserlo pasal como hobra tu ya q berguensa de humano"}, {"id": "1349748537572155394", "text": "@AntonellaCurad4 @IvanDuque @JulianRoman Irrespetuosos como \u00e9ste opaco ser,  matador y otros deber\u00edan estar en la c\u00e1rcel, se sienten fuertes porque los jueces que son iguales a ellos ,no hacen nada ,la basura en descomposici\u00f3n huele mal ni se mira....."}, {"id": "1349748533008732162", "text": "@AlvaroUribeVel vamos con toda este 2022 #UribistaSigueUribista https://t.co/SLoh6CeSri"}, {"id": "1349748532471885824", "text": "Partida de hijvepvtas! @CeDemocratico @IvanDuque https://t.co/jzpOjLLkcJ"}, {"id": "1349748487810920448", "text": "Los Colombianos de bien apoyamos al un\u00edsono la respuesta de @IvanDuque ante el c\u00ednico y desafiante mensaje del m\u00e1ximo jefe de #FARC, quien se siente muy seguro por el pacto Santista y sus socios congresistas. Dijo: \"Iv\u00e1n M\u00e1rquez ser\u00e1 dado de baja como se hizo con Pablo Escobar\" https://t.co/LsXWhXopMg"}, {"id": "1349748480097529856", "text": "@donandreshoyos @DanielSamperO Aprovechen y buscan un padre que los confiese y les haga la declaraci\u00f3n de renta !!!"}, {"id": "1349748478952542209", "text": "@miguelsarruf @petrogustavo @GustavoBolivar Una f\u00f3rmula ganadora. Momento, ah\u00ed vienen los tibios a comentar. https://t.co/y4QirOg9Cz"}, {"id": "1349748478247886849", "text": "@DanielSamperO @richizuluaga @leocharrisg A este promociona? Desalojos en pandemia. https://t.co/gkVQQjOrPR"}, {"id": "1349748462041124865", "text": "@AstridPeralta21 @JERobledo @TransMilenio @JOSEOBDULIO @EnriquePenalosa @ClaudiaLopez @Margaritarosadf @petrogustavo Que m\u00e1s quiere? Le estoy diciendo que @JERobledo es un malnacido, que mad quiere?\nNo le queda Claro?"}, {"id": "1349748458715033605", "text": "@DanielSamperO Igual el presidente saca todo por decreto."}, {"id": "1349748455875502081", "text": "@ejduartec1 @petrogustavo Dios mio seg\u00fan usd mostrar la verdad es ser izquierdista y comunista ,ya entiendo por q nuestro pa\u00eds est\u00e1 como est\u00e1 con gente como usd ."}, {"id": "1349748450976542722", "text": "@Lenin @IvanDuque Jajaaj eres un inutil lenin moreno esa hobra no es tu ya"}, {"id": "1349748417539551232", "text": "@petrogustavo No, gracias, aqui en MEXICO compramos nuestra propia vacuna, colombia es un pais corrupto."}, {"id": "1349748413571735555", "text": "@IvanDuque @MinSaludCol @MinInterior \u00bfY mientras que? \u00bfLa personas que necesitan un pan que necesitan sobrevivir para comer y pagar un arriendo ?  Utilicen medidas que sirvan"}, {"id": "1349748405732601862", "text": "@papoaminCD @ClaudiaLopez @CeDemocratico @kikecabralesCD @EDR_CD @AlvaroUribeVel @NoticiasRCN @VocesRCN @RevistaSemana Poco?, NADA!"}, {"id": "1349748385331470336", "text": "Como ciudadana Colombiana y por medio de esta red social presento ante la @FiscaliaCol denuncia en contra de @SandraFARC por los delitos de injuria y calumnia en contra de la primera autoridad de Colombia el leg\u00edtimo presidente @IvanDuque \nGledia Ar\u00e9valo\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4\ud83c\udde8\ud83c\uddf4\ud83c\udde8\ud83c\uddf4\ud83c\udde8\ud83c\uddf4\ud83c\udde8\ud83c\uddf4\ud83c\udde8\ud83c\uddf4\ud83c\udde8\ud83c\uddf4\ud83c\udde8\ud83c\uddf4\ud83c\udde8\ud83c\uddf4\ud83c\udde8\ud83c\uddf4\ud83c\udde8\ud83c\uddf4\ud83c\udde8\ud83c\uddf4 https://t.co/sGNgoP8lgm"}, {"id": "1349748377525874688", "text": "@navarrowolff @petrogustavo Dr Navarro lo de la UP es el esyerminio de ellos contra ellos los que luchaban en el monte se cansaron de ver a sus dirigente tomando wiski y comiendo caviar mientras ellos com\u00edan \ud83d\udca9\ud83d\udca9 muestra de eso es que todav\u00eda la Avello sigue siendo una sanquijuela"}, {"id": "1349748373277057026", "text": "@MinSaludCol @infopresidencia @IvanDuque @ViceColombia @urnadecristal @UNGRD @MinInterior @Fruizgomez @INSColombia @Supersalud NO hag\u00e1is caso a esta propaganda. Aqu\u00ed os explico la verdad sobre como deb\u00e9is entender el n\u00famero de #casos y #pcr. Leerlo por favor y si os interesa, difundir.\n\nhttps://t.co/tLDhDN4nsA"}, {"id": "1349748368835309570", "text": "@neseduaven @NicolasMaduro @IvanDuque Mas tristeza el abandono de que es objeto el #SargentoAntonioMiseCeballos y el payaso @IvanDuque dizque haciendo tratando su repatriac\u00edon con el insubsistente @jguaido, @NicolasMaduro retorna a Antonio con un gesto peque\u00f1o de coherencia diplomatica de este nefasto gobierno."}, {"id": "1349748366914236417", "text": "@infopresidencia @IvanDuque Mientras no haya vacunas, decir eso es necio."}, {"id": "1349748365442109442", "text": "@CARLOSFMEJIA @AnaMaEscandon @AlvaroUribeVel A diferencia de ese fotomontaje. Esta foto si es real. Es el hijo de pablo escobar con la espada de simon bolivar. Regalada al narcotraficante por el m19 de gustavo petro"}, {"id": "1349748362392829953", "text": "@petrogustavo Hagale el reclamo al laboratorio."}, {"id": "1349748359184211968", "text": "\u00a1El \u00faltimo Peri\u00f3dico El Criterio! https://t.co/BnGpXp1oZk Gracias a @DanielSamperO #atenci\u00f3n"}, {"id": "1349748343740706818", "text": "@5juancho @DanielSamperO Llevela al humedal m\u00e1s cercano"}, {"id": "1349748341052235781", "text": "A menos que yo est\u00e9 leyendo mal, creo que @FiscaliaCol hizo un ridiculo grand\u00edsimo judicializando al twitero, porque no veo en el post la palabra \"Duque\", si no una mencion al \"cerdo\", por lo que literalmente es la fiscal\u00eda la que valida que @IvanDuque es un cerdo. No se, digo."}, {"id": "1349748331594002435", "text": "@DiegoFe40092470 @petrogustavo Pdt: le recomiendo usar un traductor para su dialecto fui muy dif\u00edcil entenderle."}, {"id": "1349748326116192258", "text": "@infopresidencia @IvanDuque Pero el proceso de paz que era el futuro de colombia si lo torpedearon y lo hicieron trizas. Llevamos mas de 90 masacres, eso se llama infamia y bajeza. Estos sujetos no tienen verguenza ni respeto por el pais. Son 46000 colombianos fallecidos y estos jugando con la vida de co."}, {"id": "1349748316523913223", "text": "Aislamiento selectivo, individual, garulla, retrechera, abeja, bergaja, fulera, guaricha...\nBaracunata para ti @IvanDuque"}, {"id": "1349748294172475395", "text": "@AlexLopezMaya @IvanDuque Yo creo que a eso es a lo que se refieren cuando hablan de \"confidencialidad\"...."}, {"id": "1349748284735291395", "text": "@keynshall @AlexLopezMaya @IvanDuque Claro que si lo hay.\n\nEsto no es una tienda donde cada quien entra, coge y hay un precio global.\n\nTodo lo contrario, los terminos de negociacion son distintos por la logistica, cantidades, etc.\n\nNo sea simplista."}, {"id": "1349748269681954816", "text": "@DanielSamperO Ivam M\u00e1rquez,  santrich y usted son unos doble hp malparido , usted tambi\u00e9n ayuda el uribismo ."}, {"id": "1349748265177255947", "text": "@IvanDuque y el @CeDemocratico no compran vacunas, solo saben comprar votos."}, {"id": "1349748263482777601", "text": "@LuisCarlosLealA @IvanDuque @Fruizgomez No m\u00e1s \ud83e\udd26\u200d\u2640\ufe0f\ud83d\ude13ya nos est\u00e1n desangrado como pa\u00eds."}, {"id": "1349748242750316544", "text": "@MinSaludCol @PGN_COL Respondan. https://t.co/rU1N7gTGK9"}, {"id": "1349748241554952205", "text": "RT @IvanDuque es agradable darle buenas noticias, trabajando en la salud y bienestar de los Colombianos, hemos realizado negociaciones y a partir de febrero, las vacunas estar\u00e1n disponibles para ser compradas a trav\u00e9s de Amazon y eBay con env\u00edo gratis a Colombia."}, {"id": "1349748235544502275", "text": "@DanielSamperO @richizuluaga @leocharrisg No puedes caer m\u00e1s bajo, no amiguito\u2753\nLo que sea para ser tendencia payaso.\n\ud83e\udd21\ud83e\udd21\ud83e\udd21"}, {"id": "1349748220042350592", "text": "En serio @IvanDuque @MinSaludCol    as\u00ed de ratas???   Cuantos intermediarios est\u00e1n pagando??? https://t.co/ZlzbV7WZkS"}, {"id": "1349748219815874566", "text": "@AlexLopezMaya @IvanDuque Serrucho ; serrucho ; serrucho !!!!me refiero al disco claro est\u00e1; en locombia todo es anticorrupci\u00f3n \ud83e\udd2c"}, {"id": "1349748210873606144", "text": "@AstridPeralta21 @JERobledo @TransMilenio @JOSEOBDULIO @EnriquePenalosa @ClaudiaLopez @Margaritarosadf @petrogustavo Los que siguen so\u00f1ando son ustedes que pretenden que @petrogustavo les de un debate para que mantengan vigentes, jajajajajajajaaj"}, {"id": "1349748205253234688", "text": "@MAURICI97968490 @infopresidencia @ernestomaciast @IvanDuque @ClaudiaLopez Que le cuente que?? Que @IvanDuque es un pelmazo igual o m\u00e1s incompetente que ella???"}, {"id": "1349748199830016002", "text": "Tiene raz\u00f3n lo que pasa es que @IvanDuque con su cochinada necesitaba levantar la medida para ayudar a la hermana @MinSaludCol deber\u00eda ser investigado desat\u00f3 una oleada de covid importado https://t.co/dpIDVT6mzq"}, {"id": "1349748183790968835", "text": "Iv\u00e1n M\u00e1rquez volvi\u00f3 a dar la cara desde alg\u00fan lugar de la selva e incit\u00f3 a que haya una movilizaci\u00f3n para revocar a @IvanDuque \nhttps://t.co/ZVEmXn2ILp"}, {"id": "1349748183367348224", "text": "@ArielAnaliza @DanielSamperO Am\u00e9n"}, {"id": "1349748181953896452", "text": "@petrogustavo CORRUPCIONNNNNN...."}, {"id": "1349748172994838528", "text": "@AstridPeralta21 @JERobledo @TransMilenio @JOSEOBDULIO @EnriquePenalosa @ClaudiaLopez @Margaritarosadf @petrogustavo Quien es ese?\nEso lo dicen las evidencias, el malnacido de @JERobledo se vendi\u00f3 a @ClaudiaLopez que tiene de mentor a el malnacido de @EnriquePenalosa !\nEl malnacido de @JERobledo le hace campa\u00f1a a pajardo que es \u00edntimo de @EnriquePenalosa y del delincuente William velez!"}, {"id": "1349748172558655493", "text": "@Pelicolombianas @timaran_dt @DanielSamperO Es que para \u00e9l, @petrogustavo representa la p\u00e9rdida de sus privilegios"}], "meta": {"newest_id": "1349749074090721280", "oldest_id": "1349748172558655493", "result_count": 100, "next_token": "b26v89c19zqg8o3foshvhespl12jlq500wc0tciy76vel"}}