{"data": [{"id": "1349737622965391363", "text": "Esto es muy grave: el sub @IvanDuque \"negoci\u00f3\" precios inflados 5 y 10 veces m\u00e1s altos que otro gobiernos #COVID19 https://t.co/lAbgZ5kpNC"}, {"id": "1349737620285370368", "text": "@AlexLopezMaya @IvanDuque 21 d\u00f3lares? WTF"}, {"id": "1349737617844129792", "text": "Ahi esta pintado el bobazo de mierda @IvanDuque cual es la gana de romper records en estupidez gran guevon? https://t.co/p0NeciqVVd"}, {"id": "1349737606792282112", "text": "@IvanDuque @infopresidencia @Bogota @ClaudiaLopez @MinTransporteCo @TransMilenio as\u00ed o m\u00e1s ineptos este gobierno corrupto!! https://t.co/B5eYNadNSg"}, {"id": "1349737599976448002", "text": "@Alberto57233534 @IvanDuque @DanielSamperO @GustavoBolivar @CamaraColombia @elespectador @CathyJuvinao @PartidoVerdeCoL @ma_camiladiaz @WRadioColombia Totalmente de acuerdo. Ya hay un proyecto de @GabrielSantosCD que cuenta con todo mi apoyo"}, {"id": "1349737593550696449", "text": "@CARLOSFMEJIA @AlvaroUribeVel Se ve lo cabezon que quedo uribe...ni siquiera contratan un experto para que les haga el montaje...guerrilleros setenta hptas....."}, {"id": "1349737577666867200", "text": "@navarrowolff Igual deber\u00edan hacer contigo asesino miserable incendiario"}, {"id": "1349737568389144584", "text": "@richizuluaga @Zenaida92166173 @DanielSamperO @leocharrisg La campa\u00f1a de petro no comenz\u00f3 con violencia,pero la de derecha y los medios y en su grupo si,y en su af\u00e1n por pararlo,tal vez por considerarlo una amenaza,han atacado,ridiculizado,con violencia,a su grupo de votantes, y eso no es as\u00ed,es amoral."}, {"id": "1349737558939373570", "text": "@RevistaSemana pero q sacan con bloquar a est grpo armdo si sus comndnts\n@JERobledo \n@petrogustavo \n@AABenedetti \n@IvanCepedaCast \n@AidaAvellaE \n@MJDuzan\n@ClaudiaLopez  cntin\u00faan utilizndo stos mdios scials pra incitr a la VILNCIA, cmo xtra\u00f1o esos momnts d paz cando las AUC nos brindban sguridad"}, {"id": "1349737542766059521", "text": "@AntonellaCurad4 @IvanDuque @JulianRoman Y para ese DELINCUENTE no hay ley por incitador re mal,,,,,, ?? \ud83c\udd98\ud83d\ude21\ud83e\udd2c\ud83e\udd2c"}, {"id": "1349737523170455553", "text": "@leocharrisg @jorgemunozsepul @richizuluaga @DanielSamperO Uribe no es... Es otro, \u270c\ufe0f"}, {"id": "1349737508385517568", "text": "@richizuluaga @MovNaranja3 @DanielSamperO @leocharrisg Usted ya es un meme, solo basta con verle la jeta de gil que tiene"}, {"id": "1349737507584438272", "text": "@IvanDuque y las vacunas? Y las vacunas? D\u00f3nde est\u00e1n las vacunas? Mi abuelita las est\u00e1 esperando"}, {"id": "1349737506107871235", "text": "@DanielSamperO @richizuluaga @leocharrisg Para hacerle campa\u00f1a a Fajardo ya deferente? Nada querido creo que La gente ya es m\u00e1s Petrista,el Uribismo con esta presidencia le hizo la  2022 a favor de Petro"}, {"id": "1349737503742328836", "text": "@IvanDuque @MinSaludCol Se\u00f1or Presidente para cuando las vacunas? Ya mas de medio Latinoam\u00e9rica vacunando y nosotros a\u00fan con puro anuncio, con m\u00e1s dudas que credibilidad."}, {"id": "1349737501552885769", "text": "@miloacevedop @AlvaroUribeVel ...fue lo del atentado a la escuela militar?\nNo le parece curioso que cuando hubo la toma de tranquilandia encontraron en ese laboratorio el helic\u00f3ptero de propiedad del pap\u00e1 de Uribe?..."}, {"id": "1349737497077583880", "text": "@ElNegan1 @Hectorescritos @laurasagrafans @AlvaroUribeVel Digale petro. Y la muchacha vomita hasta el desayuno \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23"}, {"id": "1349737496645537796", "text": "@IvanDuque Me parece muy irresponsable que de la opci\u00f3n a gobernadores y alcaldes de comprar la vacuna, negociar con las farmac\u00e9uticas no es como preparar un programa de televisi\u00f3n, si sigue con la idea en unos a\u00f1os veremos las investigaciones por el cartel de la vacuna de covid!"}, {"id": "1349737482187755525", "text": "@miguelcardonam @petrogustavo A qui\u00e9n propones?"}, {"id": "1349737481470558216", "text": "La mediocridad de @IvanDuque, no le da para rodearse de amigos de  \ud83c\udde8\ud83c\uddf4 sino de amigos personales de \u00e9l; y, de estos no faltar\u00e1n quienes le digan: \"De esta forma 'todos ganamos'...\"\nQue se investigue, porqu\u00e9 le venden a \ud83c\udde8\ud83c\uddf4 la vacuna, con ese sobreprecio, respecto de otros. https://t.co/s6crZvsSZN"}, {"id": "1349737477032951808", "text": "As\u00ed es, quieren comprar a la gente con la vacuna para q voten por los mismos, no podemos permitir semejante atrocidad, #PetroPresidente2022 @petrogustavo es el \u00fanico q se enfrenta a estos hampones de esta Narcodictadura https://t.co/a9rrF8Wa4N"}, {"id": "1349737476982788096", "text": "@Andr3aBlanco @manantomec @DanielSamperO @richizuluaga @leocharrisg Ese rotulo de que ellos 3 son los \u00fanicos lo pusieron ustedes... muchos creemos que ellos no son la \u00fanica opci\u00f3n..."}, {"id": "1349737469034508288", "text": "@miguelsarruf @petrogustavo @GustavoBolivar La formula para acabar con el covid paramilitar"}, {"id": "1349737467813904387", "text": "@antonio8_rios @AndresTrigos @petrogustavo @AurelioSuarez Que cada minicipio se haga cargo de comprar sus propias vacunas."}, {"id": "1349737452190261248", "text": "@kapecho89 @SenorCaicedo Y @DanielSamperO sigue invitando a seguir petardos incoherentes pichones de facho. Al final refleja lo que es \u00e9l en realidad. Claro, sin saberlo."}, {"id": "1349737438520995840", "text": "#CSJDondeEst\u00e1Arias\n#FiscaliaDondeEst\u00e1Arias \nEntonces nadie nos va a demostrar con pruebas d\u00f3nde est\u00e1 Andr\u00e9s Felipe Arias, un corrupto bandido preso, que ya se fug\u00f3 una vez y que USA lo extradit\u00f3 para que cumpliera su condena?\nLo estar\u00e1n buscando?\n@merv59 @petrogustavo @fdbedout https://t.co/K8HritlFEC"}, {"id": "1349737435190632451", "text": "@harmanfelipe @JERobledo @wilsonariasc  No estoy de acuerdo todo esfuerzo adicional que se haga tendr\u00e1 beneficio para todos, los gobiernos locales deber\u00edan adquirir vacunas. https://t.co/a53MjBz3ng"}, {"id": "1349737434263613441", "text": "Esa es una excelente propuesta para conocer de primera mano como es el asunto y si hay un torcido en la adquisici\u00f3n de las mismas vacunas, que en lo personal pienso y creo que si los hay cerdo hijueputa @IvanDuque y @Fruizgomez miserables \nTodo se va a saber en su debido tiempo https://t.co/hZplmkcFhZ"}, {"id": "1349737428764921857", "text": "Se\u00f1ores @WRadioColombia .\nComedidamente les solicitamos que hagan la indagaci\u00f3n correspondiente con su corresponsal\u00eda en Londres.\nY que por favor le den el suficiente parlante a esta posible corrupci\u00f3n.\n@jsanchezcristo @AlbertoCasasSan \n@JuanPabloCalvas \nY todo el equipo. https://t.co/A7DxUbGkJy"}, {"id": "1349737423756955653", "text": "@lukis19666 @csvsantillan @OctavioTabogo @DanielSamperO \u00bfAcaso es el Esp\u00edritu Santo? \n\n\u00bfC\u00f3mo va a tener un hijo sin un acto carnal???"}, {"id": "1349737420569210880", "text": "@ArielAnaliza @SergioGonzalezF @elespectador @IvanDuque Jajajaja jajajajajajaja sali\u00f3 buen presentador ..."}, {"id": "1349737414445527044", "text": "El call center del fajardismo en pleno https://t.co/uYDxCK4EgL"}, {"id": "1349737410129764354", "text": "@Dassler1804 @AlexLopezMaya @IvanDuque El doble? En la negociaci\u00f3n por m\u00e1s que sean pa\u00edses con m\u00e1s poblaci\u00f3n solo indica una vez m\u00e1s la ineptitud o mala fe corrupta camuflada de este gobierno"}, {"id": "1349737388554129408", "text": "@PaolaHolguin @GustavoBolivar @AndresFelArias Entre hampones se entienden miserables hps. Saben q si les montamos a Petro y un congreso mayoritario, se les derrumba el narcoestado paramilitar. Vamos es con toda con los \u00fanicos q pueden salvarnos. @petrogustavo @GustavoBolivar @IvanCepedaCast @PizarroMariaJo. Etc.."}, {"id": "1349737373005979649", "text": "@AntonellaCurad4 @IvanDuque @JulianRoman Pensemos un poco, quien ser\u00e1 m\u00e1s malparido?"}, {"id": "1349737372070637571", "text": "@IvanDuque @MinSaludCol @MinInterior Y las vacunas por qu\u00e9 tan caras ?"}, {"id": "1349737369230925826", "text": "@MauroToroO @yeerley @CathyJuvinao @IvanDuque @DanielSamperO @GustavoBolivar @CamaraColombia @elespectador @PartidoVerdeCoL @ma_camiladiaz @WRadioColombia y porque no propones mejor bajarsen semejante sueldo sin hacer nada y disminuir tanta BASURA PARLAMENTARIA.....AAAHHHH..???"}, {"id": "1349737364898213888", "text": "@CarlosCarrilloA @elenavallejoa @DanielSamperO El centro...... https://t.co/6PX5nc4qdA"}, {"id": "1349737361605763073", "text": "@davidbg_1 @petrogustavo @GustavoBolivar @Betocoralg @FranciaMarquezM @ElQueLosDELATA @SARGENTOCHALA @HELIODOPTERO @LUISEROLAVE Dos j\u00f3venes muertos, dos j\u00f3venes heridos. Hombres armados con armas de largo alcance motorizados los atacaron sin mediar palabras fuera de una vivienda. #MasacreEnSanAntonio https://t.co/hnMdzaHiOE"}, {"id": "1349737360276267008", "text": "Incre\u00edble que este setenta hp @IvanDuque este gastando 5000 millones en su imagen y nosotros no podamos hacer ni mierda contra el marrano"}, {"id": "1349737357080100869", "text": "@anibalsanchezs @DanielSamperO Jajajajaja que vaaaaa ! Ojal\u00e1 a M\u00e1rquez lo maten, pero eso ni opaca que estamos gobernados por un estado corrupto."}, {"id": "1349737349878599680", "text": "Presidente @IvanDuque le pedimos nuevamente nos autorice el Porte Legal de Armas, es el momento de retomar el curso de este Pa\u00eds, ya se les di\u00f3 la oportunidad a los Narcoterroristas de las Farc, e incumplieron en todo, estamos llenos de bandidos y debemos defendernos de nuevo. https://t.co/GqNOhHVgVn"}, {"id": "1349737343511478279", "text": "@petrogustavo Todos escriben igual. Marquez, timo, santrich, etc. Los camaradas del terrorismo."}, {"id": "1349737342337228801", "text": "@amartineca77 @richizuluaga @Zenaida92166173 @DanielSamperO @leocharrisg D\u00e9jalo es un viejo, si mucho sabes usar su tel\u00e9fono"}, {"id": "1349737333843779585", "text": "Comunicado #PresidenteUterino\nRef: #SargentoAntonioMiseCeballos.\nSr @NicolasMaduro\nPresidente de R B de Venezuela:\nSolicito a Ud sirvase actuar en consecuencia con el manejo de @IvanDuque con repatriacion de nuestro efectivo de la fuerza por este canal.\nAtte:\n#PresidenteUterino. https://t.co/sj8OTASsiD"}, {"id": "1349737325018836995", "text": "@petrogustavo @LauraDanielaCM Nosotros no tenemos pol\u00edtica exterior. Estamos de pelea con el mundo."}, {"id": "1349737321759821829", "text": "@DanielSamperO Deje el show usted y muchos m\u00e1s por dentro se orinan al ver estos guerrilleros y ahora salen a decir de los rechazan \ud83e\udd23\ud83e\udd23 cuando estaban en la jep les daba cola y ahora son malos? P\u00f3ngase serio mano"}, {"id": "1349737318437904387", "text": "@AlexLopezMaya @IvanDuque Esos son los negociadores que nos cuidan el dinero, as\u00ed somos de millonarios."}, {"id": "1349737314864435204", "text": "@constanzavieira @SergioGonzalezF @IvanDuque @Ivan_Velasquez_ Pretenden neutralizarlo..."}, {"id": "1349737297248309249", "text": "@IvanDuque  @CeDemocratico \n\nMi gente repitan conmigo \nNo debo votar por el que diga uribe\nNo debo votar por el que diga uribe\nNo debo votar por el que diga uribe\nNo debo votar por el que diga uribe https://t.co/Sijmn0yM50"}, {"id": "1349737292475236358", "text": "@Pelicolombianas @DanielSamperO Es normal en Samper, tirar la piedra y luego esconder la mano.\n\nEl que ayud\u00f3 con votos  al menos barra brava."}, {"id": "1349737291267231749", "text": "@wilfridorg @Jorgesanz1986 @CancinoAbog @petrogustavo @PartidoFARC @AlejandroChar @gustavopetro Imagino que su eminencia si los ley\u00f3 todos. Dices todo de ti  lo que escribiste aqu\u00ed. En verdad te consideras una EMINENCIA INTELECTUAL\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\nNo has tenido una vida como tal de tanto leer \u00bfQUE LEES?, no das indicio de que has le\u00eddo. Un engre\u00eddo soberbio"}, {"id": "1349737289967042561", "text": "Como dir\u00eda @AlvaroUribeVel, buenos muertos.\nEl Pincher Arias, es un ladr\u00f3n, un corrupto y bandido. https://t.co/1L0UZsijnm"}, {"id": "1349737287920193541", "text": "Para un compa\u00f1ero docente que desde anoche est\u00e1 en una carpa en el hospital San Jos\u00e9 no ha sido posible una UCI. Los dos no tienen los mismos derechos? @DavidRacero\n@DanielSamperO\n\nTrasladan a hospital de Bogot\u00e1 al ministro de Defensa - Noticentro 1 CM&amp; https://t.co/lwlgh7aEJt"}, {"id": "1349737282656378884", "text": "@AlexLopezMaya @IvanDuque coruupcion campante y corrupto aprovechando su pocision de privilegio ...."}, {"id": "1349737276104867841", "text": "Se equivoca el presidente @IvanDuque al tildar de politiqueria exigir trasparencia y claridad sobre el proceso de vacunaci\u00f3n."}, {"id": "1349737261718401033", "text": "@EspitiaMao @Daniel85662037 @MargaritaRepo @AlvaroUribeVel \"El bendito muchacho de la Aerocivil\""}, {"id": "1349737260485275649", "text": "El terrorista Iv\u00e1n M\u00e1rquez habla igualito que el ex CRIMINAL @petrogustavo. Que susto.\n\nOjo con el 2022."}, {"id": "1349737258144854016", "text": "\"Aislamiento Selectivo con Distanciamiento Individual Responsable, con restricciones para evitar contagios.\" https://t.co/JJRr7ysEHn"}, {"id": "1349737253484957697", "text": "@DanielSamperO @richizuluaga @leocharrisg Jajajaja https://t.co/OEqSVYVGKH"}, {"id": "1349737253141024786", "text": "@CaroCamOr @controlcivico1 @GIAndradeP @IvanDuque Buen punto. Eficacia: atributo que siempre he cre\u00eddo particularmente debe prevalecer cuando de justicia ambiental se trata."}, {"id": "1349737248443523074", "text": "@Andr3aBlanco @manantomec @DanielSamperO @richizuluaga @leocharrisg Qui\u00e9n habla de blanco...? Que no se vot\u00e9 por esos 3 tipos no significa que no se vaya a votar por otras opciones... muy mal los que creen que ellos 3 son las \u00fanicas v\u00edas para el pa\u00eds..."}, {"id": "1349737247126351874", "text": "@DanielSamperO Este triple hpta tibio de mierda es lo m\u00e1s nefasto que ha parido este platanal con la basura de Uribe, no se sabe cual es m\u00e1s hpta, me cago en la reputa que te pario pedazo de basura!!!!"}, {"id": "1349737246119714832", "text": "@Nessnio @CeDemocratico @IvanDuque Saben de negocios y de para\u00edsos."}, {"id": "1349737235113865217", "text": "@leocharrisg @richizuluaga @DanielSamperO \u00bfNo perdona?, vos est\u00e1s loco o comiste jab\u00f3n... \nSi tienes pruebas que incriminen al senador @petrogustavo como \nAsesino \nViolador, \nNarco... pues f\u00e1cil... den\u00fancielo! Y deje los chismes de cocina que en un estado social de derecho as\u00ed NO funciona la ley."}, {"id": "1349737209193107458", "text": "@SandraFARC @IvanDuque Cuando usted cobraba la vacuna asesinaba a los campesinos que no pod\u00edan pagar. Asesina proxeneta"}, {"id": "1349737197910384643", "text": "@CARLOSFMEJIA @AlvaroUribeVel ESOS ELEMENTOS\nSON UNA SOLEMNE\nPORQUER\u00cdAS\nY EL GOBIERNO\nELEGIDO NO SE HACE SENTIR."}, {"id": "1349737184346079235", "text": "@maryluzherran @richizuluaga @DanielSamperO Yo veo que el odio lo promueven los extremos. Hay que enfocarnos en el respeto y en unificar un pa\u00eds fragmentado."}, {"id": "1349737182798307328", "text": "@JulianJaraUribe @JorgeIvanOspina @IvanDuque No solamente se puede pensar en ellos Juli, tambi\u00e9n vendedores ambulantes, trabajadores que no pueden trabajar, muchos empresarios son parte incluso del problema al no medir las medidas de Bioseguridad (al no hacerlas correctamente) el trabajador de a pie debe apoyarse a\u00fan m\u00e1s"}, {"id": "1349737180701200387", "text": "@lu_13lu @petrogustavo @AlvaroUribeVel . . . lo que pasa es que a una de esas l\u00edneas de pensamiento, no le interesa para nada, la educaci\u00f3n . . . \nLucero, a qu\u00e9 se debe que se haya eliminado del plan de estudios de la educaci\u00f3n media, la asignatura de Historia colombiana . . ?\nEs una de tantas evidencias . . . \ud83d\ude11"}, {"id": "1349737173424107525", "text": "@petrogustavo Duque sali\u00f3 con el cuento que por hablar o reclamar lo de las vacunas es hacer pol\u00edtica, que tal con lo que sale"}, {"id": "1349737163017973765", "text": "SE VAN A QUEDAR ESPERANDO ESTOS MAL NACIDOS https://t.co/DjMeJMQxhB"}, {"id": "1349737154872807425", "text": "@LeilaChujfi @NicolasMaduro @SARGENTOCHALA Se\u00f1or Presidente @NicolasMaduro en vista de que @IvanDuque usa los canales del autoproclamado @jguaido para retornar a nuestro pais al #SargentoAntonioMiseCeballos, le ruego que atienda este asunto con nuestro autoproclamado gobierno que tiene la misma validez.\n#PresidenteUterino"}, {"id": "1349737130004602880", "text": "@petrogustavo Petro aplica la frase de Joseph Goebbels \"una mentira repetida mil veces se convierte en una verdad\", pues le digo que es un mentiroso, el fascismo es hijo del marxismo. Mussolini dec\u00eda \"Todo en el Estado,  Nada contra el Estado, nada fuera del Estado\"."}, {"id": "1349737128238964739", "text": "@julianquintanat @proa7508 @RoyBarreras @IvanDuque @RoyBarreras picaron, tienes buenos seguidores , pill\u00edn pill\u00edn"}, {"id": "1349737126221369347", "text": "@petrogustavo Propaganda y agitaci\u00f3n la cartilla la izquierda.  DESINFORMANDO."}, {"id": "1349737113789448197", "text": "@richizuluaga @Betocoralg @DanielSamperO @leocharrisg \u00bfNo sabe leer? Ya le dije cu\u00e1l error, no se haga el tonto que se queda as\u00ed."}, {"id": "1349737111910404099", "text": "@NicolasCGarcia2 @AlvaroUribeVel @LauraMedinaRuiz @PalomaValenciaL @CeDemocratico @PaolaHolguin @RafaNietoLoaiza @JovenCDoficial Ud esta hablando de luchas justas? \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23"}, {"id": "1349737093472239616", "text": "@EpicuroDeSamos_ @DanielSamperO @richizuluaga @leocharrisg Cuando al baboso @DanielSamperO lo llamaron violador de ni\u00f1os, el hpta bobo ese no par\u00f3 de llorar, porque adem\u00e1s de idiota es un endeble. A ver, pendejo, \u00bfva a apoyar la calumnia de ese pajero?"}, {"id": "1349737088934051845", "text": "@DanielSamperO @richizuluaga @leocharrisg Todo lo que no huela a Uribe es lo sector pol\u00edtico, si personas de derecha se declaran en contra de Uribe son los m\u00edos.\nEs el C\u00e1ncer de Colombia."}, {"id": "1349737083632451589", "text": "@miloacevedop @AlvaroUribeVel Pregunta: no le parece raro que Uribe quiera seguir gobernando si ya renunci\u00f3 al senado?\nNo le parece que varios testigos en su contra hayan muerto justo antes de rendir indagatoria?\nNo le parace extra\u00f1o que justo cuando hubo esc\u00e1ndalo por lo de Nestor Humberto Martinez..."}, {"id": "1349737078955810817", "text": "@JuanRic39619825 @JERobledo Jajajajajaaa y que los debates son solo palabras \ud83d\ude05\ud83d\ude02 \nNi habr\u00e1 visto uno en su vida \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\n\nEn f\u00edn: verifica las votaciones de Robledo en el congreso a favor de las pol\u00edticas neoliberales, y me dices cu\u00e1l encuentras.\nO Lee alg\u00fan texto suyo, y me dices d\u00f3nde est\u00e1 equivocado. https://t.co/syJeE3JQOk"}, {"id": "1349737077550706690", "text": "@cjtwrs @DanielSamperO @richizuluaga @leocharrisg Y nada de eso tiene que ver con la discusi\u00f3n original que habla de ser petrista o uribista."}, {"id": "1349737077034815488", "text": "@alexa3400 @AlexLopezMaya @IvanDuque No, no es eso. Pero quiz\u00e1s si se hace control podemos descartar irregularidades. Ud sabe nuestros gobiernos no se caracterizan por transparencia y cero corrupci\u00f3n. Si se encuentra irregularidades se pueden corregir y obtener un precio mejor y salvar m\u00e1s vidas con el mismo dinero."}, {"id": "1349737063315365888", "text": "@PremiosPopis @IvanDuque cada que sale a decir algo ante los medios de comunicaci\u00f3n: https://t.co/q32iP0H6NQ"}, {"id": "1349737061310361608", "text": "Realmente muy bajo buscar estos perfiles para conformar un grupo de matoneo contra @petrogustavo pens\u00e9 que eso era propio del Uribismo pero por lo visto entiendo que no..."}, {"id": "1349737056155561985", "text": "@AlexLopezMaya @IvanDuque Y???...  Qu\u00e9 se puede hacer??"}, {"id": "1349737038707261445", "text": "@JERobledo genocida ?? https://t.co/INlSVgUadE"}, {"id": "1349737035959992323", "text": "La misma t\u00e1ctica corrupta utilizada en Hidroituango, Odebretch, Reficar :\n\nPagan con sobrecostos para recibir jugosas comisiones en Panam\u00e1. https://t.co/Eiy2FmUupi"}, {"id": "1349737030809370624", "text": "@AntonioGranoble @Asfaltonauta_ @maryluzherran @DanielSamperO @leocharrisg Ya respond\u00ed."}, {"id": "1349737025017024516", "text": "Igualmente lo es nuestra meta de reducir al 2030 el 51% de las emisiones de Gases Efecto Invernadero, tambi\u00e9n anunciada por el presidente @IvanDuque en el marco del quinto aniversario del #AcuerdoDePar\u00eds"}, {"id": "1349737022718570502", "text": "El gobierno del presidente @IvanDuque est\u00e1 comprometido con mantener la curva de la deforestaci\u00f3n con tendencia a la baja, como se ha logrado en 2018 y 2019. El CONPES para el control de la deforestaci\u00f3n anunciado recientemente es muestra de ese compromiso con Colombia y el mundo https://t.co/F3zWHdz64I"}, {"id": "1349737004464918531", "text": "@DanielSamperO @richizuluaga @leocharrisg Curiosa la incoherencia de @DanielSamperO, se ha quejado por el estigma de \"violador de ni\u00f1os\" que le puso Uribe pero promueve a @richizuluaga que sin pruebas afirma que Petro es violador de menores de edad."}, {"id": "1349736997544370181", "text": "@AlexLopezMaya @IvanDuque De ese negocio van a salir unos cuantos millonarios, muy millonarios."}, {"id": "1349736976128249858", "text": "@DanielSamperO @richizuluaga @leocharrisg Comparar a Petro y a los que creemos en sus propuestas y en su trabajo, con Uribe y los que siguen a ciegas todas sus mentiras, es totalmente irresponsable. El centro en este pa\u00eds no existe, es uribismo disfrazado, no sigan intentando cubrirlo."}, {"id": "1349736966867316736", "text": "@intiasprilla @IvanDuque El Experto en Vacunas era su Corrupto Papa \u00d1ero Asprilla ... Ese si. Q sab\u00eda de vacunas y Extorsi\u00f3n ...."}, {"id": "1349736961326542855", "text": "@petrogustavo En Satinga Nari\u00f1o otra masacre enluta la costa pac\u00edfica. https://t.co/t8oMTDMkdQ"}, {"id": "1349736956364693507", "text": "@AlexLopezMaya @Andy_RomeroC @IvanDuque Serrucho ventiao! Como con todos los pol\u00edticos de Colombia"}, {"id": "1349736951398559744", "text": "@DanielSamperO Hinchas de River en @Bogota \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 https://t.co/ZPlcZy7Az8"}, {"id": "1349736949582618625", "text": "@IvanDuque gesti\u00f3n? https://t.co/D9PwQxyZ83"}], "meta": {"newest_id": "1349737622965391363", "oldest_id": "1349736949582618625", "result_count": 100, "next_token": "b26v89c19zqg8o3foshvhesepm5l4t1u9tit60zutq2rh"}}