{"data": [{"id": "1349722183086575616", "text": "@Giovann31967724 @DanielSamperO @leocharrisg Me la pas\u00f3 un petrista. \n\nPopulismo puro: https://t.co/W6QAqz93WP"}, {"id": "1349722176530878464", "text": "@petrogustavo definitivamente usted si sabe como vacunar a la gente"}, {"id": "1349722176157609992", "text": "Vacuna para combatir #COVID\u30fc19 cotizo en #WallStreet a la alza para Colombia a $21 sus acciones felicidades a los laboratorios Colombianos y a @IvanDuque por ese negocio.\n#AntiUribistaSigueAntiUribista \n#UribistaSigueUribista https://t.co/XdoX0YpmON"}, {"id": "1349722164019277824", "text": "@JERobledo @MinSaludCol Est\u00e1n quemando tiempo como en el f\u00fatbol."}, {"id": "1349722148911374336", "text": "@millersoto @PGN_COL @SandraFARC @Sergio_FARC @IvanDuque Toda mi solidaridad con usted amigo Miller"}, {"id": "1349722140321443849", "text": "@MauroToroO @IvanGutie10 @IvanDuque @DanielSamperO @GustavoBolivar @CamaraColombia @elespectador @CathyJuvinao @PartidoVerdeCoL @ma_camiladiaz @WRadioColombia No les conviene, por as\u00ed pueden gobernar apunta de decretos y al congreso no le conviene por q a ellos solo les importa estar de vacaciones pagas sin hacer nada como todo el 2020."}, {"id": "1349722133484756997", "text": "@petrogustavo Guerrilleros, destructores del pa\u00eds, solo dan inestabilidad"}, {"id": "1349722131903426562", "text": "@yulycepeda @IvanDuque Que deshonra para el pa\u00eds, que de puede esperar"}, {"id": "1349722129374318595", "text": "@SaiderMarin @PaoHerreraC @AUGUSTOOCAMPO @DanielSamperO @DCoronell @lopezjosedaniel @JuanPabloCalvas @MJDuzan No le sirve nada a este fastidioso, esa sputnik las van a vender en los dan Andresito, vaya c\u00f3mprese una"}, {"id": "1349722125716910082", "text": "@petrogustavo NM.Como sabes hay especulacion precios  venda aliments, por culpa @EneidaLayaPsuv , q no manda @sundde_ve , aplicar LOPJ. Eneida, solo manda Fiscales, remarcar e exortar!!!Salen fiscales tiendas e supermercados e vuelve especulacion. PF HERMANO HABLA COM MADURO P DEMITIR MINISTRA"}, {"id": "1349722118410432514", "text": "@NeiraNeir @AlvaroUribeVel @Mary08132725 Jajajjaj a lo bien?"}, {"id": "1349722103612911616", "text": "En Colombia no pactan la paz con los combatientes de las guerrillas, ac\u00e1 los amenazan de muerte.\n@IvanDuque"}, {"id": "1349722099447980034", "text": "@SARGENTOCHALA @petrogustavo Les prometi\u00f3 educaci\u00f3n pero de ofendieron."}, {"id": "1349722083404742656", "text": "@DanielSamperO @richizuluaga @leocharrisg viejo dani no envenene preguntele a las personas por que son petristas no inmiscluya"}, {"id": "1349722054971568137", "text": "@CancinoAbog @petrogustavo @PartidoFARC @AlejandroChar Doctor Diarreas, la muestra m\u00e1s fehaciente de que Gustavo Petro no es un criminal, es que nunca ha sido defendido por por usted!!!"}, {"id": "1349722048176783360", "text": "Hoy jueves 14 de enero - 8:00 pm.\n\nPor las redes de @JERobledo , conversar\u00e1 con @claudiavaca5 y @gabocifuentes acerca de la importancia de la transparencia en el proceso de vacunaci\u00f3n contra COVID-19 en Colombia. https://t.co/PcrNJNtBVU"}, {"id": "1349722013842214920", "text": "200 viviendas nuevas para Jes\u00fas Mar\u00eda, Flori\u00e1n y La Belleza asign\u00f3 el Minvivienda https://t.co/8E172wX3sI v\u00eda @corrillosr @infopresidencia @MinInterior @IvanDuque @GobdeSantander @AlcaldiaGiron @AlcaldiaBGA @MAguilarHurtado"}, {"id": "1349722013032738820", "text": "@petrogustavo Petro = Ch\u00e1vez, no se dejen enga\u00f1ar, el resultado ser\u00e1 el mismo."}, {"id": "1349721995878002692", "text": "@AlexLopezMaya @Sopadebanano @IvanDuque Tienen un asterisco que indica que la negociaci\u00f3n no se ha anunciado p\u00fablicamente, el precio todav\u00eda es una especulaci\u00f3n. \ud83d\ude18"}, {"id": "1349721989422981128", "text": "@DanielSamperO @richizuluaga @leocharrisg Petro Presidente 2022-2026"}, {"id": "1349721972888973312", "text": "@ghitis @IvanDuque miente descaradamente sobre las vacunas, la senadora @MariaFdaCabal dice que el que pueda compre las vacunas, se puede ser m\u00e1s mediocres y cinicos.\nY pensar que hay gente defendo estos adefecios por un plato de lentejas, regalado su dignidad y la patria."}, {"id": "1349721972331130882", "text": "@ACMB20 @JERobledo Por eso se pone la gabardina roja de terciopelo para dejar de ser invisible"}, {"id": "1349721964630462465", "text": "@AlexLopezMaya @IvanDuque Porky es corrupto, narco, mal vecino."}, {"id": "1349721955772018690", "text": "@fellu60 @JERobledo Y usted siga viendo pasi\u00f3n de gavilanes."}, {"id": "1349721942560006144", "text": "@RoyBarreras, @IvanCepedaCast, deja mucho que decir el tipo de c\u00f3mplices que se suman a su propuesta de revocatoria. \n\nY los veo callados, lo \u00fanico que han salido a hacer es mandar a su marioneta @DanielSamperO a decir que Ivan Marquez es \"uribista\". https://t.co/OHNtX1FxAa"}, {"id": "1349721941037490177", "text": "@AlvaroUribeVel Cu\u00e1l programa de vacunaci\u00f3n?, si a\u00fan no han comprado ninguna. C\u00ednicos, sinverguenzas, mentirosos, el uribismo es una farsa!"}, {"id": "1349721931952521220", "text": "@Juancar72470239 @DanielSamperO @richizuluaga @leocharrisg Su inferencia es incorrecta. Repita el curso de l\u00f3gica... lo que dije es que: QUIENES IGUALAN a tirios y troyanos contribuyen a que lot tirios (el uribismo) continue con la corrupci\u00f3n.... ojo, estaba f\u00e1cil...la pr\u00f3xima la ponemos un poco m\u00e1s compleja."}, {"id": "1349721924977496065", "text": "@SandraFARC @Fruizgomez Los \u00fanicos terrorista, Genocida, sicaria es Usted \ud83d\udc7f resp\u00e9te al se\u00f1or presidente @IvanDuque"}, {"id": "1349721917536788482", "text": "@CARLOSFMEJIA @AlvaroUribeVel A usted tampoco!!!"}, {"id": "1349721904698028032", "text": "Definitivamente  @IvanDuque es el mejor  presidente  y un maestro  para callar Bocas, quer\u00edan  comprar  vacunas @ClaudiaLopez h\u00e1galo autorizada,  y como por arte de magia ya dijo que No , que era el gobierno Nacional  el indicado  para  la compra.\n\ncallada de boca  nivel  Dios.\ud83d\ude02"}, {"id": "1349721900482748416", "text": "@RedMasNoticias @IvanDuque El \u00fanico que hace pol\u00edtica y demagogia con las vacunas eres t\u00fa el resto te hace solo control pol\u00edtico que es su deber el tuyo es cuidar de los colombianos."}, {"id": "1349721898612043777", "text": "@AlexLopezMaya @IvanDuque Es el costo de coimas y comisiones."}, {"id": "1349721898301726724", "text": "@VISIONCBIA @JERobledo Un viejo decrepito que no ha hecho sino hacer da\u00f1o al pa\u00eds.  Verg\u00fcenza deb\u00eda darle atacar y dividir en vez de ayudar a que el pa\u00eds salga adelante."}, {"id": "1349721883349053440", "text": "@MinSaludCol @IvanDuque Deber\u00eda reevaluar en cronograma de vacunaci\u00f3n... De segunda linea deber\u00eda ser la poblaci\u00f3n entre los 16 a los 59 a\u00f1os, ya que es la poblaci\u00f3n productiva.... Como lo est\u00e1n haciendo en Indonesia."}, {"id": "1349721869335867393", "text": "21 D\u00d3LARES LA VACUNA !!!?!?!?!?!? @IvanDuque @Fruizgomez"}, {"id": "1349721857017208832", "text": "@jeancaballero10 @DanielSamperO @leocharrisg Liberalismo Social\n\n1.Democracia participativa\n2.Transparencia administrativa\n3.Educaci\u00f3n de calidad\n4.Ciencia + Tecnolog\u00eda + Empresas\n5.Promoci\u00f3n emprendimiento\n6.Impuestos progresivos\n7.Infraestructura vial y educativa\n8.Pensi\u00f3n mixta complementaria\n9.Desarrollo rural"}, {"id": "1349721854697742336", "text": "@pulzo @IvanDuque El emoji era necesario \u00bfverdad? Cero respeto."}, {"id": "1349721838004416518", "text": "@PaolaHolguin @GustavoBolivar @AndresFelArias Jaja ah\u00ed asumen que Arias es una rata!\nComo esa horda del centro democr\u00e1tico almaue usted pertenece?\nQue mas se puede esperar del grupo del #matarife @AlvaroUribeVel ? https://t.co/szQkNtiIj6"}, {"id": "1349721833898201088", "text": "Ni\u00f1o de cuna no quiere perder sus privilegios https://t.co/nydEeVqmpg"}, {"id": "1349721833319378945", "text": "Ahorita sale el cartel de las vacunas @IvanDuque @AlvaroUribeVel @CeDemocratico"}, {"id": "1349721830840561666", "text": "@AlexLopezMaya @IvanDuque Ladrones"}, {"id": "1349721825815769089", "text": "ja ja ja...  eso es .. no son nada ... \u00bfcierto @richizuluaga ? https://t.co/xKMhdiKw8a"}, {"id": "1349721823475335169", "text": "URGENTE. @petrogustavo vs @RoyBarreras y @AABenedetti UN ENFRENTAMIENTO CLANDESTINO por apoyo de la FARC de IV\u00c1N M\u00c1RQUEZ. Petro ahora los rechaza en COLOMBIA HUMANA, dice que fue minada, porque \"con ellos se anochece pero no se sabe si amanecen\". \"LOS TRES DE SANTOS\" https://t.co/z8mIyUGowA"}, {"id": "1349721820258295810", "text": "@distopialanube @caroglarrota @FelipeRomero_R @petrogustavo Ahhh entonces usted cree que el caso ya se cerr\u00f3? Que no pasa nada?  El maldito ha dado 6 explicaciones distintas.. Vuelvo y le repito usted sabe lo que est\u00e1 pasando en ese video? https://t.co/P46YdqVkC6"}, {"id": "1349721815082553344", "text": "@DanielSamperO @SenorCaicedo @petrogustavo Entonces que hace defendiendo a ese tal @richizuluaga vaya lea el TL de ese se\u00f1or antes."}, {"id": "1349721798234038273", "text": "La @ColombiaHumana_  del guerrillero de @petrogustavo  insulta, ataca, amenaza, denigra a los opositores, es amiga de narcoterroristas, incita a incendiar al pa\u00eds, busca el fracaso del gobierno, apoya la droga, el aborto..se imaginan donde no fuera humana?\n#ElAsesinoHumano"}, {"id": "1349721798049468418", "text": "@ernestomaciast @marcela68288336 @IvanDuque @RoyBarreras @IvanMarquez @Diego_Molano @MinjusticiaCo  que piensan?"}, {"id": "1349721795964899328", "text": "@DanielSamperO @richizuluaga @leocharrisg No soy petrista pero s\u00ed soy antiuribista, Colombia no debe seguir dividida y debe empezar a unirse para evitar la impunidad, la muerte y la corrupci\u00f3n. Nadie esta sobre la ley y los corruptos deben pagar.\n\nUn servidor p\u00fablico debe servir al pueblo, no suprimirlo."}, {"id": "1349721792248741893", "text": "@castrogoj @JERobledo Usted no entiende c\u00f3mo funciona el estado. Siga viendo pasi\u00f3n de gavilanes."}, {"id": "1349721758740439042", "text": "@rosalesluis315 @AlvaroUribeVel Aqu\u00ed no se van a volver comunistas ni socialistas.....solo se desea un cambio que tenga en cuenta a todos, que haya m\u00e1s equidad , acceso a la salud y a la educaci\u00f3n. Y respeto por la vida y el pensamiento diferente...el uribismo solo piensa en el enriquecimiento de los ricos."}, {"id": "1349721756064473090", "text": "@petrogustavo \u00bfD\u00f3nde reposar\u00e1n los restos de ese ilustre hombre @petrogustavo ?\n\nQuiero visitar su tumba y \ud83d\udca9 en ella. Gracias."}, {"id": "1349721748833501190", "text": "@ing_angarita7 @yesid977 @alex_guaza @juliansolish @AlexLopezMaya @MarcelWorldd @IvanDuque @larepublica_co HIJUEPUTA; todo, TODO el informe de prensa, es mera especulaci\u00f3n; q parte de eso NO ENTIENDEN!!! Vuelva y LEA su pantallazo!!! Busque un diccionario y revis\u00e9 el significado de PODR\u00cdA..."}, {"id": "1349721740973367301", "text": "@liliananeirac @Mujer_Mamerta @Sergio27Arias @MJDuzan @GustavoBolivar @petrogustavo @AUGUSTOOCAMPO @migueldelrioabg @merv59 Falsooo....acaso a las bodegas uribestias no les pagan con contratos y corbatas politiqueras ?\nAcaso a ellos no les llegan puntualmente los subsidios todos los meses ?\nQui\u00e9nes son los par\u00e1sitos ?"}, {"id": "1349721740889489409", "text": "@petrogustavo Menos mal hay convenios si estuviera usted nos estar\u00eda vacunando con la vacuna q hab\u00eda dicho maduro q crearon en Venezuela \ud83d\ude02\ud83e\udd23\ud83d\ude02\ud83e\udd23\ud83e\udd21"}, {"id": "1349721729015435270", "text": "@1961Tokio @Samurai16157668 @HaIconn @kris_indignada @leonardo19741 @Dante27579076 @Fredypm @rosdabella @CarpinteroAlejo @Tropatriunfante @AlexRodrilobo @IIuminat @antoniovaldez6 @Fooros @CleoGKlein @Monknk1 @HUS07777781 @Viejis39 @RiegoPineda @saintmayo1981 @PriscilianoManu @Klobo91 @RamadanMezVzla @Matrix666F @dpiloncita @OJOVENE @3lS0ld4d0R0j0 @SoyDiv0 @benito3fantomas @JovenJamie @lengusqui @MirafloresEl @Ecualenin @WilfredoNc @yaruabella @MarcosD52416136 @Freihei77513885 @thegreattiger @Lapiedraenelza4 @PXK25 @ChupaMediaBOLI1 @licpcruz2 @Florencia90102 @OnlineFighterVe @Casanay1910 Masacres en Colombia 2020, debe saberlo @IvanDuque la defensara a ultranza de los DDHH nuestro pa\u00f1ito de lagrimas @mbachelet y nuestro salvador de los desposeidos @Almagro_OEA2015 y otras organizaciones serias como @ONU_es @ONU_derechos Alli les dejo un CUADRO para ser estudiado. https://t.co/PFqd5I6j1t"}, {"id": "1349721724389105664", "text": "@millersoto @fabian13364 @PGN_COL @SandraFARC @Sergio_FARC @IvanDuque Quien viola la Ley es objeto de su correspondiente sanci\u00f3n, m\u00e1xime si eres parte de qui\u00e9n la dicta. \u00a1 Sin contemplaciones !"}, {"id": "1349721718571597831", "text": "@LaPullaOficial y @DanielSamperO \u00bfqu\u00e9 pensar\u00e1n de esto? https://t.co/En9XgSLz58"}, {"id": "1349721716386365444", "text": "@petrogustavo Y de Ivan M\u00e1rquez, algo que decir ?"}, {"id": "1349721716340232193", "text": "@DSebastian1991 @JuanGodev @DanielSamperO @richizuluaga @leocharrisg Y quien dijo que la social democracia se trataba de distribuir riqueza?\n\n\u00bfY si noy plata porque se roban m\u00e1s de 50 billones al a\u00f1o?, Eso hasta donde se sabe.\n\nLo suyo es como el pap\u00e1 que llega borracho a diario y dice que no hay plata para comprar helado para sus hijos"}, {"id": "1349721697440641024", "text": "El presidente @IvanDuque arremete contra el senador de su partido Ernesto Mac\u00edas por utilizar la vacunaci\u00f3n para hacer politiqueria #RCNradio"}, {"id": "1349721690964680704", "text": "@DanielSamperO @richizuluaga @leocharrisg Ustedes est\u00e1n en coma. Quieren estar en medio de la vida y la muerte."}, {"id": "1349721690838851585", "text": "@yoyanosoy @jrossone @carleal85 @West01Santiago @pulzo @MJDuzan @AlvaroUribeVel Los asesora el primo y abogado de Pablo Escobar y nos vienen a hablar de pol\u00edticos y econom\u00edas narcas? (SIC) Jajajaja"}, {"id": "1349721689828052992", "text": "@DanielSamperO es un j\u00edbaro de la informaci\u00f3n."}, {"id": "1349721640620478464", "text": "Revocatoria urgente!!!! @WRadioColombia @RevistaSemana @BluRadioCo @CaracolRadio @NoticiasUno @JERobledo @ELTIEMPO @elespectador @CanalCapital @Citytv @lafm @CMILANOTICIA @NTN24 @vanguardiacom @elpaiscali @elheraldoco @NoticiasCaracol @CanalRCN https://t.co/WeMdO8agDw"}, {"id": "1349721637550247940", "text": "@ricardo25883 @SARGENTOCHALA @petrogustavo \"No todo el mundo\", pero habr\u00e1 muchos que s\u00ed, enfoqu\u00e9monos en lo positivo. No creo, de verdad, que si te dan la oportunidad de estudiar, valiendo una parte del tiempo como horas de servicio y que eso te ayude en los ascensos, la desaproveches..."}, {"id": "1349721608311758863", "text": "@distopialanube @caroglarrota @FelipeRomero_R @petrogustavo Ahhh entonces usted cree que el caso ya se cerr\u00f3? Que no pasa nada?  El maldito ha dado 6 explicaciones distintas https://t.co/loa55mjDkp"}, {"id": "1349721583380811779", "text": "Pero tampoco un payaso para seguirle juego a este cretino y mediocre personaje. https://t.co/SucnJxhHkw"}, {"id": "1349721578666414080", "text": "@petrogustavo Totalmente de acuerdo, pero si muchos no quisieron entre ellos Colombia, firmar la libertad de derecho sobre las patentes"}, {"id": "1349721567459205122", "text": "La c\u00ednica narcoterrorista de las FARC, tratando de genocida y homicida al se\u00f1or Presidente @IvanDuque. \u00bfC\u00f3mo les parece? https://t.co/7CsNyXqCFm"}, {"id": "1349721553727090690", "text": "Creo que hay quienes siempre buscar\u00e1n dividir....hoy es entre Uribistas y Petristas, ayer era Bolivarianos y Santanderistas,  cristianos y ateos, negros y blancos, etc es una forma tambi\u00e9n de exaltar los odios.. https://t.co/zwxAXQlBcQ"}, {"id": "1349721539902660610", "text": "@CARLOSFMEJIA @AlvaroUribeVel El vinculo de Alvaro Uribe Velez con el narcotr\u00e1fico est\u00e1 relacionado desde cuando su pap\u00e1 Alberto Uribe aparece con el narcotraficante Gonzalo Rodriguez Gacha (importante leer el libro \"el narcotraficante n\u00famero 82\")"}, {"id": "1349721532591968256", "text": "@abrileac @estejurado9614 @RedMasNoticias @IvanDuque Esos son el tipo de respuestas que siempre tienen los que se rodean de palabrar\u00edas, su misi\u00f3n diaria es polarizar, no saben nada,  hablan por hablar y el \u00fanico vocabulario que conocen es la ofensa. Dejarlos pasar"}, {"id": "1349721530025070593", "text": "@MariaEu04682065 @millersoto @oscarperez3832 @PGN_COL @SandraFARC @Sergio_FARC @IvanDuque Que adelanten una demanda por decir mentiras. https://t.co/opB2OXaVno"}, {"id": "1349721527642685440", "text": "@BluRadioCo Que falta de amor propio el de @IvanDuque al considerarse un cerdo \ud83d\ude14"}, {"id": "1349721525923012612", "text": "@DanielSamperO @richizuluaga @leocharrisg Es fundamental que haya otras opciones y que Colombia deje atr\u00e1s a ese par de seres."}, {"id": "1349721511926624258", "text": "@KikePrivatiza @DanielSamperO @richizuluaga @leocharrisg Esta apoyando uno que quiz\u00e1s es m\u00e1s uribista que paloma violencia, es un completo est\u00fapido"}, {"id": "1349721506650218496", "text": "@giuliogrossow @DanielSamperO @richizuluaga @leocharrisg Yo  ni Petro ni Uribe pero si hay segunda vuelta entre Petro y el que diga Uribe est\u00e1 vez s\u00ed voy con Petro"}, {"id": "1349721497812815883", "text": "@DanielSamperO @richizuluaga @leocharrisg No entiendo de verdad como es que hay tanto bobo hp que  ve a @DanielSamperO como modelo a seguir de algo en la vida. Este man es un pelmazo total."}, {"id": "1349721495342370816", "text": "@DanielSamperO @richizuluaga @leocharrisg El petrismo, acaso eso existe?"}, {"id": "1349721493928894465", "text": "@AlexLopezMaya @IvanDuque Se van a robar al menos 10USD por dosis."}, {"id": "1349721493412966405", "text": "@RicardoGareca9 @JulianEnriqueGo @AlvaroUribeVel No estaria de acuerdo con que unos bandidos recluten ni\u00f1os contra su voluntad, vulneren sus derechos y los usen como escudos humanos y despu\u00e9s el gobierno de turno y personas como usted los legitimen en el congreso."}, {"id": "1349721492674764800", "text": "#AIvanMarquezLeDigo que tiene toda la raz\u00f3n en lo que dice de @IvanDuque"}, {"id": "1349721490242088960", "text": "@AlexLopezMaya @IvanDuque Esto indica que se pudo haber llegado a tarde a los acercamientos con la farmac\u00e9utica. Como quien dice se duermen en los laureles."}, {"id": "1349721486395928577", "text": "Necesitamos una noticia igual pero con @AlvaroUribeVel \ud83d\ude4a https://t.co/qNKMWjczu9"}, {"id": "1349721478263091200", "text": "@yulycepeda @IvanDuque El Hpta de Granados"}, {"id": "1349721469048250376", "text": "@pulzo @IvanDuque Vaya imb\u00e9ciles"}, {"id": "1349721468226179079", "text": "@Sergio_FARC @IvanDuque @millersoto A ese bandido no vale la pena que le conteste Miller, adem\u00e1s todo bandido es cobarde por eso no reconoce"}, {"id": "1349721463536971776", "text": "@CancinoAbog @petrogustavo @PartidoFARC @AlejandroChar Dr @CancinoAbog \u00bfpasado criminal de @petrogustavo? \u00bftiene pruebas? su deber es presentarlas a las autoridades competentes! que clase de abogado es usted?? su nivel de debate se redujo a semejantes comentarios llenos de odio e ignorancia??"}, {"id": "1349721453634138118", "text": "@juanduribe61 @yishiro1 @sergio_fajardo @JERobledo Comer mocos \ud83d\ude2a"}, {"id": "1349721453588062208", "text": "@DanielSamperO @richizuluaga @leocharrisg D\u00edgalo bien : quien se siente tibio !!!"}, {"id": "1349721450752708609", "text": "@AlexLopezMaya @IvanDuque Ese es el inepto presidente que tenemos."}, {"id": "1349721448760430601", "text": "@DanielSamperO @richizuluaga @leocharrisg Sin ser \u201cPetrista\u201d en la cosa pol\u00edtica colombiana es el \u00fanico que con el que me siento representado.\nSaludos!"}, {"id": "1349721446004781057", "text": "@cardenasjorgee @IvanDuque Dar de baja a este delincuente debe ser un objetivo 1A. El Estado Colombiano no se puede dejar desafiar por estas lacras. Debe responder con toda la fuerza letal e implacable del Estado, que es leg\u00edtima."}, {"id": "1349721439499390976", "text": "@AlexLopezMaya @IvanDuque Es el robo definitivo."}, {"id": "1349721431857365000", "text": "Maravilloso el corte pol\u00edtico de ese EXTREMO centrismo.\n\nMenos mal ellos son el  \" cambio \" https://t.co/RGr9x7psLX https://t.co/BitdyYXblA"}, {"id": "1349721429542129664", "text": "@richizuluaga @ingabrielc @manantomec @DanielSamperO @leocharrisg No, no lo es."}, {"id": "1349721400987299842", "text": "@dejelozano @CathyJuvinao @IvanDuque @DanielSamperO @GustavoBolivar @CamaraColombia @elespectador @PartidoVerdeCoL @ma_camiladiaz @WRadioColombia Sesiones extras NO representan pagos adicionales."}, {"id": "1349721385480945668", "text": "@ASM35452889 @DanielSamperO @richizuluaga @leocharrisg No lo hab\u00eda materializado, pero definitivamente tambi\u00e9n soy anticorrupcionista. Es el peor mal que padece Colombia."}, {"id": "1349721382523961346", "text": "@CARLOSFMEJIA @AlvaroUribeVel Montajes como los usados para enga\u00f1ar a las personas para que votar\u00e1n no en el plebiscito, o para quedar de presidentes. Igual deplorable el comportamiento de esos ineptos de las farc d\u00e1ndole una manito al gobierno como cosa rara"}, {"id": "1349721348088672256", "text": "@AlexLopezMaya @IvanDuque Que derroche!!!"}], "meta": {"newest_id": "1349722183086575616", "oldest_id": "1349721348088672256", "result_count": 100, "next_token": "b26v89c19zqg8o3foshvhes3pkdxzoalll2gmgti5vx4t"}}