{"data": [{"id": "1349746586780389378", "text": "@Luigarcia11 @natiibedoya @petrogustavo Vaya lavaperros estrato uno con delirios de capitalista y con sisben\n\nVaya a mirar si la marrana puso"}, {"id": "1349746578920243203", "text": "@jflafaurie @kdavid236 @PartidoFARC Jajaja ese es @JERobledo . Qu\u00e9 va hacer cuando le entreguen los componentes de la vacuna un arquitecto? Si no ha podido hacer nada en 30 a\u00f1os atornillado en el congreso. Robledo Si quiere yo le entrego los componentes de las drogas que quiere legalizar que esas s\u00ed matan."}, {"id": "1349746576625950723", "text": "@navarrowolff jaja, acaso a uribe fueron capaces de encarcelarlo al menos"}, {"id": "1349746569399197697", "text": "Mucha gonorrea ladr\u00f3n @IvanDuque https://t.co/eVydmK3c57"}, {"id": "1349746568233156609", "text": "Por eso la insistencia en esconder contrato de vacunas cocido. @IvanDuque @AlvaroUribeVel buscan en tragedia y muerte de ciudadanos un negocio. Hijos de su gran puta madre https://t.co/mJ84aAP15K"}, {"id": "1349746566295400460", "text": "@ISAZULETA @AUGUSTOOCAMPO @Betocoralg @CABLEPOLOMBIA @AntonioGranoble @ElQueLosDELATA @migueldelrioabg @LUISEROLAVE @ColombiaHumana_ @petrogustavo @GustavoBolivar @aplastapayasos Vea, AMOOOOOOOOR una pa m\u00ed!!!! \n\n\u00bfC\u00f3mo hacemos?"}, {"id": "1349746566006001664", "text": "@IvanDuque tantas ganas de esconder contratos de vacunas meti\u00e9ndole sobrecostos e intermediarios para que Alberto carrasquilla siga robando y aparte clavar una nueva reforma antes de elecciones !"}, {"id": "1349746558275874816", "text": "@Dassler1804 @AlexLopezMaya @IvanDuque No seas pendejo. Ya hiciste la cuenta? No falta el bobo tratando de defender lo indefendible. Seg\u00fan usted es normal que salga m\u00e1s caro vacunar completamente a Colombia que a EE.UU? imb\u00e9cil?"}, {"id": "1349746548268269569", "text": "@DanielSamperO Que estupidez eso, cuanta plata no gastar\u00e1n en esos dichosos simulacros que no sirven para nada..."}, {"id": "1349746539888041993", "text": "@WRadioColombia Espera qu\u00e9? Pero si ud bastardo de mierda es quien anda haciendo politiqueria con la vacuna. Osea \ud83d\udc81\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f\ud83e\udd21\ud83e\udd2c @IvanDuque https://t.co/VSEIywJq5R"}, {"id": "1349746531226841093", "text": "@petrogustavo no se desgaste senador, no ve ellos tienen que sacar su tajada, aqu\u00ed en este pa\u00eds si no es robando no funciona nada"}, {"id": "1349746530085908483", "text": "@petrogustavo Ese costo incluye el transporte hasta Polombia?"}, {"id": "1349746513606541317", "text": "Gobierno Nacional @IvanDuque @Mineducacion @MinHacienda incumplen los acuerdos con los maestros. Exijimos los 8.000 maestros que tenemos derecho al curso ECDF III. @Duquehonreacuerdos @FirmedecretoCurso @fecode @NoticiasCaracol @NoticiasRCN @NoticiasUno @lafm @BluRadioC0"}, {"id": "1349746479188078593", "text": "Si @IvanDuque fie financiado por la mafia y s\u00f3lo nombra corruptos en su gobierno, que supone uno.\ud83e\udd14"}, {"id": "1349746478902882304", "text": "@angelamrobledo @wecher29 @IvanDuque Lo m\u00e1s preocupante aqu\u00ed es, que pa\u00eds va a dejar este gobierno para el 2022 \ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f."}, {"id": "1349746466848468993", "text": "Hola dormido, sigue roncando @IvanDuque https://t.co/3isqgUISid"}, {"id": "1349746438109069316", "text": "Encuesta seria:\n\u00bfSi Petro ganara la presidencia, en qu\u00e9 cargo pondr\u00eda a: \n- Jes\u00fas Santrich\n- Iv\u00e1n M\u00e1rquez\n- El paisa\n- Timochenko?\nPueden responder petristas y uribistas.\n\n#AIvanMarquezLeDigo  #OjoConEl2022 \n@petrogustavo"}, {"id": "1349746433772187649", "text": "@IvanDuque dejen de robar al pueblo gran hijueputa, no sean descarados. https://t.co/ohvJ2v1A71"}, {"id": "1349746416160272388", "text": "\u00bfSe imaginan que hubieran vacunado a toda la poblaci\u00f3n colombiana en la primera semana? @JERobledo estar\u00eda diciendo que el primer mundo experimenta con nosotros, @petrogustavo que en la Colombia Humana primero hubieran investigado y hecho su propia vacuna con Bolivia"}, {"id": "1349746411206750214", "text": "@petrogustavo Grave esto, muy grave. Hay que investigar a fondo, lo peor de todo es que est\u00e1 por medio la vida de muchos compatriotas."}, {"id": "1349746408027467777", "text": "@julianquintanat @RoyBarreras @CorteSupremaJ #ChaoDuque | El Narcoterrorista alias Iv\u00e1n M\u00e1rquez coinciden con Roy Barreras promotor de la agonizante revocatoria del Presidente @IvanDuque\n \nhttps://t.co/z9TdDU752R"}, {"id": "1349746404080709634", "text": "@AndewGreen @petrogustavo \u00bfPuede alejarse un poco de sus ideolog\u00edas y odios?  POR FAVOR LEA... Es el colmo de la desfachatez. Un pa\u00eds donde los ciudadanos se las dan de vivos y nos m \"roban\" de frente."}, {"id": "1349746381112664069", "text": "@EddAlvarez7 @Marta80956090 @AurelioSuarez @ColombiaHumana_ @IvanDuque Ese es el art\u00edculo 22, y te falto que tambi\u00e9n permite adquirir las vacunas a entidades privadas."}, {"id": "1349746376301805572", "text": "@lasillavacia @IvanDuque Una verg\u00fcenza.  Por otro lado,\nhttps://t.co/DCAQakBAHr"}, {"id": "1349746369574170625", "text": "@DanielSamperO Daniel eres un \u201cgur\u00fa \u201c jajajajaja"}, {"id": "1349746369293123588", "text": "@alexsilvacor @petrogustavo Gracias por la preocupaci\u00f3n, pero ya estamos vacunados \ud83d\ude09"}, {"id": "1349746368630435840", "text": "@AlexLopezMaya @Ariasvilla @IvanDuque Queda uno perplejo ante la ineptitud del gobierno, como es posible que paguen 10 veces m\u00e1s por una vacuna y peor aun que lleguen a cuenta gotas. Duque y su combo son berracos para todo, menos para gobernar y atender las necesidades del pueblo. Hasta cuando?"}, {"id": "1349746344479645696", "text": "@chalocali @JERobledo Jajajaj jajajajaj dignidad jajajjajajajjajajnaa"}, {"id": "1349746336606912518", "text": "@julianquintanat @RoyBarreras @IvanDuque #ChaoDuque | El Narcoterrorista alias Iv\u00e1n M\u00e1rquez coinciden con Roy Barreras promotor de la agonizante revocatoria del Presidente @IvanDuque\n \nhttps://t.co/z9TdDU752R"}, {"id": "1349746333742198784", "text": "@Alejandrapenha tambi\u00e9n deber\u00eda salir la cara de @DanielSamperO"}, {"id": "1349746333683511297", "text": "Improvisaci\u00f3n, ineficiencia en #COVID19 son resultados de gesti\u00f3n de gobierno de Colombia. Mientras M\u00e9xico y el cono sur iniciaron vacunas, y dem\u00e1s pa\u00edses de AL tienen planes claros, @IvanDuque trat\u00f3 de ocultar acuerdo de pago a AstraZeneca con sobrecosto de US16 por vacuna. https://t.co/3hZ7diZBGr"}, {"id": "1349746330248351748", "text": "@JAIMEELROJO @Nessnio @CeDemocratico @IvanDuque Los que encuentran las frunas sin tener ni idea de como son las negociaciones con una multinacional"}, {"id": "1349746324191784961", "text": "@JuanAbelG @DanielSamperO La mejor revocatoria es no votar y ya!!! Pero de q se quejan si venden el voto por u\u00f1a tamal!!!! El pueblo merece los gobernantes que elige !"}, {"id": "1349746319854809090", "text": "@DanielSamperO Tambi\u00e9n les interesa mantener el status quo ..."}, {"id": "1349746309524299778", "text": "#Jonr\u00f3n\n\nOye ivancho @IvanDuque a ti que te gusta Silvestron @SilvestreFDC\nY sent\u00ed que la distancia fortalece la fe y sent\u00ed en el pecho una revoluci\u00f3n  que produce en mi salud y devoci\u00f3n https://t.co/scMQMCDmON"}, {"id": "1349746309503324161", "text": "As\u00ed de claro!! https://t.co/S85QaTUuTu"}, {"id": "1349746307796185092", "text": "El senador @petrogustavo denuncia que el gobierno colombiano ha comprado las vacunas m\u00e1s caras que en otros pa\u00edses, seg\u00fan la im\u00e1gen que muestra en su cuenta de Twitter. https://t.co/HRwa69r9jI"}, {"id": "1349746306957381638", "text": "@jflafaurie @IvanDuque La payasa mayor de Bogot\u00e1,  no acierta una.El gallo Claudio, una verg\u00fcenza nacional."}, {"id": "1349746288745730050", "text": "@red_Ochentero @julya140912 @AlvaroUribeVel Crim\u00ednales vos y la comadre de tu madrina... petro\u00f1ero mal adoctrinado resentido bruto... https://t.co/g62IsYTT8O"}, {"id": "1349746286862495748", "text": "@JErnestoPelaezT @AlvaroUribeVel No hay duda quienes son los bandidos de Farc, sus diferentes brazos y aliados, que quieren tomarse el pa\u00eds a trav\u00e9s de de todas las formas de lucha. #OjoConEl2022"}, {"id": "1349746256445403137", "text": "@Sergio_FARC @IvanDuque @millersoto Y aqu\u00ed que dice? Despu\u00e9s d mover la lengua sevictimizan, COBARDE ES LO QUE ERES!! Y MISERABLE https://t.co/LhUBfschm8"}, {"id": "1349746239970168833", "text": "@navarrowolff le dio pena que lo criticaron, por eliminar solo a los pobres concluyo que la \u00e9lite tambi\u00e9n es finita"}, {"id": "1349746237784907776", "text": "@HBorolas @Luna88901717 @sofoca3 @argenismiss @AlvaroUribeVel Ya no copias mis palabras sino que utilizas insultos.\ngracias por demostrar la clase de persona que eres. https://t.co/JQBzBvaQGK"}, {"id": "1349746229014618112", "text": "@williamfer94 @Alberto53958340 @PizarroMariaJo @petrogustavo Uyyy est\u00e1 poposiado\nUna cosa es el padre y otra el hijo (@)"}, {"id": "1349746226552594432", "text": "@CARLOSFMEJIA @AlvaroUribeVel No hay necesidad de foto montaje, \u00e9l de por si ya es el bandido mayorm"}, {"id": "1349746219892011008", "text": "@heidy_up @ColombiaHumana_ @UP_Colombia @IvanDuque @Bogota @anateresabernal @susanamuhamad @petrogustavo @AidaAvellaE A Iv\u00e1n Duque vale gusta este  comunicado !!"}, {"id": "1349746197054029825", "text": "@petrogustavo Jumm debi\u00f3 haber sido tremenda joyita"}, {"id": "1349746196663959552", "text": "Jajajajajajajajaja https://t.co/3q2S5oYuV8"}, {"id": "1349746195879653388", "text": "DEBEMOS AUMENTAR SUELDO A 50 MILLONES MENSUAL A CON GRESISTAS. ES MUY POCO PARA TRABAJAR TANTO. NO ALCANZA NI PARA IR A VACACIONES. Y EL MINIMO EST\u00c1 MUY ALTO!!. https://t.co/eje5BDR4Ay"}, {"id": "1349746194482933764", "text": "@elheraldoco @IvanDuque Si el dijo esto, ya las debe tener. Fin."}, {"id": "1349746191110721537", "text": "@RSilvaRomero @DanielSamperO @FeminicidiosCol Y los entes de investigaci\u00f3n ocupadisimos atendiendo las m\u00faltiples demandas de uribito y su mentor."}, {"id": "1349746170126594050", "text": "@infopresidencia @IvanDuque Se\u00f1ores Presidencia de la Rep\u00fablica \u00bfla informaci\u00f3n publicada por el senador Alexander L\u00f3pez Maya es ver\u00eddica? https://t.co/1wPdaiyaNT"}, {"id": "1349746145904500742", "text": "@DanielSamperO Y tu igual con tu jefe petro"}, {"id": "1349746135267684352", "text": "@DanielSamperO @richizuluaga @leocharrisg Es decir: neoliberales? Pues se puede ser de ese macabro pensamiento pol\u00edtico y no se Uribista. Es importante tener claro esa diferencia. Asi no se cae en la falacia. El \"centro\" no es Uribista pero si es neoliberal, y a diferencia del castrochavismo, eso si existe y es peligroso"}, {"id": "1349746131052490752", "text": "\u00bfEl sueldo de @IvanDuque es de aprendiz Sena o de Practicante? \ud83e\udd14"}, {"id": "1349746129433460742", "text": "Dejen algo al pueblo gonorreas #cerdo @IvanDuque. https://t.co/RJB4gPqH0F"}, {"id": "1349746125184643073", "text": "@honohenriquez @CeDemocratico @AstraZeneca @ernestomaciast @linnammaria @IvanDuque @AlvaroUribeVel @SofyCasas_ @JairMejiaA @victorrpolo @Cesarpacheco63 Uhsss wuahoooooo gracias queembarrada que no las compraron en el d\u00eda sin iva"}, {"id": "1349746120709320706", "text": "@AlexLopezMaya @IvanDuque Los precios los pone la farmaceutica; debe influir si el pa\u00eds lo produce, d\u00f3nde quedan los laboratorios, que acuerdos previos hay. \n\nCreen que comprar vacunas en medio de una pandemia, donde todos los paises las quieren hay mucho margen de negociaci\u00f3n?"}, {"id": "1349746120579289090", "text": "@DanielSamperO @EssauValentino \u00bfY a los que asesinan habiendo dejado las armas qu\u00e9 pasa con ellos? A qui\u00e9nes hay que rechazar si el gobierno dice no saber qui\u00e9nes son los asesinos."}, {"id": "1349746117802684417", "text": "pregunta @IvanMarquezOfic si el partido de gobierno y a @AlvaroUribeVel le gusto el videito o que si les prepara otro, apoyando a los candidatos progresistas?."}, {"id": "1349746115898449929", "text": "@Eclides3 La corrupci\u00f3n es la bandera del Narcogobierno Paramilitar de @IvanDuque."}, {"id": "1349746110944972800", "text": "@Eclides3 @neybella1 El #FiscalDeBolsillo ni con pruebas le inicia procesos a los del cartel del @CeDemocratico, la @FiscaliaCol es otra BACRIM de la narco dictadura fascista de @IvanDuque #Odebrecht #\u00d1e\u00f1ePol\u00edtica #Merlano #LosChar los de #UribeC\u00ednico y miles de casos engavetados. https://t.co/bO5fKT0lZz"}, {"id": "1349746074135785476", "text": "@petrogustavo EE.UU y la uni\u00f3n europea otorgaron previamente a las farmac\u00e9uticas amplio apoyo econ\u00f3mico para acelerar el desarrollo de las vacunas, a cambio de celeridad en la entrega y un menor costo, adem\u00e1s de que hay otras variables como la cantidad de vacunas adquiridas"}, {"id": "1349746073099759616", "text": "@AlexLopezMaya @elsemblante @IvanDuque Buenos d\u00edas, usted me puede informar donde encontr\u00f3 la informaci\u00f3n??\nNo es que no le crea, por que de los pol\u00edticos de mi Polombia se puede esperar eso y mucho m\u00e1s.\nEs para estar seguro de la informaci\u00f3n. Gracias!!"}, {"id": "1349746040610713607", "text": "@DanielSamperO De todos"}, {"id": "1349746038253514755", "text": "Alg\u00fan parecido de esta pel\u00edcula con la realidad es pura coincidencia.. \ud83d\ude00 \n@GustavoBolivar \n@petrogustavo https://t.co/qGzjklsU15"}, {"id": "1349746026614304771", "text": "Transparencia en el proceso de vacunaci\u00f3n covid-19 en Colombia. Hoy jueves 14 de enero 20:00. \nCon @JERobledo @gabocifuentes @claudiavaca5 https://t.co/nTHvteyDdd"}, {"id": "1349746024521342977", "text": "@AlexLopezMaya @IvanDuque Ivancito, \u00bftiene como explicar eso? O tambi\u00e9n se lo prohiben, imb\u00e9cil."}, {"id": "1349746022159945729", "text": "@AlexLopezMaya @IvanDuque Ser\u00e1 por ese lado la \"confidencialidad\" de los contratos ?"}, {"id": "1349746019047776260", "text": "@JaderGuerra @petrogustavo Ignorante!!! Argumentos serios se\u00f1or argumentos serios!!!"}, {"id": "1349746005957373954", "text": "@millersoto @L_GuerreroO @PGN_COL @SandraFARC @Sergio_FARC @IvanDuque Gracias"}, {"id": "1349746004472561666", "text": "@DanielSamperO Y petro"}, {"id": "1349745999145816065", "text": "De que se rie esta hiena @PizarroMariaJo\n hija de asesino terror\u00edsta\nVamos con referendo pte @AlvaroUribeVel @CeDemocratico sacaremos a estas hienas del @CongresoCol https://t.co/QjtA7J0V6n"}, {"id": "1349745992661409793", "text": "@MauroToroO @CathyJuvinao @IvanDuque @DanielSamperO @GustavoBolivar @CamaraColombia @elespectador @PartidoVerdeCoL @ma_camiladiaz @WRadioColombia S\u00ed, que trabajen, que no se sigan ganando un alto salario sin hacer nada."}, {"id": "1349745991981948929", "text": "@Nanfild @AlexLopezMaya @Sopadebanano @IvanDuque lea la imagen, la tabla y el significado que le dieron al * y hablamos."}, {"id": "1349745990073544705", "text": "@JuanAbelG @DanielSamperO D\u00edganselo a @santamariauribe"}, {"id": "1349745982892871680", "text": "@AlexLopezMaya @DavidRacero @IvanDuque Opino que se van a robar esa platica. Es nuestra triste realidad. Y lo peor de los bolsillos de todos los colombianos."}, {"id": "1349745981164838913", "text": "@PizarroMariaJo @IvanDuque lo mas petardo que ha dado este platanal"}, {"id": "1349745965037711367", "text": "@williamfer94 @PizarroMariaJo @petrogustavo Por fortuna tenemos muy buenas opciones."}, {"id": "1349745963976548353", "text": "@CancinoAbog @petrogustavo @PartidoFARC @AlejandroChar Que un abogado tan respetado salga con un argumento Yam b\u00e1sico y repetitivo deja mucho que desear. Defender a los corruptos en ese tono tan descarado lo deja muy mal parado Doctor @CancinoAbog"}, {"id": "1349745954623250443", "text": "Somos pr\u00e1cticamente un estado fallido donde los ciudadanos fueron dejados al \u201cs\u00e1lvese quien pueda\u201d.  Gracias   marrano, perd\u00f3n  presidente @ivanduque @MinSaludCol https://t.co/tK7SFFi29h"}, {"id": "1349745945827794945", "text": "@infopresidencia @IvanDuque Jajaja jajaja Jajajaja Jajajaja Jajajaja Jajajaja Jajajaja \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02"}, {"id": "1349745943470551046", "text": "@CARLOSFMEJIA @AlvaroUribeVel A estas alturas estos asesinos vienen con ese cuento tan infantil, se les nota la desesperaci\u00f3n que tienen."}, {"id": "1349745939091750919", "text": "@DanielSamperO Cu\u00e1l de los tres ser\u00e1 el menos \"barra brava\"?????????"}, {"id": "1349745935337848837", "text": "Huele a cartel de las vacunas? https://t.co/fz6n7zADgO"}, {"id": "1349745927247044611", "text": "@YoAlejoV @DanielSamperO \u00bfY usted cuando le va responder a @JoseCuelloB por el hilo de fake news de Petro? COBARDE."}, {"id": "1349745912906706944", "text": "@AlexLopezMaya @IvanDuque EE.UU y la uni\u00f3n europea otorgaron previamente a las farmac\u00e9uticas amplio apoyo econ\u00f3mico para acelerar el desarrollo de las vacunas, a cambio de celeridad en la entrega y un menor costo, adem\u00e1s de que hay otras variables como la cantidad de vacunas adquiridas"}, {"id": "1349745909509271555", "text": "Lo que yo leo de esta situaci\u00f3n es que @DanielSamperO teniendo pleno conocimiento del peligro constante que viven estas personas , alienta el odio hacia ellos, muy peligroso su juego Daniel, no en vano su hijo pidi\u00f3 asilo pol\u00edtico. https://t.co/4ldHxahqIm"}, {"id": "1349745896666394627", "text": "@JaderGuerra @petrogustavo Y usted vaya y termine sus estudios! La ignorancia suya es notable"}, {"id": "1349745895374540805", "text": "#ChaoDuque | El Narcoterrorista alias Iv\u00e1n M\u00e1rquez coinciden con Roy Barreras promotor de la agonizante revocatoria del Presidente Colombiano @IvanDuque \n\n@julianquintanat @DEAHQ @USEmbassyBogota https://t.co/UBXCvO6z2q"}, {"id": "1349745892325261315", "text": "@MTBaficionado @Jorgesanz1986 @CancinoAbog @petrogustavo @PartidoFARC @AlejandroChar Por lo menos ellos reconocen sus delitos, tampoco est\u00e1n animando la confrontaci\u00f3n pol\u00edtica social y econ\u00f3mica, no tratan de tergiversar la historia para su beneficio pol\u00edtico, y los mas importante no son demagogos que buscan el poder, all\u00ed diferencias https://t.co/xczt85W9Ss"}, {"id": "1349745886541328386", "text": "@bascobscd @DCoronell @DanielSamperO, aquel falto de car\u00e1cter que se deshizo en l\u00e1grimas cuando lo llamaron violador, est\u00e1 difundiendo una cuenta que insta al odio y usa la calumnia para hacer lo mismo con Petro. Esto es grave, Daniel, ud est\u00e1 jugando con fuego."}, {"id": "1349745877464866816", "text": "Idiotas \u00fatiles?... https://t.co/j009JNWZ3g"}, {"id": "1349745872356188163", "text": "Esta es una lucha por la salud, por la vida, no para continuar las ma\u00f1as pol\u00edticas tradicionales de nuestro sistema de salud.\n\nPresidente @IvanDuque ministro @Fruizgomez no es momento de continuar llenando bolsillos con muertos. https://t.co/egKuN4YAiV"}, {"id": "1349745871634759681", "text": "@charry_manager @ivanrozo77 @DanielSamperO @petrogustavo Todas son calumnias , saben que est\u00e1 perdidos uribisas y tibios de derecha , Petro los barrer\u00e1"}, {"id": "1349745861937524739", "text": "@DanielSamperO Nestor Humberto intento tirarse la Paz, en Cambio Ivan Marquez tambien intento tirarse la Paz.\n\nUribe Feliz!"}, {"id": "1349745855721517056", "text": "@alexa3400 @AlexLopezMaya @IvanDuque Como tarada la ni\u00f1a, le siguen demostrando una vez m\u00e1s la corrupci\u00f3n de la marranada uribista y se siente ofendida jajajajaja patetica"}, {"id": "1349745838625533954", "text": "Y all\u00e1 las pidieron mucho tiempo despu\u00e9s que las pidi\u00f3 el cerdo @IvanDuque https://t.co/vwftlggx4u"}, {"id": "1349745830228590592", "text": "@MonitoreoCol @IntlCrimCourt @UNIndepJudges @ONU_es @AlvaroUribeVel @PaitoF @PBI_EE @ProtectLawyers @ONG_HRI @CorteSupremaJ @Annelen_Micus @PBIColombia @WOLA_org @AsfcanadaC @elespectador Dado que no ser\u00eda la primera vez, en el contexto internacional, que una mafia protesta as\u00ed por una detenci\u00f3n que no les conviene."}, {"id": "1349745825447104518", "text": "@petrogustavo Esa es una prueba contundente de que si se pueden sacar del poder a los pol\u00edticos corruptos y vivir con dignidad con justicia social , colombia nesecita urgente un cambio dr\u00e1stico debemos correr el riesgo con otra clase de pol\u00edticos que sean honrrados limpios , 4 a\u00f1os  no m\u00e1s !!!"}], "meta": {"newest_id": "1349746586780389378", "oldest_id": "1349745825447104518", "result_count": 100, "next_token": "b26v89c19zqg8o3foshvhespgioxea1gc6v8twvckz531"}}