{"data": [{"id": "1349744588731412486", "text": "@pulzo @IvanDuque Ese se\u00f1or decidi\u00f3 irse para el monte, que se quede en su monte. Tuvo su voz y voto, la oportunidad de cambiar las cosas por las buenas, ya lo perdi\u00f3"}, {"id": "1349744558104584193", "text": "@IvanDuque @MinSaludCol @MinInterior Yo se que quieren evitar mas contagios y por eso no aceptan practicantes en los hospitales pero como quieren mas personal para la salud si los que queremos arriesgarnos y luchar tambi\u00e9n no nos dan la oportunidad ni de terminar las pr\u00e1cticas"}, {"id": "1349744556942700553", "text": "@EddAlvarez7 @Marta80956090 @AurelioSuarez @ColombiaHumana_ @IvanDuque Y vio el art 22 del famoso proyecto?"}, {"id": "1349744551339184130", "text": "@NoraArrubla @elenavallejoa @HUMBERT83153006 @millersoto @PGN_COL @SandraFARC @Sergio_FARC @IvanDuque Ese mensaje reconoce el papel de ese se\u00f1or en el exteminio de sus opositores"}, {"id": "1349744549787217921", "text": "@ArielAnaliza @cualex @IvanDuque @Fruizgomez Es retrasado o se hace? Primero su primaria, ser de poco coeficiente I."}, {"id": "1349744536109658113", "text": "@ElQueLosDELATA @migueldelrioabg @AUGUSTOOCAMPO @LUISEROLAVE @Betocoralg @ColombiaHumana_ @petrogustavo @GustavoBolivar @migueldelrioabg es un se\u00f1or abogado."}, {"id": "1349744526706024448", "text": "@AstridPeralta21 @JERobledo @TransMilenio @JOSEOBDULIO @EnriquePenalosa @ClaudiaLopez @Margaritarosadf @petrogustavo Pajardo es el candidato del grupo empresarial antioque\u00f1o que es apoyado por el malnacido de @JERobledo y de @ClaudiaLopez que tiene de mentor a el malnacido de Pe\u00f1alosa!"}, {"id": "1349744519655403520", "text": "@petrogustavo Un represor de derechos humanos, y bandido mas muerto, exelente"}, {"id": "1349744518703292416", "text": "@SARGENTOCHALA @petrogustavo Buen punto"}, {"id": "1349744508339171331", "text": "Quien negocio con AstraZeneca? Los del PAE con pechugas a 40mil?\n\n@santiagoangelp @azurychamah @Julianaramirez6 @Rivas_Santiago @CamiloPrietoVal @ma_camiladiaz @SenorCaicedo @DanielSamperO @gabodelascasas @VLADDO @darcyquinnr @VickyDavilaH @ranoguera @Matador000 @EspinosaRadio https://t.co/AloH6NseLA"}, {"id": "1349744508007804928", "text": "@DanielSamperO @richizuluaga @leocharrisg Este twit retrata la clase de petardo que es usted, y donde est\u00e1 el extremo centro? Los Fajardistas? Esos si no son sectarismos cierto?"}, {"id": "1349744504732082184", "text": "@FELITORRES23 @DanielSamperO @YouTube Le parece don chupabolas? No lo mire y asunto arreglado."}, {"id": "1349744484414873602", "text": "En tiempo de pandemia la  oposici\u00f3n dejo de existir, solo vive en Twitter y nada m\u00e1s, aqu\u00ed solo se escucha la voz del Presidente. @GustavoBolivar @intiasprilla @MirandaBogota @PizarroMariaJo @petrogustavo"}, {"id": "1349744482988814340", "text": "@AlexLopezMaya @IvanDuque Por eso es importante la vaCura.  Este gobierno solo es virus con patas alienado y destemplado. Todo lo hacen mal porque est\u00e1n podridos"}, {"id": "1349744476647018498", "text": "@MiltonBernal2 @AlvaroUribeVel @CeDemocratico Y cuales pesames y cuales miles de falsos positivos, vio o tiene pruebas que el sr @AlvaroUribeVel dio orden directa o disparo arma alguna? Existe mas alla de la duda razonable alguna evidencia q diga lo contrario?"}, {"id": "1349744463653052417", "text": "@Oscardarramirez @JERobledo @TransMilenio @JOSEOBDULIO @EnriquePenalosa @ClaudiaLopez @Margaritarosadf @petrogustavo \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 sigue so\u00f1ando \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02"}, {"id": "1349744457441300480", "text": "@petrogustavo Se\u00f1or economista de mierda, si sab\u00eda ud que entre mas cantidad se compre, m\u00e1s barato sale el producto. Eso es b\u00e1sico hasta en la compra de chicles"}, {"id": "1349744443012886533", "text": "@alvaroricom @IvanDuque Espectacular TRINAZOOOOOOOOOOOOO"}, {"id": "1349744435349893127", "text": "@millersoto @PGN_COL @SandraFARC @Sergio_FARC @IvanDuque Es hora de sentar precedentes ante \u00e9stos forajidos, excelente"}, {"id": "1349744431835049985", "text": "@PoloDiazG @IvanDuque Ser\u00eda lo mismo que decir maten al cacas o maten a la muda o maten al jefe del clan esto es claro la defensa de la personas es tratar de distorsionar zafarse  aunque sean tipos que no sean aptos para gobernar como es el caso del Magdalena quien tiene que actuar es la justicia"}, {"id": "1349744430551592960", "text": "A @JuanCarlosGranados, del partido m\u00e1s Corrupto, lo postulan, como Magistrado , para integrar la comisi\u00f3n, que juzga los Jueces, @IvanDuque lo nombra, el premio, por Corrupto."}, {"id": "1349744427804327937", "text": "Y JUSTO HOY CON EL ESCANDALO POR EL VALOR DE  LAS VACUNAS, NOS SUELTAN LA NOTICIA SALVADORA!\nREYNALDO RUEDA NUEVO DT DE LA SC!\nCIRCO PA'L PUEBLO!!\n@merv59 @petrogustavo @GustavoBolivar @HELIODOPTERO @fdbedout  @EpicuroDeSamos_ @AUGUSTOOCAMPO @FisicoImpuro @JulianG40747584 @AP"}, {"id": "1349744426093064192", "text": "@Zenaida92166173 @DanielSamperO @richizuluaga @leocharrisg Recuerde que petro hizo parte de un grupo gerrillero que asesin\u00f3 y secuestr\u00f3. El que mata, mata de cualquier modo. No hay diferencia entre los dos comparados"}, {"id": "1349744402432978949", "text": "@AlvaroUribeVel Por si quedaban dudas de que el anti uribismo es de naturaleza criminal..."}, {"id": "1349744399580860416", "text": "@jhonglo1 @GasanJhon @DanielSamperO No hable por mi caballero, pienso distinto del Uribismo, contrario a lo que pienso de las lacras de las farc y sus lacayos petristas."}, {"id": "1349744399211753474", "text": "@jacogomezok @richizuluaga @migueldelrioabg @AUGUSTOOCAMPO @petrogustavo Y ya tiene otra denuncia por calumnia."}, {"id": "1349744391821402118", "text": "@estriafius @DanielSamperO @richizuluaga @leocharrisg Valeria, la derecha tan corrupta,  Cierto!."}, {"id": "1349744386687594498", "text": ".@IvanDuque .@ClaudiaLopez Los informales y peque\u00f1os comercios son donde m\u00e1s se incumplen los protocolos de bioseguridad; en eso tiene raz\u00f3n el comercio formal. En la calle al menos deber\u00edan usar el tapabocas; si no, deber\u00edan ser arrestados y multados. Otra cosa es populismo. https://t.co/395s4kbym5"}, {"id": "1349744385802567684", "text": "@DanielSamperO @richizuluaga @leocharrisg Aqu\u00ed uno! Ni lo uno ni lo otro!"}, {"id": "1349744377715896323", "text": "@AlexLopezMaya @IvanDuque Bien porque se roban 17 d\u00f3lares por dosis as\u00ed por encimita"}, {"id": "1349744359713898498", "text": "@DSebastian1991 @JuanGodev @DanielSamperO @richizuluaga @leocharrisg La riqueza la hay, el problema es la distribuci\u00f3n equitativa"}, {"id": "1349744356832509955", "text": "@IvanDuque con una orden ejecutiva de Trump. https://t.co/5S3AfBXZCE"}, {"id": "1349744353720344578", "text": "@alexa3400 @SergioOlaya_C @AlexLopezMaya @IvanDuque Y nadie pide que la vacuna salga gratis, solo vea y compare con el precio al que la negocian otros pa\u00edses. Y por cierto el hambre tambi\u00e9n mata, si el pa\u00eds consigue la vacuna a cambio de su econom\u00eda podr\u00edan morir m\u00e1s Colombianos de hambre que de Covid-19."}, {"id": "1349744331578605569", "text": "@DanielSamperO @richizuluaga @leocharrisg No me gustan los extremos, porque la historia a demostrado que no son buenos, porque siempre ha existido dictaduras de extrema izquierda y de extrema derecha que le han hecho mucho da\u00f1o a la humanidad. \nY no ir hacia d\u00f3nde va la mayor\u00eda,no te hace ser tibio ni emp\u00e1tico."}, {"id": "1349744322867060738", "text": "@Oscardarramirez @JERobledo @TransMilenio @JOSEOBDULIO @EnriquePenalosa @ClaudiaLopez @Margaritarosadf @petrogustavo Qui\u00e9n lo dice? Daniel Coronel?"}, {"id": "1349744319075397633", "text": "@Diegolizarazol @Betocoralg @DanielSamperO @richizuluaga @leocharrisg @DCoronell No creo que sea yo quien deba defender a @Betocoralg , un ciudadano que ama a Colombia pero que tuvo que salir asilado v\u00edctima de la guerra, el Sr. Coral conoce mejor el pa\u00eds y sus demonios que cualquiera de nosotros, quien si la tiene clara es Beto."}, {"id": "1349744310502223876", "text": "@GustavoBolivar @MJDuzan Asco siento al ver pol\u00edticos como usted siendo tan amigo de la peor escoria que a dado Colombia Farc... es inaudito e increible ver gente como usted y @petrogustavo  defendiendolos... tengan verg\u00fcenza... a por si algo tambi\u00e9n detesto a Uribe y a su derecha nefasta."}, {"id": "1349744308270878721", "text": "@anibalsanchezs @DanielSamperO Pobre IDIOTA,dizque el muro de contenci\u00f3n,el muro de contenci\u00f3n de tu Horto,mka."}, {"id": "1349744307494936576", "text": "Y las vacunas para cu\u00e1ndo @IvanDuque ?"}, {"id": "1349744281012023298", "text": "@richizuluaga @GeneramosDebate @leocharrisg @DanielSamperO Menos mal no odia https://t.co/7C7kHbArpp"}, {"id": "1349744270815731713", "text": "@AstridPeralta21 @JERobledo @TransMilenio @JOSEOBDULIO @EnriquePenalosa @ClaudiaLopez @Margaritarosadf @petrogustavo Total!\nEs bueno que te des cuenta que est\u00e1s del acomodado mientras nosotros de los que denunciamos a los acomodados!"}, {"id": "1349744269129621506", "text": "@CarlosCarrilloA @DanielSamperO Los buenos somos m\u00e1s, Uni\u00f3n muchachos  o Uribe nos monta otro presidente  @petrogustavo  @DanielSamperO Los que queremos el cambio debemos unirnos, a le tienen miedo a Petro  pero aman los que diga Uribe."}, {"id": "1349744265501532166", "text": "@CathyJuvinao Totalmente de acuerdo, @petrogustavo ,@PartidoFARC primera vez que estamos de acuerdo \ud83d\ude1d\ud83d\ude1d\ud83d\ude1d"}, {"id": "1349744259109429248", "text": "@DanielSamperO @richizuluaga @leocharrisg Para hacer que la gente vote por el menos barra brava de la camada?"}, {"id": "1349744253224816643", "text": "@petrogustavo Aich y ahora q carajos hizo duque, q desastre. Hummmm https://t.co/qCX8dyGY4d"}, {"id": "1349744244924280833", "text": "@DanielSamperO @richizuluaga @leocharrisg Me perdonar\u00e1n pero m\u00ed problema es este pueblo,no apruebo sus m\u00e9todos ni sus quejas,y no quiero hacer parte de esta demencia,todos tienen el mismo grado de responsabilidad,pero culpan al otro,y pido perd\u00f3n,pero creo que est\u00e1 violencia y divisi\u00f3n es el precio que deben pagar,q pena"}, {"id": "1349744214641438720", "text": "@AlexLopezMaya @IvanDuque Parece que el precio es el precio referencia de Pfizer-BionTech y no de AstraZeneca"}, {"id": "1349744211072081928", "text": "@pulzo @IvanDuque Este es un bobo util para el uribismo, payasooo."}, {"id": "1349744162413932545", "text": "Total, de acuerdo a los \u00faltimos sucesos con respecto a las FARC, pienso que han sido aliados de las derechas, de otra forma no se explica como cada vez que esos pol\u00edticos andan mal de aceptaci\u00f3n sale la guerrilla a salvarlos. @petrogustavo https://t.co/T0KMN1ja7Z"}, {"id": "1349744135188717568", "text": "@CancinoAbog @petrogustavo @PartidoFARC @AlejandroChar Ustedes en centro democr\u00e1tico tienen ex guerrilleros, en fin, la hipocres\u00eda\u203c\ufe0f"}, {"id": "1349744118734446592", "text": "@MinSaludCol @URosario @JuanMAnayaC Vacunas con sobrecosto.\n@MinSaludCol @IvanDuque No tiene  dios , no tienen Patria, s\u00f3lo  tienen bolsillos"}, {"id": "1349744100547977216", "text": "@ejduartec1 @petrogustavo T\u00edpico discurso de arrodillado lamebolas..."}, {"id": "1349744094864670721", "text": "@MauroToroO @IvanDuque @DanielSamperO @GustavoBolivar @CamaraColombia @elespectador @CathyJuvinao @PartidoVerdeCoL @ma_camiladiaz @WRadioColombia De verdad que lo del @CCongresoSenado es una completa vagabunderia y desidia con el caos que vive Colombia. #ElPeorGobiernoDeLaHistoria #ElPeorPresidenteDeLaHistoria"}, {"id": "1349744094294245378", "text": "@richizuluaga @nomasmara @DanOrdoez6 @anetheronslay @Pelicolombianas @petrogustavo No sea tan mentiroso, poco hombre"}, {"id": "1349744078427193346", "text": "@JulianJaraUribe @JorgeIvanOspina @IvanDuque Por eso estoy desarrollando a Colombia Paralela, para demostrar que si se pyeden hacer las cosas bien y sin corrupci\u00f3n."}, {"id": "1349744077659627525", "text": "@juangosa5 @Jhoansalvarez @petrogustavo Todo tiene un principio , as\u00ed como t\u00fa Uribe lo tubo y de a poco en 20 y tantos a\u00f1os ha echo tanto da\u00f1o al pa\u00eds.\nPetro va revertir todos esos planes diab\u00f3licos y x ende la dictadura."}, {"id": "1349744068260147201", "text": "@richizuluaga @JuanPelaez1027 @Betocoralg @DanielSamperO @leocharrisg Ac\u00e1 esta el de la denuncia ricardito. https://t.co/EoXR7jk2uq"}, {"id": "1349744046995103746", "text": "@richizuluaga @DcpCp @DanielSamperO @leocharrisg @petrogustavo Odio de clases? No mi amigo, lucha de clases, lucha de sociedades excluidas, sociedades que reclama derechos que se les han vulnerado."}, {"id": "1349744034831544323", "text": "@mano_purpura @richizuluaga @DanielSamperO @leocharrisg De los que he escuchado el que veo lo tiene m\u00e1s claro es @agaviriau desafortunadamente no quiere lanzarse al ruedo. En general no apoyo figuras, apoyo proyectos y el m\u00e1s cohesionado en ese sentido creer\u00eda es el partido verde"}, {"id": "1349744026883338240", "text": "@petrogustavo Como casi todo lo que publica, falso."}, {"id": "1349744025331527680", "text": "@petrogustavo A investigar, denunciar y si hay corrupci\u00f3n, c\u00e1rcel para los culpables sea quien sea.\nNo se puede robar con la plata para la vida,  que son las vacunas."}, {"id": "1349744024077398017", "text": "\"Ser\u00e9 candidato presidencial, es irreversible. En nuestro  partido \"Dignidad\", estamos construyendo las listas para Senado y C\u00e1mara e invito a los vallecaucanos a unirse a nosotros, a trabajar por Colombia\" Senador @JERobledo con @chalocali en 94.3 fm - https://t.co/pL0y2upzTv https://t.co/Gg14rgQ7HG"}, {"id": "1349744018306039808", "text": "@Bornpiolero @jrossone @carleal85 @West01Santiago @pulzo @MJDuzan @AlvaroUribeVel Progres y furiantiuribistas. \u00bfNo sabe leer? O ahora tb va a decir q Claudia L\u00f3pez  (y todas las p\u00e9simas alcald\u00edas bogotanas de los \u00faltimos 20 a\u00f1os, exceptuando las rescatables de Pe\u00f1alosa) han sido uribistas. \u00a1Del polista Samuel Moreno para todos los lados!"}, {"id": "1349744014115876864", "text": "@AstridPeralta21 @JERobledo @TransMilenio @JOSEOBDULIO @EnriquePenalosa @ClaudiaLopez @Margaritarosadf @petrogustavo Ese no es el punto, el punto es ser o no un vendido como Robledo! Me entiendes?"}, {"id": "1349744010047475712", "text": "@CathyJuvinao Por fin me toca estar de acuerdo con usted. Cuando un bandido como Marqu\u00e9z le hace un mandado a otros bandidos, acaba beneficiando a @AlvaroUribeVel que es quien los persigui\u00f3 y someti\u00f3 por a\u00f1os... Estamos de acuerdo"}, {"id": "1349744009154064385", "text": "@bascobscd @DCoronell @DanielSamperO le hablan"}, {"id": "1349743999192616962", "text": "@CancinoAbog @petrogustavo @PartidoFARC @AlejandroChar Dr. cancino  la mayor\u00eda  tienen  las manos untadas de  sangre a  quienes defiendes? conciencia  nula"}, {"id": "1349743993328967681", "text": "@YoAlejoV @DanielSamperO Esos son los amigos de @DanielSamperO https://t.co/kC30MhlgCm"}, {"id": "1349743988484546560", "text": "@DanielSamperO @richizuluaga @leocharrisg Mira payaso para que sigas promocionando a la gente de extremo centro, aunque no me sorprende nada viniendo de ti ya que perteneces a uno de esos extremos, payaso. https://t.co/eMeVvbscLn"}, {"id": "1349743974722912257", "text": "@CancinoAbog @petrogustavo @PartidoFARC @AlejandroChar Espero hable en ese mismo termino de su clientes entre ellos el #82"}, {"id": "1349743970591666176", "text": "Se abre un nuevo cartel en Colombia, liderado por @IvanDuque y la banda del @CeDemocratico el partido de gobierno: el cartel de vacunas Covid. La peor pandemia de Colombia es la corrupci\u00f3n, sin duda"}, {"id": "1349743966598606849", "text": "@willy_araujor @Johan16ss @MinSaludCol @INSColombia @Fruizgomez @ViceColombia @Supersalud @MinInterior @UNGRD @IvanDuque @urnadecristal @infopresidencia Y yo tambi\u00e9n defiendo a mi papi."}, {"id": "1349743953785069574", "text": "@JaderGuerra @petrogustavo Son respuestas sin fundamento y m\u00e1s emocionales por su afinidad pol\u00edtica; pero ojal\u00e1 escuchara, analizar\u00e1 y se diera cuenta que estamos gobernados por unos ineptos o quiz\u00e1 ya lo analizo y le da verg\u00fcenza consigo mismo aceptarlo, porque lo ayud\u00f3 a elegir."}, {"id": "1349743953667612686", "text": "@AlexLopezMaya @DavidRacero @IvanDuque Chanchullo"}, {"id": "1349743951545298946", "text": "#DuqueMentiroso politiquero @IvanDuque @infopresidencia https://t.co/Gtzdl6PFEm"}, {"id": "1349743949813051393", "text": "@DanielSamperO @fcarrilloflorez Me parece que despu\u00e9s de Ordo\u00f1ez, cualquiera pod\u00eda mejor, sin embargo considero que su labor fue buena."}, {"id": "1349743946499567623", "text": "@yoyanosoy @Bornpiolero @carleal85 @West01Santiago @pulzo @MJDuzan @AlvaroUribeVel La verdad yo no apoyo ni apoyare a nadie de las Farc, de igual manera a ninguno de ultra derecha, son los extremos bajo una misma ideolog\u00eda, usar el poder para beneficio personal"}, {"id": "1349743931744014340", "text": "@CathyJuvinao @IvanDuque Sin valores, sin \u00e9tica, sin moral. Este pa\u00eds y su clase pol\u00edtica es una alcantarilla, huele mal, se ve mal y se tapan entre ellos"}, {"id": "1349743922298417152", "text": "@williamfer94 @PizarroMariaJo @petrogustavo Estoy de acuerdo con esa idea."}, {"id": "1349743909199613954", "text": "El tibio que no genera odio @DanielSamperO que tal\ud83d\udc47 https://t.co/4lx84jLxa7"}, {"id": "1349743906267803656", "text": "@CARLOSFMEJIA @AlvaroUribeVel PARA LO \u00daNICO QUE SON BUENOS , ES PARA HACER EL MAL!!!  \nBELLACOS HPS!!!"}, {"id": "1349743906204876800", "text": "@RamiroBejaranoG @Moro_kuni @IvanDuque @FiscaliaCol @hrw_espanol @JMVivancoHRW Antes contestaron !\nPorque que 70 para ineptos!!"}, {"id": "1349743900848758787", "text": "@Enoin @OscarJulianFuen @ghitis @IvanDuque Pues mirese haber que esta haciendo....porque ese indio no puede ser si no usted. Ese personaje, nunca lo hab\u00eda conocido hasta ahora!! Sin duda por eso tus preferencias!!"}, {"id": "1349743898432823299", "text": "@GatoMota @IvanDuque Lo bloquearon por \ud83d\udc38\ud83d\ude02"}, {"id": "1349743884767735809", "text": "@YoAlejoV @DanielSamperO No lo hagan famoso. Miren d\u00f3nde empez\u00f3 Polo Polo...."}, {"id": "1349743877834616837", "text": "@Sergio_FARC @IvanDuque @millersoto Estos narcoterroristas violadores con la \u00e9tica y moral de un santo ahora"}, {"id": "1349743868691025923", "text": "@castillobuelvas @Johan16ss @MinSaludCol @INSColombia @Fruizgomez @ViceColombia @Supersalud @MinInterior @UNGRD @IvanDuque @urnadecristal @infopresidencia Pero dilo sin llorar."}, {"id": "1349743863016075265", "text": "Todos sabemos que @IvanDuque es un pusil\u00e1nime, inepto y todo lo que ustedes quieran, pero un simulacro de vacunaci\u00f3n no se le ocurre ni a \u00e9l. NO SEAN HIJUEPUTAS!!!"}, {"id": "1349743859996237827", "text": "@Nessnio @JORGE_A_LARA @CeDemocratico @IvanDuque Se nota que hay negocio de por medio, guarden este twit, a futuro se va a descubrir el cartel de las vacunas, se nota que son corruptos y descarados de frente."}, {"id": "1349743838240382981", "text": "@IvanDuque dej\u00e1 la payasada. Cu\u00e1l simulacro de vacunaci\u00f3n ni que nada. Compr\u00e1 esas vacunas ya, las jeringas y   Empiecen a aplicar esa vaina. Dej\u00e1 de improvisar."}, {"id": "1349743836151607296", "text": "@DanielSamperO Su hipocresia me repugna."}, {"id": "1349743820422995968", "text": "@YASS31547764 @IvanDuque No necesitamos buscarlos, ellos llegan solitos, entiende son Bandidos."}, {"id": "1349743811581325313", "text": "@PoloDiazG @IvanDuque Los alias est\u00e1n puestos y no indica que sean eso pero se sabe a quien se est\u00e1n dirigiendo la verdad que eso no es para estar jugando por muy mal que est\u00e9n haciendo para eso est\u00e1 la justicia para que los condene m\u00e1s bien reformemos la justicia para que act\u00fae contra la corrupci\u00f3n"}, {"id": "1349743807718420483", "text": "@Leodetodoslost1 @Javehl2 @Eduardo9j @Betocoralg @DanielSamperO @richizuluaga @leocharrisg Es una falacia de Hombre de paja, asumir que soy Uribista, para reducir lo que se dice a una doctrina ya impuesta, para nada, no soy ni uribista ni petrista por eso me doy el lujo de analizar a los exponentes de cada lado, de forma cr\u00edtica y sesgos ni fanatismo."}, {"id": "1349743799199817728", "text": "@IvanDuque Evento de riesgo es vivir en Colombia con este gobierno asesino y corrupto"}, {"id": "1349743799099142145", "text": "@willyruizmo @petrogustavo vaya!!!... la desinformacion del ejercito y la policia esta presente en twitter tratando de hacer su trabajo... pero afortunadamente los periodicos de la epoca dicen lo contrario... que fueron TOMBOS quienes se las dieron de listos y secuestraron unos ni\u00f1os hijos del narcotrafico"}, {"id": "1349743788101664773", "text": "@MiltonBernal2 @AlvaroUribeVel @CeDemocratico Tanta es su ignorancia para esta discucion que habla de un expresidiario.. Para ser expresidiario debe haber existido una condena la cual hasta ahora no a sido emitida por ningun juez en colombia, por q el proceso esta en tramite es decir no hay ni inocencia ni culpabilidad"}, {"id": "1349743779989909505", "text": "@Swavp96 @Johan16ss @MinSaludCol @INSColombia @Fruizgomez @ViceColombia @Supersalud @MinInterior @UNGRD @IvanDuque @urnadecristal @infopresidencia Si importa."}, {"id": "1349743777246752783", "text": "@AlvaroUribeVel Jajajaja uribe viejo mk! \ud83d\ude0c"}, {"id": "1349743774663106560", "text": "@AlexLopezMaya @IvanDuque No salimos de un estado de corrupci\u00f3n!!! \nEse es el problema de mi pa\u00eds."}], "meta": {"newest_id": "1349744588731412486", "oldest_id": "1349743774663106560", "result_count": 100, "next_token": "b26v89c19zqg8o3foshvhespdh8klgugt70uc3ctb5w1p"}}