{"data": [{"id": "1349748385331470336", "text": "Como ciudadana Colombiana y por medio de esta red social presento ante la @FiscaliaCol denuncia en contra de @SandraFARC por los delitos de injuria y calumnia en contra de la primera autoridad de Colombia el leg\u00edtimo presidente @IvanDuque \nGledia Ar\u00e9valo\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf4\ud83c\udde8\ud83c\uddf4\ud83c\udde8\ud83c\uddf4\ud83c\udde8\ud83c\uddf4\ud83c\udde8\ud83c\uddf4\ud83c\udde8\ud83c\uddf4\ud83c\udde8\ud83c\uddf4\ud83c\udde8\ud83c\uddf4\ud83c\udde8\ud83c\uddf4\ud83c\udde8\ud83c\uddf4\ud83c\udde8\ud83c\uddf4\ud83c\udde8\ud83c\uddf4 https://t.co/sGNgoP8lgm"}, {"id": "1349748377525874688", "text": "@navarrowolff @petrogustavo Dr Navarro lo de la UP es el esyerminio de ellos contra ellos los que luchaban en el monte se cansaron de ver a sus dirigente tomando wiski y comiendo caviar mientras ellos com\u00edan \ud83d\udca9\ud83d\udca9 muestra de eso es que todav\u00eda la Avello sigue siendo una sanquijuela"}, {"id": "1349748373277057026", "text": "@MinSaludCol @infopresidencia @IvanDuque @ViceColombia @urnadecristal @UNGRD @MinInterior @Fruizgomez @INSColombia @Supersalud NO hag\u00e1is caso a esta propaganda. Aqu\u00ed os explico la verdad sobre como deb\u00e9is entender el n\u00famero de #casos y #pcr. Leerlo por favor y si os interesa, difundir.\n\nhttps://t.co/tLDhDN4nsA"}, {"id": "1349748368835309570", "text": "@neseduaven @NicolasMaduro @IvanDuque Mas tristeza el abandono de que es objeto el #SargentoAntonioMiseCeballos y el payaso @IvanDuque dizque haciendo tratando su repatriac\u00edon con el insubsistente @jguaido, @NicolasMaduro retorna a Antonio con un gesto peque\u00f1o de coherencia diplomatica de este nefasto gobierno."}, {"id": "1349748366914236417", "text": "@infopresidencia @IvanDuque Mientras no haya vacunas, decir eso es necio."}, {"id": "1349748365442109442", "text": "@CARLOSFMEJIA @AnaMaEscandon @AlvaroUribeVel A diferencia de ese fotomontaje. Esta foto si es real. Es el hijo de pablo escobar con la espada de simon bolivar. Regalada al narcotraficante por el m19 de gustavo petro"}, {"id": "1349748362392829953", "text": "@petrogustavo Hagale el reclamo al laboratorio."}, {"id": "1349748359184211968", "text": "\u00a1El \u00faltimo Peri\u00f3dico El Criterio! https://t.co/BnGpXp1oZk Gracias a @DanielSamperO #atenci\u00f3n"}, {"id": "1349748343740706818", "text": "@5juancho @DanielSamperO Llevela al humedal m\u00e1s cercano"}, {"id": "1349748341052235781", "text": "A menos que yo est\u00e9 leyendo mal, creo que @FiscaliaCol hizo un ridiculo grand\u00edsimo judicializando al twitero, porque no veo en el post la palabra \"Duque\", si no una mencion al \"cerdo\", por lo que literalmente es la fiscal\u00eda la que valida que @IvanDuque es un cerdo. No se, digo."}, {"id": "1349748331594002435", "text": "@DiegoFe40092470 @petrogustavo Pdt: le recomiendo usar un traductor para su dialecto fui muy dif\u00edcil entenderle."}, {"id": "1349748326116192258", "text": "@infopresidencia @IvanDuque Pero el proceso de paz que era el futuro de colombia si lo torpedearon y lo hicieron trizas. Llevamos mas de 90 masacres, eso se llama infamia y bajeza. Estos sujetos no tienen verguenza ni respeto por el pais. Son 46000 colombianos fallecidos y estos jugando con la vida de co."}, {"id": "1349748316523913223", "text": "Aislamiento selectivo, individual, garulla, retrechera, abeja, bergaja, fulera, guaricha...\nBaracunata para ti @IvanDuque"}, {"id": "1349748294172475395", "text": "@AlexLopezMaya @IvanDuque Yo creo que a eso es a lo que se refieren cuando hablan de \"confidencialidad\"...."}, {"id": "1349748284735291395", "text": "@keynshall @AlexLopezMaya @IvanDuque Claro que si lo hay.\n\nEsto no es una tienda donde cada quien entra, coge y hay un precio global.\n\nTodo lo contrario, los terminos de negociacion son distintos por la logistica, cantidades, etc.\n\nNo sea simplista."}, {"id": "1349748269681954816", "text": "@DanielSamperO Ivam M\u00e1rquez,  santrich y usted son unos doble hp malparido , usted tambi\u00e9n ayuda el uribismo ."}, {"id": "1349748265177255947", "text": "@IvanDuque y el @CeDemocratico no compran vacunas, solo saben comprar votos."}, {"id": "1349748263482777601", "text": "@LuisCarlosLealA @IvanDuque @Fruizgomez No m\u00e1s \ud83e\udd26\u200d\u2640\ufe0f\ud83d\ude13ya nos est\u00e1n desangrado como pa\u00eds."}, {"id": "1349748242750316544", "text": "@MinSaludCol @PGN_COL Respondan. https://t.co/rU1N7gTGK9"}, {"id": "1349748241554952205", "text": "RT @IvanDuque es agradable darle buenas noticias, trabajando en la salud y bienestar de los Colombianos, hemos realizado negociaciones y a partir de febrero, las vacunas estar\u00e1n disponibles para ser compradas a trav\u00e9s de Amazon y eBay con env\u00edo gratis a Colombia."}, {"id": "1349748235544502275", "text": "@DanielSamperO @richizuluaga @leocharrisg No puedes caer m\u00e1s bajo, no amiguito\u2753\nLo que sea para ser tendencia payaso.\n\ud83e\udd21\ud83e\udd21\ud83e\udd21"}, {"id": "1349748220042350592", "text": "En serio @IvanDuque @MinSaludCol    as\u00ed de ratas???   Cuantos intermediarios est\u00e1n pagando??? https://t.co/ZlzbV7WZkS"}, {"id": "1349748219815874566", "text": "@AlexLopezMaya @IvanDuque Serrucho ; serrucho ; serrucho !!!!me refiero al disco claro est\u00e1; en locombia todo es anticorrupci\u00f3n \ud83e\udd2c"}, {"id": "1349748210873606144", "text": "@AstridPeralta21 @JERobledo @TransMilenio @JOSEOBDULIO @EnriquePenalosa @ClaudiaLopez @Margaritarosadf @petrogustavo Los que siguen so\u00f1ando son ustedes que pretenden que @petrogustavo les de un debate para que mantengan vigentes, jajajajajajajaaj"}, {"id": "1349748205253234688", "text": "@MAURICI97968490 @infopresidencia @ernestomaciast @IvanDuque @ClaudiaLopez Que le cuente que?? Que @IvanDuque es un pelmazo igual o m\u00e1s incompetente que ella???"}, {"id": "1349748199830016002", "text": "Tiene raz\u00f3n lo que pasa es que @IvanDuque con su cochinada necesitaba levantar la medida para ayudar a la hermana @MinSaludCol deber\u00eda ser investigado desat\u00f3 una oleada de covid importado https://t.co/dpIDVT6mzq"}, {"id": "1349748183790968835", "text": "Iv\u00e1n M\u00e1rquez volvi\u00f3 a dar la cara desde alg\u00fan lugar de la selva e incit\u00f3 a que haya una movilizaci\u00f3n para revocar a @IvanDuque \nhttps://t.co/ZVEmXn2ILp"}, {"id": "1349748183367348224", "text": "@ArielAnaliza @DanielSamperO Am\u00e9n"}, {"id": "1349748181953896452", "text": "@petrogustavo CORRUPCIONNNNNN...."}, {"id": "1349748172994838528", "text": "@AstridPeralta21 @JERobledo @TransMilenio @JOSEOBDULIO @EnriquePenalosa @ClaudiaLopez @Margaritarosadf @petrogustavo Quien es ese?\nEso lo dicen las evidencias, el malnacido de @JERobledo se vendi\u00f3 a @ClaudiaLopez que tiene de mentor a el malnacido de @EnriquePenalosa !\nEl malnacido de @JERobledo le hace campa\u00f1a a pajardo que es \u00edntimo de @EnriquePenalosa y del delincuente William velez!"}, {"id": "1349748172558655493", "text": "@Pelicolombianas @timaran_dt @DanielSamperO Es que para \u00e9l, @petrogustavo representa la p\u00e9rdida de sus privilegios"}, {"id": "1349748153583603712", "text": "@jflafaurie Ese se\u00f1or, ese Berr\u00edondo Se\u00f1or, quiero que sea Mi Presidente...@petrogustavo quiero que sea Mi Presidente..."}, {"id": "1349748143638851592", "text": "@MauroToroO @DanielSamperO @IvanDuque @GustavoBolivar @CamaraColombia @elespectador @CathyJuvinao @PartidoVerdeCoL @ma_camiladiaz @WRadioColombia C\u00f3mo no van a convocar si las secciones extraordinarias las pagan bien"}, {"id": "1349748137599107075", "text": "@DanielSamperO @richizuluaga @leocharrisg Los tibios son petristas de closet"}, {"id": "1349748132763086849", "text": "Al paso que vamos con la alcald\u00eda de @ClaudiaLopez solo se le vender\u00e1 mercado al que demuestre intenciones de voto por @sergio_fajardo el que tiene la bendici\u00f3n de don @navarrowolff !! \n@RevistaSemana \n@MAndreaNieto"}, {"id": "1349748129600593922", "text": "Feliz a\u00f1o @AlvaroUribeVel de Medell\u00edn con cari\u00f1o.\nhttps://t.co/SqGILfgAUu"}, {"id": "1349748124982661122", "text": "@IvanDuque @MinSaludCol @MinInterior ASCDIRCRPEC por favor use la abreviatura."}, {"id": "1349748118800232451", "text": "@AlexLopezMaya @DavidRacero @IvanDuque Claro por q se roban el resto, es Colombia magica.. \ud83e\udd37\ud83c\udffc\u200d\u2640\ufe0f"}, {"id": "1349748111355174915", "text": "@IvanDuque es un traidor, ha regalado el dinero del pueblo a los bancos, ha permitido el saqueo a raz\u00f3n de las tragedias de este pa\u00eds, tarde o temprano tambi\u00e9n ser\u00e1 juzgado y hallado culpable, su castigo deber\u00e1 ser ejemplar."}, {"id": "1349748084960595971", "text": "@SandraFARC @IvanDuque Esa fuente no parece confiable, se\u00f1ora Sandra"}, {"id": "1349748068489584641", "text": "@RedMasNoticias @IvanDuque Le oculta al pa\u00eds la verdad y quiere que lo aplaudan."}, {"id": "1349748060126142464", "text": "@MauroNeivaDiaz @IvanDuque https://t.co/FDyphJiIKa ac\u00e1 le dejo para que vea por es es tan importante NO tragar entero."}, {"id": "1349748047421566977", "text": "@Andreshurtado_7 @IvanDuque @MinSaludCol Y cuando llegan las vacunas?"}, {"id": "1349748042711375873", "text": "@Andreshurtado_7 @IvanDuque @MinSaludCol Jajajajaja pero falta lo m\u00e1s importante, las vacunas!!! Puro til\u00edn til\u00edn y nada de paletas!!!"}, {"id": "1349748042006716416", "text": "@DanielSamperO S\u00famele a los periodistas bienpensantes."}, {"id": "1349748017633570818", "text": "@Mamertality @DanielSamperO No entend\u00ed... \ud83e\udd74"}, {"id": "1349748009760940033", "text": "@HFCardonaG @MONYRODRIGUEZOF @Ginethdani Le hace trampa a la democracia el presidente @IvanDuque \u00bfQui\u00e9n gana con esa actitud? El Chisme Democr\u00e1tico le tiene miedo a la democracia  y se creen vivos con sus jugaditas"}, {"id": "1349748009475694594", "text": "@dataiFX @IvanDuque @MinSaludCol Con esa cara parece ser imbecil, y con esos comentarios lo confirma... pedirle a un pol\u00edtico que no robe. Jajajaja"}, {"id": "1349748004337680384", "text": "@GustavoBolivar @Nessnio @AlexLopezMaya @IvanDuque O un \"Negociazo\"?"}, {"id": "1349747996842483712", "text": "@NicolsMejaSure1 @fragar26 @RubenDbustaman1 @MinSaludCol @infopresidencia @IvanDuque @ViceColombia @urnadecristal @UNGRD @MinInterior @Fruizgomez @INSColombia @Supersalud Es normal que se inclementes un 50% las muertes diarias en promedio comprado con el a\u00f1o anterior, jajaja claro campe\u00f3n"}, {"id": "1349747991381422080", "text": "@DanielSamperO @richizuluaga @leocharrisg Usted es un tibio de mierda y tibio = uribestia."}, {"id": "1349747980421767169", "text": "@EstebanMerchan7 @JERobledo Hay que discutir sobre cu\u00e1l es el m\u00e1s in\u00fatil, voto por @GustavoBolivar"}, {"id": "1349747978714689537", "text": "@richizuluaga @KidACamilo93 @CarlosCarrilloA @DanielSamperO La gente vota por emocion y NO por razon!! ASI ES LA POLITICA EN COLOMBIA EN ESTADOS UNIDOS Y EUROPA, CREO QUE ES TANTO LO QUE EL URIBISMO NO LE CUMPLIO AL PUEBLO COLOMBIANO, QUE MASIVAMENTE LE VAN A DAR EL APOYO A PETRO, NOSOTROS COMO IZQ QUEREMOS UN PAIS PARA TODOS!!!"}, {"id": "1349747972284801024", "text": "@Nessnio @CeDemocratico @IvanDuque Solo se quieren robar 10 USD por vacuna. Es que ustedes todo les parece malo. \n\nQue hp's tan perversos"}, {"id": "1349747949560061961", "text": "@DanielSamperO Ni m\u00e1s, ni menos"}, {"id": "1349747947530018820", "text": "@VickyDavilaH Aveces pienso que Iv\u00e1n M\u00e1rquez, @RoyBarreras @AABenedetti y @GustavoBolivar nos ayudan para que en 2022 @petrogustavo no sea Presidente y el candidato de derecha gane en primera vuelta."}, {"id": "1349747934607388674", "text": "@williamfer94 @PizarroMariaJo @petrogustavo Discrepo. @FranciaMarquezM ser\u00eda una buena opci\u00f3n . A @PizarroMariaJo la necesitamos en el congreso"}, {"id": "1349747929528074243", "text": "Y como voy ah\u00ed  yo?\n@IvanDuque https://t.co/SBMVgeoAnF"}, {"id": "1349747928232046592", "text": "@AlexLopezMaya @IvanDuque Igual a los contratos que firmaba ud mismo, cu\u00e1ndo estuvo en @EMCALIoficial."}, {"id": "1349747927334465536", "text": "@Fillipo222 @IvanDuque Yo creo que se va a robar la plata, y no va a vacunar a nadie. y para la camp\u00e0\u00f1a 2022 del uribismo ser\u00e1 meter miedo de si no se vota por ellos, no habr\u00e1 vacuna para nadie, porque los comunistas no van a vacunar a nadie."}, {"id": "1349747919809900554", "text": "@ClaudiaLopez @Fruizgomez @MinSaludCol @Bogota La \"guasona\" @ClaudiaLopez siempre buscando culpables, no construye, no trabaja en equipo y es una inepta. Pronto dir\u00e1 que @IvanDuque es el responsable de que se haya ido a vacaciones con su \"ternera\". Hay que revocarla.\n#RevocatoriaClaudiaLopez"}, {"id": "1349747918606118914", "text": "@IvanDuque \ud83d\ude03\ud83d\ude03\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude01\ud83d\ude00\ud83d\ude01\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83e\udd23\ud83d\ude03\ud83d\ude04\ud83d\ude04\ud83d\ude05\ud83d\ude05\ud83d\ude05\ud83d\ude04\ud83d\ude04\ud83d\ude03\ud83d\ude03\ud83d\ude03\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83d\ude02\n\u00bfQu\u00e8 el gobierno qu\u00e8????"}, {"id": "1349747908887904258", "text": "@millersoto @IvanDuque @petrogustavo @GustavoBolivar @RoyBarreras @IvanCepedaCast @JERobledo @angelamrobledo Eso se le llama patriotismo. Todos a defender la vacuna. Quie no se la ponga. Problema de \u00e9l o ella."}, {"id": "1349747895436800003", "text": "@IvanDuque @MinSaludCol @MinInterior Se\u00f1or presidente, usted es un fiasco, es una verg\u00fcenza para la comunidad internacional; que mentiras va decir para justificar su incapacidad para gobernar y darle un mejor manejo a la pandemia.\nSi usted, no es capaz de guiar al pa\u00eds, renuncie y no de m\u00e1s Lora"}, {"id": "1349747893222207488", "text": "Bonito el negocio que le est\u00e1 montando el in\u00fatil e inservible @IvanDuque a las empresas de salud privadas. \u00bfSer\u00e1 por eso que no compra las vacunas? Pesi\u00d1e\u00f1e corrupto e inepto. \ud83d\udc47\ud83c\udffc\ud83d\udc47\ud83c\udffc\ud83d\udc47\ud83c\udffc\n\nhttps://t.co/mEWx1yCteU"}, {"id": "1349747862964416515", "text": "@AlexLopezMaya @IvanDuque Esa era la demora o el negocio como cuadrar el cartel de la vacuna."}, {"id": "1349747837630820354", "text": "@DanielSamperO WOW \nque gracioso"}, {"id": "1349747814331510785", "text": "Los integrantes del narcoterrorista @PartidoFARC pasan todo el d\u00eda trinando odio, groser\u00edas, mentiras en contra dl presidente @IvanDuque pero resulta q supermenmilo (@millersoto ) los denuncia x sus calumnias y ahora \u00e9l es el del odio y ellos los d paz. Sigan apoyando terroristas"}, {"id": "1349747793058029568", "text": "@P4ff3N @RevistaSemana @IvanDuque Yo soy d tangibles no hago pron\u00f3sticos q no tienen sustento alguno.\nY Ud siga creyendo q su Miss Petro va a llegar hacer Presidente \ud83e\udd2e\ud83e\udd2e"}, {"id": "1349747792655347723", "text": "@IvanDuque @MinSaludCol @MinInterior Vasta con que nueva un dedo para ratificar lo inepto que es. Esto no pasa sino en Colombia. Descarados hijos de puta!. https://t.co/CSPqzzDPeH"}, {"id": "1349747781007761414", "text": "@Ricardo66027038 @ArielAnaliza @IvanDuque @EEopinion Pues no s\u00e9 usted, en mi caso tengo independencia econ\u00f3mica, una sociedad de afectos con mi esposa desde hace 16 a\u00f1os, dos hijos sanos y vivo en el campo."}, {"id": "1349747774980562954", "text": "@IvanDuque hasta el momento se\u00f1or presidente salimos beneficiados y no los damos de cuenta sobre los incentivos usted como nuestro mandatario nos entender\u00e1 lo que estamos pasando muy amable por la atenci\u00f3n esperamos pronta respuesta Dios lo bendiga"}, {"id": "1349747772610781188", "text": "@richizuluaga @Alexand76435186 @DanOrdoez6 @anetheronslay @Pelicolombianas @DanielSamperO as\u00ed como el Uribismo le dice que usted es un violador de ni\u00f1os. Le dicen payaso, no llega ni a remedo de tonto, actitud pueril como ni\u00f1o mimado que lo ha tenido todo. Los payasos son personas respetables que trabajan. Ud es par\u00e1sito."}, {"id": "1349747766252208129", "text": "@AlexLopezMaya @Nessnio @IvanDuque En Colombia todo lo convierten en \"chanchullo\" y con mordida fabulosa"}, {"id": "1349747764624814080", "text": "@Pelicolombianas @DanielSamperO @petrogustavo @nicolaspetroB @charry_manager @AndresCamiloHR El pobre tipo est\u00e1 enfermo de odio."}, {"id": "1349747756152336384", "text": "@IvanDuque Si los rumores son ciertos, vas a pagar m\u00e1s de 20 d\u00f3lares por vacuna; un acto de corrupci\u00f3n grosero con el pa\u00eds. Aclare se\u00f1or"}, {"id": "1349747753044344841", "text": "@AlexLopezMaya @Nessnio @IvanDuque Siempre Colombia pierde."}, {"id": "1349747747080065025", "text": "@viejitafeliz @LeandroLaguna7 @edoa1 @CABLEPOLOMBIA @UranRigoberto @AlvaroUribeVel C\u00e1lmate paraquito de pacotilla. No todo el que piensa diferente a ustedes es guerrillero.\nPendejo."}, {"id": "1349747744647344129", "text": "\u00bfQu\u00e9 se siente matar o mandar a matar a otra persona, para poder cumplir mis objetivos; cuando esas personas asesinadas tienen familia, amigos y su propia vida. Que se siente @CeDemocratico, \u00c1lvaro Uribe @IvanDuque?\n\n@merv59 @MJDuzan @DavidRacero @GustavoBolivar @petrogustavo"}, {"id": "1349747740826341376", "text": "@manantomec @leocharrisg @Andr3aBlanco @DanielSamperO @richizuluaga Cambiar un \"r\u00e9gimen\"por otro...? La soluci\u00f3n est\u00e1 en encontrar un proyecto que  quiera gobernar para todos los colombianos y no s\u00f3lo para sus votantes..."}, {"id": "1349747736518811651", "text": "@Alexandranazeri @petrogustavo Y pues me imagino quien hizo negocio con el no, comienza por ur y termina en ibe, me imagino que tiene mucho familiar en el ej\u00e9rcito?"}, {"id": "1349747721515773956", "text": "Est\u00e1n afectando la econom\u00eda con su famoso toque de queda y su pico y c\u00e9dula. La \u00fanica medida obligatoria deber\u00eda ser utilizar el tapabocas algo que no est\u00e1n utilizando. Las personas necesitan comer y poder pagar un arriendo. @IvanDuque @QuinteroCalle  @ClaudiaLopez"}, {"id": "1349747706688925702", "text": "@petrogustavo Si al gobierno le dijeran que cada vacuna es un voto para el 2022 ya estar\u00edan vacunando hasta en el cementerio"}, {"id": "1349747693229404160", "text": "El gobierno de colombia bajo @AlvaroUribeVel  son unos ladrones corruptos genocidas compradores de testigos autores de masacres a y mafiosos narcotraficantes no se si falt\u00f3 algo https://t.co/k4qBaeBIEZ"}, {"id": "1349747688565317633", "text": "Cuando comenzara\nLa izquierda\ny sus secuaces verdes\nY amarillos\nA pedir di\u00e1logos\nCon las disidencias\nDe FARC\nC\u00f3mo la piden con el ELN\n...\nLo le\u00ed.\n@AlvaroUribeVel\n@PaolaSenadora \n@PalomaValenciaL"}, {"id": "1349747685050478592", "text": "@infopresidencia @IvanDuque La politiquer\u00eda la est\u00e1n haciendo ustedes!"}, {"id": "1349747683557322753", "text": "@petrogustavo La Universidad de Oxford:\n\n-Si se\u00f1or, ya estamos anotando su solicitud en nuestra m\u00e1quina de escribir invisible..., ORATE! https://t.co/UsfUZc7DqM"}, {"id": "1349747676838055937", "text": "El otro virus es el gobierno de @IvanDuque https://t.co/cNdK4Q5HAT"}, {"id": "1349747674531188741", "text": "@indignada2016 @IvanDuque No tengas dudas que lo har\u00e1n obligatorio, toca ir pensando una salida  yo por lo menos si me toca falsificar un certificado de esos lo har\u00e9, pero no me obligar\u00e1n a vacunarme"}, {"id": "1349747669099548673", "text": "@alan_brito08To @Ariasvilla @PublimetroCol @IvanDuque Mientras seamos una democracia, nunca estaremos peor que Venezuela. https://t.co/WU3veZwL5h"}, {"id": "1349747666926919683", "text": "Pongo en duda que sea involuntario, parece que fuera de forma maquiav\u00e9lica haci\u00e9ndole un favor @AlvaroUribeVel https://t.co/MvBYU0diOh"}, {"id": "1349747639491977218", "text": "@AlvaroUribeVel Que usted diga eso, es como que Hitler viera una noticia de un ni\u00f1o jud\u00edo muerto y le diera pesar. En fin, la hipocres\u00eda."}, {"id": "1349747629564035072", "text": "@EDR_CD @IvanDuque Ese  criminal  sue\u00f1a  que tiene alguna relevancia como revolucionario;  y resulta que no es m\u00e1s que  un narcotraficante vestido de https://t.co/BeJ5znGo9G hay personas que le  hayan causado da\u00f1o al Pa\u00eds, fuera de Pablo Escobar, \u00e9ste  lo puede igualar."}, {"id": "1349747623981445122", "text": "@richizuluaga @maryluzherran @DanielSamperO @leocharrisg Usted es uno de los promotores."}, {"id": "1349747602711957506", "text": "El Gobierno Nacional, liderado por el Presidente @IvanDuque, trabaja para brindar una soluci\u00f3n definitiva a la problem\u00e1tica en la v\u00eda Salamina-El Pi\u00f1on, en el departamento de Magdalena. \n#CompromisoConSalamina https://t.co/55PSSWB16t"}, {"id": "1349747597393715203", "text": "@CancinoAbog @petrogustavo @PartidoFARC @AlejandroChar Prohibido olvidar que se debe cagar antes de entrar a defender a un criminal y m\u00e1s a sabiendas de que se tiene diarrea"}, {"id": "1349747594474516481", "text": "@alex_guaza @ing_angarita7 @EusebioLeal2 @yesid977 @juliansolish @AlexLopezMaya @MarcelWorldd @IvanDuque @larepublica_co Como la que te ponen a ti en las nalgas?\n\nJaksjakaka"}, {"id": "1349747594168295428", "text": "@richizuluaga @Zenaida92166173 @DanielSamperO @leocharrisg M19 Gracias Constitucion Liberal de 1991 No se le Olvide. \ud83d\ude09"}, {"id": "1349747584680816642", "text": "@CancinoAbog @petrogustavo @PartidoFARC @AlejandroChar Oiga pero usted si q es mucho arrastrado lamebolas en este puto pa\u00eds, por eso le encanta defender corruptos y delincuentes.."}, {"id": "1349747584286470151", "text": "@CancinoAbog @petrogustavo @PartidoFARC @AlejandroChar Que no se le note al individuo\n        \n    \ud83d\udc80  @CancinoAbog \ud83d\udc80\n\nLa defensa de sus desvalorizadas accione$  en el  mercado de este \n         cochino establecimiento.\nHummmmmmmm"}], "meta": {"newest_id": "1349748385331470336", "oldest_id": "1349747584286470151", "result_count": 100, "next_token": "b26v89c19zqg8o3foshvhespjjavyoysqu8bad4bm14zh"}}