{"data": [{"id": "1349744281012023298", "text": "@richizuluaga @GeneramosDebate @leocharrisg @DanielSamperO Menos mal no odia https://t.co/7C7kHbArpp"}, {"id": "1349744270815731713", "text": "@AstridPeralta21 @JERobledo @TransMilenio @JOSEOBDULIO @EnriquePenalosa @ClaudiaLopez @Margaritarosadf @petrogustavo Total!\nEs bueno que te des cuenta que est\u00e1s del acomodado mientras nosotros de los que denunciamos a los acomodados!"}, {"id": "1349744269129621506", "text": "@CarlosCarrilloA @DanielSamperO Los buenos somos m\u00e1s, Uni\u00f3n muchachos  o Uribe nos monta otro presidente  @petrogustavo  @DanielSamperO Los que queremos el cambio debemos unirnos, a le tienen miedo a Petro  pero aman los que diga Uribe."}, {"id": "1349744265501532166", "text": "@CathyJuvinao Totalmente de acuerdo, @petrogustavo ,@PartidoFARC primera vez que estamos de acuerdo \ud83d\ude1d\ud83d\ude1d\ud83d\ude1d"}, {"id": "1349744259109429248", "text": "@DanielSamperO @richizuluaga @leocharrisg Para hacer que la gente vote por el menos barra brava de la camada?"}, {"id": "1349744253224816643", "text": "@petrogustavo Aich y ahora q carajos hizo duque, q desastre. Hummmm https://t.co/qCX8dyGY4d"}, {"id": "1349744244924280833", "text": "@DanielSamperO @richizuluaga @leocharrisg Me perdonar\u00e1n pero m\u00ed problema es este pueblo,no apruebo sus m\u00e9todos ni sus quejas,y no quiero hacer parte de esta demencia,todos tienen el mismo grado de responsabilidad,pero culpan al otro,y pido perd\u00f3n,pero creo que est\u00e1 violencia y divisi\u00f3n es el precio que deben pagar,q pena"}, {"id": "1349744214641438720", "text": "@AlexLopezMaya @IvanDuque Parece que el precio es el precio referencia de Pfizer-BionTech y no de AstraZeneca"}, {"id": "1349744211072081928", "text": "@pulzo @IvanDuque Este es un bobo util para el uribismo, payasooo."}, {"id": "1349744207506845699", "text": "@PoloDiazG @IvanDuque Ser\u00eda lo mismo que decir maten al cacas o maten a la muda o maten al jefe del clan esto es claro la defensa de la personas es tratar de distorsionar zafarse  aunque sean tipos que no sean actos para gobernar como es el caso del Magdalena quien tiene que actuar es la justicia"}, {"id": "1349744162413932545", "text": "Total, de acuerdo a los \u00faltimos sucesos con respecto a las FARC, pienso que han sido aliados de las derechas, de otra forma no se explica como cada vez que esos pol\u00edticos andan mal de aceptaci\u00f3n sale la guerrilla a salvarlos. @petrogustavo https://t.co/T0KMN1ja7Z"}, {"id": "1349744135188717568", "text": "@CancinoAbog @petrogustavo @PartidoFARC @AlejandroChar Ustedes en centro democr\u00e1tico tienen ex guerrilleros, en fin, la hipocres\u00eda\u203c\ufe0f"}, {"id": "1349744118734446592", "text": "@MinSaludCol @URosario @JuanMAnayaC Vacunas con sobrecosto.\n@MinSaludCol @IvanDuque No tiene  dios , no tienen Patria, s\u00f3lo  tienen bolsillos"}, {"id": "1349744100547977216", "text": "@ejduartec1 @petrogustavo T\u00edpico discurso de arrodillado lamebolas..."}, {"id": "1349744094864670721", "text": "@MauroToroO @IvanDuque @DanielSamperO @GustavoBolivar @CamaraColombia @elespectador @CathyJuvinao @PartidoVerdeCoL @ma_camiladiaz @WRadioColombia De verdad que lo del @CCongresoSenado es una completa vagabunderia y desidia con el caos que vive Colombia. #ElPeorGobiernoDeLaHistoria #ElPeorPresidenteDeLaHistoria"}, {"id": "1349744094294245378", "text": "@richizuluaga @nomasmara @DanOrdoez6 @anetheronslay @Pelicolombianas @petrogustavo No sea tan mentiroso, poco hombre"}, {"id": "1349744078427193346", "text": "@JulianJaraUribe @JorgeIvanOspina @IvanDuque Por eso estoy desarrollando a Colombia Paralela, para demostrar que si se pyeden hacer las cosas bien y sin corrupci\u00f3n."}, {"id": "1349744077659627525", "text": "@juangosa5 @Jhoansalvarez @petrogustavo Todo tiene un principio , as\u00ed como t\u00fa Uribe lo tubo y de a poco en 20 y tantos a\u00f1os ha echo tanto da\u00f1o al pa\u00eds.\nPetro va revertir todos esos planes diab\u00f3licos y x ende la dictadura."}, {"id": "1349744068260147201", "text": "@richizuluaga @JuanPelaez1027 @Betocoralg @DanielSamperO @leocharrisg Ac\u00e1 esta el de la denuncia ricardito. https://t.co/EoXR7jk2uq"}, {"id": "1349744046995103746", "text": "@richizuluaga @DcpCp @DanielSamperO @leocharrisg @petrogustavo Odio de clases? No mi amigo, lucha de clases, lucha de sociedades excluidas, sociedades que reclama derechos que se les han vulnerado."}, {"id": "1349744034831544323", "text": "@mano_purpura @richizuluaga @DanielSamperO @leocharrisg De los que he escuchado el que veo lo tiene m\u00e1s claro es @agaviriau desafortunadamente no quiere lanzarse al ruedo. En general no apoyo figuras, apoyo proyectos y el m\u00e1s cohesionado en ese sentido creer\u00eda es el partido verde"}, {"id": "1349744026883338240", "text": "@petrogustavo Como casi todo lo que publica, falso."}, {"id": "1349744025331527680", "text": "@petrogustavo A investigar, denunciar y si hay corrupci\u00f3n, c\u00e1rcel para los culpables sea quien sea.\nNo se puede robar con la plata para la vida,  que son las vacunas."}, {"id": "1349744024077398017", "text": "\"Ser\u00e9 candidato presidencial, es irreversible. En nuestro  partido \"Dignidad\", estamos construyendo las listas para Senado y C\u00e1mara e invito a los vallecaucanos a unirse a nosotros, a trabajar por Colombia\" Senador @JERobledo con @chalocali en 94.3 fm - https://t.co/pL0y2upzTv https://t.co/Gg14rgQ7HG"}, {"id": "1349744018306039808", "text": "@Bornpiolero @jrossone @carleal85 @West01Santiago @pulzo @MJDuzan @AlvaroUribeVel Progres y furiantiuribistas. \u00bfNo sabe leer? O ahora tb va a decir q Claudia L\u00f3pez  (y todas las p\u00e9simas alcald\u00edas bogotanas de los \u00faltimos 20 a\u00f1os, exceptuando las rescatables de Pe\u00f1alosa) han sido uribistas. \u00a1Del polista Samuel Moreno para todos los lados!"}, {"id": "1349744014115876864", "text": "@AstridPeralta21 @JERobledo @TransMilenio @JOSEOBDULIO @EnriquePenalosa @ClaudiaLopez @Margaritarosadf @petrogustavo Ese no es el punto, el punto es ser o no un vendido como Robledo! Me entiendes?"}, {"id": "1349744010047475712", "text": "@CathyJuvinao Por fin me toca estar de acuerdo con usted. Cuando un bandido como Marqu\u00e9z le hace un mandado a otros bandidos, acaba beneficiando a @AlvaroUribeVel que es quien los persigui\u00f3 y someti\u00f3 por a\u00f1os... Estamos de acuerdo"}, {"id": "1349744009154064385", "text": "@bascobscd @DCoronell @DanielSamperO le hablan"}, {"id": "1349743999192616962", "text": "@CancinoAbog @petrogustavo @PartidoFARC @AlejandroChar Dr. cancino  la mayor\u00eda  tienen  las manos untadas de  sangre a  quienes defiendes? conciencia  nula"}, {"id": "1349743993328967681", "text": "@YoAlejoV @DanielSamperO Esos son los amigos de @DanielSamperO https://t.co/kC30MhlgCm"}, {"id": "1349743988484546560", "text": "@DanielSamperO @richizuluaga @leocharrisg Mira payaso para que sigas promocionando a la gente de extremo centro, aunque no me sorprende nada viniendo de ti ya que perteneces a uno de esos extremos, payaso. https://t.co/eMeVvbscLn"}, {"id": "1349743974722912257", "text": "@CancinoAbog @petrogustavo @PartidoFARC @AlejandroChar Espero hable en ese mismo termino de su clientes entre ellos el #82"}, {"id": "1349743970591666176", "text": "Se abre un nuevo cartel en Colombia, liderado por @IvanDuque y la banda del @CeDemocratico el partido de gobierno: el cartel de vacunas Covid. La peor pandemia de Colombia es la corrupci\u00f3n, sin duda"}, {"id": "1349743966598606849", "text": "@willy_araujor @Johan16ss @MinSaludCol @INSColombia @Fruizgomez @ViceColombia @Supersalud @MinInterior @UNGRD @IvanDuque @urnadecristal @infopresidencia Y yo tambi\u00e9n defiendo a mi papi."}, {"id": "1349743953785069574", "text": "@JaderGuerra @petrogustavo Son respuestas sin fundamento y m\u00e1s emocionales por su afinidad pol\u00edtica; pero ojal\u00e1 escuchara, analizar\u00e1 y se diera cuenta que estamos gobernados por unos ineptos o quiz\u00e1 ya lo analizo y le da verg\u00fcenza consigo mismo aceptarlo, porque lo ayud\u00f3 a elegir."}, {"id": "1349743953667612686", "text": "@AlexLopezMaya @DavidRacero @IvanDuque Chanchullo"}, {"id": "1349743951545298946", "text": "#DuqueMentiroso politiquero @IvanDuque @infopresidencia https://t.co/Gtzdl6PFEm"}, {"id": "1349743949813051393", "text": "@DanielSamperO @fcarrilloflorez Me parece que despu\u00e9s de Ordo\u00f1ez, cualquiera pod\u00eda mejor, sin embargo considero que su labor fue buena."}, {"id": "1349743946499567623", "text": "@yoyanosoy @Bornpiolero @carleal85 @West01Santiago @pulzo @MJDuzan @AlvaroUribeVel La verdad yo no apoyo ni apoyare a nadie de las Farc, de igual manera a ninguno de ultra derecha, son los extremos bajo una misma ideolog\u00eda, usar el poder para beneficio personal"}, {"id": "1349743931744014340", "text": "@CathyJuvinao @IvanDuque Sin valores, sin \u00e9tica, sin moral. Este pa\u00eds y su clase pol\u00edtica es una alcantarilla, huele mal, se ve mal y se tapan entre ellos"}, {"id": "1349743922298417152", "text": "@williamfer94 @PizarroMariaJo @petrogustavo Estoy de acuerdo con esa idea."}, {"id": "1349743909199613954", "text": "El tibio que no genera odio @DanielSamperO que tal\ud83d\udc47 https://t.co/4lx84jLxa7"}, {"id": "1349743906267803656", "text": "@CARLOSFMEJIA @AlvaroUribeVel PARA LO \u00daNICO QUE SON BUENOS , ES PARA HACER EL MAL!!!  \nBELLACOS HPS!!!"}, {"id": "1349743906204876800", "text": "@RamiroBejaranoG @Moro_kuni @IvanDuque @FiscaliaCol @hrw_espanol @JMVivancoHRW Antes contestaron !\nPorque que 70 para ineptos!!"}, {"id": "1349743900848758787", "text": "@Enoin @OscarJulianFuen @ghitis @IvanDuque Pues mirese haber que esta haciendo....porque ese indio no puede ser si no usted. Ese personaje, nunca lo hab\u00eda conocido hasta ahora!! Sin duda por eso tus preferencias!!"}, {"id": "1349743898432823299", "text": "@GatoMota @IvanDuque Lo bloquearon por \ud83d\udc38\ud83d\ude02"}, {"id": "1349743884767735809", "text": "@YoAlejoV @DanielSamperO No lo hagan famoso. Miren d\u00f3nde empez\u00f3 Polo Polo...."}, {"id": "1349743877834616837", "text": "@Sergio_FARC @IvanDuque @millersoto Estos narcoterroristas violadores con la \u00e9tica y moral de un santo ahora"}, {"id": "1349743868691025923", "text": "@castillobuelvas @Johan16ss @MinSaludCol @INSColombia @Fruizgomez @ViceColombia @Supersalud @MinInterior @UNGRD @IvanDuque @urnadecristal @infopresidencia Pero dilo sin llorar."}, {"id": "1349743863016075265", "text": "Todos sabemos que @IvanDuque es un pusil\u00e1nime, inepto y todo lo que ustedes quieran, pero un simulacro de vacunaci\u00f3n no se le ocurre ni a \u00e9l. NO SEAN HIJUEPUTAS!!!"}, {"id": "1349743859996237827", "text": "@Nessnio @JORGE_A_LARA @CeDemocratico @IvanDuque Se nota que hay negocio de por medio, guarden este twit, a futuro se va a descubrir el cartel de las vacunas, se nota que son corruptos y descarados de frente."}, {"id": "1349743838240382981", "text": "@IvanDuque dej\u00e1 la payasada. Cu\u00e1l simulacro de vacunaci\u00f3n ni que nada. Compr\u00e1 esas vacunas ya, las jeringas y   Empiecen a aplicar esa vaina. Dej\u00e1 de improvisar."}, {"id": "1349743836151607296", "text": "@DanielSamperO Su hipocresia me repugna."}, {"id": "1349743820422995968", "text": "@YASS31547764 @IvanDuque No necesitamos buscarlos, ellos llegan solitos, entiende son Bandidos."}, {"id": "1349743811581325313", "text": "@PoloDiazG @IvanDuque Los alias est\u00e1n puestos y no indica que sean eso pero se sabe a quien se est\u00e1n dirigiendo la verdad que eso no es para estar jugando por muy mal que est\u00e9n haciendo para eso est\u00e1 la justicia para que los condene m\u00e1s bien reformemos la justicia para que act\u00fae contra la corrupci\u00f3n"}, {"id": "1349743807718420483", "text": "@Leodetodoslost1 @Javehl2 @Eduardo9j @Betocoralg @DanielSamperO @richizuluaga @leocharrisg Es una falacia de Hombre de paja, asumir que soy Uribista, para reducir lo que se dice a una doctrina ya impuesta, para nada, no soy ni uribista ni petrista por eso me doy el lujo de analizar a los exponentes de cada lado, de forma cr\u00edtica y sesgos ni fanatismo."}, {"id": "1349743799199817728", "text": "@IvanDuque Evento de riesgo es vivir en Colombia con este gobierno asesino y corrupto"}, {"id": "1349743799099142145", "text": "@willyruizmo @petrogustavo vaya!!!... la desinformacion del ejercito y la policia esta presente en twitter tratando de hacer su trabajo... pero afortunadamente los periodicos de la epoca dicen lo contrario... que fueron TOMBOS quienes se las dieron de listos y secuestraron unos ni\u00f1os hijos del narcotrafico"}, {"id": "1349743788101664773", "text": "@MiltonBernal2 @AlvaroUribeVel @CeDemocratico Tanta es su ignorancia para esta discucion que habla de un expresidiario.. Para ser expresidiario debe haber existido una condena la cual hasta ahora no a sido emitida por ningun juez en colombia, por q el proceso esta en tramite es decir no hay ni inocencia ni culpabilidad"}, {"id": "1349743779989909505", "text": "@Swavp96 @Johan16ss @MinSaludCol @INSColombia @Fruizgomez @ViceColombia @Supersalud @MinInterior @UNGRD @IvanDuque @urnadecristal @infopresidencia Si importa."}, {"id": "1349743777246752783", "text": "@AlvaroUribeVel Jajajaja uribe viejo mk! \ud83d\ude0c"}, {"id": "1349743774663106560", "text": "@AlexLopezMaya @IvanDuque No salimos de un estado de corrupci\u00f3n!!! \nEse es el problema de mi pa\u00eds."}, {"id": "1349743765112680448", "text": "@DanielSamperO @richizuluaga @leocharrisg 7 la izquierda desesperada por su propia salvaci\u00f3n,pero verlos cerca de m\u00ed parque fumando marihuana y hablando de petro no me anima,como quisiera,yo detesto esos vicios,y la derecha tan ego\u00edsta,tan insensible,amoral,todos son una decepci\u00f3n para la vida,y as\u00ed no se hace pa\u00eds."}, {"id": "1349743755742621697", "text": "@DanielSamperO @richizuluaga @leocharrisg No soy petrista ni uribista, pero eso no me impide decir que hoy por hoy, votar\u00eda por Petro en 2022"}, {"id": "1349743745743400964", "text": "@AlexLopezMaya @IvanDuque no espero menos del imbecil que regalo el oro.\nel imbecil es @IvanDuque"}, {"id": "1349743732153851908", "text": "@RicardoVivas71 @Johan16ss @MinSaludCol @INSColombia @Fruizgomez @ViceColombia @Supersalud @MinInterior @UNGRD @IvanDuque @urnadecristal @infopresidencia Buenos D\u00edas"}, {"id": "1349743727615610881", "text": "Ya lo llamo la Corte Suprema, a imputaci\u00f3n de cargos, no les da verg\u00fcenza, sabiendo, que estaba involucrado en Corrupci\u00f3n @IvanDuque lo nombra https://t.co/WFuiiK1ce9"}, {"id": "1349743718740463621", "text": "Triste y sombr\u00edo el panorama de nuestro pa\u00eds con un tipo tan pusil\u00e1nime , nefasto, bruto y minusv\u00e1lido mental como @IvanDuque y todo su combo de ratas corruptas y asquerosas! Hacemos algo para las pr\u00f3ximas elecciones o no ?"}, {"id": "1349743711752769536", "text": "@JulianJaraUribe @JorgeIvanOspina @IvanDuque Estoy en las mismas, soy independiente, tengo para este fin de semana unos pedidos, no los voy a poder entregar. Y el arriendo y la comida no dan espera. Ah\u00ed que!! Que nos lleve el carajo?"}, {"id": "1349743710712508417", "text": "@leocharrisg @Andr3aBlanco @manantomec @DanielSamperO @richizuluaga Un buen equipo no se hace en torno a candidatos que se creen la \"\u00fanica opci\u00f3n\"..."}, {"id": "1349743709491965958", "text": "@millersoto @PGN_COL @SandraFARC @Sergio_FARC @IvanDuque Ojal\u00e1 le pusieran el mismo entusiasmo a exigirle las vacunas al cerdo homicida, pirobos hijueputas"}, {"id": "1349743699517956103", "text": "@SandraFARC @IvanDuque Est\u00e1 asquerosa si es bien mrda. Si no la compran es malo, si la compran es malo. V\u00e1yase para otro lado malprda mantenida y asesina"}, {"id": "1349743689946554370", "text": "@AlexLopezMaya @IvanDuque Cual es su fuente?"}, {"id": "1349743688923181058", "text": "@alexa3400 @AlexLopezMaya @IvanDuque Bueno, pero no se esta criticando su compra sino el precio de compra, que ser\u00eda inflado. \u00bfA usted le gusta vivir en un pa\u00eds en quiebra? Tenga en cuenta que es como vender el futuro ya que el estancamiento de la quiebra de un Estado genera efectos gravisimos."}, {"id": "1349743682623320070", "text": "@danielmercadox @Johan16ss @MinSaludCol @INSColombia @Fruizgomez @ViceColombia @Supersalud @MinInterior @UNGRD @IvanDuque @urnadecristal @infopresidencia Respeta a mi pap\u00e1."}, {"id": "1349743680899444736", "text": "@IvanDuque Estimado Presidente, agradezco estudie la posibilidad que las empresas entreguen a sus empleados directamente las cesantias del a\u00f1o 2020, esto con el fin de poder subsanar deudas que tienen las personas motivados a la pandemia,"}, {"id": "1349743675321044993", "text": "@petrogustavo Mijo, ac\u00e1 usted no hace sino estorbo, v\u00e1yase para all\u00e1 y se nacionaliza y deja de joder, gracias."}, {"id": "1349743664751386631", "text": "@brayanmartinmed @Johan16ss @MinSaludCol @INSColombia @Fruizgomez @ViceColombia @Supersalud @MinInterior @UNGRD @IvanDuque @urnadecristal @infopresidencia Respeta a mi pap\u00e1."}, {"id": "1349743663350505473", "text": "Aunando recursos para el 2022 en eso est\u00e1n..... @WRadioColombia @RevistaSemana @BluRadioCo @CaracolRadio @NoticiasUno @JERobledo @ELTIEMPO @elespectador @CanalCapital @Citytv @lafm @CMILANOTICIA @NTN24 @vanguardiacom @elpaiscali @elheraldoco @NoticiasCaracol @CanalRCN https://t.co/4iy1es4nod"}, {"id": "1349743643314315264", "text": "@leocharrisg @pormillano @DanielSamperO @richizuluaga @Tolaymaruja Todos saben que los tibios prefieren perpetuar al uribismo en el poder a que llegue cualquier otra corriente pol\u00edtica diferentes a ellos,  las mas mezquinos sin duda"}, {"id": "1349743637496737793", "text": "@Fabricamemescol @Johan16ss @MinSaludCol @INSColombia @Fruizgomez @ViceColombia @Supersalud @MinInterior @UNGRD @IvanDuque @urnadecristal @infopresidencia Respeta a mi pap\u00e1."}, {"id": "1349743636137840644", "text": "Ah\u00ed le hablan @AlvaroUribeVel . https://t.co/iOoy7yyex2"}, {"id": "1349743630878179328", "text": "@DanielSamperO @richizuluaga @leocharrisg BOBAZO!"}, {"id": "1349743627468210178", "text": "@UrielPe17016025 @Nessnio @CeDemocratico @IvanDuque No entiendo quienes son los marihuaneros. Me explicas?"}, {"id": "1349743625597562882", "text": "Nadie incita m\u00e1s al terrorismo que \u00c1lvaro Uribe V\u00e9lez (@AlvaroUribeVel) con sus \"celebres fraces\" castrochabismo, j\u00f3venes de Farc, hay buenos muertos, neochavismo, o autoridad con criterio social implica masacres.\nhttps://t.co/Oag8Aj6emV"}, {"id": "1349743620786704384", "text": "@CarlosCarrilloA @DanielSamperO Print para los bloqueados"}, {"id": "1349743603128659974", "text": "@AlexLopezMaya @IvanDuque Que doble hijueputas, no saben c\u00f3mo robar."}, {"id": "1349743581880266757", "text": "La \u00d1e\u00f1epolitica en manos de:\n@IvanDuque! https://t.co/ewizALVXeD"}, {"id": "1349743576637464579", "text": "@AlexLopezMaya @IvanDuque Opino que el negociado es de un HP mentiroso."}, {"id": "1349743560418091008", "text": "@AlexLopezMaya @IvanDuque Ser\u00e1 real ese precio de negociaci\u00f3n de las vacunas?? O ser\u00e1 que ese valor es el que los est\u00e1n informando, y por debajo puede haber otra negociaci\u00f3n a precio reales?  En ambos casos: corrupci\u00f3n total! @FiscaliaCol @CGR_Colombia"}, {"id": "1349743511562821638", "text": "@DanielSamperO El es el jefe pol\u00edtico de la coalici\u00f3n."}, {"id": "1349743497901912065", "text": "@hammer105 @dianamotavo @ivancho67 @Fruizgomez @IvanDuque En masa! \ud83e\udd23"}, {"id": "1349743496102637570", "text": "@jahammed @millersoto @AngelaUru72 @PGN_COL @SandraFARC @Sergio_FARC @IvanDuque VEZ*\nMi escribir saben. \ud83e\udd26\ud83c\udffc\u200d\u2640\ufe0f"}, {"id": "1349743495200780288", "text": "@CancinoAbog @petrogustavo @PartidoFARC @AlejandroChar Aboganster,usted a cu\u00e1l  pertenece. https://t.co/7NYR3wQc5i"}, {"id": "1349743492415815681", "text": "@petrogustavo Los que no somos adoctrinados y vivimos la \u00e9poca del M19, recordamos sus alianzas con el cartel de Medell\u00edn que no justamente ten\u00eda el prop\u00f3sito de Justicia Social."}, {"id": "1349743472857780229", "text": "@RaulPer74922220 @Ricardo_G0_ @IvanDuque @MinSaludCol @MinInterior Yo le ped\u00ed a la jefe del hospital que me dejara seguir que yo quer\u00eda hacer parte de la lucha contra est\u00e1 situaci\u00f3n que estamos viviendo y me negaron la posibilidad y me dijeron que era una simple practicante de enfermer\u00eda y me qued\u00e9 sin terminar las practicas"}, {"id": "1349743466918653961", "text": "@IvanDuque en el tema de las vacunas parece asesorado por LOS RASTROJOS.\n@infopresidencia\n@IvanDuque\n@washingtonpost\n@nytimes.\nEl uribismo sabe q entre m\u00e1s demora MENOS POBRES. https://t.co/q7n19hHrss"}, {"id": "1349743457355640832", "text": "@ISAZULETA @merv59 @AUGUSTOOCAMPO @Betocoralg @CABLEPOLOMBIA @AntonioGranoble @ElQueLosDELATA @migueldelrioabg @LUISEROLAVE @ColombiaHumana_ @petrogustavo @GustavoBolivar @aplastapayasos Muy caro."}, {"id": "1349743414527590400", "text": "Usan los recursos p\u00fablicos para crear la vacuna y luego, un intermedio la vende en precios alarmantes...!!\n\nTiene algo que ver \nLuis Carlos sarmiento angulo en esto?\n#FelizJueves https://t.co/k3y9Vi2vLA https://t.co/Sgqqe5YJio"}, {"id": "1349743410987593728", "text": "Invito a consultar la Carta dirigida a @IntlCrimCourt entre otras autoridades, realizada por @MonitoreoCol en el caso penal que se sigue a @AlvaroUribeVel. De importancia la solicitud de protecci\u00f3n a los testigos del caso. https://t.co/0fYd5lBX8P"}], "meta": {"newest_id": "1349744281012023298", "oldest_id": "1349743410987593728", "result_count": 100, "next_token": "b26v89c19zqg8o3foshvhespdglcinq95jtb6gs89f0cd"}}