{"data": [{"id": "1349748060126142464", "text": "@MauroNeivaDiaz @IvanDuque https://t.co/FDyphJiIKa ac\u00e1 le dejo para que vea por es es tan importante NO tragar entero."}, {"id": "1349748047421566977", "text": "@Andreshurtado_7 @IvanDuque @MinSaludCol Y cuando llegan las vacunas?"}, {"id": "1349748042711375873", "text": "@Andreshurtado_7 @IvanDuque @MinSaludCol Jajajajaja pero falta lo m\u00e1s importante, las vacunas!!! Puro til\u00edn til\u00edn y nada de paletas!!!"}, {"id": "1349748042006716416", "text": "@DanielSamperO S\u00famele a los periodistas bienpensantes."}, {"id": "1349748017633570818", "text": "@Mamertality @DanielSamperO No entend\u00ed... \ud83e\udd74"}, {"id": "1349748009760940033", "text": "@HFCardonaG @MONYRODRIGUEZOF @Ginethdani Le hace trampa a la democracia el presidente @IvanDuque \u00bfQui\u00e9n gana con esa actitud? El Chisme Democr\u00e1tico le tiene miedo a la democracia  y se creen vivos con sus jugaditas"}, {"id": "1349748009475694594", "text": "@dataiFX @IvanDuque @MinSaludCol Con esa cara parece ser imbecil, y con esos comentarios lo confirma... pedirle a un pol\u00edtico que no robe. Jajajaja"}, {"id": "1349748004337680384", "text": "@GustavoBolivar @Nessnio @AlexLopezMaya @IvanDuque O un \"Negociazo\"?"}, {"id": "1349747996842483712", "text": "@NicolsMejaSure1 @fragar26 @RubenDbustaman1 @MinSaludCol @infopresidencia @IvanDuque @ViceColombia @urnadecristal @UNGRD @MinInterior @Fruizgomez @INSColombia @Supersalud Es normal que se inclementes un 50% las muertes diarias en promedio comprado con el a\u00f1o anterior, jajaja claro campe\u00f3n"}, {"id": "1349747991381422080", "text": "@DanielSamperO @richizuluaga @leocharrisg Usted es un tibio de mierda y tibio = uribestia."}, {"id": "1349747980421767169", "text": "@EstebanMerchan7 @JERobledo Hay que discutir sobre cu\u00e1l es el m\u00e1s in\u00fatil, voto por @GustavoBolivar"}, {"id": "1349747978714689537", "text": "@richizuluaga @KidACamilo93 @CarlosCarrilloA @DanielSamperO La gente vota por emocion y NO por razon!! ASI ES LA POLITICA EN COLOMBIA EN ESTADOS UNIDOS Y EUROPA, CREO QUE ES TANTO LO QUE EL URIBISMO NO LE CUMPLIO AL PUEBLO COLOMBIANO, QUE MASIVAMENTE LE VAN A DAR EL APOYO A PETRO, NOSOTROS COMO IZQ QUEREMOS UN PAIS PARA TODOS!!!"}, {"id": "1349747972284801024", "text": "@Nessnio @CeDemocratico @IvanDuque Solo se quieren robar 10 USD por vacuna. Es que ustedes todo les parece malo. \n\nQue hp's tan perversos"}, {"id": "1349747949560061961", "text": "@DanielSamperO Ni m\u00e1s, ni menos"}, {"id": "1349747947530018820", "text": "@VickyDavilaH Aveces pienso que Iv\u00e1n M\u00e1rquez, @RoyBarreras @AABenedetti y @GustavoBolivar nos ayudan para que en 2022 @petrogustavo no sea Presidente y el candidato de derecha gane en primera vuelta."}, {"id": "1349747934607388674", "text": "@williamfer94 @PizarroMariaJo @petrogustavo Discrepo. @FranciaMarquezM ser\u00eda una buena opci\u00f3n . A @PizarroMariaJo la necesitamos en el congreso"}, {"id": "1349747929528074243", "text": "Y como voy ah\u00ed  yo?\n@IvanDuque https://t.co/SBMVgeoAnF"}, {"id": "1349747928232046592", "text": "@AlexLopezMaya @IvanDuque Igual a los contratos que firmaba ud mismo, cu\u00e1ndo estuvo en @EMCALIoficial."}, {"id": "1349747927334465536", "text": "@Fillipo222 @IvanDuque Yo creo que se va a robar la plata, y no va a vacunar a nadie. y para la camp\u00e0\u00f1a 2022 del uribismo ser\u00e1 meter miedo de si no se vota por ellos, no habr\u00e1 vacuna para nadie, porque los comunistas no van a vacunar a nadie."}, {"id": "1349747919809900554", "text": "@ClaudiaLopez @Fruizgomez @MinSaludCol @Bogota La \"guasona\" @ClaudiaLopez siempre buscando culpables, no construye, no trabaja en equipo y es una inepta. Pronto dir\u00e1 que @IvanDuque es el responsable de que se haya ido a vacaciones con su \"ternera\". Hay que revocarla.\n#RevocatoriaClaudiaLopez"}, {"id": "1349747918606118914", "text": "@IvanDuque \ud83d\ude03\ud83d\ude03\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude01\ud83d\ude00\ud83d\ude01\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83e\udd23\ud83d\ude03\ud83d\ude04\ud83d\ude04\ud83d\ude05\ud83d\ude05\ud83d\ude05\ud83d\ude04\ud83d\ude04\ud83d\ude03\ud83d\ude03\ud83d\ude03\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83d\ude02\n\u00bfQu\u00e8 el gobierno qu\u00e8????"}, {"id": "1349747908887904258", "text": "@millersoto @IvanDuque @petrogustavo @GustavoBolivar @RoyBarreras @IvanCepedaCast @JERobledo @angelamrobledo Eso se le llama patriotismo. Todos a defender la vacuna. Quie no se la ponga. Problema de \u00e9l o ella."}, {"id": "1349747895436800003", "text": "@IvanDuque @MinSaludCol @MinInterior Se\u00f1or presidente, usted es un fiasco, es una verg\u00fcenza para la comunidad internacional; que mentiras va decir para justificar su incapacidad para gobernar y darle un mejor manejo a la pandemia.\nSi usted, no es capaz de guiar al pa\u00eds, renuncie y no de m\u00e1s Lora"}, {"id": "1349747893222207488", "text": "Bonito el negocio que le est\u00e1 montando el in\u00fatil e inservible @IvanDuque a las empresas de salud privadas. \u00bfSer\u00e1 por eso que no compra las vacunas? Pesi\u00d1e\u00f1e corrupto e inepto. \ud83d\udc47\ud83c\udffc\ud83d\udc47\ud83c\udffc\ud83d\udc47\ud83c\udffc\n\nhttps://t.co/mEWx1yCteU"}, {"id": "1349747862964416515", "text": "@AlexLopezMaya @IvanDuque Esa era la demora o el negocio como cuadrar el cartel de la vacuna."}, {"id": "1349747837630820354", "text": "@DanielSamperO WOW \nque gracioso"}, {"id": "1349747814331510785", "text": "Los integrantes del narcoterrorista @PartidoFARC pasan todo el d\u00eda trinando odio, groser\u00edas, mentiras en contra dl presidente @IvanDuque pero resulta q supermenmilo (@millersoto ) los denuncia x sus calumnias y ahora \u00e9l es el del odio y ellos los d paz. Sigan apoyando terroristas"}, {"id": "1349747793058029568", "text": "@P4ff3N @RevistaSemana @IvanDuque Yo soy d tangibles no hago pron\u00f3sticos q no tienen sustento alguno.\nY Ud siga creyendo q su Miss Petro va a llegar hacer Presidente \ud83e\udd2e\ud83e\udd2e"}, {"id": "1349747792655347723", "text": "@IvanDuque @MinSaludCol @MinInterior Vasta con que nueva un dedo para ratificar lo inepto que es. Esto no pasa sino en Colombia. Descarados hijos de puta!. https://t.co/CSPqzzDPeH"}, {"id": "1349747781007761414", "text": "@Ricardo66027038 @ArielAnaliza @IvanDuque @EEopinion Pues no s\u00e9 usted, en mi caso tengo independencia econ\u00f3mica, una sociedad de afectos con mi esposa desde hace 16 a\u00f1os, dos hijos sanos y vivo en el campo."}, {"id": "1349747774980562954", "text": "@IvanDuque hasta el momento se\u00f1or presidente salimos beneficiados y no los damos de cuenta sobre los incentivos usted como nuestro mandatario nos entender\u00e1 lo que estamos pasando muy amable por la atenci\u00f3n esperamos pronta respuesta Dios lo bendiga"}, {"id": "1349747772610781188", "text": "@richizuluaga @Alexand76435186 @DanOrdoez6 @anetheronslay @Pelicolombianas @DanielSamperO as\u00ed como el Uribismo le dice que usted es un violador de ni\u00f1os. Le dicen payaso, no llega ni a remedo de tonto, actitud pueril como ni\u00f1o mimado que lo ha tenido todo. Los payasos son personas respetables que trabajan. Ud es par\u00e1sito."}, {"id": "1349747766252208129", "text": "@AlexLopezMaya @Nessnio @IvanDuque En Colombia todo lo convierten en \"chanchullo\" y con mordida fabulosa"}, {"id": "1349747764624814080", "text": "@Pelicolombianas @DanielSamperO @petrogustavo @nicolaspetroB @charry_manager @AndresCamiloHR El pobre tipo est\u00e1 enfermo de odio."}, {"id": "1349747756152336384", "text": "@IvanDuque Si los rumores son ciertos, vas a pagar m\u00e1s de 20 d\u00f3lares por vacuna; un acto de corrupci\u00f3n grosero con el pa\u00eds. Aclare se\u00f1or"}, {"id": "1349747753044344841", "text": "@AlexLopezMaya @Nessnio @IvanDuque Siempre Colombia pierde."}, {"id": "1349747747080065025", "text": "@viejitafeliz @LeandroLaguna7 @edoa1 @CABLEPOLOMBIA @UranRigoberto @AlvaroUribeVel C\u00e1lmate paraquito de pacotilla. No todo el que piensa diferente a ustedes es guerrillero.\nPendejo."}, {"id": "1349747744647344129", "text": "\u00bfQu\u00e9 se siente matar o mandar a matar a otra persona, para poder cumplir mis objetivos; cuando esas personas asesinadas tienen familia, amigos y su propia vida. Que se siente @CeDemocratico, \u00c1lvaro Uribe @IvanDuque?\n\n@merv59 @MJDuzan @DavidRacero @GustavoBolivar @petrogustavo"}, {"id": "1349747740826341376", "text": "@manantomec @leocharrisg @Andr3aBlanco @DanielSamperO @richizuluaga Cambiar un \"r\u00e9gimen\"por otro...? La soluci\u00f3n est\u00e1 en encontrar un proyecto que  quiera gobernar para todos los colombianos y no s\u00f3lo para sus votantes..."}, {"id": "1349747736518811651", "text": "@Alexandranazeri @petrogustavo Y pues me imagino quien hizo negocio con el no, comienza por ur y termina en ibe, me imagino que tiene mucho familiar en el ej\u00e9rcito?"}, {"id": "1349747721515773956", "text": "Est\u00e1n afectando la econom\u00eda con su famoso toque de queda y su pico y c\u00e9dula. La \u00fanica medida obligatoria deber\u00eda ser utilizar el tapabocas algo que no est\u00e1n utilizando. Las personas necesitan comer y poder pagar un arriendo. @IvanDuque @QuinteroCalle  @ClaudiaLopez"}, {"id": "1349747706688925702", "text": "@petrogustavo Si al gobierno le dijeran que cada vacuna es un voto para el 2022 ya estar\u00edan vacunando hasta en el cementerio"}, {"id": "1349747693229404160", "text": "El gobierno de colombia bajo @AlvaroUribeVel  son unos ladrones corruptos genocidas compradores de testigos autores de masacres a y mafiosos narcotraficantes no se si falt\u00f3 algo https://t.co/k4qBaeBIEZ"}, {"id": "1349747688565317633", "text": "Cuando comenzara\nLa izquierda\ny sus secuaces verdes\nY amarillos\nA pedir di\u00e1logos\nCon las disidencias\nDe FARC\nC\u00f3mo la piden con el ELN\n...\nLo le\u00ed.\n@AlvaroUribeVel\n@PaolaSenadora \n@PalomaValenciaL"}, {"id": "1349747685050478592", "text": "@infopresidencia @IvanDuque La politiquer\u00eda la est\u00e1n haciendo ustedes!"}, {"id": "1349747683557322753", "text": "@petrogustavo La Universidad de Oxford:\n\n-Si se\u00f1or, ya estamos anotando su solicitud en nuestra m\u00e1quina de escribir invisible..., ORATE! https://t.co/UsfUZc7DqM"}, {"id": "1349747676838055937", "text": "El otro virus es el gobierno de @IvanDuque https://t.co/cNdK4Q5HAT"}, {"id": "1349747674531188741", "text": "@indignada2016 @IvanDuque No tengas dudas que lo har\u00e1n obligatorio, toca ir pensando una salida  yo por lo menos si me toca falsificar un certificado de esos lo har\u00e9, pero no me obligar\u00e1n a vacunarme"}, {"id": "1349747669099548673", "text": "@alan_brito08To @Ariasvilla @PublimetroCol @IvanDuque Mientras seamos una democracia, nunca estaremos peor que Venezuela. https://t.co/WU3veZwL5h"}, {"id": "1349747666926919683", "text": "Pongo en duda que sea involuntario, parece que fuera de forma maquiav\u00e9lica haci\u00e9ndole un favor @AlvaroUribeVel https://t.co/MvBYU0diOh"}, {"id": "1349747639491977218", "text": "@AlvaroUribeVel Que usted diga eso, es como que Hitler viera una noticia de un ni\u00f1o jud\u00edo muerto y le diera pesar. En fin, la hipocres\u00eda."}, {"id": "1349747629564035072", "text": "@EDR_CD @IvanDuque Ese  criminal  sue\u00f1a  que tiene alguna relevancia como revolucionario;  y resulta que no es m\u00e1s que  un narcotraficante vestido de https://t.co/BeJ5znGo9G hay personas que le  hayan causado da\u00f1o al Pa\u00eds, fuera de Pablo Escobar, \u00e9ste  lo puede igualar."}, {"id": "1349747623981445122", "text": "@richizuluaga @maryluzherran @DanielSamperO @leocharrisg Usted es uno de los promotores."}, {"id": "1349747602711957506", "text": "El Gobierno Nacional, liderado por el Presidente @IvanDuque, trabaja para brindar una soluci\u00f3n definitiva a la problem\u00e1tica en la v\u00eda Salamina-El Pi\u00f1on, en el departamento de Magdalena. \n#CompromisoConSalamina https://t.co/55PSSWB16t"}, {"id": "1349747597393715203", "text": "@CancinoAbog @petrogustavo @PartidoFARC @AlejandroChar Prohibido olvidar que se debe cagar antes de entrar a defender a un criminal y m\u00e1s a sabiendas de que se tiene diarrea"}, {"id": "1349747594474516481", "text": "@alex_guaza @ing_angarita7 @EusebioLeal2 @yesid977 @juliansolish @AlexLopezMaya @MarcelWorldd @IvanDuque @larepublica_co Como la que te ponen a ti en las nalgas?\n\nJaksjakaka"}, {"id": "1349747594168295428", "text": "@richizuluaga @Zenaida92166173 @DanielSamperO @leocharrisg M19 Gracias Constitucion Liberal de 1991 No se le Olvide. \ud83d\ude09"}, {"id": "1349747584680816642", "text": "@CancinoAbog @petrogustavo @PartidoFARC @AlejandroChar Oiga pero usted si q es mucho arrastrado lamebolas en este puto pa\u00eds, por eso le encanta defender corruptos y delincuentes.."}, {"id": "1349747584286470151", "text": "@CancinoAbog @petrogustavo @PartidoFARC @AlejandroChar Que no se le note al individuo\n        \n    \ud83d\udc80  @CancinoAbog \ud83d\udc80\n\nLa defensa de sus desvalorizadas accione$  en el  mercado de este \n         cochino establecimiento.\nHummmmmmmm"}, {"id": "1349747575390408706", "text": "Y todos tan da\u00f1inos para el pa\u00eds. https://t.co/O1DCERQoL5"}, {"id": "1349747568419471361", "text": "@CarlosCarrilloA @DanielSamperO Profe no le den bola a este payaso.\n\ud83e\udd21\ud83e\udd21\ud83e\udd21"}, {"id": "1349747559351410693", "text": "@jcpastrana Cierto @IvanDuque es un Inepto .\n@AlvaroUribeVel @CeDemocratico @ernestomaciast \n\n@RafaNietoLoaiza"}, {"id": "1349747557875003393", "text": "@CarlosCarrilloA @DanielSamperO Que mamera los aleluyos de Petro si ya sabemos que los va a llevar a felicidonia, siga buscando frijolitos con el rostro del se\u00f1or"}, {"id": "1349747542741934080", "text": "@edoa1 @CABLEPOLOMBIA @UranRigoberto @AlvaroUribeVel Ay si si pone culo uribestia."}, {"id": "1349747519207731200", "text": "@DanielSamperO Total. No s\u00e9 puede permitir eso."}, {"id": "1349747501180575747", "text": "@silviamclys @IvanDuque Quer\u00eda por todo lo alto jajajajajja como se debe pero este hombre nos encerr\u00f3"}, {"id": "1349747482109104130", "text": "Gracias presidente. Sin el decreto ser\u00eda altamente probable que la gente pase a aislamiento individual IRRESPONSABLE. Esos decretos son vitales https://t.co/Rwp9oNeLvx"}, {"id": "1349747481144418307", "text": "@AlexLopezMaya @IvanDuque A los del Gobierno. https://t.co/b04LvjwtS6"}, {"id": "1349747477776367621", "text": "@josiasfiesco Palabras sabias ycomo habla de bueno mi @AlvaroUribeVel lo que dice fue una realidad y lo estamos viviendo de nuevo \ud83d\ude1e"}, {"id": "1349747461464727556", "text": "@petrogustavo Cu\u00e1l es la sorpresa? No s\u00e9 puede esperar nada bueno de este gobierno, solo esperamos miseria total"}, {"id": "1349747461087227905", "text": "@Dassler1804 @AlexLopezMaya @IvanDuque Bajo ese criterio colombia podr\u00eda haber comprado 32,4 millones de dosis como lo hizo Banglad\u00e9s a $ 4.5 y no 29 millones a $21. Me parece que ese no fue el criterio aplicado. Fuente: https://t.co/51zFYU8wdZ"}, {"id": "1349747456272175110", "text": "@DanielSamperO @richizuluaga @leocharrisg Daniel admiro su trabajo y espero no me borre de su cuenta soy petrista por que no veo por el momento nadie que tenga propuestas serias y reales."}, {"id": "1349747452983865348", "text": "@SARGENTOCHALA @petrogustavo Creo que su programa de gobierno acerca a todos incluidos la fuerza p\u00fablica,  en uno de los puntos propone educaci\u00f3n y ascensos para todos y no s\u00f3lo para los de la rosca,  propone eliminar la ley 100, reformar la justicia separandolo de la pol\u00edtica, y la paz que evita muertes"}, {"id": "1349747430561087578", "text": "@AlcaldiaDeCali @JorgeIvanOspina @MinSaludCol @infopresidencia @IvanDuque @SaludCali @Asocapitales @Bogota @AlcaldiadeMed @ClaudiaLopez @QuinteroCalle Es un error tanto toque de queda se\u00f1or alcalde, los negocios se est\u00e1n muriendo, no le imagino la crisis que va haber de ac\u00e1 a junio a este ritmo"}, {"id": "1349747428958887939", "text": "@petrogustavo El sobre costo no ser\u00e1 lo q acostumbran los impolutos a dar por debajo de la mesa? \u201cQue supone uno\u201d? Aqu\u00ed los malos son los q denuncian, y los buenos los corruptos."}, {"id": "1349747388685160448", "text": "@lbertoortiz @elsemblante @GNavasTalero @JAtecor @Aemon3428 @LFAnzolaC @adrisgame @petrogustavo @Matador000 @MdeFrancisco12 @tejada_henry Tal vez nunca sepamos cu\u00e1nto se embolsill\u00f3 Duque, cu\u00e1nto Uribe y cu\u00e1nto se repartieron los dem\u00e1s del Democr\u00e1tico Centro. \n#EseEsElNegocioSocio"}, {"id": "1349747375947051010", "text": "@IvanDuque se\u00f1or presidente tenga usted muy buenos d\u00edas de parte del gremio de m\u00fasicos y gestores culturales del departamento del choco.en primera instancia le pido que se nos aclare sobre el incentivo que usted orden\u00f3 por medio del ministerio de cultura y la secretar\u00eda departame"}, {"id": "1349747371891154944", "text": "@PizarroMariaJo @IvanDuque Claro que s\u00ed, ellos no improvisan, todo lo hacen para beneficio propio."}, {"id": "1349747369487839232", "text": "Todo proceso comercial tiene como clave iniciar negociaciones de primeras y ofertar por la mayor cantidad para que el descuento sea mayor y en \u00e9ste caso de tanta demanda ante la producci\u00f3n estar en primera l\u00ednea de oferentes para que los precios no se disparen. @IvanDuque inepto."}, {"id": "1349747350395351040", "text": "@olgabehar1 @GustavoBolivar Respetadisima Olga, ten cuidado porque de pronto endilgan el delito de PLAGIO y conexos con derechos de autor !!\n@merv59 @petrogustavo @HELIODOPTERO @AUGUSTOOCAMPO @FisicoImpuro @JulianG40747584 @EpicuroDeSamos_ @fdbedout @IvanCepedaCast @Margaritarosadf @PinedaRuizBog @Guason_91"}, {"id": "1349747341578928131", "text": "@EDR_CD @IvanDuque M\u00e1s claro no se pudo."}, {"id": "1349747322318684167", "text": "@infopresidencia @ernestomaciast @IvanDuque Que alguien le cuente a @ClaudiaLopez !! Sale con unos apuntes todos los d\u00edas!!"}, {"id": "1349747321987325955", "text": "@EduardBernstei1 es que eso es clave valiente gracias hacer una gran coalici\u00f3n  si hay que hacer todo lo que diga @petrogustavo porque seg\u00fan \u00e9l todo lo que \u00e9l dice es como se solucionan los problemas del pa\u00eds, aunque no dej\u00f3 una s\u00f3lida Bogot\u00e1 como lo demostr\u00f3."}, {"id": "1349747315150643200", "text": "@DanielSamperO Ojal\u00e1 Bogot\u00e1 lo haga tambi\u00e9n, complicado trabajar con elementos que requieren una cadena de fr\u00edo nunca antes vista en el pa\u00eds."}, {"id": "1349747304711024640", "text": "@CathyJuvinao @DanielSamperO @IvanDuque Todav\u00eda les queda alguna duda de quienes son nuestros gobernantes?? O les hago mu\u00f1equitos de plastilina??? El principal requisito para pertenecer a la familia uribista es tener investigaciones por delitos grav\u00edsimos !! Colombianos despierten ni un voto m\u00e1s por el uribismo!!!"}, {"id": "1349747297161195522", "text": "Muy Grave\nSe\u00f1or @IvanDuque favor proteger a nuestro pr\u00f3ximo FISCAL GENERAL @Ivan_Velasquez_ https://t.co/iM8BEtg27F"}, {"id": "1349747294934073345", "text": "Sirven m\u00e1s las hijueputas tetillas m\u00edas que @IvanDuque y la gonorrea de ministro de salud que es tan in\u00fatil que no se c\u00f3mo putas aparece en Twitter"}, {"id": "1349747290408431620", "text": "\u00bfQu\u00e9 opinan?\ud83d\udea8\n\nFav: @IvanDuque es p\u00e9simo negociador.\n\nRT: @IvanDuque quiere robarnos a los colombianos pagando la vacuna de AstraZeneca a precio tan alto. https://t.co/rGxJoEXU5Y"}, {"id": "1349747268707037184", "text": "@petrogustavo Egoc\u00e9ntrico bipolar de doble moral de que se vanagloria usted, Jaramillo y Aldo Cadena son responsables de lo que hoy muestra con MORBO politiquero que tal el HPTA ESTE AHORA LE SALIMOS A DEBER LOS KENNEDYANOS BAJESE DE ESA NUBE NO SER\u00c1 PRESIDENTE CORRUPTO \ud83d\udc00\ud83d\udc00@MiguelRamirezcx"}, {"id": "1349747249128091649", "text": "@charry_manager @DanielSamperO @petrogustavo @richizuluaga es el claro ejemplo d la ambig\u00fcedad-falsedad del centro.\nEs un facho LIGHT, q por supuesto tiene m\u00e1s afinidad con el Uribismo q con el Petrismo. Ser\u00eda incre\u00edble q otra vez ocurra q fachos ligth, burgueses egoistas, marquen el camino de los sectores alternativos.\ud83d\ude48 https://t.co/YtM4kRxZIL"}, {"id": "1349747241179881472", "text": "@EDR_CD @IvanDuque Gracias a que su patr\u00f3n Alvaro Uribe V\u00e9lez negoci\u00f3 abusiva y miserablemente el triunfo del NO en el plebiscito es que la banda narco terrorista de las FARC delinquen impunemente desde el Congreso.\nEl uribismo es el c\u00e1ncer de la #DerechaPatriotaColombiana"}, {"id": "1349747224599810048", "text": "@EnriquePenalosa \u00bfEst\u00e1 es su manera de agredecer la complicidad de @IvanDuque con su corrupto metro elevado, que s\u00f3lo sirve para asegurar el negocio de los buses en Bogot\u00e1?\nVacunas no hay, no han firmado nada. Usted e @IvanDuque, par de c\u00ednicos, sinverg\u00fcenzas y corruptos. #Verg\u00fcenza #Corrupci\u00f3n."}, {"id": "1349747216303452163", "text": "@Nessnio @Glordem_q5 @CeDemocratico @IvanDuque La vacuna segura sera la corrupci\u00f3n de esta plaga pol\u00edtica que si es una Pandemia con sepa que si se roban el eraio public\u00f3"}, {"id": "1349747198980976640", "text": "@huitzi1986 @Eduardo9j @Betocoralg @DanielSamperO @richizuluaga @leocharrisg Ni citar autores garantiza solidez, coherencia y honestidad del discurso, ni incorporar al mismo groser\u00edas, invalida autom\u00e1ticamente argumentos.\n\nNo es justo descalificar por lo uno o lo otro, fij\u00e9monos en el mensaje y su prop\u00f3sito."}, {"id": "1349747179271843843", "text": "#IzquierdaMiserable\n\nPara comprender lo que significa la izquierda colombiana, no es sino ver c\u00f3mo ha ultrajado al Pdte como @IvanDuque  \n\nNi siquiera en una GUERRA, frente a un despiadado enemigo invisible como el COVID19, la cobarde  izquierda es capaz de ser leal con el pa\u00eds. https://t.co/FZ9tBB78Rt"}, {"id": "1349747171168550912", "text": "@CARLOSFMEJIA @AlvaroUribeVel Que burdo y asqueroso montaje, donde se trata de desprestigiar a Pablito."}, {"id": "1349747121990365190", "text": "@IvanDuque @MinSaludCol @MinInterior Ivan duque y sus mentiras https://t.co/D5XVNMqIab"}, {"id": "1349747094211469313", "text": "Corrupci\u00f3n en su m\u00e1xima expresi\u00f3n, @IvanDuque es la vaina m\u00e1s in\u00fatil y corrupta de la historia. https://t.co/gqVw3ZX1JU"}, {"id": "1349747093221617665", "text": "@honohenriquez @AstraZeneca @ernestomaciast @linnammaria @IvanDuque @AlvaroUribeVel @SofyCasas_ @CeDemocratico @JairMejiaA @victorrpolo @Cesarpacheco63 Para que no exista m\u00e1s ambig\u00fcedad con respecto a la vacuna y est\u00e9 todo m\u00e1s que claro."}, {"id": "1349747093011910656", "text": "@AlexLopezMaya @IvanDuque Es un crack as\u00ed hacen todos los negocios los se\u00f1ores del gobierno \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f para ellos."}], "meta": {"newest_id": "1349748060126142464", "oldest_id": "1349747093011910656", "result_count": 100, "next_token": "b26v89c19zqg8o3foshvhespji8iemctmrwxfrxqmb3wd"}}