{"data": [{"id": "1349751399962312707", "text": "@josedaniel_vior @Adolodelcas @petrogustavo Lo otro es que esa gr\u00e1fica es de dudosa procedencia."}, {"id": "1349751399027007492", "text": "@DanielSamperO Ya casi lo invita el 1087985 al ub\u00e9rrimo"}, {"id": "1349751394417471491", "text": "@JERobledo @RevistaSemana @MinSaludCol Idea: Est\u00e1n destinados al fracaso si siguen ense\u00f1anzas de hombres,Pero si tienen a Dios en su coraz\u00f3n y en la familia que forma, educa y cuida estar\u00e1n destinados al prop\u00f3sito de Dios con los hombres que es lograr La Paz, santidad y la vida eterna del hombre que es la convivencia"}, {"id": "1349751392316108801", "text": "@AlexLopezMaya @IvanDuque Eso da cuenta de la ineptitud de este gbno."}, {"id": "1349751360766562305", "text": "@miguelsarruf @petrogustavo @GustavoBolivar El q no arriesga un guevo no sale una gallina...es preferible aceptar este duo de intelectuales  q unos dobles hps de ULTRADERECHA brutos y corruptos q sigan jodiendo al pa\u00eds"}, {"id": "1349751339329458178", "text": "@jcpantojag @Zenaida92166173 @DanielSamperO @leocharrisg No tengo enemigos. \n\n\u00bfY por qu\u00e9 tengo que olvidar los hechos?"}, {"id": "1349751327178579968", "text": "@AlexLopezMaya @IvanDuque En Mexico y Argentina a que valor la compran?"}, {"id": "1349751327014981633", "text": "#ConfioEnLaVacunaPor\n\u00bfCual vacuna? \nEn Colombia lo \u00fanico que tenemos es negociados corruptos entre el desgobierno del paquete chileno uribista @IvanDuque y farmac\u00e9uticas.\n#DerechaVerdaderaColombiana"}, {"id": "1349751315606482944", "text": "@JulianJaraUribe @JorgeIvanOspina @IvanDuque Parcero el alcalde irresponsable permiti\u00f3 partidos y celebraciones del Am\u00e9rica, y ahora el mas MK es el que tiene que dar \"subsidios empresariales\". Y ud. como si no dijo nada con la \"Feria Virtual\" y el \"Alumbrado Movil\" ?\nUd. esta en nomina de la Alcaldia ?\nSe acuerdan de esto? https://t.co/TojaVeslr2"}, {"id": "1349751307800862722", "text": "@elespectador @JERobledo Idea: Est\u00e1n destinados al fracaso si siguen ense\u00f1anzas de hombres,Pero si tienen a Dios en su coraz\u00f3n y en la familia que forma, educa y cuida estar\u00e1n destinados al prop\u00f3sito de Dios con los hombres que es lograr La Paz, santidad y la vida eterna del hombre que es la convivencia"}, {"id": "1349751303405232130", "text": "@Oscardarramirez @JERobledo @TransMilenio @JOSEOBDULIO @EnriquePenalosa @ClaudiaLopez @Margaritarosadf @petrogustavo \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 mejor dicho. Ser Petrista te hace el s\u00faperinvestigador \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 Daniel Coronel est\u00e1 en pa\u00f1ales delante de t\u00ed?"}, {"id": "1349751301350051845", "text": "@juanmartinbc @JulianJaraUribe @JorgeIvanOspina @IvanDuque Me sumo!"}, {"id": "1349751287919882255", "text": "Buenos d\u00edas a todos. Ay\u00fadenme a preguntarle a @DanielSamperO y que nos responda a todos si sabe algo de la acusaci\u00f3n que hace @richizuluaga (cuenta que \u00e9l est\u00e1 promoviendo) sobre @petrogustavo.\n\nAcusaci\u00f3n bastante grave por cierto, esperar\u00e9 atenta. https://t.co/9SRsNtSdIh"}, {"id": "1349751262032617474", "text": "@JERobledo @MinSaludCol Idea: Est\u00e1n destinados al fracaso si siguen ense\u00f1anzas de hombres,Pero si tienen a Dios en su coraz\u00f3n y en la familia que forma, educa y cuida estar\u00e1n destinados al prop\u00f3sito de Dios con los hombres que es lograr La Paz, santidad y la vida eterna del hombre que es la convivencia"}, {"id": "1349751258379415553", "text": "@eduarmestre @CarlosCarrilloA @petrogustavo @DanielSamperO El MOIR podr\u00e1 vivir sin nombrar a Petro? \ud83e\udd14"}, {"id": "1349751250116599808", "text": "@mariumega @petrogustavo Ver a este abogado litigar es vergonzoso, esos argumentos de cuando sali\u00f3 a defender a cadena, jajajajajajaja dan es risa y eso que es pues el coco de los abogansters"}, {"id": "1349751246303989761", "text": "@lbertoortiz @IvanDuque @fercasa14 @gener_usuga @PinedaRuizBog @YoAlejoV @gacs1987 @jerojasrodrigue @ANNALVAREZG @JNeiraN @evarcaricaturas @Matador000 Si lo hubiesen negociado a 4Us y no a 21us\nHay una diferencia de 17us con esta diferencia pod\u00edan comprar otras 4 vacunas m\u00e1s y sobra 1us pero como en todo quieren ver el negocio el robo, o la comisi\u00f3n de ganancia pues... Ac\u00e1 lo vemos en la imagen."}, {"id": "1349751234471878660", "text": "@alvuree @cga2805 @luzcary0226 @AlvaroUribeVel Te sigo.. me sigues?.. \ud83d\ude0a\n\nhttps://t.co/P40cTFjqjP"}, {"id": "1349751228645969926", "text": "@DanielSamperO @richizuluaga @leocharrisg No soy ni uribista ni petrista ni mucho menos fajardista... soy consciente de la necesidad de derrotar al uribismo y para eso la \u00fanica f\u00f3rmula es una coalici\u00f3n que incluya a Petro y a muchos m\u00e1s... rechazando a Petro seguimos con el que diga Uribe"}, {"id": "1349751225244397578", "text": "Miren este adefesio: mientra el genocida de @AlvaroUribeVel tiene m\u00e1s de 300 escoltas que nos cuesta m\u00e1s de mil millones de pesos, a quien lo investigara le retiran esquema de seguridad. Si asesinan a  Velasquez la culpa total es de @IvanDuque y la @UNPColombia https://t.co/A1tsxQIgkr"}, {"id": "1349751203157204992", "text": "La equidad de la mujer es y seguir\u00e1 siendo uno de los sellos distintivos del Gobierno del Presidente @IvanDuque y la Vicepresidenta @mluciaramirez.\n\nConoce algunas de las acciones m\u00e1s destacadas realizadas durante el 2020 a trav\u00e9s de @equidad_mujer\n\n\ud83d\udc49\ud83c\udffc https://t.co/Mj6IJD6ZLt https://t.co/1HzC9FkcYb"}, {"id": "1349751194743398404", "text": "M\u00e1s claro no se puede ... @IvanDuque https://t.co/bNUFEkCvr8"}, {"id": "1349751189911592960", "text": "@lorenzmurcia @ClaudiaECarvaj1 @AlvaroUribeVel Por eso apoyo a AUV.."}, {"id": "1349751170630373378", "text": "@papoaminCD @ClaudiaLopez @CeDemocratico @kikecabralesCD @EDR_CD @AlvaroUribeVel @NoticiasRCN @VocesRCN @RevistaSemana @ravahos La verdad, lo mejor es  que ustedes, como Concejales, cada Cual en su competencia, debe liderar, y, regentar, los destinos de Bogot\u00e1,con coherencia, y,conocimiento, de causa.O sino,iremos directo, al Destiero, Administrativo."}, {"id": "1349751164619907076", "text": "@sandiarebelde28 @williamfer94 @PizarroMariaJo @petrogustavo @FranciaMarquezM Aunque sabemos que aqu\u00ed cualquiera es presi o vice, (sin el \u00e1nimo de entrar en discusi\u00f3nes) quisiera humildemente, usted me instruyera un poco, acerca de el por qu\u00e9 @FranciaMarquezM ser\u00eda buena en el cargo que le desea. Gracias."}, {"id": "1349751143971360769", "text": "@Nessnio @CeDemocratico @IvanDuque Ahi hubo un torcido con el sobrecosto."}, {"id": "1349751141937147906", "text": "@risapito @omartz3000 @DanielSamperO @richizuluaga @leocharrisg A los Uribistas los considero 3 veces mas inteligentes que los Petristas y 2 mas que los Fajardistas. \nHasta me llevo bien con ellos."}, {"id": "1349751128964157440", "text": "@Anglica31524334 @IvanDuque @MinSaludCol @MinInterior Porque hay personas que no lo entienden aunque se los repiten y publican, lo repiten y repintan en un tablero. Y a\u00fan as\u00ed siguen sin entender: \"Aislamiento selectivo con distanciamiento individual responsable\". Dice todo lo que hay que hacer todos los d\u00edas, me encanta!"}, {"id": "1349751125734522880", "text": "Y hay gente que se queja de los informes diarios de @IvanDuque y del ministro @Fruizgomez \ud83d\ude10 https://t.co/uhJPYFRYjW"}, {"id": "1349751122353938433", "text": "@DanielSamperO no soy petrista, pero resulta indignante como ustedes sin darse cuenta terminan normalizando criminalidad del uribismo, al comparar siempre al uribismo con un sector pol\u00edtico como el petrismo con qui\u00e9n uno puede tener diferencias y confidencias pero no es criminal. https://t.co/MB2CmcJby8"}, {"id": "1349751112820264960", "text": "@richizuluaga @Asfaltonauta_ @maryluzherran @DanielSamperO @leocharrisg Estoy m\u00e1s tranquilo, ahora se que Petro es culpable del que pa\u00eds sea una mierda, ufff que alivio siento richi"}, {"id": "1349751110035271680", "text": "@YoAlejoV @DanielSamperO Ahora con cada personaje que @DanielSamperO recomienda, mis dudas se acrecentan"}, {"id": "1349751091903266825", "text": "@DanielSamperO @richizuluaga @leocharrisg @DanielSamperO no soy petrista, pero resulta indignante como ustedes sin darse cuenta terminan normalizando criminalidad del uribismo, al comparar siempre al uribismo con un sector pol\u00edtico como el petrismo con qui\u00e9n uno puede tener diferencias y confidencias pero no es criminal."}, {"id": "1349751089462177794", "text": "@papoaminCD @ClaudiaLopez @CeDemocratico @kikecabralesCD @EDR_CD @AlvaroUribeVel @NoticiasRCN @VocesRCN @RevistaSemana Totalmente inepta \ud83e\udd26\u200d\u2640\ufe0fqu\u00e9 horror!!"}, {"id": "1349751083695038472", "text": "@jcgarciao @AlexLopezMaya @IvanDuque filipinas compro mucho menos"}, {"id": "1349751065890189312", "text": "Sr.@FiscaliaCol @ProcuraduraCol1 @IvanDuque esto no se puede seguir permitiendo felicitaciones a Nuestra fuerza p\u00fablica hay que seguir con mano dura con estos integrantes del brazo armado del partido @PartidoFARC https://t.co/LZkKDuMWZJ"}, {"id": "1349751033241743361", "text": "@DanielSamperO @ArielAnaliza Este no es el calvo que no genera odio?"}, {"id": "1349751031387873280", "text": "@petrogustavo Que cargada todos ustedes por eso colombia est\u00e1 como esta...en vez de estar pendiente de acabar y criticar a la guerrilla que tantos a\u00f1os a da\u00f1ado a Colombia...pierden el tiempo en hablar pajas de los jud\u00edos e israelitas...????"}, {"id": "1349751029278138370", "text": "@DarlyMolina4 @RaulPer74922220 @IvanDuque @MinSaludCol @MinInterior Eso no tiene l\u00f3gica porque no aceptar ayuda? Mientras m\u00e1s manos mejor no? Estamos mal muy mal"}, {"id": "1349751024056205319", "text": "@Oscardarramirez @JERobledo @TransMilenio @JOSEOBDULIO @EnriquePenalosa @ClaudiaLopez @Margaritarosadf @petrogustavo Que debate va a dar, si no tiene como sostener sus embustes \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\n\nM\u00e1s sus fan\u00e1ticos que lo defienden \ud83e\udd37\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02"}, {"id": "1349751007199309826", "text": "@AlvaroUribeVel Qui\u00e9n crees q es mas molo con Colombia tu o Iv\u00e1n marqu\u00e9s ese a echo la guerra contra los pol\u00edticos corruptos como vos y vos le quitaste al pueblo todos los derechos"}, {"id": "1349750980389306371", "text": "@alexa3400 @AlexLopezMaya @IvanDuque pero que estupida lamebotas, por eso estamos tan jodidos por hijueputas como esta."}, {"id": "1349750979298779139", "text": "@Nessnio @CeDemocratico @IvanDuque Quienes seran los favorecidos en estos negociados, igual paso con los billones de la pandemia, en\nQue bolsillos estaran esos pesos. No hay congreso, no hay procurador, no hay contralor, no hay vehedurias. De que estamos hechos los colombianos por Dios."}, {"id": "1349750961699434498", "text": "@mariapcorrea @AlvaroUribeVel @pfizer @invimacolombia Idea: Est\u00e1n destinados al fracaso si siguen ense\u00f1anzas de hombres,Pero si tienen a Dios en su coraz\u00f3n y en la familia que forma, educa y cuida estar\u00e1n destinados al prop\u00f3sito de Dios con los hombres que es lograr La Paz, santidad y la vida eterna del hombre que es la convivencia"}, {"id": "1349750949116567553", "text": "@Pelicolombianas Que forma de mentir tiene ese tipo. Ser\u00eda bueno que @DanielSamperO no divulgar\u00e1 cuentas de Troles."}, {"id": "1349750940665077761", "text": "Esto y mil veces esto \ud83d\udc47\ud83c\udffb\n\nEl da\u00f1o inmenso que est\u00e1 haciendo @JERobledo y compa\u00f1\u00eda heredando odios de una pelea personal. https://t.co/lZNuBJUQ2e"}, {"id": "1349750939805229056", "text": "@eduarmestre @CarlosCarrilloA @petrogustavo @DanielSamperO \u00bfA usted le par ce que @petrogustavo es algo siquiera equiparable a \"el establecimiento\"? \n\n\u00bfSeguro que si Gaviria estuviera vivo hoy, tal como estan las cosas, no acompa\u00f1ar\u00eda a Petro, si finalmente es el candidato por sectores alternativos?"}, {"id": "1349750936391004160", "text": "@kherzad @DanielSamperO @richizuluaga @leocharrisg Huuuff..la pena a mi edad es algo que ya supere. Ahora quiere centrar el debate en el capitalismo, en las jerarqu\u00edas? no lo rehuy\u00f3, su intento de tergiversar la discusi\u00f3n es evidente; las manzanas maduras se caen solas, no hay nada que explicar, m\u00edrese al espejo o mejor l\u00e9ase."}, {"id": "1349750933534728194", "text": "@camilohoyos2016 @petrogustavo @GustavoBolivar He ah\u00ed otra prueba de que Petro sabe esquilmar el erario p\u00fablico"}, {"id": "1349750929474646016", "text": "Voy al \u00e9xito y encuentro el libro de @IvanDuque en la misma secci\u00f3n donde est\u00e1n los libros de Tolkien. Me he sentido bastante ofendido, por lo que tuve que buscarle lugar junto a su familia pic. https://t.co/z1vQ108hfR"}, {"id": "1349750925351645188", "text": "@maritzaaceved11 @IvanDuque Que verg\u00fcenza este gobierno."}, {"id": "1349750925158711304", "text": "@YoAlejoV @DanielSamperO No es extra\u00f1ar hablando de democracia, promueve esto y quien lo contradice es bloqueado...."}, {"id": "1349750922465988610", "text": "@JERobledo @MinSaludCol No me imagono al Alcalde de perra perdida negociando como todo un conocedor del tema, en Ingl\u00e9s con los de Pfizer.\nOh, q tal q el Alcalde de perra perdida logre comprar y tener en tiempo record lo q los grandes EXPERTOS de grandes titulos x no ineptitud no lograr\u00f3n?"}, {"id": "1349750921807486976", "text": "@omartz3000 @DanielSamperO @richizuluaga @leocharrisg Petro derrota el narcotr\u00e1fico\nSe le acaba el Narcobillonario terrateniente adue\u00f1ado RATERO"}, {"id": "1349750920490397696", "text": "@CARLOSFMEJIA @IvanDuque \u00e9l mismo es politiquero y corrupto, o propicia que las haya, en su gobierno; MIRAMOS EVIDENCIAS?"}, {"id": "1349750909253906434", "text": "@petrogustavo Ese criminal est\u00e1 en el infierno.."}, {"id": "1349750906225627137", "text": "@yjimenez13 @AlvaroUribeVel @Diego_Molano @DanielPalam @WilsonRuizO @oficialHASSAM @HassNassar @saludhernandezm @DBonillaR @juanrobertovarg @JuanLozano_R @gusgomez1701 Idea: Est\u00e1n destinados al fracaso si siguen ense\u00f1anzas de hombres,Pero si tienen a Dios en su coraz\u00f3n y en la familia que forma, educa y cuida estar\u00e1n destinados al prop\u00f3sito de Dios con los hombres que es lograr La Paz, santidad y la vida eterna del hombre que es la convivencia"}, {"id": "1349750897606328320", "text": "@DanielSamperO @richizuluaga @leocharrisg @DanielSamperO haci\u00e9ndole eco a difamadores, ni se ha tomado la molestia de revisar su perfil, pero as\u00ed es Danielito, si Garabito dice que es antipetrista el lo sigue y lo promueve\ud83d\ude09\ud83d\udc4d"}, {"id": "1349750896947769344", "text": "@maryluzherran @DanielSamperO @richizuluaga @leocharrisg Puro argumento uribista cuando uno critica a Uribe, (o a Claudia o a Fajardo)"}, {"id": "1349750883022757888", "text": "@infopresidencia @IvanDuque ENTONCES ACTUEEEEE, HAGA LAS COSAS IDIOTA, CON AGILIDAD Y SU PONDERADO Y BIEN INEPTO EQUIPO DE TRABAJO"}, {"id": "1349750881462472705", "text": "@Nessnio @JORGE_A_LARA @CeDemocratico @IvanDuque Obvio y entonces van a desaprovechar el papayaso?"}, {"id": "1349750875191988226", "text": "@AdamSmithFree @IvanDuque \u2026y tambi\u00e9n refugio de corruptos y narcotraficantes!!!"}, {"id": "1349750871530336259", "text": "@CancinoAbog @petrogustavo @PartidoFARC @AlejandroChar Favor adicionar lo de aquel tanque, recuerda???, Si ese mismo el de las coimas. \ud83d\ude0c"}, {"id": "1349750871513554945", "text": "@Nessnio @CeDemocratico @IvanDuque Ya buscaron cara de bobo en Google"}, {"id": "1349750863569547265", "text": "@Maverick3260 @elReneJimenez @DanielSamperO @leocharrisg @ivanmarulanda @petrogustavo Corrupci\u00f3n Petro:\n\nMotos el\u00e9ctricas\nhttps://t.co/AqVi7K4h3P\n\nAlimentaci\u00f3n escolar\nhttps://t.co/mJRa2Pmxam\n\nContratos\nhttps://t.co/ePCgaNkJdK\n\nTapahuecos\nhttps://t.co/BGIErldGPr\n\nMontes\nhttps://t.co/qIKsEiGk9j\n\nCSJ\nhttps://t.co/uJG8HlC0oY\n\nL\u00ednea 123\nhttps://t.co/Ol9tBTEnoH"}, {"id": "1349750861719871488", "text": "@Oscardarramirez @JERobledo @TransMilenio @JOSEOBDULIO @EnriquePenalosa @ClaudiaLopez @Margaritarosadf @petrogustavo Jajajajajajajajajajaja te siente muy malo por decirle malnacido?"}, {"id": "1349750854706999301", "text": "@megalejo79 @saraluna261 @petrogustavo Mierda habla usted, aqu\u00ed la pregunta es porque buscan asilo a los pa\u00edses que tanto odian? Porque no lo piden en Cuba o Venezuela? Porque cree que buscan esos pa\u00edses para refugiarse? Averig\u00fce"}, {"id": "1349750845580206083", "text": "@minzoalvarado @Afpr17 @CancinoAbog @petrogustavo @PartidoFARC @AlejandroChar @IvanCepedaCast Qu\u00e9 casualidad que los negacionistas de los crimenes del paramilitarismo de corbata hayan compartido escenario con tan ilustres personajes de la mafia.\n\nLa gente de bien en todo su esplendor. https://t.co/hs868lzRdn"}, {"id": "1349750845043195905", "text": "@infopresidencia @ernestomaciast @IvanDuque ENTONCES POR QU\u00c9 NO HAN EMPEZADO A VACUNAR? INEPTOS INCOMPETENTES"}, {"id": "1349750839645188099", "text": "@EsartoTr @cga2805 @luzcary0226 @AlvaroUribeVel Te sigo.. me sigues?.. \ud83d\ude0a"}, {"id": "1349750838915457024", "text": "@DanielSamperO @richizuluaga @leocharrisg @DanielSamperO te sientes muy tibio."}, {"id": "1349750837745233923", "text": "@DanielSamperO @richizuluaga @leocharrisg Yo soy lo que sea que no tenga que ver con uribe y con paisas"}, {"id": "1349750834851180547", "text": "@DanielSamperO @richizuluaga @leocharrisg Quienes sienten que Dani Samper es un buf\u00f3n  del r\u00e9gimen, amigo del genocida de Hidrotuango levanten la mano \ud83d\udc4b"}, {"id": "1349750821433585664", "text": "@gloriariasnieto @DanielSamperO @camiloencisov @gabocifuentes @DeCurreaLugo @arevaloblanco @RoyBarreras @DefendamosPaz @LeonVaLenciaA La soluci\u00f3n  est\u00e1 en las manos de todos sin ser alarmistas sino cumpliendo las normas para evitar contagios y haciendo pedagog\u00eda con inteligencia."}, {"id": "1349750796968210437", "text": "@pormillano @Mamertoal100 @DanielSamperO @richizuluaga @leocharrisg https://t.co/RzmkeGMRqz\n\nSiempre."}, {"id": "1349750778576171013", "text": "@omartz3000 @DanielSamperO @richizuluaga @leocharrisg Se llama despistar. Para que cada que ataquen a tu mes\u00edas salgas a defenderlo con la excusa de \"Yo no soy petrista pero\" https://t.co/TV2zD8HIW3"}, {"id": "1349750757512392708", "text": "@petrogustavo Eso va a tocar volver a las revoluciones, del siglo XVII con Napole\u00f3n, como le fue a la monarqu\u00eda francesa,versi\u00f3n siglo XXI centro democr\u00e1tico."}, {"id": "1349750756325421057", "text": "@CARLOSFMEJIA @AlvaroUribeVel El@wue si aparece en la foto es @JOSEOBDULIO"}, {"id": "1349750752114323456", "text": "@richizuluaga @CamiloV1943 @maryluzherran @DanielSamperO @leocharrisg El problema es que las sustenta con mentiras y evasivas."}, {"id": "1349750750486929408", "text": "@Andreshurtado_7 @IvanDuque @MinSaludCol \u00bfA ud quien/quienes le ense\u00f1aron a hablar asi? Sepa (sino se lo han ense\u00f1ado) que ud es responsable de una ciudad, y las vaguedades y soliloquios, en vez de ayudar, problematizan aun mas a una ciudad con 200mil pobres en extrema, los cuales ud o el sr Duque jamas van a vacunar."}, {"id": "1349750747458662400", "text": "@AlvaroUribeVel No sean hptas!! https://t.co/yP8cN9eGKJ"}, {"id": "1349750746854600709", "text": "@DanielSamperO @richizuluaga @leocharrisg Ah\u00ed entra @MontanoDixon"}, {"id": "1349750742517690369", "text": "@AlexLopezMaya @IvanDuque Claro, los HC COBRAN U$15 ellos tiene q comer! A ver!"}, {"id": "1349750712939503619", "text": "@MauroToroO @DanielSamperO @IvanDuque @GustavoBolivar @CamaraColombia @elespectador @CathyJuvinao @PartidoVerdeCoL @ma_camiladiaz @WRadioColombia Que trabajen esos hp zanganos bien caro que se les paga para que vivan de vacaciones. https://t.co/ZNJZJbCyWg"}, {"id": "1349750693171765248", "text": "@DanielSamperO @richizuluaga @leocharrisg Que siente un \" twitero\" que se las de influencer, creando cuentas falsas para desde estas escribir lo que verdaderamente son, una por quer\u00edas de personas. Pero en la cuenta de ellos se las dan de muy correctos, eso es maldad yo eso son problemas siquiatricos."}, {"id": "1349750691858931721", "text": "@Nessnio @CeDemocratico @IvanDuque Claro que lo creemos; este es el gobierno m\u00e1s corrupto de los \u00faltimos 200 a\u00f1os.\n\nMienten, manipulan y hacen lo que se les da la gana, sin el m\u00e1s m\u00ednimo asomo de verg\u00fcenza.\n\nY mientrastanto nosotros, aguante que aguante, dormidos sin ganas de despertar ante tanta injusticia."}, {"id": "1349750685139664900", "text": "@AlvaroUribeVel @CeDemocratico Idea: Est\u00e1n destinados al fracaso si siguen ense\u00f1anzas de hombres,Pero si tienen a Dios en su coraz\u00f3n y en la familia que forma, educa y cuida estar\u00e1n destinados al prop\u00f3sito de Dios con los hombres que es lograr La Paz, santidad y la vida eterna del hombre que es la convivencia"}, {"id": "1349750679099895809", "text": "@petrogustavo Deje de hablar sin pruebas, asqueroso pol\u00edtico..!"}, {"id": "1349750662561755149", "text": "@Nessnio @CeDemocratico @IvanDuque disimulan la  coima"}, {"id": "1349750655557238792", "text": "@Jorgesanz1986 @CancinoAbog @petrogustavo @PartidoFARC @AlejandroChar Vea indocto a ver si as\u00ed se grad\u00faa aunque sea en kinder terrorismo I https://t.co/zwH01Lcold"}, {"id": "1349750651409096704", "text": "@SARGENTOCHALA @petrogustavo Creo que es a la inversa Chala, para ganarse a la fuerza p\u00fablica debe llegar a la presidencia, usted mejor que nadie sabe que todas las fuerzas son lamebolas de quien ostente el poder......."}, {"id": "1349750649903263745", "text": "Oiga a usted como abogado le queda muy mal difamar!!! Pero qu\u00e9 va a entender sobre esa palabra. Yo quisiera que me mostrar\u00e1 cu\u00e1ntos procesos vigentes y sin resolver tiene @petrogustavo y cu\u00e1ntos tiene Uribe???  Comparemos y que haya justicia!!!! https://t.co/kvIvqaqVKE"}, {"id": "1349750642303250436", "text": "@millersoto @PGN_COL @SandraFARC @Sergio_FARC @IvanDuque Muy buen @millersoto hay q ponerlos en cintura, no temerles a las acciones justas que nos da la construcci\u00f3n, a\u00fan q tratando con esa gente es de tener sus resquemores ellos acostumbran a obrar por fuera de la ley"}, {"id": "1349750635009351681", "text": "@DanielSamperO Santrich, el mismo que fue objeto de un montaje?"}, {"id": "1349750619964321792", "text": "@marycellrodrig2 @JuanGodev @DanielSamperO @richizuluaga @leocharrisg Por cada empleo p\u00fablico como el que multiplic\u00f3 Petro se pierden muchos privados, se aumenta el gasto p\u00fablico, Bogota no mejor\u00f3 con Petro, porque no es la mano del gobierno Uribistas o Petrista son las empresas, asfixiadas por el mercantilismo, las que pueden mejorar el pa\u00eds."}, {"id": "1349750617414266883", "text": "Por la negligencia de @MinSaludCol  Colombia negocia el sobrecosto de la vacuna, la cu\u00e1l fue a adquirida por otros pa\u00edses a 2-4 d\u00f3lares y Colombia las comprar\u00eda a 21 d\u00f3lares. Adem\u00e1s que no han cumplido con las fechas, ni tienen un plan de vacunaci\u00f3n claro. @IvanDuque https://t.co/XMrWLpoxjj"}, {"id": "1349750599932387329", "text": "@ilusionesgitana @DonIzquierdo_ @sandiarebelde28 @IvanDuque Mejor sigan callados que as\u00ed no se les nota mucho la estupidez y su falta de cerebro, calladitos dan la impresi\u00f3n de que son normales."}, {"id": "1349750571285282816", "text": "@AntonellaCurad4 @IvanDuque @JulianRoman Es un patan, payaso no representa a la mayor\u00eda de actores ... educaci\u00f3n cero. Que le den papel de asno en una novela"}, {"id": "1349750561080487940", "text": "@CarlosC52918491 @cga2805 @luzcary0226 @AlvaroUribeVel Ya hoy me desbloque\u00f3 Tweeter Don Carlos, para servirte de coraz\u00f3n como tu hermano uribista.\n\nMi tweet de hoy...\n\nhttps://t.co/P40cTFjqjP"}, {"id": "1349750543934234625", "text": "@HFCardonaG @DanielSamperO Jajajajajajajajajajajaja buen\u00edsimo Jajajajajajajajajajajaja"}], "meta": {"newest_id": "1349751399962312707", "oldest_id": "1349750543934234625", "result_count": 100, "next_token": "b26v89c19zqg8o3foshvhet01cbdlf24ukxbdfmn9htod"}}