{"data": [{"id": "1349742123378221061", "text": "Uno m\u00e1s alineado con \u00e9l se\u00f1or M\u00e1rquez. https://t.co/sLhetab2b1"}, {"id": "1349742113618067457", "text": "@JERobledo @Maritza_Senado @ISAZULETA @RiosVivosColom  Por que no hacen el debate sobre hidroituango primero que es su trabajo? https://t.co/MdMy8ZwCc7"}, {"id": "1349742090679431170", "text": "@DanielSamperO @SenorCaicedo @petrogustavo Es exactamente igual que con lo de Duque, que era el \"menos barra brava de la camada\" hasta que la Superintendencia te puso a irte con la cola entre las patas. ese es su \"me aparto de semejante se\u00f1alamiento\" \nNo le da ni verg\u00fcenza?"}, {"id": "1349742082450190336", "text": "@Jorgesanz1986 @CancinoAbog @petrogustavo @PartidoFARC @AlejandroChar Del mismo que llamo genialidad al acto terrorista de la toma del palacio de justicia te dejo su relato nuevamente\nhttps://t.co/hJ9t1yOeF6"}, {"id": "1349742081338728453", "text": "@AlvaroUribeVel jjajajajajajajajajajaj , hasta cuando tendremos que soportar a esta gente, nos creen idiotas"}, {"id": "1349742080436928517", "text": "@leocharrisg @DanielSamperO @richizuluaga La pregunta del mill\u00f3n: \u00bfUsted voto en blanco en 2018?"}, {"id": "1349742079744868354", "text": "@DanielSamperO @richizuluaga @leocharrisg Hay que ser sobrino de alg\u00fan Narco Presidente c\u00f3mo usted?\n\nO todas las clases sociales son bienvenidas?"}, {"id": "1349742069720481795", "text": "Jajaja lo est\u00e1n volviendo mierda en su hilo, calvo hp \ud83e\udd2d\ud83e\udd2d\ud83e\udd2d https://t.co/oNq4KUcutc"}, {"id": "1349742069221363714", "text": "Manos ba\u00f1adas de sangre y conciencia criminal apagan pretendidas voces. @millersoto @Grajalesluise @JoseMAcevedo @CGurisattiNTN24 @IvanDuque https://t.co/4pLWVOs656"}, {"id": "1349742058894929923", "text": "@petrogustavo Por eso fue que les emputo su gesti\u00f3n para la donaci\u00f3n de algunas dosis...\n\nC\u00f3mo dijo el \u00f1ero...   Le estaba asarando la plaza!!"}, {"id": "1349742039353745412", "text": "@alconnegor @AlvaroUribeVel Usted si sabe que tranquilandia fue en el 84 y q la aeronave fue entregada por amortegui asociados en parte de pago de una letra de 25.000.000 millones y q se debio hacer por q al padre de alvaro uribe (socio de amortegui) fue asesinado en el 83 y los acreedores no esperaban"}, {"id": "1349742022459084800", "text": "@DanielSamperO Pero si son sus camaradas no se el est\u00fapido q ha UD no le queda bien miliciano"}, {"id": "1349742022068989952", "text": "@DanielSamperO @richizuluaga @leocharrisg No soy petrista porque endiosar y creer que una sola persona puede resolver este mierdero es enfermizo. Pero quiero cambios y votar por lo de siempre no es el camino. Si quieren pongan a otro, no a Petro, pero no le voto al Uribismo ni al fajardismo porque eso es m\u00e1s de lo mismo"}, {"id": "1349742017522380801", "text": "@SoyAlexys @AABenedetti @IvanDuque M\u00e1s bruta es usted que cree en la figura de la revocatoria de mandato del presidente, cuando es igual de populista que la consulta anticorrupci\u00f3n."}, {"id": "1349742009385422851", "text": "@richizuluaga @DanOrdoez6 @anetheronslay @Pelicolombianas @petrogustavo @GustavoBolivar @maryluzherran @AUGUSTOOCAMPO @migueldelrioabg @TwitterLatAm @cielo_rusinque \neste intento de calumnia no puede quedar sin respuesta legal."}, {"id": "1349742009033121794", "text": "@PoloDiazG @IvanDuque Ser\u00eda lo mismo que decir maten al cacas o maten a la muda o maten al jefe del clan esto es claro la defensa de la personas es tratar de distorsionar zafarse  aunque sean tipos que no sean actos para gobernar como es el caso del Magdalena quien tiene que actuar es la justicia"}, {"id": "1349742004792602627", "text": "@GeneramosDebate @Betocoralg @DanielSamperO @richizuluaga @leocharrisg @DCoronell Hay muchas frases que rescato pero que a @Betocoralg le entran por un oido y le salen por el otro:\n\nhttps://t.co/YHitxDl7fv"}, {"id": "1349742003395977216", "text": "@Rolando86906311 @AngelaUru72 @millersoto @PGN_COL @SandraFARC @Sergio_FARC @IvanDuque Y ud es de que secta estafadora es?"}, {"id": "1349741993522585606", "text": "@DanielSamperO @richizuluaga @leocharrisg Yo, yo no soy ni uribista, ni petrista, pero creo que Petro es la soluci\u00f3n para el 2022, #PetroPresidente2022"}, {"id": "1349741988351012866", "text": "Ellos ratifican todas las injusticias de duque, y el gbno lo hacen ver c\u00f3mo enemigos cuando los veo en la misma causa que queremos todos los colombianos causas social justa, menos masacres, duque es mal\u00edsimo presidente @petrogustavo\n\nhttps://t.co/rzegCAtcnV"}, {"id": "1349741983867269120", "text": "@donborji @DanielSamperO Once Caldas vs Boca Juniors, que partidazo."}, {"id": "1349741969463980034", "text": "@AlexLopezMaya @IvanDuque Por lo que hab\u00eda comunicado Alberto la estrategia era producir en Argentina de manera anticipada y envasar en M\u00e9xico (slim/mabxience). los riesgos los absorvian estos \u00faltimos (slim/sigman) precisamente para asegurar la vacuna a todo latinoamerica en 4usd."}, {"id": "1349741938161971200", "text": "@Ricardo_G0_ @IvanDuque @MinSaludCol @MinInterior Supuestamente porque aceptando estudiantes  y yo necesito terminar para poder conseguit un trabajo y as\u00ed sacar a mi beb\u00e9 adelante no tengo ninguna ayuda del gobierno mi esposo tambi\u00e9n se qued\u00f3 sin trabajo"}, {"id": "1349741925620969473", "text": "@petrogustavo Un asesino menos."}, {"id": "1349741924937302016", "text": "@MinSaludCol @infopresidencia @IvanDuque @ViceColombia @urnadecristal @UNGRD @MinInterior @Fruizgomez @INSColombia @Supersalud Primero que todo, buenos d\u00edas."}, {"id": "1349741923708383232", "text": "@SergioOlaya_C @alexa3400 @AlexLopezMaya @IvanDuque Muyy incoherente que aztracenica-oxford tengan ese sobre costo  desproporcionado respecto de su comercializacion en asia y europa el cuestionamiento es valido y oportuno y no impide que se adelante vacunacion claro cuando lleguen esperemos sea pronto"}, {"id": "1349741914212495367", "text": "@bafenr @DSebastian1991 @JuanGodev @DanielSamperO @richizuluaga @leocharrisg M\u00e1s pandejos utdes, bots tibios. \nQ creen q burgueses ego\u00edstas, q se han lucrado - beneficiado del actual status criminal-corrupto,como los Samper-Gal\u00e1n etc, buscan un cambio! \n\"El movimiento alternativo\" del Team del centro, lo lideran burgueses ego\u00edstas, fachos ligth."}, {"id": "1349741903437295619", "text": "@DanielSamperO @richizuluaga @leocharrisg Yo no me considero ni uribista ni petrista... Pero tampoco soy un bobo hp que pone de presidenciable al ministro de Salud... cierto @DanielSamperO ?"}, {"id": "1349741900585172994", "text": "Que buen audio, ah si es \"PARA\" con Uds, esc\u00fachenlo,,, @IvanDuque @mluciaramirez @AlvaroUribeVel @FiscaliaCol @PalomaSenadora @MariaFdaCabal @CorteSupremaJ @CeDemocratico @Zuletalleras @VickyDavilaH @DCoronell @lcvelez @jsanchezcristo @AndresPastrana https://t.co/km97VSAJhN"}, {"id": "1349741890539819011", "text": "A @IvanDuque , no se le puede creer Nada. M\u00e1s desprestigiado que: La Palabra de @Duque https://t.co/3pg6cJYuKe"}, {"id": "1349741878447661057", "text": "@donadolforivas @Fernando8Bustos Ya est\u00e1, pero no la queremos comprar\n@petrogustavo"}, {"id": "1349741875062845441", "text": "Esto de la corrupci\u00f3n es evidente por las demoras en negociaci\u00f3n https://t.co/QMFlgWWQdh"}, {"id": "1349741873653571587", "text": "@DanielSamperO @richizuluaga @leocharrisg Nunca estar\u00e1 de m\u00e1s tener esto presente. \ud83d\ude0a https://t.co/SwZI3w1Mjs"}, {"id": "1349741873473183744", "text": "@SARGENTOCHALA @petrogustavo Complicado cuando el Uribismo ya ha hecho estragos en las fuerzas militares con esa lavada de cerebro tan hijueputa."}, {"id": "1349741872818753538", "text": "@IvanDuque Puedo comprar la vacuna con mis puntos Colombia?\n\nGracias."}, {"id": "1349741872642666498", "text": "Los colombianos, principalmente los defensores del medio ambiente, debemos conocer y analiza las razones por las cuales el Congreso de la Rep\u00fablica, no quiere aprobar el acuerdo de Escaz\u00fa, que garantiza seguridad de l\u00edderes ambientalistas y los procesos sobre el tema @IvanDuque"}, {"id": "1349741870470066177", "text": "Esto es cierto?  hay corrupci\u00f3n de por medio? https://t.co/A4PwF032NM https://t.co/8Qggs1xPxp"}, {"id": "1349741837414752257", "text": "@SergioOlaya_C @alexa3400 @AlexLopezMaya @IvanDuque No te desgastes explic\u00e1ndole cuando la gente no se cuestiona y acepto todo a ciegas es as\u00ed"}, {"id": "1349741830921986048", "text": "@pato2502 @IvanDuque @MinSaludCol @MinInterior A que la vacuna de $2 la vamos a comprar a $21 :)"}, {"id": "1349741828619300874", "text": "@DanielSamperO Pero sin salarios!!!"}, {"id": "1349741822562750465", "text": "@palmer1505 @AlexLopezMaya @IvanDuque As\u00ed de simple, esa es la manera en que un pa\u00eds que se escalafona con uno de los m\u00e1s corruptos del mundo, siempre har\u00e1 las cosas siempre, sin dudas, de esto alguien va a salir muy muy lucrado. \nNo ser\u00edamos Polombia si fuera de la manera correcta."}, {"id": "1349741819437920259", "text": "@DefensaEc @Lenin @IvanDuque As\u00ed es, gran trabajo, estamos muy felices de que nuestras relaciones internacionales se fortalezcan, muchas gracias #SembramosFuturo con @Lenin"}, {"id": "1349741807706505217", "text": "@mano_purpura @richizuluaga @DanielSamperO @leocharrisg 1. Protecci\u00f3n del medio ambiente\n2. Reducci\u00f3n del estado\n3. Protecci\u00f3n de los derechos individuales y minor\u00edas\n4. Menos intervenci\u00f3n del Estado pero m\u00e1s regulaci\u00f3n\n5. Reducir ppto de defensa y aumentar el de educaci\u00f3n y salud\n6. Reducci\u00f3n de la pobreza"}, {"id": "1349741774655385600", "text": "@julianquintanat @RoyBarreras @CorteSupremaJ Si lo sucedido fuese que un paramilitar estuviese apoyando alguna causa promovida por @AlvaroUribeVel , ya lo estar\u00edan denunciando en la Corte Suprema, la CIDH, la ONU, etc."}, {"id": "1349741752266203142", "text": "@williamfer94 @PizarroMariaJo @petrogustavo No, sirve mas en el congreso.\nDebe buscarse una mujer co equipera. \nQue ayude a sumar desde otras esferas perdodas. \nMaria Jose, debr deguor junto a Bol\u00edvar y otros  fortaleciendo y evidenciando lo que hace el congreso. Desde alli es donde se debe gobernar con mas rigor"}, {"id": "1349741750974361604", "text": "@cardenasjorgee @IvanDuque Am\u00e9n \ud83d\ude4f\ud83c\udffd"}, {"id": "1349741744162791425", "text": "@potogalindo @DanielSamperO @richizuluaga @leocharrisg Peor que cuando lo desenmascare me bloqueo. Ese man ni vive en Colombia. https://t.co/rK5Os7m8m5"}, {"id": "1349741739326713857", "text": "@jusediaz12 Socialistas  que salieron del cl\u00f3set, pues ten\u00edan la seguridad que el se\u00f1or @petrogustavo (\u00e9l de las bolsas) ser\u00eda presidente; @ernestosamperp y su familia @PartidoLiberal y la familia Gaviria, @elpartidodelau y el capo de capos y la cereza en el pastel @PartidoVerdeCoL"}, {"id": "1349741729566568449", "text": "La mayor\u00eda de congresistas corruptos, no trabajan y cobran por estar descansando! https://t.co/eWQRotPkbn"}, {"id": "1349741725351374856", "text": "@AlexLopezMaya @IvanDuque Cabe preguntarse Senador si ya hay cto d compra y adquisici\u00f3n d vacunas,la raz\u00f3n xa no ser p\u00fablico dicho cto , es el sobrecosto? grave toda vez q Col es un pa\u00eds con menor poder econ\u00f3mico adquisitivo"}, {"id": "1349741721643487232", "text": "@richizuluaga @KidACamilo93 @CarlosCarrilloA @DanielSamperO Usted es una carta del uribismo"}, {"id": "1349741720964128777", "text": "@DanielSamperO @richizuluaga @leocharrisg \u00a1Hay que romper el hijueputa voto!, vejete de 40 https://t.co/Ttl5mhNCkX"}, {"id": "1349741702492397570", "text": "@AlexLopezMaya @Ariasvilla @IvanDuque Van en promedio 16 d\u00f3lares de comisi\u00f3n, muy bien negociado para los intereses particulares del gobierno"}, {"id": "1349741696834293763", "text": "@AlexLopezMaya @maracuya2002 @IvanDuque Esta es la raz\u00f3n de la confidencialidad que quieren darle al contrato de la compra de las vacunas, qu\u00e9 rata es este gobierno"}, {"id": "1349741695970275334", "text": "@invicthor_ @petrogustavo Y la \u00f1apa, siga apoyando a la gente que hace estas cochinadas. https://t.co/ezEiG5zYwU"}, {"id": "1349741689355853824", "text": "@linnammaria @DanielSamperO Precisamente por \u00e9so la cr\u00edtica..."}, {"id": "1349741684939223040", "text": "@CatalinaSuarezB @ClaudiaLopez Algunos deben tener compromiso de votaci\u00f3n x @sergio_fajardo !! En la alcald\u00eda de @ClaudiaLopez y @navarrowolff no se da puntada sin compromiso electoral!! Estamos re mal en Bogot\u00e1!!"}, {"id": "1349741680925290496", "text": "Dado que el inepto e incompetente @IvanDuque est\u00e1 vacilando tanto con el tema de las vacunas, la pregunta que nos debemos hacer es: \u00bfCu\u00e1nto dinero se ir\u00e1n a robar en esta compra?\n\n\u00a1Lo digo porque en #Colombia nuestros gobiernos son expertos en robar a diestra y siniestra! https://t.co/LVrDFQzBxC"}, {"id": "1349741679260131329", "text": "@PinoCalad Esta noche el programa del presidente @IvanDuque ser\u00e1 confirmado #GraciasPresidente"}, {"id": "1349741672079503360", "text": "@Nessnio @CeDemocratico @IvanDuque La derrota de Trump aument\u00f3 la necesidad de saquear las arcas del estado colombiano en Iv\u00e1n Duque y los uribistas"}, {"id": "1349741666547208193", "text": "@Ricardo_G0_ @IvanDuque @MinSaludCol @MinInterior Se que todos debemos tomar conciencia sobre todo lo que est\u00e1 pasando... pero c\u00f3mo hacemos las personas que tenemos hijos yo soy practicante de Auxiliar en enfermeria tengo un ni\u00f1o de 4 meses, el hospital d\u00f3nde estaba haciendo las practicas y me pagaban nos sac\u00f3"}, {"id": "1349741660968787969", "text": "@JohnJamesRodri1 @DanielSamperO @richizuluaga @leocharrisg Se la robaron,el no gano."}, {"id": "1349741648889180163", "text": "@AlvaroUribeVel Orando se ha solucionado algo? por tanto rezandero es que usted ha llegado a donde ha podido llegar y hacer lo que ha hecho. Porque mantienen al pueblo de rodillas mientras hacen de las suyas."}, {"id": "1349741639531700230", "text": "@Pelicolombianas @DanielSamperO Que viejito tan pat\u00e9tico."}, {"id": "1349741634905387009", "text": "El fracaso del gobierno de @ivanduque. https://t.co/q8k2OPyWe4"}, {"id": "1349741630044205059", "text": "@AlexLopezMaya @albatrostv @IvanDuque Levantarse y leer esto, es frustrante, desmoralizante pero sobretodo desgastante... porque vivimos aqu\u00ed?"}, {"id": "1349741621550714887", "text": "@AngelaUru72 @millersoto @PGN_COL @SandraFARC @Sergio_FARC @IvanDuque Puede traerle que investiguen al presidente por omisi\u00f3n al no hacer ni decir nada para evitar las masacres de lideres, profesores y firmantes del proceso de https://t.co/Gov5QbkVNG olviden el efecto boomerang."}, {"id": "1349741621403910147", "text": "@EpicuroDeSamos_ @DanielSamperO @richizuluaga @leocharrisg Que asco apoyando a alguien que definitivamente es Uribista, o est\u00e1 cerca de lamerle los crocs al Matarife \ud83e\udd22"}, {"id": "1349741613971509248", "text": "@CwastProison @petrogustavo Yo ni leo a Bernal \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\nPetro fue un desastre, nos salvamos con Pe\u00f1alosa y volvimos a caer con Claudia L\u00f3pez \ud83d\ude14"}, {"id": "1349741607227154439", "text": "@anskaro @petrogustavo respuesta a un pobre hijueputa que no lee y por eso selo clavan completico .... \n \nes un hecho que el dia de la toma del palacio de justicia petrosky estaba en la carcel y y que el nunca tomo parte de las decisiones que la guerrilla tomo en esa toma ..."}, {"id": "1349741602294673408", "text": "@DanielSamperO Sinismo ser v\u00edctima de una acusaci\u00f3n falsa de violaci\u00f3n y promover en sus redes sociales a otro calumniador que usa el mismo modus operandi"}, {"id": "1349741577854398464", "text": "@DanielSamperO @richizuluaga @leocharrisg Usted piesa que \u00e9sto est\u00e1 bien?...a  usted lo calumni\u00f3  Uribe... Y patrocina un columniador... https://t.co/Ra7YoKdnie"}, {"id": "1349741563535044609", "text": "@DanielSamperO Todo el rechazo para los periodista que no informan lo que realmente tiene a colombia llevado del HP gracias"}, {"id": "1349741560909488129", "text": "@AlexLopezMaya @IvanDuque Pues ese es el Modus Operandi de este HP GOBIERNO de Mierda que tenemos en este Platanal....Por eso no quieren dejar ver los contratos...Cuanto se van a ganar esos Perros ??? Se est\u00e1n preparando porque en el 2022 tendr\u00e1n que \"echarse a perder\" todos esos PERROS SARNOSOS HPs...!!"}, {"id": "1349741557646286849", "text": "Respuesta del Gobierno Nacional al Narcoterrorista Ivan Marquez: \"Ser\u00e1 dado de baja, como se hizo con Pablo Escobar\"\n\n@IvanDuque\n@MinInterior\n@COL_EJERCITO\n@PoliciaColombia\n\nhttps://t.co/946cLhWRjk"}, {"id": "1349741529720565763", "text": "@JERobledo @MinSaludCol Pero si la gesti\u00f3n y la presidencia fuera de petrico o marquez o santrich ser\u00eda la administraci\u00f3n  perfecta ..verdad???"}, {"id": "1349741507574722560", "text": "@reinolopez @jflafaurie @petrogustavo Bobo 70hdpta deje de ver RCN,  Cabeza de verga"}, {"id": "1349741506404478977", "text": "@AlvaroUribeVel Cu\u00e1ndo?"}, {"id": "1349741505817305096", "text": "@AlvaroUribeVel Paz en su tumba"}, {"id": "1349741497214763009", "text": "@SARGENTOCHALA @petrogustavo AMIGO USTED NO CREY\u00d3 EN LA PROPUESTA DE PETRO DE PROFESIONALIZAR LA FUERZA P\u00daBLICA ?, ESO ESTABA EN SU PROGRAMA DE GOBIERNO, Y CREO QUE LO HACE...."}, {"id": "1349741494480105472", "text": "@SoyAlexys @petrogustavo Oye pero si el gobierno dijo que desde el a\u00f1o pasado que la vacunacion iba a empezar en febrero, no se por que se queja"}, {"id": "1349741487853068288", "text": "@CaroH2020 @SARGENTOCHALA @petrogustavo Si vamos a opinar, que as\u00ed sea, pero la verdad de lo que ocurri\u00f3 en la alcald\u00eda de Petro, nosotros, los del com\u00fan, no la sabemos. Mi opini\u00f3n es distinta a la suya, los aliados de Petro quisieron que entrara en el tinglado de la corrupci\u00f3n, como \u00e9l no acept\u00f3 huyeron del barco."}, {"id": "1349741474380918785", "text": "@AlexLopezMaya @IvanDuque El mandato corrupto de @IvanDuque, nos ense\u00f1a cada d\u00eda una modalidad sist\u00e9mica de apropiarse de los DINEROS DEL ERARIO P\u00daBLICO...LOS ENTES DE CONTROL.,QUE HACEN AL RESPECTO???\nHasta cuando vamos a aceptar este COCHINO MANDATARIO...  ."}, {"id": "1349741471893774336", "text": "@AlexLopezMaya @IvanDuque Pero la pregunta ser\u00eda porque a 21, y las otras a menos costos, esos 21 que valor agregado llevan? ser\u00e1 que se hacen cargo de todo hasta parte de la vacunacion? @MinSaludCol @IvanDuque @JorgeIvanOspina ?"}, {"id": "1349741467892330498", "text": "Cuando el Uribismo y su mes\u00edas est\u00e1 siendo olvidado, llegan las alianzas estrat\u00e9gicas para revivirlos. Al @CeDemocratico  @AlvaroUribeVel  hay que derrotarlos en las urnas. Ivan M\u00e1rquez que se someta a la justicia."}, {"id": "1349741449575858178", "text": "@JuanPelaez1027 @ingabrielc @manantomec @DanielSamperO @richizuluaga @leocharrisg Usted cuestiona a quien no comulga con ninguno de los candidatos perfilados hoy por los medios. No hay fundamento para eso. Disentir de todos no es ser tibio ni querer caer bien en todos lados."}, {"id": "1349741449252753410", "text": "El negocio es su pasi\u00f3n @IvanDuque https://t.co/7FNkyurS0B"}, {"id": "1349741445750681601", "text": "@Jorgesanz1986 @CancinoAbog @petrogustavo @PartidoFARC @AlejandroChar Parece como ya lo dijiste: No te interesa\nCuando @petrogustavo hace su relato de los hechos, que rodearon la acci\u00f3n terrorista y criminal contra el Palacio de Justicia, lo hace en primera persona. Hubo autores intelectuales, materiales, incitadores, c\u00f3mplices, financiadores"}, {"id": "1349741439513747457", "text": "@DanielSamperO El escritor Oscar Wilde, autor de obras c\u00e9lebres, se refer\u00eda a los c\u00ednicos de la siguiente forma \"c\u00ednico es aquel que sabe el precio de todo, y el valor de nada\""}, {"id": "1349741433801105411", "text": "@AurelioSuarez @ColombiaHumana_ @IvanDuque Este man cada vez m\u00e1s imb\u00e9cil!!!"}, {"id": "1349741428952297472", "text": "@AlexLopezMaya @IvanDuque Pero que quiere que les digamos que a 2 d\u00f3lares y la manden despu\u00e9s de junio? Si llegan tarde si mal negociado"}, {"id": "1349741421104943107", "text": "@PartidoFARC No, pues tan preocupados X \ud83c\udde8\ud83c\uddf4 los q fueron sus verdugos y q DERRAMARON tanta sangre d inocentes?\n\nDESGRACIADOS, SI TUVIERAN UN POCO D VERG\u00dcENZA NO ABRIR\u00cdAN ESE HORRENDO Y PODRIDO PICO PARA CRITICAR A @IvanDuque quien se ha pasado de prudente y ALCAHUETE C UDES ASESINOS MISERABLES"}, {"id": "1349741420484177922", "text": "Gobierno Nacional, el @IvanDuque @Mineducacion y @MinHacienda incumplen los acuerdos con los maestros. Exijimos los 8.000 cursos ECDF III #DuqueHonreAcuerdos #FirmeDecretoCursos @fecode @NoticiasRCN @NoticiasCaracol @NoticiasUno @lafm @BluRadioCo @RevistaSemana"}, {"id": "1349741417883725824", "text": "Por eso \nSiempre en mis recuerdos \nExistira usted y su gran valor Incalculable \nQue a muchos les falt\u00f3 \nPara enfrentar en medio de bombas y dolor una guerrilla que no le importaba el pesar ajeno\nPor Bojay\u00e1  y otros episodios desagradables y quedados en la retina y memoria \ud83c\udde8\ud83c\uddf4\ud83c\udde8\ud83c\uddf4\ud83c\udde8\ud83c\uddf4 https://t.co/KUIJighKZY"}, {"id": "1349741416394731522", "text": "@IvanDuque  presidente, porque en las trochas fronterizas no hay controles del ej\u00e9rcito y de migraci\u00f3n. Porque siguen entrando ilegalmente por las trochas en la Guajira delincuentes, posibles secuestradores, narcotraficantes y personas contagiadas con Covid.\n#ControlenLasTrochas"}, {"id": "1349741410791002112", "text": "@AlexLopezMaya @IvanDuque \u00bfEsto es verdad?"}, {"id": "1349741404369641472", "text": "@DanielSamperO @richizuluaga @leocharrisg Daniel Samper y su hijo perdido Richi Zuluaga https://t.co/xtK7FoKVsQ"}, {"id": "1349741398556352513", "text": "@AurelioSuarez @ColombiaHumana_ @IvanDuque Colombia Humana respaldando la idea de Duque de que sean las alcald\u00edas las responsables de las vacunas. \n\nQuitandoles la responsabilidad justo ahora que se destap\u00f3 que no compraron la vacuna."}, {"id": "1349741395645505537", "text": "@petrogustavo @rodrigo_71216 QEPD pacho paz, un amigo que se va, un l\u00edder menos en nuestro pa\u00eds, sus ausencia se sentir\u00e1 en la Colombia humana, un fuerte abrazo Gustavo Petro."}, {"id": "1349741387084926976", "text": "@Nessnio @JAIMEELROJO @CeDemocratico @IvanDuque jajajajajaja me encanta cuando los marihuaneros hablan como si hubieran sido testigos de las negociaciones y todo basados en un montaje difundido por su mes\u00edas el cacas, jajajajaja eso me encanta"}], "meta": {"newest_id": "1349742123378221061", "oldest_id": "1349741387084926976", "result_count": 100, "next_token": "b26v89c19zqg8o3foshvhespaf51wtvouwg4bsdas1y0t"}}