{"data": [{"id": "1349718846496792576", "text": "\u2705 De acuerdo \u203c\ufe0f\n\u2705 @COL_EJERCITO \u203c\ufe0f\n\n@AlvaroUribeVel @mariapcorrea @Diego_Molano @cucayoprieto  @FJCC73 @IvanDuque @papoaminCD @GUSMALDONADOS @chuchoagudelo1 @AdamSmithFree @jubuarango @Horadelaverdad @MariaFdaCabal @jflafaurie @cardenasjorgee @JcolmenaresE @RafaNietoLoaiza https://t.co/KPe0ZCWSDd"}, {"id": "1349718842554150912", "text": "@CancinoAbog @petrogustavo @PartidoFARC @AlejandroChar Prohibido olvidar los procesos engabetados de @AlvaroUribeVel que est\u00e1n all\u00ed por presi\u00f3n pol\u00edtica y secuestro de la justicia.\nNo porque sea inocente"}, {"id": "1349718836661121025", "text": "@IvanDuque entiende que eso de la vacuna no es tan necesario porque Si fuera importante ya tuvieran los contratos firmados con los q son desde hace ratooooo. Nadie puede ser tan incompetente en esta vida"}, {"id": "1349718830835236864", "text": "@lilicatadiaz @criticnorights @DanielSamperO @richizuluaga @leocharrisg Esto es clave. La gente espera que el cambio venga de quienes gobiernan, pero al final ellos son el reflejo de lo que somos en conjunto como sociedad. \n\nLa educaci\u00f3n en ser legales y \u00e9ticos poco a poco genera cambio."}, {"id": "1349718829048410113", "text": "@vid_narvaez Iv\u00e1n, en palabras de sus amigos, es \"un bac\u00e1n\" https://t.co/PhvLKC8eud"}, {"id": "1349718827475595267", "text": "@Felipem2706 @QuinteroCalle @estebanrestre @AndreeUribeM @IvanDuque Ese bobo hora ni sabr\u00e1 la fecha de hoy jaja solo sabe que am\u00e9rica gan\u00f3 el diciembre \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23"}, {"id": "1349718823897882626", "text": "@DanielSamperO @richizuluaga @leocharrisg Yo y desde el principio."}, {"id": "1349718823734300672", "text": "@richizuluaga @jnachonavarro @DanielSamperO @leocharrisg Liberalismo representado por C\u00e9sar Gaviria quien le dijo mentiroso a Uribe y ahora en el 2018 se le arrodill\u00f3! El odio a petro es que este muestra coherencia! De liberales nada!"}, {"id": "1349718804658581504", "text": "@AlvaroUribeVel Con la ayuda de Dios que hizo el cielo y la tierra no permitira que colombia caiga en manos de la izquierda"}, {"id": "1349718797473689600", "text": "@yulycepeda @IvanDuque Toca premiar a sus abogansters"}, {"id": "1349718765597044736", "text": "@EduardoContento @DanielSamperO @leocharrisg Se hace lo que se puede."}, {"id": "1349718761021059072", "text": "@JaimeRomeroL @lupadebolsillo No, hace un mes si ahora hay vacuna la culpa es de la incompetencia criminal del estado Colombiano. @IvanDuque"}, {"id": "1349718756038225922", "text": "@heidy_up @ColombiaHumana_ @UP_Colombia @IvanDuque @Bogota @anateresabernal @susanamuhamad @petrogustavo @AidaAvellaE No lo van a permitir, porque para ellos ser\u00eda darle ventaja a la oposici\u00f3n. El poder est\u00e1 por encima de la vida. Eso es este gobierno."}, {"id": "1349718744919126016", "text": "Sera que el payaso de el @IvanDuque piensa que la inmunidad de reba\u00f1o aplica si todo el planeta esta vacunado y nosotros no todos quedamos curados  #DuqueHomicida #DuqueDescarado #DuqueMentiroso"}, {"id": "1349718728129314816", "text": "@Lenin @IvanDuque Presidente pobre de coraz\u00f3n.... Y lleno de angustia...."}, {"id": "1349718723494604801", "text": "@DanielSamperO @richizuluaga @leocharrisg Se\u00f1or payasin no insista que el pueblo ya se mamo de personas como usted, que ayudan a hundir m\u00e1s a Colombia en confusi\u00f3n y autodestrucci\u00f3n, as\u00ed que con su tibieza solo cautivara incautos que no tienen criterio propio o son muy ignorantes pol\u00edticamente hablando, usted \ud83e\udd21\ud83e\udd2b"}, {"id": "1349718719774261250", "text": "@AlexLopezMaya @IvanDuque Es que el negociador fue @PachoSantosC, antes nos fue bien"}, {"id": "1349718718390149121", "text": "@richizuluaga @rroseroq @DanielSamperO @leocharrisg Eres de manual, ahora vas a decir que eso no se puede cumplir y estas tsn programado que vas y buscas una imagen que resume propuestas en tres o dos renglones, le da pereza leer si scaar conclusiones que tengan fondo y justificar porque es populismo? Esa imagen dice nada."}, {"id": "1349718706369277952", "text": "@AlexLopezMaya @OctavioTabogo @IvanDuque Ni pa eso ...."}, {"id": "1349718690829377536", "text": "@CathyJuvinao El segundo vendria siendo @petrogustavo"}, {"id": "1349718669807529988", "text": "@SARGENTOCHALA @petrogustavo Ayudemos para que esa propuesta se haga realidad."}, {"id": "1349718666787631105", "text": "@thedreamer0105 @GustavoBolivar @AlexLopezMaya @IvanDuque No son malas negociaciones, es intencional. De ah\u00ed sale el cartel de la vacuna! Platica para todos en el CD"}, {"id": "1349718666783449090", "text": "@richizuluaga @CarlosCarrilloA @DanielSamperO Exagerar \u00e9l argumento del otro para ridiculizarlo..."}, {"id": "1349718644943695872", "text": "@ing_angarita7 @yesid977 @alex_guaza @juliansolish @AlexLopezMaya @MarcelWorldd @IvanDuque @larepublica_co Que LEA hijueputa!!!"}, {"id": "1349718644826189831", "text": "@IvanDuque Las vacunas invesil no se robe la plata"}, {"id": "1349718643886727169", "text": "@DanielSamperO @richizuluaga @leocharrisg Jumm esas promociones tan chimbas"}, {"id": "1349718642905255936", "text": "@tatiaca1280 @DanielSamperO @leocharrisg Buena Tati!!!"}, {"id": "1349718637435879425", "text": "@CancinoAbog @kdavid236 @petrogustavo @PartidoFARC @AlejandroChar La derecha debe emplazar en los escenarios leg\u00edtimos institucionales a los saltimbanquis verdes, liberales, sobras de la U, si van en esa asociaci\u00f3n  con subversivos armados narco delincuentes."}, {"id": "1349718620310536196", "text": "@AlexLopezMaya @IvanDuque A ver se\u00f1or (la palabra se\u00f1or le queda grande a un tarado como ud pero es la costumbre) Si  hay confidencialidad en los contratos, como se sabe esa cifra? El art\u00edculo dice \"alrededor de\". Tambi\u00e9n dice el art\u00edculo que el precio var\u00eda por las distintas regulaciones en cada pa\u00eds."}, {"id": "1349718620079874051", "text": "@acanadatienelog @QuinteroCalle @estebanrestre @AndreeUribeM Preguntale a @IvanDuque a ver que te dice"}, {"id": "1349718614052663303", "text": "@SARGENTOCHALA @petrogustavo Sumamente complicado cuando una instituci\u00f3n que deber\u00eda cuidar al pueblo se va contra el, el lavado de cerebro en esas instituciones es bastante fuerte y el adoctrinamiento est\u00e1 entre sus principales bases."}, {"id": "1349718585535586310", "text": "@DanielSamperO qui\u00e9n ser\u00e1 el maldito hijueputa,q est\u00e1 tapando cr\u00edmenes,del paramilitarismo y sicariato?  Su conciencia ya le dijo o ni siquiera eso tiene?"}, {"id": "1349718585007104002", "text": "@zsoni @IvanDuque Eso lo podr\u00edamos discutir pero en t\u00e9rminos constitucionales, qu\u00e9 significa violencia y qu\u00e9 derechos ha garantizado la Corte Constitucional, si es desde ah\u00ed con gusto el debate desde el Estafo Social de Derecho y los est\u00e1ndares jur\u00eddicos"}, {"id": "1349718555147821058", "text": "La firma del Pacto Funcional Cesar/La Guajira en La Paz (Cesar) es la oportunidad para que @LAGUAJIRAGOB con apoyo de Representantes @TinaSotogo y @Deluque soliciten al presidente @IvanDuque incluir segunda fase del Tren Regional del Caribe hasta Punta de Gallinas"}, {"id": "1349718544657866752", "text": "\"En el tema de vacunas el gobierno no act\u00faa con transparencia, ni siquiera responden un derecho de petici\u00f3n. Estamos bien atrasados y con una pol\u00edtica del tapen-tapen, cuando estos recursos son p\u00fablicos y no de bolsillo de ellos\" Senador @JERobledo con @chalocali en la 94.3 fm. https://t.co/eiBDDUS6fY"}, {"id": "1349718537103953928", "text": "Para millones de colombianos la vacuna es esperanza, para los populistas de extrema izquierda, la vacuna se convirti\u00f3 en excusa para mentir y hacer politiquer\u00eda. Infames! \n\nCon toda Presidente @IvanDuque @MinSaludCol @infopresidencia"}, {"id": "1349718534088257536", "text": "@Patosar5 @EdwinRa91331240 @IvanDuque @MinSaludCol @MinInterior El mundo ser\u00eda maravilloso si la gente actuara as\u00ed. Lamentablemente, y no solo los colombianos, no aprovechamos la confianza y oportunidades que recibimos. El hecho es que las UCI est\u00e1n llenas, hay desempleo y muchos ciudadanos pensando: El #COVID19  no es conmigo."}, {"id": "1349718533001912321", "text": "@IvanDuque No hay peor crimen para un pueblo que la necedad y orgullo de su propio gobernante"}, {"id": "1349718522126086144", "text": "Se\u00f1or presidente @IvanDuque por favor no traiga vacunas de dudosos estudios. En la OMS est\u00e1n los estudios y la Pfizer apenas empieza etapa 3 \u00bfApenas est\u00e1n encontrando cura para el VIH c\u00f3mo tienen vacuna en pocos meses contra el Covid-19?\nhttps://t.co/eC6yOFwBUW Adem\u00e1s \ud83d\udc47\ud83c\udffb\ud83d\udc47\ud83c\udffb\ud83d\udc47\ud83c\udffb https://t.co/Uop3g89V5C"}, {"id": "1349718501808889858", "text": "@FERALEGRIA2 @JuanPelaez1027 @ingabrielc @manantomec @DanielSamperO @leocharrisg Por ac\u00e1 estoy. \n\n#PetroBronx"}, {"id": "1349718486227046401", "text": "@pulzo @IvanDuque Guerrilleros de mierda. Con sus declaraciones s\u00f3lo le ayudan al uribismo. Nadie quiere su respaldo, ustedes no son los buenos."}, {"id": "1349718473195352065", "text": "@Contesta_tario @IvanDuque @RodLuisAlberto Gracias mi querido Cacha"}, {"id": "1349718459177955328", "text": "@DanielSamperO @richizuluaga @leocharrisg O sea quiene estan propensos a uribistas\nQue apoyan a duque por buen muchacho y quieren al incompetente ministro de presidente pero ven a Petro como amenaza sin siquiera ver a fondo su propuesta y su discurso que para nada es de odio \nMienten los tibios inutiles"}, {"id": "1349718448595730433", "text": "Dr @AlvaroUribeVel voy hacer el autorretrato hablado del criminal Cepeda"}, {"id": "1349718444296577024", "text": "@richizuluaga @ratacell @DanielSamperO @leocharrisg @petrogustavo Lo mismo pensaban en chile con Pinochet."}, {"id": "1349718434746159106", "text": "@DanielSamperO @richizuluaga @leocharrisg El difamador admirado por Samper, acusa a Petro de violar a do\u00f1a Maryluz, lo cual es mentira:\n\nhttps://t.co/skGmkDhk93"}, {"id": "1349718432196022276", "text": "@JoeBiden  @DonaldTrump  @ONU_es @OEA_oficial @NoticiasCaracol @NoticiasRCN\n@RevistaSemana @cnni @PalomaValenciaL  @IvanDuque Respiren profundo y dejen la ira , no se la cargue en sus espaldas . Ataquen  pero con antidemocracia que abusan . No entre s\u00ed\nhttps://t.co/83ln0UjKJF"}, {"id": "1349718430392479744", "text": "@pulzo @IvanDuque Muy conveniente que fuera justo ahora, no? https://t.co/ngEK2JbxG6"}, {"id": "1349718408909230086", "text": "@DanielSamperO @richizuluaga @leocharrisg Ya me tiene mamado con ese hpta cuentico del centro, vaya coma mierda m\u00e1s bien."}, {"id": "1349718404052168706", "text": "@MafeCarrascal Petro\u00f1era va a viajar con el asesino @petrogustavo a San Andr\u00e9s"}, {"id": "1349718400122150914", "text": "@superbichoMfc @IvanDuque Lo primero  es que No me incluya en ning\u00fan colectivo Se\u00f1or, no creo que sus palabras tengan ning\u00fan argumento de peso para tenerlo en cuenta. Pare de sufrir. Buen d\u00eda."}, {"id": "1349718389133107206", "text": "@DefensaColombia @ClaudiaLopez En todo el mundo ya vacunando,  y lo q muestra la evidencia es q la gesti\u00f3n d vacunas del gobierno de\n @IvanDuque es incompetente, por m\u00e1s razones objetivas a las que aduzca para argumentar el retraso. En vez d\n estar a diario en Tv dando consejos-dejeselos al cura- pongase pilas"}, {"id": "1349718382078287872", "text": "@VISIONCBIA @JERobledo Sirve para cobrar sueldo y criticar hasta la forma de orinar el presidente y el gobierno en general \ud83e\udd14\ud83e\udd14\ud83e\udd14"}, {"id": "1349718374763393026", "text": "@JERobledo Qu\u00e9 tal un cap\u00edtulo: vacunas y oportunismo pol\u00edtico?"}, {"id": "1349718364919312384", "text": "@1974bogotano @millersoto @PGN_COL @SandraFARC @Sergio_FARC @IvanDuque Peor a\u00fan, a uribe se le mueren extra\u00f1amente sus testigos (no estoy diciendo nada) solo que se le mueren...\ud83e\udd10\ud83e\udd10\ud83e\udd10\ud83e\udd10\ud83e\udd23"}, {"id": "1349718356945940481", "text": "@pulzo @IvanDuque Que verg\u00fcenza ver como congresistas est\u00e1n alineados con estos narcoterroristas, pero esperen a ver qu\u00e9 dice petro y bol\u00edvar. Estos contaminados con esta plaga !"}, {"id": "1349718355268263943", "text": "@CathyJuvinao @IvanDuque Bandido miserable"}, {"id": "1349718353527635969", "text": "@petrogustavo Los Pa\u00edses son aut\u00f3nomos y soberanos, solo la izquierda cree que un modelo fracasado (comunismo) obliga a que todas las naciones se sometan. Cada Presidente Gobierna independiente y compra las vacunas como considere conveniente."}, {"id": "1349718346984521728", "text": "@SARGENTOCHALA @petrogustavo El mensaje de Petro,  ha sido el de ayudar a los policias  a  propender hacia la educaci\u00f3n, \u00bfQu\u00e9 mejor mensaje que ese?"}, {"id": "1349718344761569285", "text": "@DanielSamperO @richizuluaga @leocharrisg Ay! No polaricemos, eso nos da amsiedad! Payaso c\u00ednico."}, {"id": "1349718341972348928", "text": "@AlvaroUribeVel Es el colmo del descaro!!! Que sabe ese ampon de respeto a la vida y menos de democracia como para tener siquiera cara de opinar."}, {"id": "1349718338688212994", "text": "@josuesarmientol @DanielSamperO @leocharrisg Pluralidad. \n\nMejor."}, {"id": "1349718329330724864", "text": "@pulzo @IvanDuque Ivan Marquez, como dijo el Juan Carlos de Espa\u00f1a, \u00bfpor qu\u00e9 no se calla? No le haga m\u00e1s el favor al uribismo!!"}, {"id": "1349718326059147264", "text": "@millersoto @PGN_COL @SandraFARC @Sergio_FARC @IvanDuque T\u00edpicolambon  bandido criminal uribestia \nSe va a meter esa demanda por el culo \nPorque le va a salir el tiro por la culata por bruto"}, {"id": "1349718321969692673", "text": "@AlcaldiaDeCali @JorgeIvanOspina @MinSaludCol @infopresidencia @IvanDuque @SaludCali @Asocapitales @Bogota @AlcaldiadeMed @ClaudiaLopez @QuinteroCalle Se supone  que el gobierno nacional  es el que las daria por que tanta prisa  del al calde por comprarlas el directamente"}, {"id": "1349718314449297411", "text": "\u00bfEn algo ha sido consistente @IvanDuque? S\u00ed. En ser mentiroso, tramposo y actuar de marioneta, ventr\u00edlocuo @CeDemocratico https://t.co/U3ZHx408Uj"}, {"id": "1349718290646622209", "text": "@DanielSamperO @richizuluaga @leocharrisg Presente @DanielSamperO. Qu\u00e9 hay pa hacer."}, {"id": "1349718275106734080", "text": "@JERobledo @MinSaludCol Senador, de seguro que varios entes territoriales la van a negociar a mejor precio y m\u00e1s r\u00e1pidamente. Le tiene fe al gobierno de Duque?"}, {"id": "1349718267376656385", "text": "@AlexLopezMaya @elsemblante @IvanDuque Es que vale mas porque incluye domicilio."}, {"id": "1349718220769521670", "text": "@AlexLopezMaya @IvanDuque En realidad son mas o menos 6 usd x dosis https://t.co/P47mTR5pBn"}, {"id": "1349718210589896704", "text": "@AlexLopezMaya @IvanDuque Les qued\u00f3 el aprendizaje de los formularios de votaci\u00f3n, \n\"Parce, pongame un 1 despues del 2 y ah\u00ed le tiro la liga\ud83d\ude0f\"\n\n@MeDicenWally @HELIODOPTERO @DCoronell @GustavoBolivar @Matador000 @ClaudiaLopez @"}, {"id": "1349718208568320003", "text": "@DanielSamperO @richizuluaga @leocharrisg Y los q no se sienten ni uribistas,ni petristas, ni centristas, ni tibios? Q viva la patria boba!"}, {"id": "1349718203996450816", "text": "@JAIMEWilgigix @solanm815 @hrvardei @NoName90448 @petrogustavo @hrvardei Te metiste de sapo a comentar esta publicaci\u00f3n, diciendo que seg\u00fan lo copiado por este pendejo todo cuadraba, saliste con el rabo entre las piernas y luego para intentar no quedar m\u00e1s idiota sacas otro link, no te salgas del hilo, ahuevado."}, {"id": "1349718202973089795", "text": "@ratacell @SantiMartiB @richizuluaga @DanielSamperO @leocharrisg @petrogustavo Repito nuevamente, \u201cante un uribista en 2da vuelta\u201d"}, {"id": "1349718199907069952", "text": "@DanielSamperO @richizuluaga @leocharrisg Unos votan por odio a Uribe y los otros por miedo a la Izquierda radical y a las FARC \n\nY queda en medio el pa\u00eds sin uni\u00f3n y sin horizonte que favorezca a todos\n\nSi pensaran realmente en el pa\u00eds buscar\u00edan union no divisi\u00f3n"}, {"id": "1349718190943834114", "text": "@richizuluaga @DcpCp @DanielSamperO @leocharrisg @petrogustavo No compartir las ideas de otro es v\u00e1lido, pero en lo que falla es al momento de argumentar el estar en contra de la misma. Eso de promover odios, dejemoselos a los pastores cristianos. Profundicemos \u00e9l debate."}, {"id": "1349718185172463619", "text": "#Colombia | Presidente firmar\u00e1 Pacto Territorial y sancionar\u00e1 Ley de Vivienda @infopresidencia @IvanDuque \n\n(https://t.co/iHkFmNU07o)\n\n#ElMeridianoTeUbica #EnEl2021Avanzamos"}, {"id": "1349718173789147137", "text": "No es de su amigo @petrogustavo y @RoyBarreras ...tienen el mismo discurso...que casualidad...que usted no lo pueda entender https://t.co/KG2rvF6i4G"}, {"id": "1349718169523548161", "text": "La lucha por conservar el agua y el.medio ambiente ser\u00e1 una de nuestras banderas.\nColombia Humana 2022\nPetro Presidente!\n@petrogustavo https://t.co/7HFwCpiIrQ"}, {"id": "1349718151383146498", "text": "@Juan_Duarteeee @Tafurth @DanielSamperO @SenorCaicedo @petrogustavo Concuerdo que generalmente no tiene mucho que ver, pero en este caso yo pensar\u00eda que eso puede influir en que se pase la investigaci\u00f3n por la faja y lance afirmaciones fuera de contexto"}, {"id": "1349718132865249281", "text": "@IvanDuque @MinSaludCol @MinInterior Traiga las vacunas m\u00e1s bien inepto"}, {"id": "1349718115492503552", "text": "@AlexLopezMaya @IvanDuque Es que en el precio va incluido un valor que no se ve por encima de la mesa si no por debajo. Y seguro pachito ya envi\u00f3 esa plata a bancos suizos"}, {"id": "1349718102259470347", "text": "@LeonyMike @richizuluaga @ratacell @DanielSamperO @leocharrisg @petrogustavo Y si me ayudas a informarme ? Ser\u00eda m\u00e1s constructivo y amigable"}, {"id": "1349718100674019330", "text": "@JuanGodev @DanielSamperO @richizuluaga @leocharrisg El sectarismo clase media endeudada siempre se va a definir entre un \u201cista\u201d y otro; qu\u00e9 gonorrea. \n\nPA\u00cdS DE BOBOS HIJUEPUTAS"}, {"id": "1349718097830289411", "text": "@AlexLopezMaya @IvanDuque Tocar\u00e1 comprarla en San Andresito o por Wish / AliExpress"}, {"id": "1349718097087889413", "text": "@jovisacu31 @SARGENTOCHALA @petrogustavo Todo a su debido tiempo. En 2018 Petro recibi\u00f3 apoyo minoritario de ex  FFMM; las pr\u00f3ximas elecciones ser\u00e1 diferente y la alianzas (como la de veteranos en mayor escala) se efectuar\u00e1n semanas antes de primera vuelta."}, {"id": "1349718092058918913", "text": "@DanielSamperO @richizuluaga @leocharrisg Me report\u00f3 estos extremos que  hist\u00f3ricamente nos tienen en esta situaci\u00f3n tan compleja, con un pa\u00eds inviable muy triste."}, {"id": "1349718089227771904", "text": "@SARGENTOCHALA @petrogustavo Mi sargento perm\u00edtame diferir en ese punto con usted.  Recuerde la propuesta q hizo Petro sobre poner a estudiar y gratis a todos los miembros de la fuerza p\u00fablica y darle otros beneficios q Uribe les quit\u00f3...q hicieron? Se indignaron ellos y sus flias"}, {"id": "1349718086799257603", "text": "@MONIQUILLA301 @ElQueLosDELATA @migueldelrioabg @AUGUSTOOCAMPO @LUISEROLAVE @Betocoralg @ColombiaHumana_ @petrogustavo @GustavoBolivar Total mi apreciada M\u00f3ni \ud83d\ude4f"}, {"id": "1349718075743068165", "text": "La gomeleria Bogotana en 3,2,1... https://t.co/rtUNVjrmwH"}, {"id": "1349718065538347011", "text": "@maryluzherran @DanielSamperO @richizuluaga @leocharrisg Y como? Que hace falta para lograr esa protecci\u00f3n?"}, {"id": "1349718064955322372", "text": "@caanvior @JAIMEWilgigix @solanm815 @NoName90448 @petrogustavo Si estuvieses alfabetizado entenderias que las cifras coinciden perfectamente.\n\nQue no te de la cabeza para  interpretar o no quieras hacerlo es otra cosa."}, {"id": "1349718050417868806", "text": "@richizuluaga @alexguzva @DanielSamperO @leocharrisg @petrogustavo Y ser\u00e1 que el actual y Jajardo quieren un pais mejor, pues usted quiere que siga igual por un temor para pendejos"}, {"id": "1349718034236243974", "text": "@CantorWerner @DanielSamperO @richizuluaga @leocharrisg @petrogustavo Y promoviendo a un tipejo que sin m\u00e1s afirma que Petro es un violador \ud83d\ude14\n\nhttps://t.co/ipA4ZFcB9Q"}, {"id": "1349718026350960642", "text": "@BluRadioCo @NestorMoralesC no puede ser m\u00e1s huev\u00f3n, en una entrevista \"seria\" que necesidad tiene de sacar la tomada de moringa de @AlvaroUribeVel ? Muy lambona su regalada actitud. Sea serio."}, {"id": "1349718022932594696", "text": "@mcatica @cabasgustavo @IvanDuque me disculpas pero los encargados de cuidsr las fuentes de agua somos todos, y mas aun los que habitan cerca de ellas, es imposible poner un policia en cada metro de Rivera, si la gente no toma conciencia esto seguira y ellos felices culpando a los entes,"}, {"id": "1349718017765208066", "text": "@CARLOSFMEJIA @AlvaroUribeVel Burdos, ordinarios. La misma t\u00e1ctica que utiliza el indultado Petro."}, {"id": "1349718012191010816", "text": "@nilsonagu @IvanDuque No se queje, deje llorar comprelas...estos petro\u00f1eros, vagos y mariguaneros...p\u00eddale  las vacunas al presidente de narnia,\u00f3 a los narcoterroristas de las farc que ellos si saben vacunar..."}, {"id": "1349717982663081988", "text": "@JuanPelaez1027 @ratacell @SantiMartiB @richizuluaga @DanielSamperO @leocharrisg @petrogustavo Exactamente"}, {"id": "1349717980599492608", "text": "@anibalsanchezs @DanielSamperO Llevo rato viendo en Twitter eso del muro de contenci\u00f3n \ud83d\ude2c"}], "meta": {"newest_id": "1349718846496792576", "oldest_id": "1349717980599492608", "result_count": 100, "next_token": "b26v89c19zqg8o3foshvhert6a14nahi89i8l250sumbh"}}