{"data": [{"id": "1349729989801852935", "text": "Seguramente el pendejo @IvanDuque se la entreg\u00f3 al pendejo @jguaido jajajajajaajajaja https://t.co/B9IAdlkNFc"}, {"id": "1349729982298292242", "text": "@Nessnio @CeDemocratico @IvanDuque Que desgraciados,y callados,solapados.\ud83e\udd2e \ud83e\udd2e \ud83e\udd2e"}, {"id": "1349729976317214722", "text": "Creo que el presidente @IvanDuque le cumplir\u00e1 a Colombia. En febrero empezar\u00e1 vacunaci\u00f3n como lo anunci\u00f3 en diciembre. Quienes hoy irresponsablemente hacen de agoreros del desastre, ser\u00e1n as\u00ed recordados por nuestra ciudadan\u00eda e historia, en este duro momento de la humanidad https://t.co/KxKe7DU63N"}, {"id": "1349729972865228805", "text": "No creo que @IvanDuque sea tan pendejo como para haber negociado cada vacuna a 21 dolares, imaginan el valor de la comisi\u00f3n el 10% con que se conforman los corruptos, dejen trabajar mamertos. https://t.co/drCfU4XHyp"}, {"id": "1349729956180344840", "text": "@PedroLasprilla @DanielSamperO @richizuluaga @leocharrisg O mai gad\nSe conoce el chanchullo de las vacunas https://t.co/Kjia9k23Gq"}, {"id": "1349729946919333891", "text": "@AntonellaCurad4 @IvanDuque @JulianRoman Qu\u00e9 m\u00e1s podemos esperar de \u00e9stas cloacas del comunismo???"}, {"id": "1349729943861645313", "text": "@DanielSamperO @richizuluaga @leocharrisg x otra parte, todo alcalde sab\u00eda lo q pasaba en el Bronx, lo q cambi\u00f3 fue la manera de afrontarlo.\n\nPetro le dio un enfoque social progresivo, con conocimiento de q polic\u00eda corrupta avisaba a capos de la zona para q huyeran antes de operativos.\n\nHoy problema solo cambi\u00f3 de lugar."}, {"id": "1349729940049072128", "text": "@JuanRic39619825 @JERobledo Es muy est\u00fapido ponerse a analizar la pol\u00edtica desde lo que diga cualquier persona en este planeta. Lo que habla y cuenta son las acciones, como todo en esta vida.\n\n\u00bfO c\u00f3mo m\u00e1s se puede analizar algo?\n\n\ud83e\udd37\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f"}, {"id": "1349729937033289729", "text": "Si el colapso es evidente, Malditos m\u00e9dicos\n@BluRadioCo @BluRadioMed @IvanDuque @QuinteroCalle @NoticiasRCN @NoticiasCaracol @Telemundo @elmundoes https://t.co/bS3YHUBbzc"}, {"id": "1349729919639556099", "text": "@millersoto @PGN_COL @SandraFARC @Sergio_FARC @IvanDuque gracias ,gracias, gracias"}, {"id": "1349729892095561729", "text": "@millersoto @IvanDuque @petrogustavo @GustavoBolivar @RoyBarreras @IvanCepedaCast @JERobledo @angelamrobledo Y as\u00ed ser\u00e1....tal cu\u00e1l .....!!!!"}, {"id": "1349729866271186949", "text": "@Joselitomocoso3 @ColombiaHumana_ @petrogustavo La humana del antihumanos, la cloaca que con ese nombre quiere camuflar la inmundicia de su l\u00edder y de sus huestes \ud83e\udd2c\ud83d\ude20\ud83d\ude21"}, {"id": "1349729855189905410", "text": "@DanielSamperO @richizuluaga @leocharrisg Y usted como se siente\nFr\u00edo - tibio - caliente https://t.co/QPba9otQGJ"}, {"id": "1349729849284255744", "text": "@angelvet68 @silvioravel @NoraIsabelPela1 @IvanDuque Ve, pero Duque no fue financiado por \u00f1e\u00f1e el narco"}, {"id": "1349729843613585417", "text": "@cjtwrs @richizuluaga @Zenaida92166173 @DanielSamperO @leocharrisg Usted es mucho pendejo comparando a Perro con Sim\u00f3n Bol\u00edvar"}, {"id": "1349729802966638596", "text": "@charry_manager @DanielSamperO @petrogustavo Varias veces esa cuenta termina al lado del uribismo.\nY ahora Samper lo patrocina nada raro"}, {"id": "1349729797337825282", "text": "@DanielSamperO Le falt\u00f3 un apellido al nombre para que est\u00e9 completo."}, {"id": "1349729767893790720", "text": "@danieltoto1515 @Nessnio @CeDemocratico @IvanDuque Ese dominio no existe!"}, {"id": "1349729743273299970", "text": "@DanielSamperO @richizuluaga @leocharrisg El petrismo no existe Dani, lo que hay es ganas de salir de lo mismo de siempre."}, {"id": "1349729739569676290", "text": "C\u00f3mplices del plan tortuga Duque \ud83d\udc22 sigue en modo aprendizaje y as\u00ed se qued\u00f3. \n\nPero seg\u00fan @DanielSamperO y @Zuletalleras les quedamos debiendo. \n\nLos lameculos c\u00f3mo @lcvelez son consecuencia de corrupci\u00f3n. https://t.co/aGebzJVudw https://t.co/3BhHpEabeY"}, {"id": "1349729735425753092", "text": "@pat_albornoz @DanielSamperO @OmarIvanCoyV7 @leocharrisg Suena bien."}, {"id": "1349729730312904712", "text": "@ISAZULETA @sagit19_ @AUGUSTOOCAMPO @Betocoralg @CABLEPOLOMBIA @AntonioGranoble @ElQueLosDELATA @migueldelrioabg @LUISEROLAVE @ColombiaHumana_ @petrogustavo @GustavoBolivar @aplastapayasos me ofrezco para la log\u00edstica en Bogot\u00e1, puedo recibirlo y distribuirlo"}, {"id": "1349729728131858442", "text": "@Nanfild @andermaz @AlexLopezMaya @Sopadebanano @IvanDuque Y con la cantidad de dosis. No e slo mismo comprsr 10 millones de dosis que comrpsr 300 millones de dosis."}, {"id": "1349729711547531273", "text": "@yoyanosoy @jrossone @carleal85 @West01Santiago @pulzo @MJDuzan @AlvaroUribeVel Solo les falta decir que Lopez es de las farc. Se les cae el embeleco !!"}, {"id": "1349729697374998528", "text": "Se lea agot\u00f3 el cuento del castrochavismo? https://t.co/fnqn9iMebu"}, {"id": "1349729668614615040", "text": "@AlexLopezMaya @IvanDuque Cu\u00e1nta plata se est\u00e1n robando,que desgracia este pa\u00eds de mierda y corrupci\u00f3n"}, {"id": "1349729647924305920", "text": "Propuesta de letrero para poner en la puerta del Ministerio de Salud:\n\nHOY NO VACUNO,\nMA\u00d1ANA S\u00cd.\n\n@DanielSamperO"}, {"id": "1349729637031571456", "text": "@DanielSamperO @OmarIvanCoyV7 @richizuluaga @leocharrisg Y las soluciones al estercolero actual de Colombia? Tocar esos temas importantes, ciertamente no le dar\u00eda likes, lo suyo es inducir a que la gente se trague el cuenyo de que el centro est\u00e1 lleno de seres ascendidos. \ud83e\udd21\ud83e\udd21"}, {"id": "1349729621252575232", "text": "@NestorQ23172212 @petrogustavo @emiliolagos1 Bueno, usted no entiende la etimolog\u00eda de la frase, y por ende lo atribuye a alg\u00fan desorden de consumo de sustancias psicoactivas, eso es normal, cuando no haya explicaci\u00f3n se puede atribuir a cualquier cosa, s\u00f3lo por ignorancia."}, {"id": "1349729611937058816", "text": "Dicen que Duque puede llamar a extraordinarias en el congreso. \n\n\u00bfCree usted que el presidente @IvanDuque har\u00e1 esa llamada?"}, {"id": "1349729591464640515", "text": "@petrogustavo Pueden estar arrancado para Bolivia si quieren https://t.co/7EXnqv8rcG"}, {"id": "1349729565606723590", "text": "@natiibedoya @IvanDuque Ni\u00f1a pa eso se trata el acuerdo de Paz. Desviar la atenci\u00f3n en este momento de la grav\u00edsima falta del gobierno de mentir p\u00fablicamente sobre las vacunas es bien delicado."}, {"id": "1349729552029741060", "text": "@CeDemocratico @elmontonero_pe @AlvaroUribeVel #Naci\u00f3n | Duque (@IvanDuque) posesion\u00f3 a un magistrado que ir\u00e1 a juicio por el caso Odebrecht \ud83d\udc49 https://t.co/vnxRT8qgHF\n#OjoConEl2022 #matarife"}, {"id": "1349729536485847040", "text": "@ELTIEMPO Qued\u00f3 en evidencia que para perseguir y multar a la gente de bien si hay polic\u00eda y ejercicio. Pero para atacar al delincuente NO. @ClaudiaLopez @IvanDuque @PoliciaColombia @COL_EJERCITO"}, {"id": "1349729532236890113", "text": "@Igor_dito7 @AlexLopezMaya @Sopadebanano @IvanDuque Una lista super extensa. \ud83d\ude01"}, {"id": "1349729520337600515", "text": "@Chelgio90 @petrogustavo @HOLLMANMORRIS Espero que no alcancen las vacunas para vacunar a su madre"}, {"id": "1349729509457580037", "text": "@Miranda81911095 @petrogustavo ojal\u00e1, no vayas a bloquearme, como ya lo han hecho una decena de bodegueros uribistas!... qu\u00e9date y confronta los hechos, las evidencias y los argumentos (quiz\u00e1s, yo me equivoque)"}, {"id": "1349729477874524168", "text": "@LauraMedinaRuiz @CathyJuvinao Recuerda que tienen que echarle la culpa a URIBE de todo , incluso si cae un meteorito es culpa de @AlvaroUribeVel el \u00fanico que tuvo los guevos para sacar a Colombia del infierno porqu\u00e9 antes de \u00e9l este pa\u00eds era un cagadero lleno de guerrilla"}, {"id": "1349729477283074049", "text": "Pero que m\u00e1s se les puede pedir a estos sujetos del @CeDemocratico @AlvaroUribeVel https://t.co/yqKUFnzjo1"}, {"id": "1349729464754728960", "text": "@MinSaludCol @IvanDuque ser\u00e1 que hoy si expiden el decreto para que los alcaldes puedan comprar las vacunas? O nos van a dejar morir ?"}, {"id": "1349729464662466560", "text": "@IvanDuque @MinSaludCol @MinInterior Haga p\u00fablicos m\u00e1s bien los contratos de la compras de las vacunas esto debe ser p\u00fablico, o est\u00e1 mintiendole a un pueblo, con la salud no se juega y ver que en el mundo desde diciembre est\u00e1n vacunando y ac\u00e1 nos est\u00e1 aplazando cada mes, ahora la noticia ser\u00e1 el cartel de la vacuna"}, {"id": "1349729462842101766", "text": "La pareja del momento https://t.co/1Dm0QvxBvB https://t.co/YDmulmQ95B"}, {"id": "1349729460392583168", "text": "@IvanDuque por qu\u00e9 no un cierro total se le regala mercado a la gente y por 3mes  y por puerta puerta pero y se puede hablar co usted en una cita espero respuesta  para terminar gracias"}, {"id": "1349729460338139136", "text": "En serio se\u00f1ores, \u00e9ste viejito no ha hecho un carajo en su vida pol\u00edtica, no ha presentado proyectos realizables, y con \u00e9ste gobierno cogi\u00f3 la costumbre de llamar a debates de control pol\u00edtico y ahora quiere joder la negociaci\u00f3n de las vacunas?\n@JERobledo porque no deja trabajar? https://t.co/t7p6T1keoL"}, {"id": "1349729459205758976", "text": "@petrogustavo Al abrir el conocimiento y enterarse un poco de lo denigrante que son los que siempre nos han gobernado, solo se puede pensar en las luchas justas de la vida. Viva M19 !"}, {"id": "1349729446060843008", "text": "@Uriasv @DanielSamperO @richizuluaga @leocharrisg Tranquilo. Entiendo que desde tus alturas intelectuales, no se te puede contradecir\nM\u00e1s; No solo es este tweet. Tu campa\u00f1a de desvirtuar y denigrar a todo aquel que no vea a petro como el \u00fanico salvador de colombia, es constante.\nHecho.\nMuestras un sectarismo igual al uribismo."}, {"id": "1349729431523233792", "text": "@lafm @lcvelez @azurychamah @Karlaarcila @santiagoangelp\nA @PartidoFARC @RoyBarreras @IvanCepedaCast @GustavoBolivar @petrogustavo y #AIvanMarquezLeDigo que no se conf\u00eden asesinos y narcotraficantes, ser\u00e1n a extraditados cuando la justicia de este pa\u00eds sea reformada."}, {"id": "1349729397842952194", "text": "@Nessnio @CeDemocratico @IvanDuque Es real?"}, {"id": "1349729390435811328", "text": "@alenoc54 @pulzo @IvanDuque No le veo el fusil y camuflado, compa\u00f1ero."}, {"id": "1349729382651342848", "text": "@indignada2016 @IvanDuque Pienso lo mismo, no me voy a  vacunar, pero es mejor que traigan esa vacuna as\u00ed acabamos con el p\u00e1nico colectivo y acabamos con estos encierros"}, {"id": "1349729377815130116", "text": "@rikialma1 @AlexLopezMaya @IvanDuque Busque en Google \u201ccara de bobo\u201d y vea las im\u00e1genes que le salen."}, {"id": "1349729371720859649", "text": "Los narcoparamilitares nunca se han acabado en el pa\u00eds, simplemente, mutaron\n\nTienen muy buenas relaciones \n\n@merv59\n@MJDuzan\n@GustavoBolivar\n@petrogustavo\n\nhttps://t.co/grpsTB8ULy"}, {"id": "1349729365588733954", "text": "@DanielSamperO @richizuluaga @leocharrisg Como sostienen la teor\u00eda de los dos demonios. Ya es hasta rid\u00edculo."}, {"id": "1349729355384107008", "text": "@DanielSamperO @richizuluaga @leocharrisg Para que  formar m\u00e1s divisiones en este pa\u00eds tan apabullante... Suficiente con la violencia, la corrupci\u00f3n la econom\u00eda en declive y esta pandemia... Y usted sale con esta ridiculez"}, {"id": "1349729355014934530", "text": "Los ingredientes del Estatuto Tributario del Distrito Especial de Barrancabermeja https://t.co/5uoWhj5PhA v\u00eda @corrillosr @alfonsoeljach @alcaldiabarranc @infopresidencia @IvanDuque @GobdeSantander @MAguilarHurtado @asambleastder"}, {"id": "1349729354675343361", "text": "@AlexLopezMaya @IvanDuque Estos corruptos buscan cuelquier vaina para atacar con lo que tienen de moda. Pero de trabajo poco..."}, {"id": "1349729344575348736", "text": "@AlexLopezMaya @IvanDuque Porquer\u00eda"}, {"id": "1349729342712999937", "text": "@JohannaFadul_M @Zuletalleras @IvanDuque Pat\u00e9tico @Zuletalleras .\nDefendiendo lo indefendible"}, {"id": "1349729342306177025", "text": "@DcpCp @richizuluaga @DanielSamperO @leocharrisg @petrogustavo Hoy nos gobierna nuestro Pinochet."}, {"id": "1349729321993191433", "text": "@Nessnio @CeDemocratico @IvanDuque no me sorprende. antes creo que la sacaron barata."}, {"id": "1349729315772985345", "text": "@DanielSamperO @richizuluaga @leocharrisg O mai gad\nSe conoce el chanchullo de las vacunas https://t.co/Kjia9k23Gq"}, {"id": "1349729313017368580", "text": "@franciscoactiv2 @IvanDuque @UNICEF @Mineducacion Aclaro que ser\u00eda mejor volver q buscar todo eso jsjs, lo busqu\u00e9 hace ya un alo y no recuerdo con precisi\u00f3n los datos:("}, {"id": "1349729288606552075", "text": "@Fuarez @LuchoJacobsen @claudiavaca5 @gabocifuentes @JERobledo Jajajajaja la populista de Claudia vio el decreto de otra forma... https://t.co/7suiCtSnup"}, {"id": "1349729278154432512", "text": "@AlexLopezMaya @IvanDuque De verdad este @IvanDuque y el ministro de salud @Fruizgomez merece una investigaci\u00f3n por irregularidades en la contrataci\u00f3n de las vacunas ... eso ya huele feo"}, {"id": "1349729258449498128", "text": "@carlos46219445 @petrogustavo Usted debe ser muy allegado al presidente para conocer el convenio, porque ni la contralor\u00eda lo sabe, ser\u00eda bueno nos comparta el convenio https://t.co/lK29CvuprM"}, {"id": "1349729243681329159", "text": "@DanielSamperO @richizuluaga @leocharrisg No soy ni uribista ni petrista \nSon dos extremos da\u00f1inos para Colombia"}, {"id": "1349729242720792577", "text": "@yoyanosoy @jrossone @carleal85 @West01Santiago @pulzo @MJDuzan @AlvaroUribeVel Le falta contexto amigo troll, Uribe desde que tiene 21 a\u00f1os es un bur\u00f3crata muy \u00fatil de la politiquer\u00eda tradicional y la g\u00e9nesis de la delincuencia organizada en torno al narcotr\u00e1fico en su natal Antioquia. Un personaje indefendible!"}, {"id": "1349729241022152707", "text": "@racorcito @RoyBarreras @MinSaludCol @Fruizgomez @IvanDuque No le encuentro otra explicaci\u00f3n a una forma de actuar tan ruin."}, {"id": "1349729232545488899", "text": "Se\u00f1or @IvanDuque  acaba de da\u00f1ar mi celebraci\u00f3n de cumplea\u00f1os que mal servicio \ud83d\ude2d"}, {"id": "1349729225729720327", "text": "@RedMasNoticias @IvanDuque La oposici\u00f3n oscura solo buscan saltar largo y impedir que el gobierno cumpla con su gesti\u00f3n y colocar obst\u00e1culos en todos los temas, nada les gusta, no rajan ni prestan el hacha."}, {"id": "1349729218725355520", "text": "@Nessnio @CeDemocratico @IvanDuque Fuente?"}, {"id": "1349729216133120002", "text": "@GustavoBolivar @CathyJuvinao @DanielSamperO y el mont\u00f3n de est\u00fapidos que los siguen, cuando dicen que Iv\u00e1n M\u00e1rquez trabaja para el uribismo. https://t.co/G4x3U69UQy"}, {"id": "1349729213746593793", "text": "@ingabrielc @manantomec @DanielSamperO @richizuluaga @leocharrisg Pero si nadie propone nada nuevo, toca escoger. Toca votar por uno de los tres. \n\nPara que quede claro, ninguno de esos candidatos me representa. Me representar\u00e1 quien proponga una soluci\u00f3n integral a la violencia y el abuso contra los ni\u00f1os."}, {"id": "1349729209862688769", "text": "@AlexLopezMaya @IvanDuque Pues son 17 d\u00f3lares que el cerdo se va a robar por vacuna"}, {"id": "1349729209606836229", "text": "@juan_rizz @AlexLopezMaya @Sopadebanano @IvanDuque Camarada desmovilizate tu familia te espera, ustedes hasta hace 2 minutos dec\u00edan que no hab\u00edan negociaciones pero ahora aceptan cualquier precio que les digan sin mayor contexto, sin confirmaci\u00f3n y sin comparar con precios de la regi\u00f3n. Saludos. \ud83d\ude18"}, {"id": "1349729206565888012", "text": "@JohannaFadul_M @Zuletalleras @IvanDuque Pues claro tan pendeja...\nEntonces que quiere que se mueran esperando la vacuna?\nDe verdad que es est\u00fapida"}, {"id": "1349729183983783945", "text": "@DanielSamperO @richizuluaga @leocharrisg Nosotros tenemos el poder de cambiar las cosas, si alg\u00fan d\u00eda lo creemos y nos unimos, vamos a sacar a todos esos \u201cpol\u00edticos\u201d que no hacen otra cosa que desangrar a nuestro pa\u00eds"}, {"id": "1349729182947762177", "text": "@miloacevedop @AlvaroUribeVel @CeDemocratico 3. Cuando dice que ni el expresidiario, ni el partido compraron las vacunas, solo demuestra que este pa\u00eds est\u00e1 al garete.\nNadie sabe nada. Su plata y mi plata de impuestos se pierde porque aqu\u00ed nadie responde por nada, nadie sabe nada.\nUstedes nos tienen muy mal como pa\u00eds!!"}, {"id": "1349729179709841417", "text": "Este es el perfil de Juan Carlos Granados, posesionado ayer por el presidente @IvanDuque (que tambi\u00e9n lo tern\u00f3) como magistrado de la Comisi\u00f3n de Disciplina Judicial y que en pocos d\u00edas enfrentar\u00e1 un juicio por presunta corrupci\u00f3n en el caso Odebrecht.\n\nhttps://t.co/XoE1MWgb7D https://t.co/dId0dkRiYh"}, {"id": "1349729170960441344", "text": "Fu\u00e9 @petrogustavo a Espa\u00f1a a gestionar en \"Donaci\u00f3n\" vacunas y le cay\u00f3 encima la derecha en pleno, pero este gobierno pretende dejar que Departamento y municipios hagan negociaciones de vacunas por ellos mismos."}, {"id": "1349729167173009410", "text": "@Nanfild @AlexLopezMaya @Sopadebanano @IvanDuque Lo cierto es que es el \u00fanico pa\u00eds de la lista con un hijuemadre asterisco."}, {"id": "1349729164992004104", "text": "y todav\u00eda se aterran cuando asocian a Petro con Ch\u00e1vez.\ud83d\ude44 https://t.co/JLlKSUeFQe"}, {"id": "1349729164841152512", "text": "@MauroToroO @CathyJuvinao @IvanDuque @DanielSamperO @GustavoBolivar @CamaraColombia @elespectador @PartidoVerdeCoL @ma_camiladiaz @WRadioColombia Pfff sesionar\u00e1n pero para los intereses particulares del partido de gobierno"}, {"id": "1349729161380732929", "text": "@AlexLopezMaya @BeatricitaTauro @IvanDuque Esos valores los infl\u00f3 Carrasquilla para sacar tajada a sus amigos."}, {"id": "1349729159115804672", "text": "@cjtwrs @DanielSamperO @richizuluaga @leocharrisg Lo esencial es que existe gente que es fan de los pol\u00edticos sin entender o educarse de las pol\u00edticas. Se dejan llevar meramente de discurso y de est\u00e9ticas ideol\u00f3gicas."}, {"id": "1349729127692046341", "text": "@franciscoactiv2 @IvanDuque @UNICEF @Mineducacion Est\u00e1 dificil:( yo investigu\u00e9 todo eso por mi parte. Los proyectos para la \"conectividad\" estan para el 2025, y algunos comienzan a operar hasta el 2030, al menos en las zonas rurales (hoy a d\u00eda es como de 20) donde se hallan creo que era emtre el 60 y 90% de instituos escolares."}, {"id": "1349729102576582657", "text": "@AlexLopezMaya @IvanDuque De bobos no tienen sino la cara"}, {"id": "1349729090111115272", "text": "@Viralart3 @liliananeirac @Mujer_Mamerta @Sergio27Arias @MJDuzan @GustavoBolivar @petrogustavo @AUGUSTOOCAMPO @migueldelrioabg @merv59 Y como vamos, se ve venir... ... El cartel de las vacunas....... Y el de la pandemia..... Ser\u00e1 algo del gerente de coronavirus???"}, {"id": "1349729084214013953", "text": "@CancinoAbog @petrogustavo @PartidoFARC @AlejandroChar No entiendo porque se pretende fustigar la posici\u00f3n ideol\u00f3gica de Cancino, si evidentemente es la representaci\u00f3n jur\u00eddica de unos, de los tantos los clanes mafiosos que se reparten Colombia. \"Cancino en el mundo del derecho es lo mismo q Pachito Santos representa en la pol\u00edtica\"."}, {"id": "1349729082125160449", "text": "@richizuluaga @maryluzherran @DanielSamperO @leocharrisg Los hechos son manipulables se\u00f1or.Por ejemplo usted: cree que el problema del Bronx fue de Petro y no de Pe\u00f1alosa qui\u00e9n en 1999 decidi\u00f3 \"desalojar\" Cartucho desplaz\u00f3 esa violencia al respaldo del batall\u00f3n presidencial y barrio San Bernardino. Creando el inseguro tercer milenio."}, {"id": "1349729078979547136", "text": "@AlexLopezMaya @IvanDuque Una carretera en Colombia vale 5 o m\u00e1s veces de lo presupuestado inicialmente, me van a decir q aqu\u00ed no van a aprovechar el papayaso para ganarse una platica?"}, {"id": "1349729058997714945", "text": "@reinolopez @jflafaurie @petrogustavo Mir\u00e1 t\u00fa y del mismo pasqu\u00edn. https://t.co/oyg8KqGJ5g"}, {"id": "1349729046486081536", "text": "@AlexLopezMaya @IvanDuque \u00bfSer\u00e1 que ya habr\u00e1n negociado lo que va aa quedar debajo de la manga?"}, {"id": "1349729043097088004", "text": "@infopresidencia \nDr @IvanDuque por qu\u00e9 nosotros los COLOMBIANOS con nuestros impuestos tenemos que pagar la incompetencia de un gobierno COMUNISTA, como el de VENEZUELA, quien regala toneladas de oro a la ASESINA @RepublicaChina a cambio de armas https://t.co/uRb93Kag0B"}, {"id": "1349729039938949120", "text": "@marycellrodrig2 @DSebastian1991 @JuanGodev @DanielSamperO @richizuluaga @leocharrisg Jajajajaja si claro, la Bogot\u00e1 Humana, jajajaja muy bueno ese chiste"}, {"id": "1349729030073962496", "text": "@Da_VinciNea @petrogustavo @emiliolagos1 Ese taka taka es el resultado de la bareta que consume su peque\u00f1o cerebro"}, {"id": "1349729018782785540", "text": "@DanielSamperO @richizuluaga @leocharrisg Nadie deber\u00eda ser Uribista ni Petrista, si en verdad les interesa el pa\u00eds se debe enviar al olvido a Petro y Uribe"}, {"id": "1349729008594763781", "text": "@lasillavacia @IvanDuque Lo cierto es que la negociaci\u00f3n con farmac\u00e9uticas internacionales tiene procedimientos y denominaciones que en lugar de la palabra 'contrato' utiliza otros sin\u00f3nimos y de hecho, otro idioma...\n\nEl gobierno ya present\u00f3 el plan. Esperen que lo incumpla para decir que eran mentiras."}, {"id": "1349729003347734534", "text": "@NicolsCano12 @EntomaVZ @petrogustavo Petro al leer seguro dir\u00e1 estar orgulloso de ser comparado con Ch\u00e1vez, solo que no es momento de hacerlo saber en p\u00fablico."}, {"id": "1349728981373898752", "text": "@IvanDuque @infopresidencia @MinSaludCol @MinInterior una pena la soluci\u00f3n que da porque priman los colombianos que no son ni responsables,ni inteligentes para cuidarse y cuidar de los otros\nMire la falta de \nresponsabilidad y de inteligencia que prevalece en\ud83c\udde8\ud83c\uddf4 lo eligieron de presidente\nLa soluci\u00f3n es comprar vacunas,menos blablabl"}], "meta": {"newest_id": "1349729989801852935", "oldest_id": "1349728981373898752", "result_count": 100, "next_token": "b26v89c19zqg8o3foshvhes40811adz9zgxe10wbnx9q5"}}