{"data": [{"id": "1349721453634138118", "text": "@juanduribe61 @yishiro1 @sergio_fajardo @JERobledo Comer mocos \ud83d\ude2a"}, {"id": "1349721453588062208", "text": "@DanielSamperO @richizuluaga @leocharrisg D\u00edgalo bien : quien se siente tibio !!!"}, {"id": "1349721450752708609", "text": "@AlexLopezMaya @IvanDuque Ese es el inepto presidente que tenemos."}, {"id": "1349721448760430601", "text": "@DanielSamperO @richizuluaga @leocharrisg Sin ser \u201cPetrista\u201d en la cosa pol\u00edtica colombiana es el \u00fanico que con el que me siento representado.\nSaludos!"}, {"id": "1349721446004781057", "text": "@cardenasjorgee @IvanDuque Dar de baja a este delincuente debe ser un objetivo 1A. El Estado Colombiano no se puede dejar desafiar por estas lacras. Debe responder con toda la fuerza letal e implacable del Estado, que es leg\u00edtima."}, {"id": "1349721439499390976", "text": "@AlexLopezMaya @IvanDuque Es el robo definitivo."}, {"id": "1349721431857365000", "text": "Maravilloso el corte pol\u00edtico de ese EXTREMO centrismo.\n\nMenos mal ellos son el  \" cambio \" https://t.co/RGr9x7psLX https://t.co/BitdyYXblA"}, {"id": "1349721429542129664", "text": "@richizuluaga @ingabrielc @manantomec @DanielSamperO @leocharrisg No, no lo es."}, {"id": "1349721400987299842", "text": "@dejelozano @CathyJuvinao @IvanDuque @DanielSamperO @GustavoBolivar @CamaraColombia @elespectador @PartidoVerdeCoL @ma_camiladiaz @WRadioColombia Sesiones extras NO representan pagos adicionales."}, {"id": "1349721385480945668", "text": "@ASM35452889 @DanielSamperO @richizuluaga @leocharrisg No lo hab\u00eda materializado, pero definitivamente tambi\u00e9n soy anticorrupcionista. Es el peor mal que padece Colombia."}, {"id": "1349721382523961346", "text": "@CARLOSFMEJIA @AlvaroUribeVel Montajes como los usados para enga\u00f1ar a las personas para que votar\u00e1n no en el plebiscito, o para quedar de presidentes. Igual deplorable el comportamiento de esos ineptos de las farc d\u00e1ndole una manito al gobierno como cosa rara"}, {"id": "1349721348088672256", "text": "@AlexLopezMaya @IvanDuque Que derroche!!!"}, {"id": "1349721335711338499", "text": "@elrebel90393585 @AlexLopezMaya @SraPatria @IvanDuque Ud cree que el sobrecosto es de la farmac\u00e9utica?.. en el pa\u00eds del cvy es obvio que tanta demora para iniciar la vacunaci\u00f3n es para armar la tramoya del lavado de la platica que se est\u00e1n ratoniando"}, {"id": "1349721332955623425", "text": "\"Maduro tiene las horas contadas\", pero para recibir vacunas ..!!!\nCierto @IvanDuque \nAhora h\u00e1blame de Incompetencia..!!!! https://t.co/3wHcQquXjl"}, {"id": "1349721332200693762", "text": "@BluRadioCo @Yulicapinzon Que falta de amor propio la de @IvanDuque al considerarse un cerdo \ud83d\ude14"}, {"id": "1349721316312702976", "text": "@CARLOSFMEJIA @AlvaroUribeVel Jajajajajajaja milagro que la izquierda de la mierda no sali\u00f3 a hablar mierda del gran patriota de este pais"}, {"id": "1349721314135842817", "text": "@SARGENTOCHALA @petrogustavo Si claro, hay q insistir y persistir en la idea ....en eso estamos de acuerdo"}, {"id": "1349721308209311745", "text": "Este cretino recurre a lo que sea con tal de tener m\u00e1s seguidores y plata. https://t.co/aRfoi828AX"}, {"id": "1349721299174776839", "text": "@MirandaBogota @IvanDuque Jajaja no demora en llegar @IvanDuque"}, {"id": "1349721288173039617", "text": "Inscriben comit\u00e9 para revocar el mandato de Juan Carlos C\u00e1rdenas como alcalde de Bucaramanga https://t.co/w6oJ74xK7k apoyo la revocatoria este se\u00f1or es del mismo talante de Claudia L\u00f3pez de trabajo nada y cr\u00edticas sin sentido al @IvanDuque"}, {"id": "1349721282821185536", "text": "@millersoto @PGN_COL @SandraFARC @Sergio_FARC @IvanDuque Cuando el ex presidiario de Uribe e investigado por falsos testigos,llam\u00f3 a los de la Corte Suprema como partidarios de las FARC por que no adelanta una demanda contra esto, lambon."}, {"id": "1349721257336516614", "text": "@bg_buitrago @PoliciaColombia @COL_EJERCITO @FuerzasMilCol @infopresidencia @IvanDuque Hasta cuando el estado y el pa\u00eds seguir\u00e1 viendo a su fuerza p\u00fablica como ciudadanos de tercera."}, {"id": "1349721253813374976", "text": "@crianto1719 @DanielSamperO @richizuluaga @leocharrisg Tampoco en blanco, se vota por propuestas que no est\u00e9n llenas de odio, violencia u resentimiento. Cada uno decide por qui\u00e9n hacerlo y no, mi pensamiento no es tibio. Pero si ser uribista o petrista me hace caliente o fr\u00eda, entonces si soy tibia. Feliz d\u00eda"}, {"id": "1349721250525020160", "text": "@CARLOSFMEJIA @AlvaroUribeVel Falta la foto de uribe pap\u00e1 y alvaro uribe velez con pablo emilio escobar"}, {"id": "1349721246381076482", "text": "@IvanDuque @FiscaliaCol @AlvaroUribeVel no sean tan gOnOrreas y no sean tan Hptas narcotraficantes asesinos https://t.co/hGxDh6x8wG"}, {"id": "1349721232967610369", "text": "@petrogustavo Senador m\u00e9tase r\u00e1pido a la camioneta porque donde lo vea Nati pobresito usted https://t.co/fEkhEx3TIU"}, {"id": "1349721232128798732", "text": "@guillecordoba67 @CuentasPoloLuz @DanielSamperO @leocharrisg Hacia all\u00e1 tenemos que ir. \n\nLiberalismo econ\u00f3mico con estados de bienestar."}, {"id": "1349721226042740739", "text": "@AndrsMonsalve @petrogustavo Ahh ya veo la discapacidad cognitiva, consejo : No deber\u00ecas hacerlo tan evidente , Sea mas discreto pelao ."}, {"id": "1349721225493442560", "text": "@AlvaroUribeVel @CeDemocratico El sol de la Gran Colombia nace en el Esequibo y tiene su ocaso en el Rio Atrato. https://t.co/nyZEyOfmDZ"}, {"id": "1349721222771302403", "text": "@mintavillalba @Clafe64 @CABLEPOLOMBIA @Lucas89777309 @AntonioGranoble @ElQueLosDELATA @migueldelrioabg @AUGUSTOOCAMPO @LUISEROLAVE @Betocoralg @ColombiaHumana_ @petrogustavo @GustavoBolivar @ISAZULETA @aplastapayasos @betocoral \u00bfQu\u00e9 tiene esa gente en la cabeza, acerr\u00edn? Ni punta de comparaci\u00f3n, mientras Isabel lleva a\u00f1os enfrentando a los paramilitares cara a cara este muchacho hace videos haciendo caras. De verdad que ya no veo mucha diferencia entre uribistas y \"antiuribistas\"."}, {"id": "1349721220086968320", "text": "@DanielSamperO @richizuluaga @leocharrisg Entre m\u00e1s demuestran su odio por el otro (uribistas y petristas) solo confirman mas su semejanzas."}, {"id": "1349721213208297486", "text": "@ernestomaciast @marcela68288336 El mayor desprop\u00f3sito  y  atropello que haya escuchado \u00faltimamente: revocar al excelente Presidente @IvanDuque  propuesta de dos  personajes como  @RoyBarreras  e @ivanmarquez  unidos, definitivamente  indigna .  \nIgnorantes : en \ud83c\udde8\ud83c\uddf4el Presidente no se puede revocar"}, {"id": "1349721211790651394", "text": "@DanielSamperO @richizuluaga @leocharrisg Empez\u00f3 la campa\u00f1a de la tibieza. Usted no aprende verdad?"}, {"id": "1349721208980430852", "text": "@FincaraizRt @fellu60 @AlvaroUribeVel Pues un hombre que no es senador ni nada, propone una reforma pensional, tributaria y un referendo para joder a todo el .mundo....en este pa\u00eds todo se puede"}, {"id": "1349721187375591425", "text": "@petrogustavo Faltas ud"}, {"id": "1349721178194268161", "text": "@DanielSamperO @richizuluaga @leocharrisg Dicen no irle a petro, ni a Uribe, pero indirectamente le van a Uribe...  Son a todo orgullo pajardistas, y acaso este no hace parte del sistema que Uribe pugna, el de libertad para el banquero y el empresariado fascista... Ah entonces no son centristas, son la puta derecha light"}, {"id": "1349721178085220354", "text": "@Lenin @IvanDuque Renuncie se\u00f1or Moreno es el peor presidente de mi querida patria."}, {"id": "1349721172280225792", "text": "@basic_observer @QuinteroCalle @estebanrestre @AndreeUribeM El payaso de @IvanDuque a\u00fan no las ha conseguido"}, {"id": "1349721170397057027", "text": "@CancinoAbog @petrogustavo @PartidoFARC @AlejandroChar Este babosobese severo caballito de Troya del Uribismo... Asco como lleva su profesi\u00f3n"}, {"id": "1349721168606068737", "text": "@AlexLopezMaya @IvanDuque Pues el q estaba \"negociando\" era @PachoSantosC antes la consigui\u00f3 \"muy barata\" \ud83e\udd26\ud83e\udd26\ud83e\udd26\ud83e\udd26\ud83e\udd26"}, {"id": "1349721165217079299", "text": "Las mentiras del Presidente @IvanDuque. De mal en peor...\n\nPor:\n@eltajalapiz https://t.co/8FZICwUUJh"}, {"id": "1349721161878433792", "text": "@FisicoImpuro Tengo el palpito que  somos pobres somos por gusto\nYa tenemos muy arraigado la corrupci\u00f3n, tanto de manera indirecta como directa  .\nLa directa los senadores  y rep a la c\u00e1mara solo tuitean y no hacen nada   @IvanDuque no es muy  inteligente que digamos y tiene malos ministros"}, {"id": "1349721157973528584", "text": "@petrogustavo @AUGUSTOOCAMPO A\u00fan hay gente que no entiende que por m\u00e1s Nacionalidad o Dinero que se tenga, as\u00ed nos ba\u00f1emos tres veces el culo a todos nos seguir\u00e1 oliendo a mierda."}, {"id": "1349721146699223044", "text": "Diariamente difundir el video del Sr de las bolsas @petrogustavo metiendo FAJOS de \ud83d\udcb5 en #LaBolsaDePetro de dudosa PROCEDENCIA as\u00ed la PREPAGADA @CorteSupremaJ haya ENGAVETADO \u00e9ste evidente acto de corrupci\u00f3n, nosotros jam\u00e1s lo dejaremos en el olvido, por un #2022SinPetro https://t.co/46hrWvEE0N"}, {"id": "1349721138776199168", "text": "El narcoterrorista 'Iv\u00e1n M\u00e1rquez' se\u00f1ala a @AlvaroUribeVel de socio de Escobar usando un burdo fotomontaje acompa\u00f1ado de muchas mentiras. Menos mal que estos criminales se caen solitos en sus intentos por difamar a quien los ha combatido toda la vida. Bandidos @PartidoFARC, https://t.co/S4hYm5xDpg"}, {"id": "1349721136632897537", "text": "@petrogustavo La vacuna no es el punto final de este virus"}, {"id": "1349721130173681665", "text": "@ArianaAladin @IvanDuque Viven de la delincuencia de lo ilegal de hacerle da\u00f1o a el pueblo colombiano y ahora quieren llegar al poder con falcedades, con mentiras y verdsdes a media, como los adiestraron en las monta\u00f1as con teor\u00edas Marxista lennistas que nunca funcionaron ni funcionaran"}, {"id": "1349721119503360008", "text": "@angelamrobledo @Nessnio @IvanDuque Ya no hay nada de confianza, nuestras instituciones son una verg\u00fcenza para el mundo y nuestros dirigentes son una mano de ladrones reconocidos. Somos un pa\u00eds inviable cuya \u00fanica esperanza solo puede darse acabando con el cerdo o cambiando nuestros h\u00e1bitos electorales en 2022"}, {"id": "1349721118840598529", "text": "@DanielSamperO @richizuluaga @leocharrisg Elefante blanco de Familia, Bloquea al que le argumenta la verdad en su calva, otro titiritero. Colombia hasta cuando con estos Hijueputasssss !!!"}, {"id": "1349721105582403584", "text": "@ivanmantilla01 @SaiderMarin @PaoHerreraC @AUGUSTOOCAMPO @DanielSamperO @DCoronell @lopezjosedaniel @JuanPabloCalvas @MJDuzan jajajajajajajaja si es por eso, entonces que ni vacunen pueeeeeee como siempre los m\u00e1s papistas que el Papa, pa justificar la ineptitud del Gobierno, jajajajajajajajajaja deprimente el escenario..."}, {"id": "1349721095352545282", "text": "@DanielSamperO @richizuluaga @leocharrisg Ud y sus recomendaciones \nPe\u00f1alosa el t\u00e9cnico \nClaudia la cuidadora \nduque el menos barrabrava\nMinslud de presidente\nY ahora con esas dis lumbreras???\nDaniel. Rec\u00f3jase, ya es hora"}, {"id": "1349721090457792512", "text": "@millersoto @PGN_COL @SandraFARC @Sergio_FARC @IvanDuque Todo nuestro apoyo y solidaridad Miller, y no se deje intimidar por las amenazas veladas de la terrorista @SandraFARC !"}, {"id": "1349721084422201344", "text": "@millersoto @AngelaUru72 @PGN_COL @SandraFARC @Sergio_FARC @IvanDuque Ven, y aqu\u00ed qu\u00e9? No recuerdo que hubieras interpuesto queja https://t.co/0ts4jaCDAf"}, {"id": "1349721084065689603", "text": "@AlexLopezMaya @IvanDuque El cartel de las vacunas , como el de las pechugas en los desayunos escolares ,la corrupci\u00f3n es cultural en este pa\u00eds"}, {"id": "1349721080169172994", "text": "@AlexLopezMaya @IvanDuque F\u00e1cil deducir: un \"torcido\"\u00a1Monumental!!"}, {"id": "1349721072275435522", "text": "@MalikTouz @QuinteroCalle @estebanrestre @AndreeUribeM Si por @IvanDuque fuera aire nos inyectar\u00edan"}, {"id": "1349721066462203905", "text": "@AlvaroUribeVel C\u00f3mo se sue\u00f1a con ese fusil al hombro. Veo a una persona con ganas de fusil, pero sin pantalones para dar la cara."}, {"id": "1349721064046268417", "text": "@DanielSamperO @richizuluaga @leocharrisg Lo \u00fanico que siento, es que soy la menos barra brava de la manada.\n\nEspero que votes por esta humilde servidora"}, {"id": "1349721054990774273", "text": "@DanielSamperO @richizuluaga @leocharrisg El Sr comedia! https://t.co/fXlIacJISq"}, {"id": "1349721036548403201", "text": "@petrogustavo Petro hay q decir las cosas sin miedo a estigmatizaciones y sin hacer calculos politicos , Hugo Chavez tenia toda la raz\u00f3n cuando quiso unir a Latinoamerica , el proyecto se llam\u00f3 UNASUR .destruido por la actual plutocracia medieval . \nLa finalidad era fortalecer nuestros paises."}, {"id": "1349721021889314818", "text": "@DanielSamperO @richizuluaga @leocharrisg Ni fajardistas \ud83d\ude4b\u200d\u2642\ufe0f"}, {"id": "1349721017573400579", "text": "@minzoalvarado @CancinoAbog @petrogustavo @PartidoFARC @AlejandroChar @IvanCepedaCast Una pregunta, en qu\u00e9 tiene doctorado Cancino?"}, {"id": "1349721009318993921", "text": "@CeDemocratico @elmontonero_pe @AlvaroUribeVel Yo ya tengo mucho https://t.co/tpqgEtDfYf"}, {"id": "1349721005284093953", "text": "@EpicuroDeSamos_ @DanielSamperO @richizuluaga @leocharrisg Samperito hace unos d\u00edas promov\u00eda la censura a cuentas que por ejemplo acusaban de violador a otro, (como el fue v\u00edctima) pero eso no aplica para sus seguidores, ellos si tienen el derecho de tratar de violador a quien quiera y al contrario hay que volverlos famosos."}, {"id": "1349721003967053825", "text": "@Betocoralg @DanielSamperO @richizuluaga @leocharrisg As\u00ed es \u00e9l https://t.co/GuhOxO1SBG"}, {"id": "1349721003845410817", "text": "@IvanDuque deber\u00eda recorrer @TuValledupar y escuchar a la comunidad, ahora lo rellenan de mentiras dici\u00e9ndole que aqu\u00ed no pasa nada, que todo est\u00e1 en completo ORDEN."}, {"id": "1349721000817156098", "text": "@miloacevedop @AlvaroUribeVel @CeDemocratico 1. Yo no me dejo meter los dedos a la boca como usted. Yo si tengo claro cual es la prioridad para el pa\u00eds, no las acostumbradas cortinas de humo Uribistas (como p\u00e9sames que ni se sienten de verdad, ni nada de eso, en donde est\u00e1n los p\u00e9sames para los Miles de falsos positivos?)."}, {"id": "1349720992025899008", "text": "\u201cEl extremo centro\u201d presente. https://t.co/5TgFMkbhGm"}, {"id": "1349720988112592896", "text": "@AlexLopezMaya @IvanDuque \u00bfAlguien que me cuente por qu\u00e9 la diferencia en los precios? Es que es rid\u00edculo, tiene que existir una raz\u00f3n"}, {"id": "1349720984727728130", "text": "@WRadioColombia @IvanDuque Hay que hacer una revocatoria a roy barreras"}, {"id": "1349720976926384128", "text": "@petrogustavo Compran en exceso para revenderlas y la UE va a donar sus sobrantes a los pa\u00edses vecinos mas necesitados"}, {"id": "1349720973348642819", "text": "@VickyDavilaH Iv\u00e1n M\u00e1rquez no es @IvanDuque M\u00e1rquez ..??"}, {"id": "1349720962904809472", "text": "@Betocoralg @CABLEPOLOMBIA @ElQueLosDELATA @migueldelrioabg @AUGUSTOOCAMPO @LUISEROLAVE @ColombiaHumana_ @petrogustavo @GustavoBolivar @ISAZULETA @aplastapayasos Te sugiero respetuosamente, Beto, invitarla a tu programa. Ser\u00eda una joya."}, {"id": "1349720962170826752", "text": "@distopialanube @caroglarrota @FelipeRomero_R @petrogustavo Entonces seg\u00fan usted aqu\u00ed no pasa nada... No es nada? https://t.co/GlVFv5oPxF"}, {"id": "1349720961084502017", "text": "@CancinoAbog @petrogustavo @PartidoFARC @AlejandroChar Claro, Petro es un exdelincuente,  pero Char es un delincuente activo ... usted siempre apoyando a los hampones de su cuerda Cancino !"}, {"id": "1349720960178528260", "text": "@EDR_CD @gusgoro @IvanDuque Y Narcoterrorista!"}, {"id": "1349720954629455872", "text": "@IvanDuque  se\u00f1or ponga orden en este su pais y no nos arrodillemos a los extranjeros cierre fronteras o le quedo grande https://t.co/3z6regwOrR"}, {"id": "1349720936178716672", "text": "@JuanPelaez1027 @ingabrielc @manantomec @DanielSamperO @leocharrisg Si es con argumentos s\u00ed."}, {"id": "1349720925474877443", "text": "@EspinosaRadio Para que los naranjeros puedan vender sus productos a ver si salen de esa crisis que @IvanDuque y su viceministro de la creatividad los tiene sumidos."}, {"id": "1349720922635317250", "text": "@sergio_fajardo Por sus echos los conocer\u00e9is su paso por @AlcaldiadeMed fue un evidente desastre @CGR_Colombia lo investiga por su decid\u00eda y negligencia  en @hidroituango si usted cree que puede criticar sin pruebas  la eficiente labor de @IvanDuque todav\u00eda est\u00e1 dormido !!Despierte Vago !!"}, {"id": "1349720919598641152", "text": "@petrogustavo Y en vivo no en secreto como todo aca"}, {"id": "1349720915958001673", "text": "@Uriasv @DanielSamperO @richizuluaga @leocharrisg Segun tu razonamiento, se infiere qu\u00e9:\nTodos los que no somos ni uribistas, ni petristas, somos complices de corruptos.\nAs\u00ed, estereotipas y invalidas moralmente, a todo aquel que no este de acuerdo contigo.\nEs un ejemplo craso de un posici\u00f3n absolutamente sectaria.\n(= que uribe)"}, {"id": "1349720907363844100", "text": "@Mike_Pence @AlvaroUribeVel Jajajajajaja it's a joke don't cha???"}, {"id": "1349720904696291329", "text": "@PinzonBueno Esas excusas de esta gentecita, quien dijo que el pueblo est\u00e1 con esa gente ? Aqu\u00ed lo verdaderos enemigos del pueblo son el @CeDemocratico y @AlvaroUribeVel ellos son los que verdaderamente atacan sistem\u00e1ticamente La Paz, la tranquilidad, el empleo y la salud de los colombianos."}, {"id": "1349720896567697409", "text": "@VickyDavilaH @Twitter  censura cuenta de  #trump por generar violencia, pero sale  #ivanmarquez @petrogustavo @GustavoBolivar  y @NicolasMaduro  generando odio y invitado violencia y no les hacen nada.\n#hipocresia"}, {"id": "1349720896559345664", "text": "@Activista211 @natiibedoya @petrogustavo Discapacitado cerebral, usted que va atenderte algo  v\u00e1yase m\u00e1s bien hacer paro al vandalismo ,a acabar las ciudades."}, {"id": "1349720891744256000", "text": "@DanielSamperO @richizuluaga @leocharrisg Se trata de salvar a Colombia NO de destilar odio NI crear divisiones, Ustedes deber\u00edan de estar luchando por una uni\u00f3n, sencillo si tanto aman a Fajardo (que es otro corrupto) pues una consulta entre Petro y \u00e9l y ya est\u00e1."}, {"id": "1349720886992105473", "text": "#OjoConEl2022 El Terrorista Petro con su Escoria de Malparidos quieren secuestrar a Colombia\n\nSOLDADO ADVERTIDO NO MUERE EN GUERRA\n\n#NOticiascaracol #NoticiasRCN @CaracolRadio\n@ELTIEMPO @RevistaSemana @BluRadioCo \n@elespectador @Wradiocolombia @IvanDuque\n@CeDemocratico https://t.co/fRCKKfWRPH"}, {"id": "1349720884328673282", "text": "@AlexLopezMaya @IvanDuque Queda claro que se van a echar al menos USD $16 al bolsillo en la negociaci\u00f3n.\nEso los hace buenos negociantes, pero tambi\u00e9n unos ladrones hijos de puta."}, {"id": "1349720881384353794", "text": "Pa' hoy es tarde. @infopresidencia @IvanDuque @COL_EJERCITO @PoliciaColombia https://t.co/B5TCbn0rax"}, {"id": "1349720880394477568", "text": "@petrogustavo ENTONCES VIVA BOLIVIA \ud83c\udde7\ud83c\uddf4\ud83c\udde7\ud83c\uddf4"}, {"id": "1349720879970791425", "text": "@cardenasjorgee @IvanDuque La captura es posible, est\u00e1n en el senado."}, {"id": "1349720872374906880", "text": "@williamfer94 @PizarroMariaJo @petrogustavo M\u00e1s bien Propongo a @AidaAvellaE como VicePresidenta! https://t.co/xptQAuc29F"}, {"id": "1349720870252650496", "text": "@SARGENTOCHALA @petrogustavo No hay que ser radical,sino lo hsn sido,no puede descartar \nque no tengan esa disposicion y alcance,invito al encuentro y ha enlazar puentes y acercamientos,se puede y no se descarta esta importante ayuda."}, {"id": "1349720868113567749", "text": "@AlvaroUribeVel Pues estoy de acuerdo el que se debe derrotar al uribismo.....ese es un mal que ya lleva jodiendo al pa\u00eds por 22 a\u00f1os.....pero que el lider\u00e9 la vaina.....pues no creo"}, {"id": "1349720859758505985", "text": "@williamfer94 @PizarroMariaJo @petrogustavo No creo que alguien que haya apoyado a @ClaudiaLopez a la alcald\u00eda haga parte de la 1a l\u00ednea de Petro..."}, {"id": "1349720857418100737", "text": "@millersoto @PGN_COL @SandraFARC @Sergio_FARC @IvanDuque H\u00e1gale Miller que bueno que lo que muchos de nosotros quisi\u00e9ramos hacer pero no podemos por x razones lo haga usted, estos miserables cada d\u00eda se creen m\u00e1s colombianos que la gente de bien que somos nosotros, excelente patriota....... \ud83d\udcaf\ud83d\udc49\ud83c\udfaf"}, {"id": "1349720848878497794", "text": "@nea_dental @heidy_up @ColombiaHumana_ @UP_Colombia @IvanDuque @Bogota @anateresabernal @susanamuhamad @petrogustavo @AidaAvellaE Bueno, parece que usted no sabe de argumentaci\u00f3n, sigue sin referirse a mi argumento sino a lanzar ataques contra la organizaci\u00f3n de la que hago parte, por lo tanto, un ataque personal. Hasta luego, tengo cosas que hacer."}, {"id": "1349720848568098818", "text": "@CancinoAbog @petrogustavo @PartidoFARC @AlejandroChar La opini\u00f3n de un abogado que hecho su fortuna defendiendo pol\u00edticos delincuentes no puede ser tomada como valedera, el se\u00f1or solo est\u00e1 garantizando sus negocios.\nMejor ser\u00eda que hiciera claridad si tiene intereses econ\u00f3micos en la defensa que hace de los Char."}, {"id": "1349720841198718979", "text": "@angelamrobledo Pero hoy es el mayor aliado de @AlvaroUribeVel, quien lo creyera. M\u00e1rquez le hace el juego desde Venezuela."}], "meta": {"newest_id": "1349721453634138118", "oldest_id": "1349720841198718979", "result_count": 100, "next_token": "b26v89c19zqg8o3foshvhes3o2txrcoezkm1khu9kcarh"}}