{"data": [{"id": "1349745241935519744", "text": "Alguien podr\u00eda confirmar esto? @GustavoBolivar @CathyJuvinao @petrogustavo porque pagamos tanto? https://t.co/LcuCcfswNk"}, {"id": "1349745240299732993", "text": "@MonitoreoCol @IntlCrimCourt @UNIndepJudges @ONU_es @AlvaroUribeVel @PaitoF @PBI_EE @ProtectLawyers @ONG_HRI @CorteSupremaJ @Annelen_Micus @PBIColombia @WOLA_org @AsfcanadaC @elespectador Gracias por tratar de protejer el estado de derecho en Colombia \ud83d\ude4f.\nEspero los \u00f3rganos internacionales puedan hacer algo en este o varios de los casos contra \u00c1lvaro Uribe.\n\n***Deber\u00edan indagar la relaci\u00f3n de la casa por carcel a Uribe con el incremento de las masacres en el pa\u00eds."}, {"id": "1349745237531512836", "text": "@AlexLopezMaya @IvanDuque Ya se huele que el gobierno de @IvanDuque hay corrupci\u00f3n y malos manejos"}, {"id": "1349745233316212737", "text": "@DanielSamperO @richizuluaga @leocharrisg Haga algo productivo por colombia samper, en vez de hablar mal de petro"}, {"id": "1349745231546224644", "text": "Despu\u00e9s de que alias \u2018Iv\u00e1n M\u00e1rquez\u2019, apareciera en un video anunciando su apoyo a una revocatoria de mandato del presidente @IvanDuque, desde el Gobierno aseguran que la Fuerza P\u00fablica lo est\u00e1 esperando para darlo de baja.\n@CaracolRadio @Lizsariza\nhttps://t.co/x3iN6GhqAP"}, {"id": "1349745208108306437", "text": "@noam110886 Responda @IvanDuque @infopresidencia @MinSaludCol"}, {"id": "1349745206632062977", "text": "Los progres no han entendido que mientras m\u00e1s atacan a @AlvaroUribeVel , este m\u00e1s se crece. Grande Uribe!"}, {"id": "1349745163950841856", "text": "@SARGENTOCHALA @petrogustavo El tambn es muy soberbio!!!!"}, {"id": "1349745160272416771", "text": "@CancinoAbog @petrogustavo @PartidoFARC @AlejandroChar S\u00e9 lo gano abogado https://t.co/4grOjmi8Vx"}, {"id": "1349745133261090820", "text": "Pues, de ser cierto eso, es muy grave ! https://t.co/CZ0xAMP8lN"}, {"id": "1349745123777769472", "text": "@lasillavacia @IvanDuque De lejos otro hampon de cuello !"}, {"id": "1349745116840386563", "text": "@JenniferPedraz @IvanDuque Una cosa es el deber ser y otra el desgobierno que existe y que no va a dejar de ser mediocre e incapaz. Varias estrategias, m\u00e1s oportunidades."}, {"id": "1349745099442368513", "text": "@AlvaroUribeVel Que deconentados est\u00e1n, con la realidad que en verdad si esta viviendo este pa\u00eds, respecto al covid19."}, {"id": "1349745091632627713", "text": "@DanielSamperO @richizuluaga @leocharrisg Vamos a tener q ir a Venezuela a ser vacunados contra el covid-19. En Colombia la vacuna se volver\u00e1 comodin de campa\u00f1a presidencial 2022."}, {"id": "1349745090659577858", "text": "@millersoto @PGN_COL @SandraFARC @Sergio_FARC @IvanDuque Petardo uribestia mamaburro, se pegan de estupideces para demandar, pero de d\u00f3nde es usted,roban, asesinan, desplazan, se enriquecen, pero como son los genocidas narcos PARACOS mafiosos traquetos asesinos del CD , CALLADITO \ud83d\ude20\ud83e\udd2eesos son los seguidores de este narco estado. https://t.co/NRJOAUNtCC"}, {"id": "1349745080089899008", "text": "@MiltonBernal2 @AlvaroUribeVel @CeDemocratico A demas a como cree q le iban a salir las vacunas a colombia, a 2 dolares a 4 a 5 por dios mijo traze sus criticas en echos reales y contundentes y no en tablas escuetas y sin detalle alguno"}, {"id": "1349745055284797440", "text": "@AlvaroUribeVel Libertad de expresi\u00f3n mandando a matar testigos? \n\nParaquito!"}, {"id": "1349745029082976256", "text": "Ch\u00e9vere en Bucaramanga ya est\u00e1n alistando el cuarto fr\u00edo para las vacunas, ahora solo falta que al gobierno se de le la gana de comprar las vacunas. @IvanDuque @Fruizgomez @MinSaludCol https://t.co/xvhFmWeedd"}, {"id": "1349744989467717633", "text": "@Zenaida92166173 @richizuluaga @DanielSamperO @leocharrisg Ser\u00eda bueno que leyera de la historia del M19 para que se entere de lo que estos angelitos hac\u00edan y cu\u00e1les de esos malandros a\u00fan siguen en la pol\u00edtica colombiana. Abran los ojos por favor."}, {"id": "1349744988293378054", "text": "@AsadAssange @richizuluaga @MovNaranja3 @DanielSamperO @leocharrisg Jajajajaja"}, {"id": "1349744980324188162", "text": "@HBorolas @Luna88901717 @sofoca3 @argenismiss @AlvaroUribeVel Repite mis palabras porque te quedaste sin argumentos.\n\u00bftodo bien en la cueva?"}, {"id": "1349744978675826688", "text": "@NanyPardo @DanielSamperO @richizuluaga @leocharrisg que triste"}, {"id": "1349744977887318021", "text": "@DanielSamperO @richizuluaga @leocharrisg Positivo para maricon"}, {"id": "1349744964343902214", "text": "@angelamrobledo @IvanDuque Terrible como est\u00e1n haciendo con la justicia lo que quieran"}, {"id": "1349744958182453250", "text": "#FelizJuevesATodos, informaci\u00f3n importante para tener en cuenta #Comunidad.\nEs duro, pero el #confinamiento ahora mismo es la mejor manera de combatir el #COVID19. #TodosSomos1 #todosjuntosahora #CuidarteEsCuidarnos #CuidemosTodosDeTodos https://t.co/rXzt7B3gID"}, {"id": "1349744956089511937", "text": "@AlexLopezMaya @IvanDuque Que hay cerdo encerrado..."}, {"id": "1349744947432448000", "text": "@dianajaramillom @JulianJaraUribe @JorgeIvanOspina @IvanDuque Eso lo deben hacer los l\u00edderes, pero al parecer estamos muy mal."}, {"id": "1349744940025311234", "text": "@VISIONCBIA @JERobledo Es la perenne figura del senador anquilosado en la curul, ya es hora que ese tipo de personajes salgan de ese colchoncito, y empiecen a dormir en las tablas, como cualquier colombiano de a pi\u00e9"}, {"id": "1349744938364366850", "text": "@ANIABELLO_R La sra Juvinao defendi\u00f3 a Santrich e Iv\u00e1n M\u00e1rquez, diciendo que todo era un burdo montaje, pero ahora @AlvaroUribeVel  es un aliado de Marquez .plop!"}, {"id": "1349744925349441536", "text": "Y ahora que las vacunas que compren los Privados, Los Municipios y Los Departamentos ser\u00e1n descontadas de \"los acuerdos existentes\" entre en mitomano de @IvanDuque y las farmac\u00e9uticas, pior. https://t.co/HxHui5R3uy"}, {"id": "1349744924065988609", "text": "@CancinoAbog @petrogustavo @PartidoFARC @AlejandroChar Ese apellido suyo \" le queda de perlas\". Por otro lado... recuerde a d\u00f3nde fueron a parar ( partido pol\u00edtico) algunos cabecillas duros del M19; \" con la vara que midas...\"."}, {"id": "1349744906353438721", "text": "Si los bandidos de @PartidoFARC son los que piden la revocatoria del presidente @IvanDuque , los que lo apoyamos estamos del lado correcto https://t.co/0YySJ9WQYp https://t.co/KiFrV7MKlJ"}, {"id": "1349744876208926729", "text": "@chalocali @JERobledo Que miedo"}, {"id": "1349744873344294915", "text": "@CancinoAbog @petrogustavo @PartidoFARC @AlejandroChar Qu\u00e9 tiene que ver el M19 con la FARC? jajajaja alguien por alli se vendi\u00f3"}, {"id": "1349744867296108545", "text": "@Oscardarramirez @JERobledo @TransMilenio @JOSEOBDULIO @EnriquePenalosa @ClaudiaLopez @Margaritarosadf @petrogustavo No pues. Wao! Y que m\u00e1s, pa v\u00e9? \ud83d\udc40\ud83d\udc40\ud83d\udc40"}, {"id": "1349744855514284034", "text": "@alexa3400 @SergioOlaya_C @AlexLopezMaya @IvanDuque Realmente si hay gente pendeja en este mundo, los est\u00e1n robando y meti\u00e9ndo el dedo y lo que hace es aplaudir, ombe lo que se critica y cuestiona es la mala negociaci\u00f3n no la necesidad de comprar vacuna, ahora lo que hay que pensar es que si esa mala negociaci\u00f3n fue adrede"}, {"id": "1349744839127130115", "text": "@CarlosCarrilloA @DanielSamperO El concejal twitero Carrillo no deber\u00eda estar trabajando por Bogot\u00e1 que criticando a influencers c\u00f3mo El?"}, {"id": "1349744832403689478", "text": "@millersoto @PGN_COL @SandraFARC @Sergio_FARC @IvanDuque Siempre he dicho. El delito es delito dependiendo de quien lo cometa... Cochina doble moral \ud83d\ude44"}, {"id": "1349744810941423619", "text": "@richizuluaga @DanOrdoez6 @anetheronslay @Pelicolombianas Mire @petrogustavo que responde a los se\u00f1alamientos que le hacen ac\u00e1, especialmente el \u00faltimo? confront\u00e9, y demande sea el caso."}, {"id": "1349744803072901122", "text": "@RevistaSemana @AlvaroUribeVel @MAndreaNieto aquellas mentiras \ud83e\udd25 \nLos pol\u00edticos, deber\u00edan expresar la verdad. Comprometerse a actuar en pro y el bienestar de las sociedades. Aunque exista informaci\u00f3n chimba, Las redes sociales no son para compartir mentiras o andar enga\u00f1ando a las personas."}, {"id": "1349744802150166531", "text": "@alexa3400 @SergioOlaya_C @AlexLopezMaya @IvanDuque Centrese en ese punto y no se desv\u00ede, que se que usted no es tonto aunque se haga. Se critica el precio de compra no la compra en s\u00ed, aprenda a discutir. Usted no se debe bajar de la nube sino alejarse de ella ya que no le permite ver bien las cosas."}, {"id": "1349744791026864128", "text": "@AlexLopezMaya @merv59 @IvanDuque Ah\u00ed hay corrupci\u00f3n... Es el centro democr\u00e1tico... que m\u00e1s se puede esperar"}, {"id": "1349744789630164993", "text": "@DavidRacero @IvanDuque Porque extraordinarias? Aqui aplica el dicho de la sra Cabal \"trabajen vagos\" si un presidente de una multinacional vacaciona 15 y eso cuando puede, porque estos 3 meses?"}, {"id": "1349744776946601984", "text": "@honohenriquez @CeDemocratico @AstraZeneca @ernestomaciast @linnammaria @IvanDuque @AlvaroUribeVel @SofyCasas_ @JairMejiaA @victorrpolo @Cesarpacheco63 S\u00ed ya nos enteramos que se pag\u00f3 5 veces m\u00e1s que EEUU... Ser\u00e1 que tenemos mucha plata o que el seruchazo fue bueno!"}, {"id": "1349744767211548673", "text": "@IvanDuque @MinSaludCol @MinInterior Como no hay vacunas ni UCIs !!! Tonces acabar la econom\u00eda \"naranja\""}, {"id": "1349744754112782338", "text": "@richizuluaga @Asfaltonauta_ @maryluzherran @DanielSamperO @leocharrisg D\u00f3nde?"}, {"id": "1349744748488232961", "text": "@millersoto @PGN_COL @SandraFARC @Sergio_FARC @IvanDuque Vago hpta p\u00f3ngase a trabajar mejor, y por trabajar me refiero a hacer cosas productivas por el pa\u00eds no andar por ah\u00ed a jugando a la censura. #DuqueHomicida"}, {"id": "1349744740712001538", "text": "@jrossone @Bornpiolero @carleal85 @West01Santiago @pulzo @MJDuzan @AlvaroUribeVel Ah q bueno q se mueran de hambre y no de covid.\n\nhttps://t.co/a9pipSXhlN"}, {"id": "1349744733430702086", "text": "...ultimo renglon \"Fracaso...fracaso total \" https://t.co/LFROklcuoe"}, {"id": "1349744723142070280", "text": "@AlvaroUribeVel De verdad que hemos llegado a la total p\u00e9rdida del razonamiento l\u00f3gico,no es creible que un bandido como Ivan Marquez con fus\u00edl al hombro ose irrespetar a los C/bianos y hable de Democracia la que \u00e9l amenaza y destruye matando gente a diestra y siniestra. No se como soportaremos."}, {"id": "1349744715093209088", "text": "Yo voto por @petrogustavo y Ud \ud83d\ude4b\u200d\u2642\ufe0f https://t.co/rxLiv8LrVO"}, {"id": "1349744711666458627", "text": "@bascobscd Decirle idiota y mal humorista a @DanielSamperO hoy en dia es tratar con cari\u00f1o a tremendo malparido..."}, {"id": "1349744707056893954", "text": "@Nessnio @ivanrozo77 @CeDemocratico @IvanDuque Est\u00e1n rob\u00e1ndose  con todo el erario , sabe que solo les queda a\u00f1o y medio"}, {"id": "1349744697854537730", "text": "@julya140912 @AlvaroUribeVel Buen d\u00eda Julia, abrazos \ud83e\udd17\ud83c\udf3a\ud83c\udf1e"}, {"id": "1349744693186359298", "text": "@SenorCaicedo @petrogustavo @DanielSamperO Con las cuentas troll no se pelea.\nEs precisamente lo que buscan. Es darles meg\u00e1fono y amplificar mensajes de odio. Es precisamente eso lo que buscan.\n\nSe denuncian y bloquean. \n\nSe a\u00edslan y dejan solas. \n\nFin."}, {"id": "1349744683665289218", "text": "@richizuluaga @maryluzherran @DanielSamperO @leocharrisg Que cara dura que sos!!!"}, {"id": "1349744682121756672", "text": "@millersoto @PGN_COL @SandraFARC @Sergio_FARC @IvanDuque A \"Dejarnos morir\" por la ineptitud de un presidente, entonces como se le llamar\u00eda seg\u00fan usted?"}, {"id": "1349744670943936513", "text": "@richizuluaga @CristinaMancer9 @DanielSamperO @leocharrisg Argentina y Mexico peor que Colombia. De verdad?"}, {"id": "1349744655680856066", "text": "@angelamrobledo @vinasco_diego @IvanDuque Ayer su jefe armado sali\u00f3 en video proclamando una coalici\u00f3n para derrotar a la democracia. Me.imagino que mojo calz\u00f3n y se sinti\u00f3 volar con esa impresionante propuesta. Vieja loca"}, {"id": "1349744645132185600", "text": "@AlvaroUribeVel Cu\u00e1l vacuna? https://t.co/11fv4sQiPG"}, {"id": "1349744628891873283", "text": "@JulianDRinconS @CarlosCarrilloA @DanielSamperO Podemos buscar + opciones y seguramente aparecer\u00e1n. \n\nPero en realidad, necesitamos opciones distintas o necesitamos una buena opci\u00f3n?\n\nYo creo q es lo 2o.\n\nEntonces la cuesti\u00f3n no es: \u201cdescartemos a Petro\u201d, la cuesti\u00f3n es No + uribismo mediante una alternativa de cambio concreta"}, {"id": "1349744623095328769", "text": "@AndewGreen @petrogustavo Uy pero que cretino eres !!! Estas defendiendo lo indefendible, si petro sali\u00f3 a buscar vacunas y el cerdo sali\u00f3 a desautorizarlo, no esas insensible, sabes cu\u00e1ntas muertes van a ver antes que llegue la vacuna ?? Pues muchas, gracias al inepto gobierno, va a dejar morir la gente."}, {"id": "1349744607605760000", "text": "@millersoto @PGN_COL @SandraFARC @Sergio_FARC @IvanDuque Miller mis respeto. \nSe\u00f1or usted no necesit\u00f3 de sus piernas para ser grande.  \ud83d\udc4d\ud83d\ude4f"}, {"id": "1349744588731412486", "text": "@pulzo @IvanDuque Ese se\u00f1or decidi\u00f3 irse para el monte, que se quede en su monte. Tuvo su voz y voto, la oportunidad de cambiar las cosas por las buenas, ya lo perdi\u00f3"}, {"id": "1349744558104584193", "text": "@IvanDuque @MinSaludCol @MinInterior Yo se que quieren evitar mas contagios y por eso no aceptan practicantes en los hospitales pero como quieren mas personal para la salud si los que queremos arriesgarnos y luchar tambi\u00e9n no nos dan la oportunidad ni de terminar las pr\u00e1cticas"}, {"id": "1349744556942700553", "text": "@EddAlvarez7 @Marta80956090 @AurelioSuarez @ColombiaHumana_ @IvanDuque Y vio el art 22 del famoso proyecto?"}, {"id": "1349744551339184130", "text": "@NoraArrubla @elenavallejoa @HUMBERT83153006 @millersoto @PGN_COL @SandraFARC @Sergio_FARC @IvanDuque Ese mensaje reconoce el papel de ese se\u00f1or en el exteminio de sus opositores"}, {"id": "1349744549787217921", "text": "@ArielAnaliza @cualex @IvanDuque @Fruizgomez Es retrasado o se hace? Primero su primaria, ser de poco coeficiente I."}, {"id": "1349744536109658113", "text": "@ElQueLosDELATA @migueldelrioabg @AUGUSTOOCAMPO @LUISEROLAVE @Betocoralg @ColombiaHumana_ @petrogustavo @GustavoBolivar @migueldelrioabg es un se\u00f1or abogado."}, {"id": "1349744526706024448", "text": "@AstridPeralta21 @JERobledo @TransMilenio @JOSEOBDULIO @EnriquePenalosa @ClaudiaLopez @Margaritarosadf @petrogustavo Pajardo es el candidato del grupo empresarial antioque\u00f1o que es apoyado por el malnacido de @JERobledo y de @ClaudiaLopez que tiene de mentor a el malnacido de Pe\u00f1alosa!"}, {"id": "1349744519655403520", "text": "@petrogustavo Un represor de derechos humanos, y bandido mas muerto, exelente"}, {"id": "1349744518703292416", "text": "@SARGENTOCHALA @petrogustavo Buen punto"}, {"id": "1349744508339171331", "text": "Quien negocio con AstraZeneca? Los del PAE con pechugas a 40mil?\n\n@santiagoangelp @azurychamah @Julianaramirez6 @Rivas_Santiago @CamiloPrietoVal @ma_camiladiaz @SenorCaicedo @DanielSamperO @gabodelascasas @VLADDO @darcyquinnr @VickyDavilaH @ranoguera @Matador000 @EspinosaRadio https://t.co/AloH6NseLA"}, {"id": "1349744508007804928", "text": "@DanielSamperO @richizuluaga @leocharrisg Este twit retrata la clase de petardo que es usted, y donde est\u00e1 el extremo centro? Los Fajardistas? Esos si no son sectarismos cierto?"}, {"id": "1349744504732082184", "text": "@FELITORRES23 @DanielSamperO @YouTube Le parece don chupabolas? No lo mire y asunto arreglado."}, {"id": "1349744484414873602", "text": "En tiempo de pandemia la  oposici\u00f3n dejo de existir, solo vive en Twitter y nada m\u00e1s, aqu\u00ed solo se escucha la voz del Presidente. @GustavoBolivar @intiasprilla @MirandaBogota @PizarroMariaJo @petrogustavo"}, {"id": "1349744482988814340", "text": "@AlexLopezMaya @IvanDuque Por eso es importante la vaCura.  Este gobierno solo es virus con patas alienado y destemplado. Todo lo hacen mal porque est\u00e1n podridos"}, {"id": "1349744476647018498", "text": "@MiltonBernal2 @AlvaroUribeVel @CeDemocratico Y cuales pesames y cuales miles de falsos positivos, vio o tiene pruebas que el sr @AlvaroUribeVel dio orden directa o disparo arma alguna? Existe mas alla de la duda razonable alguna evidencia q diga lo contrario?"}, {"id": "1349744463653052417", "text": "@Oscardarramirez @JERobledo @TransMilenio @JOSEOBDULIO @EnriquePenalosa @ClaudiaLopez @Margaritarosadf @petrogustavo \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 sigue so\u00f1ando \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02"}, {"id": "1349744457441300480", "text": "@petrogustavo Se\u00f1or economista de mierda, si sab\u00eda ud que entre mas cantidad se compre, m\u00e1s barato sale el producto. Eso es b\u00e1sico hasta en la compra de chicles"}, {"id": "1349744443012886533", "text": "@alvaroricom @IvanDuque Espectacular TRINAZOOOOOOOOOOOOO"}, {"id": "1349744435349893127", "text": "@millersoto @PGN_COL @SandraFARC @Sergio_FARC @IvanDuque Es hora de sentar precedentes ante \u00e9stos forajidos, excelente"}, {"id": "1349744431835049985", "text": "@PoloDiazG @IvanDuque Ser\u00eda lo mismo que decir maten al cacas o maten a la muda o maten al jefe del clan esto es claro la defensa de la personas es tratar de distorsionar zafarse  aunque sean tipos que no sean aptos para gobernar como es el caso del Magdalena quien tiene que actuar es la justicia"}, {"id": "1349744430551592960", "text": "A @JuanCarlosGranados, del partido m\u00e1s Corrupto, lo postulan, como Magistrado , para integrar la comisi\u00f3n, que juzga los Jueces, @IvanDuque lo nombra, el premio, por Corrupto."}, {"id": "1349744427804327937", "text": "Y JUSTO HOY CON EL ESCANDALO POR EL VALOR DE  LAS VACUNAS, NOS SUELTAN LA NOTICIA SALVADORA!\nREYNALDO RUEDA NUEVO DT DE LA SC!\nCIRCO PA'L PUEBLO!!\n@merv59 @petrogustavo @GustavoBolivar @HELIODOPTERO @fdbedout  @EpicuroDeSamos_ @AUGUSTOOCAMPO @FisicoImpuro @JulianG40747584 @AP"}, {"id": "1349744426093064192", "text": "@Zenaida92166173 @DanielSamperO @richizuluaga @leocharrisg Recuerde que petro hizo parte de un grupo gerrillero que asesin\u00f3 y secuestr\u00f3. El que mata, mata de cualquier modo. No hay diferencia entre los dos comparados"}, {"id": "1349744402432978949", "text": "@AlvaroUribeVel Por si quedaban dudas de que el anti uribismo es de naturaleza criminal..."}, {"id": "1349744399580860416", "text": "@jhonglo1 @GasanJhon @DanielSamperO No hable por mi caballero, pienso distinto del Uribismo, contrario a lo que pienso de las lacras de las farc y sus lacayos petristas."}, {"id": "1349744399211753474", "text": "@jacogomezok @richizuluaga @migueldelrioabg @AUGUSTOOCAMPO @petrogustavo Y ya tiene otra denuncia por calumnia."}, {"id": "1349744391821402118", "text": "@estriafius @DanielSamperO @richizuluaga @leocharrisg Valeria, la derecha tan corrupta,  Cierto!."}, {"id": "1349744386687594498", "text": ".@IvanDuque .@ClaudiaLopez Los informales y peque\u00f1os comercios son donde m\u00e1s se incumplen los protocolos de bioseguridad; en eso tiene raz\u00f3n el comercio formal. En la calle al menos deber\u00edan usar el tapabocas; si no, deber\u00edan ser arrestados y multados. Otra cosa es populismo. https://t.co/395s4kbym5"}, {"id": "1349744385802567684", "text": "@DanielSamperO @richizuluaga @leocharrisg Aqu\u00ed uno! Ni lo uno ni lo otro!"}, {"id": "1349744377715896323", "text": "@AlexLopezMaya @IvanDuque Bien porque se roban 17 d\u00f3lares por dosis as\u00ed por encimita"}, {"id": "1349744359713898498", "text": "@DSebastian1991 @JuanGodev @DanielSamperO @richizuluaga @leocharrisg La riqueza la hay, el problema es la distribuci\u00f3n equitativa"}, {"id": "1349744356832509955", "text": "@IvanDuque con una orden ejecutiva de Trump. https://t.co/5S3AfBXZCE"}, {"id": "1349744353720344578", "text": "@alexa3400 @SergioOlaya_C @AlexLopezMaya @IvanDuque Y nadie pide que la vacuna salga gratis, solo vea y compare con el precio al que la negocian otros pa\u00edses. Y por cierto el hambre tambi\u00e9n mata, si el pa\u00eds consigue la vacuna a cambio de su econom\u00eda podr\u00edan morir m\u00e1s Colombianos de hambre que de Covid-19."}, {"id": "1349744331578605569", "text": "@DanielSamperO @richizuluaga @leocharrisg No me gustan los extremos, porque la historia a demostrado que no son buenos, porque siempre ha existido dictaduras de extrema izquierda y de extrema derecha que le han hecho mucho da\u00f1o a la humanidad. \nY no ir hacia d\u00f3nde va la mayor\u00eda,no te hace ser tibio ni emp\u00e1tico."}, {"id": "1349744322867060738", "text": "@Oscardarramirez @JERobledo @TransMilenio @JOSEOBDULIO @EnriquePenalosa @ClaudiaLopez @Margaritarosadf @petrogustavo Qui\u00e9n lo dice? Daniel Coronel?"}, {"id": "1349744319075397633", "text": "@Diegolizarazol @Betocoralg @DanielSamperO @richizuluaga @leocharrisg @DCoronell No creo que sea yo quien deba defender a @Betocoralg , un ciudadano que ama a Colombia pero que tuvo que salir asilado v\u00edctima de la guerra, el Sr. Coral conoce mejor el pa\u00eds y sus demonios que cualquiera de nosotros, quien si la tiene clara es Beto."}, {"id": "1349744310502223876", "text": "@GustavoBolivar @MJDuzan Asco siento al ver pol\u00edticos como usted siendo tan amigo de la peor escoria que a dado Colombia Farc... es inaudito e increible ver gente como usted y @petrogustavo  defendiendolos... tengan verg\u00fcenza... a por si algo tambi\u00e9n detesto a Uribe y a su derecha nefasta."}], "meta": {"newest_id": "1349745241935519744", "oldest_id": "1349744310502223876", "result_count": 100, "next_token": "b26v89c19zqg8o3foshvhespez02trewhibv2jxmhgbct"}}