{"data": [{"id": "1349737292475236358", "text": "@Pelicolombianas @DanielSamperO Es normal en Samper, tirar la piedra y luego esconder la mano.\n\nEl que ayud\u00f3 con votos  al menos barra brava."}, {"id": "1349737291267231749", "text": "@wilfridorg @Jorgesanz1986 @CancinoAbog @petrogustavo @PartidoFARC @AlejandroChar @gustavopetro Imagino que su eminencia si los ley\u00f3 todos. Dices todo de ti  lo que escribiste aqu\u00ed. En verdad te consideras una EMINENCIA INTELECTUAL\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\nNo has tenido una vida como tal de tanto leer \u00bfQUE LEES?, no das indicio de que has le\u00eddo. Un engre\u00eddo soberbio"}, {"id": "1349737289967042561", "text": "Como dir\u00eda @AlvaroUribeVel, buenos muertos.\nEl Pincher Arias, es un ladr\u00f3n, un corrupto y bandido. https://t.co/1L0UZsijnm"}, {"id": "1349737287920193541", "text": "Para un compa\u00f1ero docente que desde anoche est\u00e1 en una carpa en el hospital San Jos\u00e9 no ha sido posible una UCI. Los dos no tienen los mismos derechos? @DavidRacero\n@DanielSamperO\n\nTrasladan a hospital de Bogot\u00e1 al ministro de Defensa - Noticentro 1 CM&amp; https://t.co/lwlgh7aEJt"}, {"id": "1349737282656378884", "text": "@AlexLopezMaya @IvanDuque coruupcion campante y corrupto aprovechando su pocision de privilegio ...."}, {"id": "1349737276104867841", "text": "Se equivoca el presidente @IvanDuque al tildar de politiqueria exigir trasparencia y claridad sobre el proceso de vacunaci\u00f3n."}, {"id": "1349737261718401033", "text": "@EspitiaMao @Daniel85662037 @MargaritaRepo @AlvaroUribeVel \"El bendito muchacho de la Aerocivil\""}, {"id": "1349737260485275649", "text": "El terrorista Iv\u00e1n M\u00e1rquez habla igualito que el ex CRIMINAL @petrogustavo. Que susto.\n\nOjo con el 2022."}, {"id": "1349737258144854016", "text": "\"Aislamiento Selectivo con Distanciamiento Individual Responsable, con restricciones para evitar contagios.\" https://t.co/JJRr7ysEHn"}, {"id": "1349737253484957697", "text": "@DanielSamperO @richizuluaga @leocharrisg Jajajaja https://t.co/OEqSVYVGKH"}, {"id": "1349737253141024786", "text": "@CaroCamOr @controlcivico1 @GIAndradeP @IvanDuque Buen punto. Eficacia: atributo que siempre he cre\u00eddo particularmente debe prevalecer cuando de justicia ambiental se trata."}, {"id": "1349737248443523074", "text": "@Andr3aBlanco @manantomec @DanielSamperO @richizuluaga @leocharrisg Qui\u00e9n habla de blanco...? Que no se vot\u00e9 por esos 3 tipos no significa que no se vaya a votar por otras opciones... muy mal los que creen que ellos 3 son las \u00fanicas v\u00edas para el pa\u00eds..."}, {"id": "1349737247126351874", "text": "@DanielSamperO Este triple hpta tibio de mierda es lo m\u00e1s nefasto que ha parido este platanal con la basura de Uribe, no se sabe cual es m\u00e1s hpta, me cago en la reputa que te pario pedazo de basura!!!!"}, {"id": "1349737246119714832", "text": "@Nessnio @CeDemocratico @IvanDuque Saben de negocios y de para\u00edsos."}, {"id": "1349737235113865217", "text": "@leocharrisg @richizuluaga @DanielSamperO \u00bfNo perdona?, vos est\u00e1s loco o comiste jab\u00f3n... \nSi tienes pruebas que incriminen al senador @petrogustavo como \nAsesino \nViolador, \nNarco... pues f\u00e1cil... den\u00fancielo! Y deje los chismes de cocina que en un estado social de derecho as\u00ed NO funciona la ley."}, {"id": "1349737209193107458", "text": "@SandraFARC @IvanDuque Cuando usted cobraba la vacuna asesinaba a los campesinos que no pod\u00edan pagar. Asesina proxeneta"}, {"id": "1349737197910384643", "text": "@CARLOSFMEJIA @AlvaroUribeVel ESOS ELEMENTOS\nSON UNA SOLEMNE\nPORQUER\u00cdAS\nY EL GOBIERNO\nELEGIDO NO SE HACE SENTIR."}, {"id": "1349737184346079235", "text": "@maryluzherran @richizuluaga @DanielSamperO Yo veo que el odio lo promueven los extremos. Hay que enfocarnos en el respeto y en unificar un pa\u00eds fragmentado."}, {"id": "1349737182798307328", "text": "@JulianJaraUribe @JorgeIvanOspina @IvanDuque No solamente se puede pensar en ellos Juli, tambi\u00e9n vendedores ambulantes, trabajadores que no pueden trabajar, muchos empresarios son parte incluso del problema al no medir las medidas de Bioseguridad (al no hacerlas correctamente) el trabajador de a pie debe apoyarse a\u00fan m\u00e1s"}, {"id": "1349737180701200387", "text": "@lu_13lu @petrogustavo @AlvaroUribeVel . . . lo que pasa es que a una de esas l\u00edneas de pensamiento, no le interesa para nada, la educaci\u00f3n . . . \nLucero, a qu\u00e9 se debe que se haya eliminado del plan de estudios de la educaci\u00f3n media, la asignatura de Historia colombiana . . ?\nEs una de tantas evidencias . . . \ud83d\ude11"}, {"id": "1349737173424107525", "text": "@petrogustavo Duque sali\u00f3 con el cuento que por hablar o reclamar lo de las vacunas es hacer pol\u00edtica, que tal con lo que sale"}, {"id": "1349737163017973765", "text": "SE VAN A QUEDAR ESPERANDO ESTOS MAL NACIDOS https://t.co/DjMeJMQxhB"}, {"id": "1349737154872807425", "text": "@LeilaChujfi @NicolasMaduro @SARGENTOCHALA Se\u00f1or Presidente @NicolasMaduro en vista de que @IvanDuque usa los canales del autoproclamado @jguaido para retornar a nuestro pais al #SargentoAntonioMiseCeballos, le ruego que atienda este asunto con nuestro autoproclamado gobierno que tiene la misma validez.\n#PresidenteUterino"}, {"id": "1349737130004602880", "text": "@petrogustavo Petro aplica la frase de Joseph Goebbels \"una mentira repetida mil veces se convierte en una verdad\", pues le digo que es un mentiroso, el fascismo es hijo del marxismo. Mussolini dec\u00eda \"Todo en el Estado,  Nada contra el Estado, nada fuera del Estado\"."}, {"id": "1349737128238964739", "text": "@julianquintanat @proa7508 @RoyBarreras @IvanDuque @RoyBarreras picaron, tienes buenos seguidores , pill\u00edn pill\u00edn"}, {"id": "1349737126221369347", "text": "@petrogustavo Propaganda y agitaci\u00f3n la cartilla la izquierda.  DESINFORMANDO."}, {"id": "1349737113789448197", "text": "@richizuluaga @Betocoralg @DanielSamperO @leocharrisg \u00bfNo sabe leer? Ya le dije cu\u00e1l error, no se haga el tonto que se queda as\u00ed."}, {"id": "1349737111910404099", "text": "@NicolasCGarcia2 @AlvaroUribeVel @LauraMedinaRuiz @PalomaValenciaL @CeDemocratico @PaolaHolguin @RafaNietoLoaiza @JovenCDoficial Ud esta hablando de luchas justas? \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23"}, {"id": "1349737093472239616", "text": "@EpicuroDeSamos_ @DanielSamperO @richizuluaga @leocharrisg Cuando al baboso @DanielSamperO lo llamaron violador de ni\u00f1os, el hpta bobo ese no par\u00f3 de llorar, porque adem\u00e1s de idiota es un endeble. A ver, pendejo, \u00bfva a apoyar la calumnia de ese pajero?"}, {"id": "1349737088934051845", "text": "@DanielSamperO @richizuluaga @leocharrisg Todo lo que no huela a Uribe es lo sector pol\u00edtico, si personas de derecha se declaran en contra de Uribe son los m\u00edos.\nEs el C\u00e1ncer de Colombia."}, {"id": "1349737083632451589", "text": "@miloacevedop @AlvaroUribeVel Pregunta: no le parece raro que Uribe quiera seguir gobernando si ya renunci\u00f3 al senado?\nNo le parece que varios testigos en su contra hayan muerto justo antes de rendir indagatoria?\nNo le parace extra\u00f1o que justo cuando hubo esc\u00e1ndalo por lo de Nestor Humberto Martinez..."}, {"id": "1349737078955810817", "text": "@JuanRic39619825 @JERobledo Jajajajajaaa y que los debates son solo palabras \ud83d\ude05\ud83d\ude02 \nNi habr\u00e1 visto uno en su vida \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\n\nEn f\u00edn: verifica las votaciones de Robledo en el congreso a favor de las pol\u00edticas neoliberales, y me dices cu\u00e1l encuentras.\nO Lee alg\u00fan texto suyo, y me dices d\u00f3nde est\u00e1 equivocado. https://t.co/syJeE3JQOk"}, {"id": "1349737077550706690", "text": "@cjtwrs @DanielSamperO @richizuluaga @leocharrisg Y nada de eso tiene que ver con la discusi\u00f3n original que habla de ser petrista o uribista."}, {"id": "1349737077034815488", "text": "@alexa3400 @AlexLopezMaya @IvanDuque No, no es eso. Pero quiz\u00e1s si se hace control podemos descartar irregularidades. Ud sabe nuestros gobiernos no se caracterizan por transparencia y cero corrupci\u00f3n. Si se encuentra irregularidades se pueden corregir y obtener un precio mejor y salvar m\u00e1s vidas con el mismo dinero."}, {"id": "1349737063315365888", "text": "@PremiosPopis @IvanDuque cada que sale a decir algo ante los medios de comunicaci\u00f3n: https://t.co/q32iP0H6NQ"}, {"id": "1349737061310361608", "text": "Realmente muy bajo buscar estos perfiles para conformar un grupo de matoneo contra @petrogustavo pens\u00e9 que eso era propio del Uribismo pero por lo visto entiendo que no..."}, {"id": "1349737056155561985", "text": "@AlexLopezMaya @IvanDuque Y???...  Qu\u00e9 se puede hacer??"}, {"id": "1349737038707261445", "text": "@JERobledo genocida ?? https://t.co/INlSVgUadE"}, {"id": "1349737035959992323", "text": "La misma t\u00e1ctica corrupta utilizada en Hidroituango, Odebretch, Reficar :\n\nPagan con sobrecostos para recibir jugosas comisiones en Panam\u00e1. https://t.co/Eiy2FmUupi"}, {"id": "1349737030809370624", "text": "@AntonioGranoble @Asfaltonauta_ @maryluzherran @DanielSamperO @leocharrisg Ya respond\u00ed."}, {"id": "1349737025017024516", "text": "Igualmente lo es nuestra meta de reducir al 2030 el 51% de las emisiones de Gases Efecto Invernadero, tambi\u00e9n anunciada por el presidente @IvanDuque en el marco del quinto aniversario del #AcuerdoDePar\u00eds"}, {"id": "1349737022718570502", "text": "El gobierno del presidente @IvanDuque est\u00e1 comprometido con mantener la curva de la deforestaci\u00f3n con tendencia a la baja, como se ha logrado en 2018 y 2019. El CONPES para el control de la deforestaci\u00f3n anunciado recientemente es muestra de ese compromiso con Colombia y el mundo https://t.co/F3zWHdz64I"}, {"id": "1349737004464918531", "text": "@DanielSamperO @richizuluaga @leocharrisg Curiosa la incoherencia de @DanielSamperO, se ha quejado por el estigma de \"violador de ni\u00f1os\" que le puso Uribe pero promueve a @richizuluaga que sin pruebas afirma que Petro es violador de menores de edad."}, {"id": "1349736997544370181", "text": "@AlexLopezMaya @IvanDuque De ese negocio van a salir unos cuantos millonarios, muy millonarios."}, {"id": "1349736976128249858", "text": "@DanielSamperO @richizuluaga @leocharrisg Comparar a Petro y a los que creemos en sus propuestas y en su trabajo, con Uribe y los que siguen a ciegas todas sus mentiras, es totalmente irresponsable. El centro en este pa\u00eds no existe, es uribismo disfrazado, no sigan intentando cubrirlo."}, {"id": "1349736966867316736", "text": "@intiasprilla @IvanDuque El Experto en Vacunas era su Corrupto Papa \u00d1ero Asprilla ... Ese si. Q sab\u00eda de vacunas y Extorsi\u00f3n ...."}, {"id": "1349736961326542855", "text": "@petrogustavo En Satinga Nari\u00f1o otra masacre enluta la costa pac\u00edfica. https://t.co/t8oMTDMkdQ"}, {"id": "1349736956364693507", "text": "@AlexLopezMaya @Andy_RomeroC @IvanDuque Serrucho ventiao! Como con todos los pol\u00edticos de Colombia"}, {"id": "1349736951398559744", "text": "@DanielSamperO Hinchas de River en @Bogota \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 https://t.co/ZPlcZy7Az8"}, {"id": "1349736949582618625", "text": "@IvanDuque gesti\u00f3n? https://t.co/D9PwQxyZ83"}, {"id": "1349736948856885261", "text": "@DanielSamperO @SenorCaicedo @petrogustavo Ud les da vitrina, por ende, esta de acuerdo con lo que escriben, ahora no salga a lavarse las manos como buen tibio."}, {"id": "1349736942754095108", "text": "Comunicado\n\n@IvanDuque va a firmar un contrato para convenir la conveniencia de firmar un contrato para la compra de vacunas\n\nCreen a este pa\u00eds tan ido\n\nFin del comunicado"}, {"id": "1349736941315518470", "text": "@AlexLopezMaya @Ariasvilla @IvanDuque Mientras el papel aguante, saldr\u00e1n los valores que queramos"}, {"id": "1349736926656536577", "text": "Y ahora con la decisi\u00f3n de que cada gobernante, alcalde... Puede ha era gesti\u00f3n para comprar las vacunas se va a venir el verdadero cartel de la vacuna Covid, quien sabe que empresario le dio la idea a @IvanDuque y as\u00ed es como se reparte la mermelada. Irresponsables!"}, {"id": "1349736915189157894", "text": "Vacunaci\u00f3n en Colombia: la importancia de la transparencia https://t.co/fhF06bfH2z @JERobledo"}, {"id": "1349736897426309122", "text": "@felorivera96 @JorgeIvanOspina @IvanDuque Pero no se debe dejar de insistir, nunca."}, {"id": "1349736897250115586", "text": "Mientras AstraZeneca vende a la UE y Filipinas la vacuna a 2 d\u00f3lares y a USA y Bangladesh a 4 d\u00f3lares, el Gobierno de @IvanDuque las negoci\u00f3 en 21 d\u00f3lares.\n\n!Pobre colombia!\n\nCopia y pega para que sepan que no tragamos entero \u261d\ufe0f\u261d\ufe0f\u261d\ufe0f \u261d\ufe0f\n\n#NoTragoEnteroDuque https://t.co/CKBjbTjrLn"}, {"id": "1349736893651406854", "text": "El cerdo @IvanDuque y el ministrico INEPTO @Fruizgomez el @MinSaludCol triplehijueputas bandidos hampones delincuentes y criminales, @FiscaliaCol fiscalucho de bolsillo babosa INSERVIBLE, anteponen sus intereses econ\u00f3micos personales por encima de la salud del pueblo colombiano https://t.co/mNIJYU5l1C"}, {"id": "1349736887871631360", "text": "@petrogustavo Propaganda y agitaci\u00f3n la cartilla comunista internacional."}, {"id": "1349736884851732482", "text": "@marfilqui @Soyleye59574143 @AlvaroUribeVel Gracias \ud83d\ude4f\ud83c\udffb"}, {"id": "1349736881043357703", "text": "@petrogustavo En este pa\u00eds, todo es una inmundicia, Gobierno inmundo hasta sus entra\u00f1as..."}, {"id": "1349736832766918663", "text": "@juanmartinbc @JorgeIvanOspina @IvanDuque Gracias Juan Mart\u00edn, como siempre del lado del pueblo \ud83d\udc4d"}, {"id": "1349736822956412934", "text": "@richizuluaga @Zenaida92166173 @DanielSamperO @leocharrisg Ud no se siente \"uribista\", pero piensa igual al uribista m\u00e1s fan\u00e1tico y retrogrado.\n\nPetro no es un criminal. Firm\u00f3 un acuerdo de paz y lo ha cumplido. Puede ni gustarle, pero seguir sembrando odios y tratando de enemigos a quienes no piensan como ud es lo m\u00e1s uribista que hay."}, {"id": "1349736812651180032", "text": "@AlexLopezMaya @miltonsilvaPC @IvanDuque Jajajaja jajajaja jajajaja jajajaja \ud83d\ude02 uno ve comentarios &amp; Todos salen a pedir la fuente, joder...\ud83d\ude4a"}, {"id": "1349736809148899328", "text": "@DanielSamperO @richizuluaga @leocharrisg @DanielSamperO yo no soy uribestias ni samperista..."}, {"id": "1349736804220510214", "text": "@petrogustavo Y a\u00fan m\u00e1s corruptos al decir que es una pandemia de COVID, y lo que aplican es una vacuna para NEUMOCOCO haciendo creer que es la revoluci\u00f3n mundial en la creaci\u00f3n veloz de vacunas y vendiendo una vacuna YA EXISTENTE, que algunos ya se han inoculado y que otros no pueden https://t.co/TxFuNFPl9i"}, {"id": "1349736794485506048", "text": "@IvanDuque cer do rmido y corrupto   ojal\u00e1 le hagan un juicio en el futuro https://t.co/nFP0HXlJic"}, {"id": "1349736791742373891", "text": "@AlexLopezMaya @IvanDuque Incre\u00edble, el nivel de ineptitud de este gobierno no tiene l\u00edmites \ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f\ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f"}, {"id": "1349736784213798913", "text": "Continuo con la campa\u00f1a asi me cueste la c\u00e1rcel pero tengo derecho a exigirle al sub presidente. @ivanduque \u00bf Donde est\u00e1 Andr\u00e9s Felipe Arias? Sr #DuqueElLugarDeAriasEsLaCarcel. No violente m\u00e1s la ley escondiendo a ese delincuente..\nDia 3. Seguir\u00e9 preguntando hasta que de la cara https://t.co/DRQ4X3Efcz"}, {"id": "1349736782913363970", "text": "@mano_purpura @jorgemunozsepul @richizuluaga @DanielSamperO Volver a lo esencial: \n1. Respetar al otro como a t\u00ed mismo.\n2. Educaci\u00f3n y oportunidades para tod@s.\n3. Tod@s somos iguales.\n4. Garantizar y respetar los derechos colectivos  e individuales a cada ciudadan@.\n\nPara m\u00ed esa es la espina dorsal de una sociedad respetuosa y civilizada"}, {"id": "1349736772779995136", "text": "@MaGabrielaCamp @ivanduque F\u00e1cil,sino pueden con la cadena de fr\u00edo compren la de astrazeneca. Que seg\u00fan oi decir no la requiere tanto nivel de congelamiento"}, {"id": "1349736770158686214", "text": "@IvanDuque @MinSaludCol @MinInterior Hola buenos dias peor presidente de la historia."}, {"id": "1349736760981524480", "text": "El se\u00f1or @danielsampero (que me tiene bloqueado) sale a llorar a las redes porque uribe le dice violador. Pero impulsa desde su cuenta un perfil que le dice violador a Petro d\u00eda y noche.\n\nYa nada me sorprende de los tibios. https://t.co/JFKdvaGkHx"}, {"id": "1349736759291047937", "text": "S\u00ed, rechace las aguilas negras y las verdes. https://t.co/x0mxY3Xbbu"}, {"id": "1349736757047148546", "text": "@CristianKili16 @IvanDuque Nunca dije que \u201cno hac\u00eda falta\u201d. Toca leer bien y dejar de mentir"}, {"id": "1349736753041530880", "text": "@DanielSamperO @richizuluaga @leocharrisg Que tema tan hijueputa el suyo."}, {"id": "1349736732854374402", "text": "@DanielSamperO Y les seguimos pagando las millonadas q devengan con la plata de nuestros impuestos? \ud83e\udd14"}, {"id": "1349736704412848130", "text": "@richizuluaga @Zenaida92166173 @DanielSamperO @leocharrisg Las personas introducen emociones hac\u00eda un candidato como en Uribe, como lo peor,o en petro la representaci\u00f3n de todos los criminales guerrilleros,pero eso es un error y una apuesta inmadura,genera agresi\u00f3n y ataques innecesarios y bajos."}, {"id": "1349736701019770880", "text": "@Nessnio @jnelsondiaza @TwitterLatAm @IvanDuque Triste que en este caso la @FiscaliaCol  como siempre se haga la de la vista gorda."}, {"id": "1349736697148239881", "text": "@petrogustavo Que le mandan a decir que bueno, que espere un momentico. https://t.co/l63FDtfX6o"}, {"id": "1349736676101382144", "text": "@RevistaSemana El no le pone raz\u00f3n al tema solo pol\u00edtica, el es oposici\u00f3n, eso es contradecir no proponer @JERobledo"}, {"id": "1349736674708709377", "text": "@CARLOSFMEJIA @AlvaroUribeVel Son de lo peor"}, {"id": "1349736661345714183", "text": "@mialteregodice9 @rikialma1 @AlexLopezMaya @IvanDuque Busque Matarife y me sali\u00f3 esto https://t.co/H2SRnbthkl"}, {"id": "1349736658908790785", "text": "@petrogustavo Eso pens\u00e9 yo tambi\u00e9n https://t.co/4DxvXweYSC"}, {"id": "1349736656308379649", "text": "@AlexLopezMaya @IvanDuque Cu\u00e1nto millones de d\u00f3lares dieron esos pa\u00edses a los laboratorios para la investigaci\u00f3n de la vacuna??"}, {"id": "1349736655557599234", "text": "@CarlosCarrilloA @DanielSamperO As\u00ed es, esos de Centro son los que trabajan para la elite hegem\u00f3nica y corrupta de siempre, los de CENTRO quieren poner al Neutral Fajardo."}, {"id": "1349736651669401601", "text": "No me sorprende de este gobierno corrupto. https://t.co/cXSzxOYlB7"}, {"id": "1349736645780619271", "text": "@dianajaramillom @JorgeIvanOspina @IvanDuque S\u00ed, necesitamos organizarnos para exigir alivios en la misma medida que nos exigen acatar las medidas."}, {"id": "1349736641758457856", "text": "@CeDemocratico @PaolaHolguin Servidora publica la @CorteSupremaJ comprob\u00f3 que @AndresFelArias financio hacendados que posteriormente financiar\u00edan su campa\u00f1a presidencial, el delincuente puso recursos de campesinos afectados por las pol\u00edticas agrarias de @AlvaroUribeVel en grandes terratenientes."}, {"id": "1349736633629777932", "text": "@IvanDuque @MinSaludCol @MinInterior Por favor presidente mano dura con las personas que forman desorden"}, {"id": "1349736631884935169", "text": "@elheraldoco @IvanDuque No hay problema al monleer el Heraldo, leer\u00e9 la noticia en otro medio digital gratu\u00edto"}, {"id": "1349736604554780682", "text": "@alkalasam @MJDuzan @OEA_oficial @ONU_es @SenadoGovCo @IvanDuque Mar\u00eda Jimena. Bruja fea. Sali\u00f3 con un chorro de babas con el fiscal anti corrupci\u00f3n. Puro tilin tilin y nada de nada. Nos decepcion\u00f3. Ya mismo me des suscribo de su canal. La echan de todos los canales y emisoras por mentirosa."}, {"id": "1349736603334414336", "text": "Esto gana @IvanDuque por querer darles gusto; lo atacan porque no descentraliza, lo hace y entonces lo atacan por hacerlo. Ser\u00e1 que somos tan ignorantes para no ver discursos anteriores de mamerteria, empe\u00f1ada en dividir la sociedad. https://t.co/5BwyAUK0d6"}, {"id": "1349736602235330564", "text": "@cardenasjorgee @IvanDuque As\u00ed es"}, {"id": "1349736582857674756", "text": "Hay ministro ministro @Fruizgomez pongase las pilas y no se deje meter en l\u00edos de corrupci\u00f3n, habl\u00e9 y aclare o mejor renunci\u00e9. https://t.co/cBz8CmqFBw"}, {"id": "1349736580274036744", "text": "@petrogustavo alias el cacas https://t.co/NDPmQg9VcO"}, {"id": "1349736575492644864", "text": "@bascobscd @dragonnegro2395 @DanielSamperO \u00bfEste es el tipo sabio y respetuoso que usted recomienda seguir?"}, {"id": "1349736573298851851", "text": "@MamA_Arte @Luna88901717 @sofoca3 @argenismiss @AlvaroUribeVel Tu ganaste en argumentos pero tranqui \ud83d\ude02.. Bla Bla ud si sabe harto pobre bobo.\n\nSectarios como los sectarios que le dan like a sus comentarios sin leer que hizo quedar como un rabo a su pastor petro. Son iguales a los uribistas, de que se quejan? \n\nSiga comiendo migajas ay si.\ud83e\udd2f"}, {"id": "1349736571696685058", "text": "@DanielSamperO @richizuluaga @leocharrisg Presente!! y eso no significa ser tibios, significa que no se ve claramente que los extremos sean el camino deseable"}, {"id": "1349736563769446403", "text": "@leocharrisg @GeneramosDebate @DanielSamperO Petro DETUVO esa intervenci\u00f3n. \n\nDebe responder por todos los cr\u00edmenes que ocurrieron por su acci\u00f3n."}], "meta": {"newest_id": "1349737292475236358", "oldest_id": "1349736563769446403", "result_count": 100, "next_token": "b26v89c19zqg8o3foshvheseplax5tpc92oz02kmd4gvx"}}