{"data": [{"id": "1349727451908214786", "text": "@Geldaza @IvanDuque @MinSaludCol @MinInterior Tu cuenta reportada a la autoridad competente \nTodo  desadaptado deber\u00e1 responder antes ley \n\nCuando los judiciales lloran y piden perd\u00f3n \nLos que no conectan la lengua con el cerebro"}, {"id": "1349727427476512768", "text": "@cardenasjorgee @Tilibito @IvanDuque Excelente totalmente de acuerdo con usted ese delincuente tiene que ser dado de baja"}, {"id": "1349727420371197954", "text": "Ser\u00eda un gran error. Yo s\u00e9 que depender de la ineptitud de @IvanDuque es muy desesperanzador, pero:\n\n1. Descentralizar la adquisici\u00f3n de vacunas no garantiza que se haga m\u00e1s r\u00e1pido.\n\n2. Ser\u00eda injusto e inequitativo con regiones del pa\u00eds m\u00e1s pobres.\n\n3. Duque escurrir\u00eda el bulto. https://t.co/HDpePLzqC6"}, {"id": "1349727420195061769", "text": "@mayersoto1111 @petrogustavo Si usted no es adorador de Petro le pido que haga caso omiso sobre este tuit, es indudable que va dirigido a los seguidores de Petro. caballero."}, {"id": "1349727419289137158", "text": "@AlirioUribeMuoz @DanielSamperO @IvanDuque @elespectador @Ccajar @CathyJuvinao @GustavoBolivar @AntonioSanguino @PlataformaDesc @Julianitra @Tolaymaruja @JEP_Colombia @AdrianaLucia Para ning\u00fan dirigente o pol\u00edtico colombiano es importante eso, por q como a ellos si les pagamos complic\u00f3 su sueldo el resto de las personas nobles importa, y menos para los uribistas q para la mejor manera de acabar con la pobreza es acabando con los pobres ."}, {"id": "1349727409168330752", "text": "@ISAZULETA @sagit19_ @AUGUSTOOCAMPO @Betocoralg @CABLEPOLOMBIA @AntonioGranoble @ElQueLosDELATA @migueldelrioabg @LUISEROLAVE @ColombiaHumana_ @petrogustavo @GustavoBolivar @aplastapayasos En Bogot\u00e1 en qu\u00e9 punto?"}, {"id": "1349727405137543168", "text": "@DanielSamperO Estos asesinos terroristas parese que trabajar\u00e1n en alianza con el uribismo la madre. Cada vez que aparecen con sus mensajes es para darle m\u00e1s fuerza al centro delincuencial de Uribe"}, {"id": "1349727400159043584", "text": "@ma_camiladiaz @DanielSamperO @JohaFuentes Y cu\u00e1ntos hombrecidios hay?"}, {"id": "1349727387089588225", "text": "@AlexLopezMaya @IvanDuque Esta demostrado que es negocio, corrupci\u00f3n"}, {"id": "1349727385944375300", "text": "@AlexLopezMaya @IvanDuque Y c\u00f3mo que propone? Que no se hubieran comprado? Deje su pol\u00edtica barata y baja. No siga utilizando las vacunas para su campa\u00f1a pol\u00edtica. No debemos votar por qui\u00e9nes dividen y manipulan."}, {"id": "1349727380860936193", "text": "@DanielSamperO @richizuluaga @leocharrisg Yo no me@considero de ninguno de los dos, pero tengo muy claro cual de las dos corrientes es la que necesita este Pais para salir de la dictadura, disfrazada de democracia en la que vivimos."}, {"id": "1349727373525188608", "text": "@ANGELOFRANCOS @JuanManSantos @petrogustavo @RoyBarreras @IvanCepedaCast @fcarrilloflorez Comando le falt\u00f3 la primera dama @GustavoBolivar !"}, {"id": "1349727346480336896", "text": "@cmjaramillo @RoyBarreras @MinSaludCol @Fruizgomez @IvanDuque Las Ratas sienten envidia?"}, {"id": "1349727336854245378", "text": "@DanielSamperO Al final los tibios estorban al pueblo..y resultan apoyando a los que critican \ud83d\udd95 https://t.co/2KG4rM8x6y"}, {"id": "1349727325517082624", "text": "@LaRotaLuisF @DanielSamperO @leocharrisg Jajajaja"}, {"id": "1349727321175982082", "text": "@julya140912 @AlvaroUribeVel Julia buenos d\u00edas. Bendiciones para ti, para todos y para nuestro Gran Patriota. Orando mucho por los enfermos y por todos. Los quiero mucho. Abrazos desde Bogota, en Cuarentena, mi localidad Usaquen."}, {"id": "1349727297192935424", "text": "\u00bfExiste la confidencialidad en contratos de vacunas Covid-19? La controversia en Colombia https://t.co/MMf9H4IemP v\u00eda @corrillosr @infopresidencia @IvanDuque @GobdeSantander @Asamblea_Stder @alfonsoeljach @Alexcevith @alcaldiabarranc @AlcaldiaGiron @AlcaldiaBGA"}, {"id": "1349727290289082372", "text": "@EpicuroDeSamos_ @DanielSamperO @richizuluaga @leocharrisg Tambien lo van a volver famoso?\nIgn\u00f3renlo!"}, {"id": "1349727288057712640", "text": "@AlexLopezMaya @IvanDuque Con Petro tendr\u00edamos gratis la vacuna cubana \ud83d\ude25"}, {"id": "1349727281518940161", "text": "@AlvaroUribeVel Una oraci\u00f3n de la boca del matarife se convierte en una maldici\u00f3n."}, {"id": "1349727280566657025", "text": "@jrrangelp @Nessnio @wilmarveraza1 @IvanDuque aliarse"}, {"id": "1349727274979917825", "text": "@dorasaldarriaga @IvanDuque Tambi\u00e9n entiendo que se tenga que refugiar el los malabares del derecho para poder defender lo indefendible. No tienes forma de pensar y razonar por si misma. Una l\u00e1stima."}, {"id": "1349727272522027008", "text": "@richizuluaga @maryluzherran @DanielSamperO @leocharrisg 3. A los habitantes de calle y adictos al bazuco hay que darles oportunidades y opciones. No es soluci\u00f3n recogerlos en un cami\u00f3n y aventarlos en el municipio de Madrid o mandarlos a dormir en un Ca\u00f1o."}, {"id": "1349727262631895041", "text": "@Sergio_FARC @IvanDuque @millersoto Quien ese Sergio farc,  se parece al exterrorista q le dicen alias tornillo."}, {"id": "1349727251349192709", "text": "@DanielSamperO @richizuluaga @leocharrisg Soy antiuribistas y no soy petrista, soy PROGRESISTA. Voto por ideas y propuestas, no por falsos mes\u00edas"}, {"id": "1349727235834478592", "text": "@IvanDuque Y la impunidad y prevenci\u00f3n como para cuando?"}, {"id": "1349727220068085761", "text": "@AndresTrigos @petrogustavo @AurelioSuarez No veo la invenci\u00f3n veo gente que trata de echar \ud83d\udca9 para defender lo indefendible"}, {"id": "1349727219606835201", "text": "@Barreja @petrogustavo Alberto Montoya el que escribi\u00f3 la columna, fue el mismo que present\u00f3 las solicitudes ante el presidente? Qui\u00e9n es este se\u00f1or y de cual presidente estamos hablando???"}, {"id": "1349727218608443392", "text": "@DanielSamperO @richizuluaga @leocharrisg Incre\u00edble. Esto parece un gui\u00f1o a Semana para que lo recontraten"}, {"id": "1349727210593202177", "text": "@petrogustavo No se pone de acuerdo el polo con humana menos Am\u00e9rica latina en conjunto."}, {"id": "1349727205488693251", "text": "@AlvaroUribeVel Modelo de vacunaci\u00f3n en indonesia es m\u00e1s acertado, primero se debe vacunar a la poblaci\u00f3n m\u00e1s expuesta entr\u00e9 16 y 59 a\u00f1os ya que deben interactuar social y laboralmente, son los qu\u00e9 m\u00e0s esparcen el virus y lo llevan a los hogares donde est\u00e1n personas de la 3 edad con mas riesgo"}, {"id": "1349727191312064512", "text": "@AlexLopezMaya @IvanDuque Por eso tanto secreto, Hasta en pandemia son unas abejas, deben sacar tajada!"}, {"id": "1349727190863147010", "text": "Solidaridad por el asesinato de este ambientalista. https://t.co/POzT9LGMqa https://t.co/xDQ0vLvrh1"}, {"id": "1349727185746145280", "text": "@AlexLopezMaya @IvanDuque Hay que dar las cosas con contexto y no a la malditasea generando confusiones.\n\nNecesitamos m\u00e1s dettales antes de pelear."}, {"id": "1349727184571822080", "text": "Ve, tan raro, el extremo centro de @DanielSamperO y @AngelicaLozanoC,  como siempre congraciadose y lanz\u00e1ndose flores con la extrema derecha.\n\nPero \u00bfQu\u00e9 podr\u00e1 ser eso que tanto tienen en com\u00fan? Todos, c\u00f3mplices de la corrupci\u00f3n. https://t.co/j3ZkLPNF6C"}, {"id": "1349727182826975233", "text": "@EDR_CD @IvanDuque Lo que no es ni 5 de chistoso es que est\u00e9 patrocinando a personajes como @RoyBarreras que se supone que (a pesar de todo) a\u00fan vive en la legalidad."}, {"id": "1349727166334865409", "text": "@ma_camiladiaz @DanielSamperO @JohaFuentes @FiscaliaCol porfavor act\u00faen. Los feminicidios son m\u00e1s importantes que perseguir tweets"}, {"id": "1349727130662256641", "text": "@ElQueLosDELATA @migueldelrioabg @AUGUSTOOCAMPO @LUISEROLAVE @Betocoralg @ColombiaHumana_ @petrogustavo @GustavoBolivar Un sue\u00f1o tenerlos en el congreso al lado del gran @hackerFiscalia"}, {"id": "1349727126618947584", "text": "@josiasfiesco @ghitis @AlvaroUribeVel Grande!! Magn\u00e1nimo\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f du\u00e9lale al delincuente despreciable\ud83d\udca9 que le duela"}, {"id": "1349727119937400832", "text": "@ingabrielc @MiguelAndrsDel2 @manantomec @DanielSamperO @richizuluaga @leocharrisg Obviamente, unirse en favor de pol\u00edticas y programas de gobierno se\u00f1or, por la persona que no tiene jefes pol\u00edtico, ni maneja clientelismo, por quien le de un rumbo diferente a este pa\u00eds, el que quiera m\u00e1s de lo mismo que repita la dosis del 2018 y vote por un t\u00edtere nuevo"}, {"id": "1349727099670577153", "text": "@jrrangelp @Nessnio @wilmarveraza1 @IvanDuque La guerra siempre ha sido y ser\u00e1 un negocio!\n\nEl dinero y poder es lo \u00fanico que mueve a la mayor\u00eda de la gente. Si tienen que alisarse con el Diablo, \u00bfcu\u00e1l es el problema?, dicen los hps!"}, {"id": "1349727088782176257", "text": "@AlexLopezMaya @IvanDuque Excelente negociaci\u00f3n"}, {"id": "1349727088626941953", "text": "Usted declara muerte, nosotros los hijos de Dios declaramos vida, salvaci\u00f3n, sanidad, https://t.co/Z2r28UnUZw"}, {"id": "1349727076127948802", "text": "@Nessnio @IvanDuque Deber\u00edamos sacar un hastag por ejem. #UribismoYMarquezDesertoresDeLaPaz ya que uribismo y de marquez son desertores del acuerdo de paz"}, {"id": "1349727075553353731", "text": "@FerRubio94 @petrogustavo @merv59 @GustavoBolivar @PizarroMariaJo @Mamertality @Juandav14978345 @DonIzquierdo_ @AidaAvellaE @DavidRacero @Lucas89777309 @UldaricoChilito @LeilaChujfi @williamfer94 @PayanLugo @PascaGuerrero @agaviriau @CamiloRomero si se desmarca de los ama\u00f1ados verdes o @FranciaMarquezM"}, {"id": "1349727067852607491", "text": "@PriscilianoManu @SanchezPinedaA2 @1961Tokio @Samurai16157668 @HaIconn @kris_indignada @leonardo19741 @Dante27579076 @Fredypm @CarpinteroAlejo @Tropatriunfante @AlexRodrilobo @IIuminat @antoniovaldez6 @Fooros @CleoGKlein @Monknk1 @HUS07777781 @Viejis39 @RiegoPineda @saintmayo1981 @Klobo91 @RamadanMezVzla @Matrix666F @dpiloncita @OJOVENE @3lS0ld4d0R0j0 @SoyDiv0 @benito3fantomas @JovenJamie @lengusqui @MirafloresEl @Ecualenin @WilfredoNc @yaruabella @MarcosD52416136 @Freihei77513885 @thegreattiger @Lapiedraenelza4 @PXK25 @ChupaMediaBOLI1 @licpcruz2 @Florencia90102 @OnlineFighterVe @Casanay1910 @IvanDuque @mbachelet @Almagro_OEA2015 @ONU_es @ONU_derechos EL MUNDO YA HA DEMOSTRADO\nQUE NO HAY UN SOLO CAMINO\nPARA CAMBIAR EL DESTINO\nDE LOS PUEBLOS EXPLOTADOS.\nTODOS LOS CAMINOS SON BUENOS CAMINOS\nTODOS LOS CAMINOS CONDUCEN A ROMA"}, {"id": "1349727053004873728", "text": "@DanielSamperO @richizuluaga @leocharrisg @DanielSamperO los tibios tambi\u00e9n se queman."}, {"id": "1349727033639710727", "text": "@jflafaurie @germanvelezp Ojal\u00e1 @GustavoBolivar @hollmanmorris y @petrogustavo comenzaran por criticar hacia adentro de su partido y castigaran la falta de gesti\u00f3n del alcalde en turno... claro era petro! \nPor eso #PetroNuncaSeraPresidente"}, {"id": "1349727027897659393", "text": "@millersoto @PGN_COL @SandraFARC @Sergio_FARC @IvanDuque As\u00ed debe de ser"}, {"id": "1349727023653011461", "text": "@Hibermak @carlospc111 @ArielAnaliza @IvanDuque @AlcaldiaDeCali Cada pueblo se merece los gobernantes que tiene..."}, {"id": "1349727020259819520", "text": "@RedMasNoticias @IvanDuque es chistoso porque todo lo que dice que no hace, es lo que m\u00e1s hace jaja"}, {"id": "1349727017915146243", "text": "@amartineca77 @Zenaida92166173 @DanielSamperO @leocharrisg Es un criminal expresidiario. \n\nUsted puede apoyarlo. \n\nEstamos en democracia."}, {"id": "1349727000991199237", "text": "@richizuluaga @maryluzherran @DanielSamperO @leocharrisg Que yo recuerde el Bronx naci\u00f3 por all\u00e1 en 1999. \u00bfSolo Petro tiene la culpa o los alcaldes de este siglo? Mockus, Garz\u00f3n, Pe\u00f1alosa (creo el Bronx y el Samber). \n\n2. En la alcald\u00eda de Petro se hizo la investigaci\u00f3n policiva.  Cuando Pe\u00f1alosa intervino: no capturaron a los capos"}, {"id": "1349726976093908992", "text": "@AlexLopezMaya @IvanDuque Habria que analizar el contrato... ver el alcance y los terminos de negociacion.\n\nSi se negocio la vacuna exworks, CIF o si ellos tambien hacen distribucion final.\n\nQue Estados tiene preferencia de precio porque invirtieron inicialmente en su desarrollo, etc etc."}, {"id": "1349726974273495040", "text": "@AdamSmithFree @millersoto @PGN_COL @SandraFARC @Sergio_FARC @IvanDuque Con \u00e9sa cara se le puede decir... El TERRIBLE BIOHO\ud83e\udd2e\ud83e\udd22\ud83d\ude21\ud83d\ude20\ud83d\ude2bpuede VESTIR de ceda y seguir\u00e1 SIENDO ....feo HORRIBLE y eso s\u00ed no se lo podr\u00e1 quitar NADIE \ud83d\ude02 genio y figura hasta la sepultura"}, {"id": "1349726971148734464", "text": "@CarlosCarrilloA @DanielSamperO Es enfermizo, \u00e9l mismo es un bully  de redes sociales y medios de comunicaci\u00f3n y ahora parece estar buscando fortalecer, cual mes\u00edas, un s\u00e9quito de extremocentristas."}, {"id": "1349726968875372545", "text": "@DanielSamperO @richizuluaga @leocharrisg Tibio jam\u00e1s... Por gente como ud es que nos esta gobernando un t\u00edtere showsero"}, {"id": "1349726962382761985", "text": "@antonio8_rios @petrogustavo Se puede ir para Venezuela a disfrutar de la miseria y la pobreza."}, {"id": "1349726929801265157", "text": "@dorasaldarriaga @IvanDuque Si usted sigue utilizando acomodadamente el derecho y la constituci\u00f3n para defender la violencia y el asesinato en el vientre materno, no espere obtener resultados diferentes en la sociedad de lo que usted misma pide."}, {"id": "1349726919856570369", "text": "@DanielSamperO @richizuluaga @leocharrisg Casi le pregunto."}, {"id": "1349726909404381184", "text": "@williamfcuervo @DanielSamperO @richizuluaga @leocharrisg Al final los tibios resultan estorbando al pueblo..y apoyando a los que critican \ud83d\udd95 https://t.co/VOODq0lP6o"}, {"id": "1349726903305834498", "text": "@Lucedob @DanielSamperO @richizuluaga @leocharrisg Usted es petrista ya salga del closet"}, {"id": "1349726891771654144", "text": "@DanielSamperO @richizuluaga @leocharrisg Aqu\u00ed reportando sinton\u00eda"}, {"id": "1349726891326881792", "text": "@AlexLopezMaya @IvanDuque Pregunta adicional, cultura general, por qu\u00e9 china tiene los precios m\u00e1s altos?"}, {"id": "1349726889577836546", "text": "@Contravia @lujoherco @s @IvanDuque @ClaudiaLopez Si fuera el MATARIFE o Pe\u00f1aloca si le har\u00edan caso..."}, {"id": "1349726873618563078", "text": "@DanielSamperO @richizuluaga @leocharrisg Mucho odio, mucho sectarismo, demasiada Fake y poca consciencia. Si no cabemos todos no hay caso, seguiremos en las mismas. Nos merecemos un pa\u00eds distinto #NoMasPetro  #NoMasUribe"}, {"id": "1349726823484035077", "text": "@GIAndradeP @IvanDuque tomamos atenta nota;,  Y ESTAMOS DE ACUERDO , las Econom\u00edas ILEGALES; que act\u00faan en los BOSQUS PUBLICOS; y BIODIVERSOS; cometen no SOLO ECOCIDIO; sino desconocen los derechos de la NATURALEZA; , prevalentes"}, {"id": "1349726818404888576", "text": "@MiguelUribeT Lo mismo que no hizo su amigo @IvanDuque"}, {"id": "1349726818211950593", "text": "@AlexLopezMaya @IvanDuque Se sab\u00eda que iban a robar a sus anchas"}, {"id": "1349726816265768961", "text": "@DanielSamperO @richizuluaga @leocharrisg No polarice, ya es suficiente"}, {"id": "1349726816047493126", "text": "\u00abLo que quieren es que yo sea asesinado\u00bb: Luis Gustavo Moreno dice que lo quieren callar https://t.co/oqSbcd51an v\u00eda @corrillosr @infopresidencia @PGN_COL @FiscaliaCol @IvanDuque @AlvaroUribeVel @CeDemocratico @MAguilarHurtado @HoracioJSerpa @CiroFernandezN @NubiaLope_z"}, {"id": "1349726803447996417", "text": "@richizuluaga @KidACamilo93 @CarlosCarrilloA @DanielSamperO Me parece m\u00e1s extremo nefasta el tal centro, dicen ser diferente a los extremos y utilizan las mismas estrategias de ambos. Pocas palabras hip\u00f3critas y falsos hasta los topes"}, {"id": "1349726802931929089", "text": "\u00bfEn serio? @IvanDuque, \u00bfquien hace estas negociaciones tan nefastas? \n\nUPDATE: Yo vote por Duque. \ud83e\udd21\ud83e\udd21\ud83e\udd21 https://t.co/VBK1EBCRMk"}, {"id": "1349726793062883328", "text": "@AlexLopezMaya @FranciscoporBta @IvanDuque Pero ni siquiera hay CONTRATO"}, {"id": "1349726792941113347", "text": "\u00bfYa mand\u00f3 el p\u00e9same a esta familia? https://t.co/aQO5zNAPwo https://t.co/GnnliFM6Jt"}, {"id": "1349726787937456129", "text": "@Salvar2022 @AlvaroUribeVel @chuchoagudelo1 @fjcifu @cucayoprieto @ghitis De quien nos van a salvar??? El eslogan ser\u00eda ser\u00eda continuaremos haciendo las cosas bien... Pero como nunca hicieron nada bien.. tienen que sacar y decir... Los salvadores jajajaj paracos https://t.co/4uarkT6jUR"}, {"id": "1349726787622690820", "text": "@DanielSamperO @richizuluaga @leocharrisg Ciudadan\u00eda critica alejada de mesianismo"}, {"id": "1349726781914316801", "text": "@EDR_CD @IvanDuque Y narcotraficante"}, {"id": "1349726774163214337", "text": "@petrogustavo Senador Petro, la capacidad de producci\u00f3n de los laboratorios, no pueden entregar los vol\u00famenes adquiridos por los pa\u00edses en un solo lote, la entrega se hace en orden de pila y por lotes de producci\u00f3n, Colombia no ha comprado nada y por eso no recibir\u00e1 nada"}, {"id": "1349726764512239617", "text": "@CancinoAbog @petrogustavo @PartidoFARC @AlejandroChar El d\u00eda que usted deje el fanatismo por los corruptos, ese d\u00eda podr\u00e1 opinar sin odio y lo har\u00e1 coherentemente"}, {"id": "1349726760095666176", "text": "@AurelioSuarez @ColombiaHumana_ @IvanDuque Mmmmmm ser\u00e1? https://t.co/JtUJJZ2yKi"}, {"id": "1349726759663652864", "text": "@cardenasjorgee @IvanDuque @PartidoFARC Grand\u00edsimos \"expertos\", si su \"vacuna\" no se aplicaba en los t\u00e9rminos y tiempos impuestos"}, {"id": "1349726747483271171", "text": "@yulycepeda @Boryscorp @IvanDuque Ya sabes, la \"meritocracia Uribista\", mientras m\u00e1s esc\u00e1ndalos en la hoja de vida, m\u00e1s capacitado para el cargo."}, {"id": "1349726740072067073", "text": "@DanielSamperO @richizuluaga @leocharrisg El punto es sentirse colombiano y no lameculos de politicos q le van a dar intereses econ\u00f3micas u otros."}, {"id": "1349726730580234240", "text": "@Bornpiolero @jrossone @carleal85 @West01Santiago @pulzo @MJDuzan @AlvaroUribeVel Nos est\u00e1n gobernando. https://t.co/6feEWdAQKk"}, {"id": "1349726711068299270", "text": "@donborji @DanielSamperO Yo s\u00e9 que tengo muy claros los del mundial del 98 (ten\u00eda casi 7 a\u00f1os) pero el que m\u00e1s recuerdo fue la final de 1999 de la Copa Mustang de Nacional contra Am\u00e9rica y recuerdo especialmente la tanda de penales y como casi se cae Medell\u00edn con el \u00faltimo del 22 si mal no estoy..."}, {"id": "1349726705997398016", "text": "* Y entonces senador @JERobledo \ud83d\ude20\ud83d\ude20\ud83d\ude20 https://t.co/l2DpG1sp2U"}, {"id": "1349726700771315712", "text": "\ud83c\udde8\ud83c\uddf4 ahora los BANDIDOS est\u00e1n en pol\u00e9mica ; el pr\u00f3fugo terrorista Iv\u00e1n M\u00e1rquez apoya a @RoyBarreras y no a @petrogustavo ...."}, {"id": "1349726688310161409", "text": "@marthaperaltae @marthaperaltae para eso de necesita  talento  y coraje astucia . Usted cree que  @IvanDuque lo tiene si ni siquiera sabe decir  Colombia . Es in\u00fatil  un obeso  pero jamas  inteligente."}, {"id": "1349726669163032577", "text": "@DanielSamperO @YouTube Oiga cretino, \u00bfno le da pena promocionar cuentas as\u00ed? Responda. Asuma su responsablidad. Dizque centro. Usted es amigo del establecimiento que lo mantiene y le da privilegios. No le interesa el cambio. Dej\u00e9 de enga\u00f1ar a la gente. https://t.co/oLP1JZ6ftb"}, {"id": "1349726657997750272", "text": "@pormillano @DanielSamperO @richizuluaga @leocharrisg Si hay dos sectas que se pueden llamar id\u00e9nticas al trumpismo, esas son : uribismo y petrismo"}, {"id": "1349726655560892417", "text": "@DanielSamperO @Sachaka7 O mai gad\nSe conoce el chanchullo de las vacunas https://t.co/fJfdH7jN7y"}, {"id": "1349726650267623424", "text": "Lo dicho estos NARCOCRATAS, en cabeza del NARCOT\u00cdTERE @IvanDuque  \ny su @MinSaludCol @Fruizgomez saqueando el FOME, estan en un INHUMANO ACTO DE CORRUPCI\u00d3N, ATENTANDO contra la SALUD de los COLOMBIANOS\nINESCRUPULOSOS e INEPTOS https://t.co/WwvhVNy3tW"}, {"id": "1349726638532005896", "text": "@Otramamerta91 @IvanDuque Sirve pa 3 tarros de mierda... Y claro para formar un foco de aglomeraciones y contagios, que personas crey\u00e9ndo que est\u00e1n poniendo de VERDAD una vacuna \ud83d\ude25 porque ni pa log\u00edstica sirven \ud83d\ude2d\ud83d\ude2d"}, {"id": "1349726634111365120", "text": "@EntomaVZ @EmiroVillegas @petrogustavo Jajajajaja le falt\u00f3 decir MATARIFE para salir igualito a Miles de cientos de personas que se han dejado manejar la cabecita por Petro y los otros manipuladores que se hacen ver c\u00f3mo h\u00e9roes cuando es evidente la farsa que profesan en sus labios"}, {"id": "1349726629749133316", "text": "@AlvaroUribeVel Presidente lo necesitamos de nuevo en la presidencia"}, {"id": "1349726626628571146", "text": "El asesinato de este ambientalista fue de improviso y sin aviso. https://t.co/1JzzHgAejj https://t.co/279lh01F7I"}, {"id": "1349726617686315009", "text": "@DSebastian1991 @JuanGodev @DanielSamperO @richizuluaga @leocharrisg Sebastian, no se deber\u00eda insultar a nadie lo que se debe es hacer un llamado a que la ignorancia no siga progresando, como que no hay Plata?,  nuestro pa\u00eds es muy rico lo qu\u00e9 pasa es que en Europa esta bien distribuida all\u00e1 la mafia corrupci\u00f3n si la castiga el pueblo"}, {"id": "1349726612590370817", "text": "@richizuluaga @DcpCp @DanielSamperO @leocharrisg @petrogustavo Jajaja este hablo como Uribista jajaja \ud83e\udd23 disfrazados tibios HIJUEPUTAS"}], "meta": {"newest_id": "1349727451908214786", "oldest_id": "1349726612590370817", "result_count": 99, "next_token": "b26v89c19zqg8o3foshvhes3x64yhbipfylfn0p57ibul"}}