{"data": [{"id": "1349747597393715203", "text": "@CancinoAbog @petrogustavo @PartidoFARC @AlejandroChar Prohibido olvidar que se debe cagar antes de entrar a defender a un criminal y m\u00e1s a sabiendas de que se tiene diarrea"}, {"id": "1349747594474516481", "text": "@alex_guaza @ing_angarita7 @EusebioLeal2 @yesid977 @juliansolish @AlexLopezMaya @MarcelWorldd @IvanDuque @larepublica_co Como la que te ponen a ti en las nalgas?\n\nJaksjakaka"}, {"id": "1349747594168295428", "text": "@richizuluaga @Zenaida92166173 @DanielSamperO @leocharrisg M19 Gracias Constitucion Liberal de 1991 No se le Olvide. \ud83d\ude09"}, {"id": "1349747584680816642", "text": "@CancinoAbog @petrogustavo @PartidoFARC @AlejandroChar Oiga pero usted si q es mucho arrastrado lamebolas en este puto pa\u00eds, por eso le encanta defender corruptos y delincuentes.."}, {"id": "1349747584286470151", "text": "@CancinoAbog @petrogustavo @PartidoFARC @AlejandroChar Que no se le note al individuo\n        \n    \ud83d\udc80  @CancinoAbog \ud83d\udc80\n\nLa defensa de sus desvalorizadas accione$  en el  mercado de este \n         cochino establecimiento.\nHummmmmmmm"}, {"id": "1349747575390408706", "text": "Y todos tan da\u00f1inos para el pa\u00eds. https://t.co/O1DCERQoL5"}, {"id": "1349747568419471361", "text": "@CarlosCarrilloA @DanielSamperO Profe no le den bola a este payaso.\n\ud83e\udd21\ud83e\udd21\ud83e\udd21"}, {"id": "1349747559351410693", "text": "@jcpastrana Cierto @IvanDuque es un Inepto .\n@AlvaroUribeVel @CeDemocratico @ernestomaciast \n\n@RafaNietoLoaiza"}, {"id": "1349747557875003393", "text": "@CarlosCarrilloA @DanielSamperO Que mamera los aleluyos de Petro si ya sabemos que los va a llevar a felicidonia, siga buscando frijolitos con el rostro del se\u00f1or"}, {"id": "1349747542741934080", "text": "@edoa1 @CABLEPOLOMBIA @UranRigoberto @AlvaroUribeVel Ay si si pone culo uribestia."}, {"id": "1349747519207731200", "text": "@DanielSamperO Total. No s\u00e9 puede permitir eso."}, {"id": "1349747501180575747", "text": "@silviamclys @IvanDuque Quer\u00eda por todo lo alto jajajajajja como se debe pero este hombre nos encerr\u00f3"}, {"id": "1349747482109104130", "text": "Gracias presidente. Sin el decreto ser\u00eda altamente probable que la gente pase a aislamiento individual IRRESPONSABLE. Esos decretos son vitales https://t.co/Rwp9oNeLvx"}, {"id": "1349747481144418307", "text": "@AlexLopezMaya @IvanDuque A los del Gobierno. https://t.co/b04LvjwtS6"}, {"id": "1349747477776367621", "text": "@josiasfiesco Palabras sabias ycomo habla de bueno mi @AlvaroUribeVel lo que dice fue una realidad y lo estamos viviendo de nuevo \ud83d\ude1e"}, {"id": "1349747461464727556", "text": "@petrogustavo Cu\u00e1l es la sorpresa? No s\u00e9 puede esperar nada bueno de este gobierno, solo esperamos miseria total"}, {"id": "1349747461087227905", "text": "@Dassler1804 @AlexLopezMaya @IvanDuque Bajo ese criterio colombia podr\u00eda haber comprado 32,4 millones de dosis como lo hizo Banglad\u00e9s a $ 4.5 y no 29 millones a $21. Me parece que ese no fue el criterio aplicado. Fuente: https://t.co/51zFYU8wdZ"}, {"id": "1349747456272175110", "text": "@DanielSamperO @richizuluaga @leocharrisg Daniel admiro su trabajo y espero no me borre de su cuenta soy petrista por que no veo por el momento nadie que tenga propuestas serias y reales."}, {"id": "1349747452983865348", "text": "@SARGENTOCHALA @petrogustavo Creo que su programa de gobierno acerca a todos incluidos la fuerza p\u00fablica,  en uno de los puntos propone educaci\u00f3n y ascensos para todos y no s\u00f3lo para los de la rosca,  propone eliminar la ley 100, reformar la justicia separandolo de la pol\u00edtica, y la paz que evita muertes"}, {"id": "1349747430561087578", "text": "@AlcaldiaDeCali @JorgeIvanOspina @MinSaludCol @infopresidencia @IvanDuque @SaludCali @Asocapitales @Bogota @AlcaldiadeMed @ClaudiaLopez @QuinteroCalle Es un error tanto toque de queda se\u00f1or alcalde, los negocios se est\u00e1n muriendo, no le imagino la crisis que va haber de ac\u00e1 a junio a este ritmo"}, {"id": "1349747428958887939", "text": "@petrogustavo El sobre costo no ser\u00e1 lo q acostumbran los impolutos a dar por debajo de la mesa? \u201cQue supone uno\u201d? Aqu\u00ed los malos son los q denuncian, y los buenos los corruptos."}, {"id": "1349747388685160448", "text": "@lbertoortiz @elsemblante @GNavasTalero @JAtecor @Aemon3428 @LFAnzolaC @adrisgame @petrogustavo @Matador000 @MdeFrancisco12 @tejada_henry Tal vez nunca sepamos cu\u00e1nto se embolsill\u00f3 Duque, cu\u00e1nto Uribe y cu\u00e1nto se repartieron los dem\u00e1s del Democr\u00e1tico Centro. \n#EseEsElNegocioSocio"}, {"id": "1349747375947051010", "text": "@IvanDuque se\u00f1or presidente tenga usted muy buenos d\u00edas de parte del gremio de m\u00fasicos y gestores culturales del departamento del choco.en primera instancia le pido que se nos aclare sobre el incentivo que usted orden\u00f3 por medio del ministerio de cultura y la secretar\u00eda departame"}, {"id": "1349747371891154944", "text": "@PizarroMariaJo @IvanDuque Claro que s\u00ed, ellos no improvisan, todo lo hacen para beneficio propio."}, {"id": "1349747369487839232", "text": "Todo proceso comercial tiene como clave iniciar negociaciones de primeras y ofertar por la mayor cantidad para que el descuento sea mayor y en \u00e9ste caso de tanta demanda ante la producci\u00f3n estar en primera l\u00ednea de oferentes para que los precios no se disparen. @IvanDuque inepto."}, {"id": "1349747350395351040", "text": "@olgabehar1 @GustavoBolivar Respetadisima Olga, ten cuidado porque de pronto endilgan el delito de PLAGIO y conexos con derechos de autor !!\n@merv59 @petrogustavo @HELIODOPTERO @AUGUSTOOCAMPO @FisicoImpuro @JulianG40747584 @EpicuroDeSamos_ @fdbedout @IvanCepedaCast @Margaritarosadf @PinedaRuizBog @Guason_91"}, {"id": "1349747341578928131", "text": "@EDR_CD @IvanDuque M\u00e1s claro no se pudo."}, {"id": "1349747322318684167", "text": "@infopresidencia @ernestomaciast @IvanDuque Que alguien le cuente a @ClaudiaLopez !! Sale con unos apuntes todos los d\u00edas!!"}, {"id": "1349747321987325955", "text": "@EduardBernstei1 es que eso es clave valiente gracias hacer una gran coalici\u00f3n  si hay que hacer todo lo que diga @petrogustavo porque seg\u00fan \u00e9l todo lo que \u00e9l dice es como se solucionan los problemas del pa\u00eds, aunque no dej\u00f3 una s\u00f3lida Bogot\u00e1 como lo demostr\u00f3."}, {"id": "1349747315150643200", "text": "@DanielSamperO Ojal\u00e1 Bogot\u00e1 lo haga tambi\u00e9n, complicado trabajar con elementos que requieren una cadena de fr\u00edo nunca antes vista en el pa\u00eds."}, {"id": "1349747304711024640", "text": "@CathyJuvinao @DanielSamperO @IvanDuque Todav\u00eda les queda alguna duda de quienes son nuestros gobernantes?? O les hago mu\u00f1equitos de plastilina??? El principal requisito para pertenecer a la familia uribista es tener investigaciones por delitos grav\u00edsimos !! Colombianos despierten ni un voto m\u00e1s por el uribismo!!!"}, {"id": "1349747297161195522", "text": "Muy Grave\nSe\u00f1or @IvanDuque favor proteger a nuestro pr\u00f3ximo FISCAL GENERAL @Ivan_Velasquez_ https://t.co/iM8BEtg27F"}, {"id": "1349747294934073345", "text": "Sirven m\u00e1s las hijueputas tetillas m\u00edas que @IvanDuque y la gonorrea de ministro de salud que es tan in\u00fatil que no se c\u00f3mo putas aparece en Twitter"}, {"id": "1349747290408431620", "text": "\u00bfQu\u00e9 opinan?\ud83d\udea8\n\nFav: @IvanDuque es p\u00e9simo negociador.\n\nRT: @IvanDuque quiere robarnos a los colombianos pagando la vacuna de AstraZeneca a precio tan alto. https://t.co/rGxJoEXU5Y"}, {"id": "1349747268707037184", "text": "@petrogustavo Egoc\u00e9ntrico bipolar de doble moral de que se vanagloria usted, Jaramillo y Aldo Cadena son responsables de lo que hoy muestra con MORBO politiquero que tal el HPTA ESTE AHORA LE SALIMOS A DEBER LOS KENNEDYANOS BAJESE DE ESA NUBE NO SER\u00c1 PRESIDENTE CORRUPTO \ud83d\udc00\ud83d\udc00@MiguelRamirezcx"}, {"id": "1349747249128091649", "text": "@charry_manager @DanielSamperO @petrogustavo @richizuluaga es el claro ejemplo d la ambig\u00fcedad-falsedad del centro.\nEs un facho LIGHT, q por supuesto tiene m\u00e1s afinidad con el Uribismo q con el Petrismo. Ser\u00eda incre\u00edble q otra vez ocurra q fachos ligth, burgueses egoistas, marquen el camino de los sectores alternativos.\ud83d\ude48 https://t.co/YtM4kRxZIL"}, {"id": "1349747241179881472", "text": "@EDR_CD @IvanDuque Gracias a que su patr\u00f3n Alvaro Uribe V\u00e9lez negoci\u00f3 abusiva y miserablemente el triunfo del NO en el plebiscito es que la banda narco terrorista de las FARC delinquen impunemente desde el Congreso.\nEl uribismo es el c\u00e1ncer de la #DerechaPatriotaColombiana"}, {"id": "1349747224599810048", "text": "@EnriquePenalosa \u00bfEst\u00e1 es su manera de agredecer la complicidad de @IvanDuque con su corrupto metro elevado, que s\u00f3lo sirve para asegurar el negocio de los buses en Bogot\u00e1?\nVacunas no hay, no han firmado nada. Usted e @IvanDuque, par de c\u00ednicos, sinverg\u00fcenzas y corruptos. #Verg\u00fcenza #Corrupci\u00f3n."}, {"id": "1349747216303452163", "text": "@Nessnio @Glordem_q5 @CeDemocratico @IvanDuque La vacuna segura sera la corrupci\u00f3n de esta plaga pol\u00edtica que si es una Pandemia con sepa que si se roban el eraio public\u00f3"}, {"id": "1349747198980976640", "text": "@huitzi1986 @Eduardo9j @Betocoralg @DanielSamperO @richizuluaga @leocharrisg Ni citar autores garantiza solidez, coherencia y honestidad del discurso, ni incorporar al mismo groser\u00edas, invalida autom\u00e1ticamente argumentos.\n\nNo es justo descalificar por lo uno o lo otro, fij\u00e9monos en el mensaje y su prop\u00f3sito."}, {"id": "1349747179271843843", "text": "#IzquierdaMiserable\n\nPara comprender lo que significa la izquierda colombiana, no es sino ver c\u00f3mo ha ultrajado al Pdte como @IvanDuque  \n\nNi siquiera en una GUERRA, frente a un despiadado enemigo invisible como el COVID19, la cobarde  izquierda es capaz de ser leal con el pa\u00eds. https://t.co/FZ9tBB78Rt"}, {"id": "1349747171168550912", "text": "@CARLOSFMEJIA @AlvaroUribeVel Que burdo y asqueroso montaje, donde se trata de desprestigiar a Pablito."}, {"id": "1349747121990365190", "text": "@IvanDuque @MinSaludCol @MinInterior Ivan duque y sus mentiras https://t.co/D5XVNMqIab"}, {"id": "1349747094211469313", "text": "Corrupci\u00f3n en su m\u00e1xima expresi\u00f3n, @IvanDuque es la vaina m\u00e1s in\u00fatil y corrupta de la historia. https://t.co/gqVw3ZX1JU"}, {"id": "1349747093221617665", "text": "@honohenriquez @AstraZeneca @ernestomaciast @linnammaria @IvanDuque @AlvaroUribeVel @SofyCasas_ @CeDemocratico @JairMejiaA @victorrpolo @Cesarpacheco63 Para que no exista m\u00e1s ambig\u00fcedad con respecto a la vacuna y est\u00e9 todo m\u00e1s que claro."}, {"id": "1349747093011910656", "text": "@AlexLopezMaya @IvanDuque Es un crack as\u00ed hacen todos los negocios los se\u00f1ores del gobierno \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f para ellos."}, {"id": "1349747092110110721", "text": ".@IvanDuque  !Otra Carrasquillada! Y la celebran como una genialidad. Baratos son los cr\u00e9ditos que @BancoRepublica otorga a monopolios financieros aqu\u00ed, repos al 1.75% anual y a cort\u00edsimo plazo. As\u00ed cualquiera se mantendr\u00eda en sobregiro permanente. Ellos los colocan hasta lo 26% https://t.co/CqKmrKfGjC"}, {"id": "1349747084421955587", "text": "@ElNegroRoble @Jorgesanz1986 @CancinoAbog @petrogustavo @PartidoFARC @AlejandroChar 1. Petro no los ha negado que perteneci\u00f3 al M19\n2. Pues si no son \"demagogos\" para llegar al poder no hubiesen sido guerrilleros (recuerde que varios de esos que est\u00e1n con uribe fueron comandantes de petro en el M19). Y pues tampoco estar\u00edan con el otro demagogo que es uribe."}, {"id": "1349747082995888129", "text": "@Andreshurtado_7 @IvanDuque @MinSaludCol Y en serio no va a cerrar Ibague este fin de semana?"}, {"id": "1349747069930627073", "text": "Es el negocio socio, @ivanduque u @Fruizgomez no van a comprar vacunas para vender vacunas. https://t.co/KtQX5cNCzE"}, {"id": "1349747067657351173", "text": "@Johanajjcol @IvanDuque No pida cosas que las farc no le dejan hacer, ese es medida por excelencia de la izq"}, {"id": "1349747067032371200", "text": "@IvanDuque @MinSaludCol\nNo les da verg\u00fcenza?\nSon pendejos o son ladrones https://t.co/EinlM4rxZZ"}, {"id": "1349747064943632384", "text": "@ElQueLosDELATA @migueldelrioabg @AUGUSTOOCAMPO @LUISEROLAVE @Betocoralg @ColombiaHumana_ @petrogustavo @GustavoBolivar Jajajaja oiga que politiquer\u00eda que se empieza a ver."}, {"id": "1349747054625632264", "text": "@CancinoAbog @petrogustavo @PartidoFARC @AlejandroChar \u00bfSe\u00f1or hay ex guerrilleros buenos y malos ? S\u00e9 lo pregunto por los ex militantes del M19 qu\u00e9 hay en el partido @CeDemocratico"}, {"id": "1349747041929465859", "text": "@Contravia @IvanDuque Es el negocio socio, @ivanduque u @Fruizgomez no van a comprar vacunas para vender vacunas."}, {"id": "1349747038645350401", "text": "@alban_araujo @Lenin @IvanDuque Eso es cierto, no se puede ser tan c\u00ednico @juanseroldan resulta que ahora trabaja para el ladr\u00f3n de @LassoGuillermo https://t.co/PY5TJnTPmR"}, {"id": "1349747036585943043", "text": "@Mineducacion @IvanDuque Yo pregunto qu\u00e9 pas\u00f3 con el cr\u00e9dito con el ICETEX de los colegios y pensiones es hora y a\u00fan no han desembolsado ser\u00e1 que tambi\u00e9n se perdi\u00f3 ????"}, {"id": "1349747030005047296", "text": "Gobierno corrupto @IvanDuque @AlvaroUribeVel hacen negocio con las vidas de ciudadanos esto debe parar #castigournas https://t.co/mJ84aAP15K"}, {"id": "1349747025387151362", "text": "#Colombia | \u201cEste proceso no tiene ranuras ni para la politiquer\u00eda ni para la demagogia ni para quienes pretenden utilizarlo como herramienta de ataque pol\u00edtico coyuntural\u201d, dijo @IvanDuque \n\n(https://t.co/qXFjNjAEk0)\n\n#ElMeridianoTeUbica #EnEl2021Avanzamos"}, {"id": "1349747019536064520", "text": "@RedMasNoticias @IvanDuque Eso le pasa por salir con un chorro de babas."}, {"id": "1349747009171959814", "text": "@AlexLopezMaya @IvanDuque Muchas r...as  esos hijos de su p..t madre . Sigan votando por el que diga el matarife , nadies hace ni dice nada todos callados y que siga el robo del siglo. Tanta gente muri\u00e9ndose de hambre y estos hij...ut..ss no piensan en los m\u00e1s necesitados .. ojo toca escribir ."}, {"id": "1349747007401963521", "text": "@millersoto @PGN_COL @SandraFARC @Sergio_FARC @IvanDuque As\u00ed debe ser, est\u00e1n acostumbrados a maltratar verbalmente, a especular y agregar apelativos t\u00f3xicos, se les olvida de un son SERVIDORES P\u00daBLICOS y como m\u00ednimo deben respetar a cualquier ciudadano"}, {"id": "1349747007070547974", "text": "@MauroToroO @IvanDuque @DanielSamperO @GustavoBolivar @CamaraColombia @elespectador @CathyJuvinao @PartidoVerdeCoL @ma_camiladiaz @WRadioColombia El presidente es un presentador de TV.  Y ni as\u00ed logra convocar nada."}, {"id": "1349747001647386625", "text": "@DanielSamperO Nojoda si"}, {"id": "1349746997780246528", "text": "@CARLOSFMEJIA @AlvaroUribeVel Excelente Senador la imagen contrapuesta es la fiel demostraci\u00f3n de la falsedad de la noticia.Siempre es una infamia lo que promueven bandidos como los Ivan,el Roy,el Petro,la Avella y Sandra,el Santos y todos los que jam\u00e1s podr\u00e1n quitarle al Dr Uribe nuestra perenne admiraci\u00f3n."}, {"id": "1349746989618102274", "text": "@DiegoFe40092470 @petrogustavo Uy ese petro es un almirante de dios, pobrecito no! https://t.co/zMP6opr0MO"}, {"id": "1349746988045242368", "text": "@91Pao0 @IvanDuque Pero por qu\u00e9?  toca celebrar la vida ... Lo puedes hacer de otras maneras. \ud83e\udd23"}, {"id": "1349746986413649923", "text": "@millersoto @PGN_COL @SandraFARC @Sergio_FARC @IvanDuque Excelente dr. Miller, se tiene que dejar un precedente ante los que fueron y siguen siendo un mal para el pa\u00eds: La ley se respeta, ellos nunca la respetaron y siguen cometiendo faltas."}, {"id": "1349746984417165312", "text": "@CancinoAbog @petrogustavo @PartidoFARC @AlejandroChar Por favor consulte los Derechos de los Pueblos, es muy diferente a organizar grupos Paramilitares para asesinar a todo aquel que no apoye a los despojadores o terratenientes.\nLa rabia contra Petro es porque no hace parte del Uribismo como otros que estuvieron en el M19"}, {"id": "1349746983477653504", "text": "@AlexLopezMaya @IvanDuque Es el negocio socio, @ivanduque u @Fruizgomez no van a comprar vacunas para vender vacunas."}, {"id": "1349746974334062596", "text": "Desde la comodidad de la oficina de Envigado, mientras trafican y asesinan, estos criminales hacen acusaciones insulsas y delictivas contra @petrogustavo https://t.co/4fq0dy4B6c"}, {"id": "1349746953219952642", "text": "Es el negocio socio, @ivanduque u @Fruizgomez no van a comprar vacunas para vender vacunas. https://t.co/zq182gv1Se"}, {"id": "1349746936698593280", "text": "@DanielSamperO Se lo debemos todo a N\u00e9stor Humberto Mart\u00ednez (?)"}, {"id": "1349746929153036288", "text": "@DanielSamperO @richizuluaga @leocharrisg Periodismo hediondo podrido el de los tales Dani eles, distantes a kil\u00f3metros de Maria Jimena Dudan la mejor periodista de este platanal."}, {"id": "1349746926992949248", "text": "@AlexLopezMaya @IvanDuque Pues que eso es lo que dice el contrato, pero a lo mejor las negociaron a 1 d\u00f3lar y se repartieron los otros 20 entre los uribistas y alg\u00fan chanchullero del laboratorio."}, {"id": "1349746915731267588", "text": "@Migue_L_ez @ArielAnaliza @IvanDuque @EEopinion Si el es un fracaso, que somos nosotros? Que vivimos bajo su gobierno, le tiran muy duro por redes, pero ah\u00ed est\u00e1 gobernando cagado de la risa. Debemos asumir nuestra posici\u00f3n real.."}, {"id": "1349746911180447754", "text": "@EddAlvarez7 @Marta80956090 @AurelioSuarez @ColombiaHumana_ @IvanDuque Por eso ya no son 40 millones de vacunas sino 29. Los colombianos que falten por vacunar lo har\u00e1n mediante privados. $$$$$$"}, {"id": "1349746894365487106", "text": "@CancinoAbog @petrogustavo @PartidoFARC @AlejandroChar Es abogado o juez? \nCon el M19 hubo un acuerdo de paz; deje de querer pasar por encima de lo que el Estado ha firmado."}, {"id": "1349746890775044100", "text": "@infopresidencia @IvanDuque Y por qu\u00e9 no acelera el proceso con vacunas que no exijan altas cadenas de fr\u00edo y se permite el ingreso de todos los laboratorios al pa\u00eds que el pueblo elija cual vacuna quiere. Cuando perdimos el derecho de elegir"}, {"id": "1349746877730877441", "text": "En #Ibagu\u00e9, estamos preparados para iniciar plan de vacunaci\u00f3n contra #COVID_19, as\u00ed lo acordamos con presidente @IvanDuque. El Programa Ampliado de Inmunizaciones, PAI, brindar\u00e1 acceso a la vacuna, de manera gratuita, a miles de ibaguere\u00f1os, poblaci\u00f3n priorizada por @MinSaludCol"}, {"id": "1349746869610622976", "text": "El presidente de Colombia @IvanDuque es un hijueputa hamp\u00f3n! https://t.co/5zjMn4dVhQ"}, {"id": "1349746862341894148", "text": "@huitzi1986 @Eduardo9j @Betocoralg @DanielSamperO @richizuluaga @leocharrisg Por cierto, no se le olvide que a Polito, el Estado le dio un contrato por 18 millones y adivine qu\u00e9... No cumpli\u00f3 con nada de ese tal contrato."}, {"id": "1349746861058494466", "text": "@MONYRODRIGUEZOF @JERobledo Uff clar\u00edsimo."}, {"id": "1349746859863117830", "text": "Polariza Petro, Polariza! \ud83d\ude4f\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f https://t.co/e3CREDlAKL"}, {"id": "1349746852242083841", "text": "@CarlosCarrilloA @DanielSamperO Y c\u00f3mo denominamos a qui\u00e9nes le alaban todo lo que hace al l\u00edder de un partido pol\u00edtico, est\u00e9 bien o mal?. Tales individuos no pertenecen a un movimiento pol\u00edtico sino a un culto y en eso petristas como uribestias son exactamente iguales."}, {"id": "1349746847242473472", "text": "El Narcoterrorista del brazo armado del @PartidoFARC  alias Iv\u00e1n M\u00e1rquez coinciden con senador Colombiano Roy Barreras de promover la revocatoria del Presidente @IvanDuque\n \nhttps://t.co/VpvWTysynj"}, {"id": "1349746840334454786", "text": "@honohenriquez @CeDemocratico @AstraZeneca @ernestomaciast @linnammaria @IvanDuque @AlvaroUribeVel @SofyCasas_ @JairMejiaA @victorrpolo @Cesarpacheco63 Idiot\nMuy claro dice q solo han intentado conseguir la vacuna. Pero tu presidente inepto dijo claramente q ya habian firmado contrato para la adquisicion. No vengas con tu mentiras \nUribista idiota"}, {"id": "1349746824576430083", "text": "@cardenasjorgee @IvanDuque @PartidoFARC Seguro que esos lo hacen bien. Este ni pa' trancar la puerta."}, {"id": "1349746821489446919", "text": "@LauraMedinaRuiz @CathyJuvinao Igual que mi amigo @DanielSamperO .... https://t.co/tF2nPx5K6Y"}, {"id": "1349746806687719429", "text": "@cjtwrs @DanielSamperO @richizuluaga @leocharrisg Hahaha est\u00e1s pasando pena, dif\u00edcilmente vas a ser m\u00e1s radical que alguien que considera el estado una jerarqu\u00eda arbitrar\u00eda que debe ser abolida junto al capitalismo.\nPero por favor continua explic\u00e1ndome como soy de tibio."}, {"id": "1349746795845480449", "text": "Este es 1 Alcalde Revocado en Colombia, Sra Claudia Nayibe L\u00f3pez Hern\u00e1ndez ser\u00e1 la 2 ! @Revocatoria_CL @samuelangel @SANTAMARIAURIBE @CIROARAMIREZ @jsanchezcristo @AABenedetti @IvanDuque @jciragorri @ForosSemana @RevistaSemana @AidaAvellaE"}, {"id": "1349746782243319820", "text": "@AlexLopezMaya @IvanDuque No jodas estos desgraciados tan ladrones y luego porque carajos no podemos obtener el mismo precio de los otros pa\u00edses rato en este pa\u00eds pero hay si la gente se queda calladita pero si se sumen en el dolor por las vacaciones de la alcaldesa somos incompetente"}, {"id": "1349746778371928065", "text": "@yoyanosoy @jrossone @carleal85 @West01Santiago @pulzo @MJDuzan @AlvaroUribeVel Ve... y de seguro la profunda corrupci\u00f3n, desigualdades sociales e inseguridad tambi\u00e9n es culpa de esos alcaldes y no del Uribismo y sus casi 20 a\u00f1os en el poder. Descarados!!"}, {"id": "1349746769782071297", "text": "@RSilvaRomero @DanielSamperO @FeminicidiosCol Al@gobierno no le interesa esta cifra que horror de gesti\u00f3n de este se\u00f1or y sus ministros \ud83d\udca9\ud83d\udca9\ud83d\udca9\ud83d\udca9"}, {"id": "1349746769316474882", "text": "@petrogustavo Otro guerrillero asesino secuestrador como usted?"}, {"id": "1349746768603459588", "text": "Gobierno Nacional, el \n@IvanDuque @Mineducacion y @MinHacienda incumplen los acuerdos con los maestros. Exijimos los 8.000 cursos ECDF III #DuqueHonreAcuerdos #FirmeDecretoCursos @fecode @NoticiasRCN @NoticiasCaracol\n@NoticiasUno @lafm\n@BluRadioCo @RevistaSemana"}, {"id": "1349746768007880714", "text": "@AlexLopezMaya @IvanDuque Esperando la gimnasia mental del uribista promedio para defender lo indefendible en 3 2 1 ..."}, {"id": "1349746763255705600", "text": "@AABenedetti @petrogustavo @GustavoBolivar necesitamos control pol\u00edtico en el congreso presencial para  este Gobierno descuadernado."}, {"id": "1349746758927187975", "text": "@petrogustavo Habla de muerte, destrucci\u00f3n, democracia, paz un mequetrefe, guerrillero, Secuestrador, terrorista, criminal, asesino. En fin la hipocres\u00eda"}, {"id": "1349746746121977856", "text": "Por eso es que no quieren mostrar los contratos https://t.co/uaFnm3AROo"}], "meta": {"newest_id": "1349747597393715203", "oldest_id": "1349746746121977856", "result_count": 100, "next_token": "b26v89c19zqg8o3foshvhespi13pvb1qfokemj151euf1"}}