{"data": [{"id": "1349721084422201344", "text": "@millersoto @AngelaUru72 @PGN_COL @SandraFARC @Sergio_FARC @IvanDuque Ven, y aqu\u00ed qu\u00e9? No recuerdo que hubieras interpuesto queja https://t.co/0ts4jaCDAf"}, {"id": "1349721084065689603", "text": "@AlexLopezMaya @IvanDuque El cartel de las vacunas , como el de las pechugas en los desayunos escolares ,la corrupci\u00f3n es cultural en este pa\u00eds"}, {"id": "1349721080169172994", "text": "@AlexLopezMaya @IvanDuque F\u00e1cil deducir: un \"torcido\"\u00a1Monumental!!"}, {"id": "1349721072275435522", "text": "@MalikTouz @QuinteroCalle @estebanrestre @AndreeUribeM Si por @IvanDuque fuera aire nos inyectar\u00edan"}, {"id": "1349721066462203905", "text": "@AlvaroUribeVel C\u00f3mo se sue\u00f1a con ese fusil al hombro. Veo a una persona con ganas de fusil, pero sin pantalones para dar la cara."}, {"id": "1349721064046268417", "text": "@DanielSamperO @richizuluaga @leocharrisg Lo \u00fanico que siento, es que soy la menos barra brava de la manada.\n\nEspero que votes por esta humilde servidora"}, {"id": "1349721054990774273", "text": "@DanielSamperO @richizuluaga @leocharrisg El Sr comedia! https://t.co/fXlIacJISq"}, {"id": "1349721036548403201", "text": "@petrogustavo Petro hay q decir las cosas sin miedo a estigmatizaciones y sin hacer calculos politicos , Hugo Chavez tenia toda la raz\u00f3n cuando quiso unir a Latinoamerica , el proyecto se llam\u00f3 UNASUR .destruido por la actual plutocracia medieval . \nLa finalidad era fortalecer nuestros paises."}, {"id": "1349721021889314818", "text": "@DanielSamperO @richizuluaga @leocharrisg Ni fajardistas \ud83d\ude4b\u200d\u2642\ufe0f"}, {"id": "1349721017573400579", "text": "@minzoalvarado @CancinoAbog @petrogustavo @PartidoFARC @AlejandroChar @IvanCepedaCast Una pregunta, en qu\u00e9 tiene doctorado Cancino?"}, {"id": "1349721009318993921", "text": "@CeDemocratico @elmontonero_pe @AlvaroUribeVel Yo ya tengo mucho https://t.co/tpqgEtDfYf"}, {"id": "1349721005284093953", "text": "@EpicuroDeSamos_ @DanielSamperO @richizuluaga @leocharrisg Samperito hace unos d\u00edas promov\u00eda la censura a cuentas que por ejemplo acusaban de violador a otro, (como el fue v\u00edctima) pero eso no aplica para sus seguidores, ellos si tienen el derecho de tratar de violador a quien quiera y al contrario hay que volverlos famosos."}, {"id": "1349721003967053825", "text": "@Betocoralg @DanielSamperO @richizuluaga @leocharrisg As\u00ed es \u00e9l https://t.co/GuhOxO1SBG"}, {"id": "1349721003845410817", "text": "@IvanDuque deber\u00eda recorrer @TuValledupar y escuchar a la comunidad, ahora lo rellenan de mentiras dici\u00e9ndole que aqu\u00ed no pasa nada, que todo est\u00e1 en completo ORDEN."}, {"id": "1349721000817156098", "text": "@miloacevedop @AlvaroUribeVel @CeDemocratico 1. Yo no me dejo meter los dedos a la boca como usted. Yo si tengo claro cual es la prioridad para el pa\u00eds, no las acostumbradas cortinas de humo Uribistas (como p\u00e9sames que ni se sienten de verdad, ni nada de eso, en donde est\u00e1n los p\u00e9sames para los Miles de falsos positivos?)."}, {"id": "1349720992025899008", "text": "\u201cEl extremo centro\u201d presente. https://t.co/5TgFMkbhGm"}, {"id": "1349720988112592896", "text": "@AlexLopezMaya @IvanDuque \u00bfAlguien que me cuente por qu\u00e9 la diferencia en los precios? Es que es rid\u00edculo, tiene que existir una raz\u00f3n"}, {"id": "1349720984727728130", "text": "@WRadioColombia @IvanDuque Hay que hacer una revocatoria a roy barreras"}, {"id": "1349720976926384128", "text": "@petrogustavo Compran en exceso para revenderlas y la UE va a donar sus sobrantes a los pa\u00edses vecinos mas necesitados"}, {"id": "1349720973348642819", "text": "@VickyDavilaH Iv\u00e1n M\u00e1rquez no es @IvanDuque M\u00e1rquez ..??"}, {"id": "1349720962904809472", "text": "@Betocoralg @CABLEPOLOMBIA @ElQueLosDELATA @migueldelrioabg @AUGUSTOOCAMPO @LUISEROLAVE @ColombiaHumana_ @petrogustavo @GustavoBolivar @ISAZULETA @aplastapayasos Te sugiero respetuosamente, Beto, invitarla a tu programa. Ser\u00eda una joya."}, {"id": "1349720962170826752", "text": "@distopialanube @caroglarrota @FelipeRomero_R @petrogustavo Entonces seg\u00fan usted aqu\u00ed no pasa nada... No es nada? https://t.co/GlVFv5oPxF"}, {"id": "1349720961084502017", "text": "@CancinoAbog @petrogustavo @PartidoFARC @AlejandroChar Claro, Petro es un exdelincuente,  pero Char es un delincuente activo ... usted siempre apoyando a los hampones de su cuerda Cancino !"}, {"id": "1349720960178528260", "text": "@EDR_CD @gusgoro @IvanDuque Y Narcoterrorista!"}, {"id": "1349720954629455872", "text": "@IvanDuque  se\u00f1or ponga orden en este su pais y no nos arrodillemos a los extranjeros cierre fronteras o le quedo grande https://t.co/3z6regwOrR"}, {"id": "1349720936178716672", "text": "@JuanPelaez1027 @ingabrielc @manantomec @DanielSamperO @leocharrisg Si es con argumentos s\u00ed."}, {"id": "1349720925474877443", "text": "@EspinosaRadio Para que los naranjeros puedan vender sus productos a ver si salen de esa crisis que @IvanDuque y su viceministro de la creatividad los tiene sumidos."}, {"id": "1349720922635317250", "text": "@sergio_fajardo Por sus echos los conocer\u00e9is su paso por @AlcaldiadeMed fue un evidente desastre @CGR_Colombia lo investiga por su decid\u00eda y negligencia  en @hidroituango si usted cree que puede criticar sin pruebas  la eficiente labor de @IvanDuque todav\u00eda est\u00e1 dormido !!Despierte Vago !!"}, {"id": "1349720919598641152", "text": "@petrogustavo Y en vivo no en secreto como todo aca"}, {"id": "1349720915958001673", "text": "@Uriasv @DanielSamperO @richizuluaga @leocharrisg Segun tu razonamiento, se infiere qu\u00e9:\nTodos los que no somos ni uribistas, ni petristas, somos complices de corruptos.\nAs\u00ed, estereotipas y invalidas moralmente, a todo aquel que no este de acuerdo contigo.\nEs un ejemplo craso de un posici\u00f3n absolutamente sectaria.\n(= que uribe)"}, {"id": "1349720907363844100", "text": "@Mike_Pence @AlvaroUribeVel Jajajajajaja it's a joke don't cha???"}, {"id": "1349720904696291329", "text": "@PinzonBueno Esas excusas de esta gentecita, quien dijo que el pueblo est\u00e1 con esa gente ? Aqu\u00ed lo verdaderos enemigos del pueblo son el @CeDemocratico y @AlvaroUribeVel ellos son los que verdaderamente atacan sistem\u00e1ticamente La Paz, la tranquilidad, el empleo y la salud de los colombianos."}, {"id": "1349720896567697409", "text": "@VickyDavilaH @Twitter  censura cuenta de  #trump por generar violencia, pero sale  #ivanmarquez @petrogustavo @GustavoBolivar  y @NicolasMaduro  generando odio y invitado violencia y no les hacen nada.\n#hipocresia"}, {"id": "1349720896559345664", "text": "@Activista211 @natiibedoya @petrogustavo Discapacitado cerebral, usted que va atenderte algo  v\u00e1yase m\u00e1s bien hacer paro al vandalismo ,a acabar las ciudades."}, {"id": "1349720891744256000", "text": "@DanielSamperO @richizuluaga @leocharrisg Se trata de salvar a Colombia NO de destilar odio NI crear divisiones, Ustedes deber\u00edan de estar luchando por una uni\u00f3n, sencillo si tanto aman a Fajardo (que es otro corrupto) pues una consulta entre Petro y \u00e9l y ya est\u00e1."}, {"id": "1349720886992105473", "text": "#OjoConEl2022 El Terrorista Petro con su Escoria de Malparidos quieren secuestrar a Colombia\n\nSOLDADO ADVERTIDO NO MUERE EN GUERRA\n\n#NOticiascaracol #NoticiasRCN @CaracolRadio\n@ELTIEMPO @RevistaSemana @BluRadioCo \n@elespectador @Wradiocolombia @IvanDuque\n@CeDemocratico https://t.co/fRCKKfWRPH"}, {"id": "1349720884328673282", "text": "@AlexLopezMaya @IvanDuque Queda claro que se van a echar al menos USD $16 al bolsillo en la negociaci\u00f3n.\nEso los hace buenos negociantes, pero tambi\u00e9n unos ladrones hijos de puta."}, {"id": "1349720881384353794", "text": "Pa' hoy es tarde. @infopresidencia @IvanDuque @COL_EJERCITO @PoliciaColombia https://t.co/B5TCbn0rax"}, {"id": "1349720880394477568", "text": "@petrogustavo ENTONCES VIVA BOLIVIA \ud83c\udde7\ud83c\uddf4\ud83c\udde7\ud83c\uddf4"}, {"id": "1349720879970791425", "text": "@cardenasjorgee @IvanDuque La captura es posible, est\u00e1n en el senado."}, {"id": "1349720872374906880", "text": "@williamfer94 @PizarroMariaJo @petrogustavo M\u00e1s bien Propongo a @AidaAvellaE como VicePresidenta! https://t.co/xptQAuc29F"}, {"id": "1349720870252650496", "text": "@SARGENTOCHALA @petrogustavo No hay que ser radical,sino lo hsn sido,no puede descartar \nque no tengan esa disposicion y alcance,invito al encuentro y ha enlazar puentes y acercamientos,se puede y no se descarta esta importante ayuda."}, {"id": "1349720868113567749", "text": "@AlvaroUribeVel Pues estoy de acuerdo el que se debe derrotar al uribismo.....ese es un mal que ya lleva jodiendo al pa\u00eds por 22 a\u00f1os.....pero que el lider\u00e9 la vaina.....pues no creo"}, {"id": "1349720859758505985", "text": "@williamfer94 @PizarroMariaJo @petrogustavo No creo que alguien que haya apoyado a @ClaudiaLopez a la alcald\u00eda haga parte de la 1a l\u00ednea de Petro..."}, {"id": "1349720857418100737", "text": "@millersoto @PGN_COL @SandraFARC @Sergio_FARC @IvanDuque H\u00e1gale Miller que bueno que lo que muchos de nosotros quisi\u00e9ramos hacer pero no podemos por x razones lo haga usted, estos miserables cada d\u00eda se creen m\u00e1s colombianos que la gente de bien que somos nosotros, excelente patriota....... \ud83d\udcaf\ud83d\udc49\ud83c\udfaf"}, {"id": "1349720848878497794", "text": "@nea_dental @heidy_up @ColombiaHumana_ @UP_Colombia @IvanDuque @Bogota @anateresabernal @susanamuhamad @petrogustavo @AidaAvellaE Bueno, parece que usted no sabe de argumentaci\u00f3n, sigue sin referirse a mi argumento sino a lanzar ataques contra la organizaci\u00f3n de la que hago parte, por lo tanto, un ataque personal. Hasta luego, tengo cosas que hacer."}, {"id": "1349720848568098818", "text": "@CancinoAbog @petrogustavo @PartidoFARC @AlejandroChar La opini\u00f3n de un abogado que hecho su fortuna defendiendo pol\u00edticos delincuentes no puede ser tomada como valedera, el se\u00f1or solo est\u00e1 garantizando sus negocios.\nMejor ser\u00eda que hiciera claridad si tiene intereses econ\u00f3micos en la defensa que hace de los Char."}, {"id": "1349720841198718979", "text": "@angelamrobledo Pero hoy es el mayor aliado de @AlvaroUribeVel, quien lo creyera. M\u00e1rquez le hace el juego desde Venezuela."}, {"id": "1349720835221839877", "text": "@JuankArrieta @ValenciaNels0n @petrogustavo @nightmareMemes1 @mjsarmientoa @LeGoBo_ @lopezmarcel2 @RobynsonJ @mariaandrea0113 @jhongranadosr @AurelioSuarez @Francisctorres @heidy_up Pero as\u00ed son ellos tiran la.piedra y esconden la mano"}, {"id": "1349720833581842433", "text": "Ah\u00ed les dejo\n#CaraDeBobo @IvanDuque #DuqueDescarado #VacionesDelCongresoSon\n#UnA\u00f1oDeCovid #DuqueMentiroso #"}, {"id": "1349720821565169671", "text": "@vinamachado @DanielSamperO @guillerodph De acuerdo si al cemento le hechas biagra que se para?"}, {"id": "1349720819816136705", "text": "@richizuluaga @maryluzherran @DanielSamperO @leocharrisg Mire quien lo dice.... https://t.co/Fi2kSNebsv"}, {"id": "1349720816276148225", "text": "@DanielSamperO @richizuluaga @leocharrisg Petardo"}, {"id": "1349720815269457920", "text": "@petrogustavo \n@GustavoBolivar \n@farc\n\nAprendan manada de hps. https://t.co/5NwtkGhpZv"}, {"id": "1349720810789986304", "text": "@Andres_Hache_ @lupadebolsillo @IvanDuque Claro, la vacuna se pone en el agua como el fl\u00faor y quedamos inmunizados todos en ocho d\u00edas."}, {"id": "1349720810454474753", "text": "@ArgiroCasta58 Aqu\u00ed estamos,y el 2022 por el que diga @AlvaroUribeVel"}, {"id": "1349720808948699138", "text": "@DanielSamperO @richizuluaga @leocharrisg \u00bfTambi\u00e9n valen los anti-Fajardistas?"}, {"id": "1349720796810379266", "text": "@IvanDuque @MinSaludCol @MinInterior Oiga maricon haga de cuenta que est\u00e1 en campa\u00f1a con el \u00f1e\u00f1e pero en lugar de comprar votos compre la vacuna ghdlmp"}, {"id": "1349720792058253312", "text": "@yulycepeda @IvanDuque Porqu\u00e9 de todo lo qu\u00e9 pasa en Polombia, ya nada me sorprende. https://t.co/KRw4QETv7e"}, {"id": "1349720784160358401", "text": "Observa uno que en la mayor\u00eda de pa\u00edses infectados por #COVID19, ya se encuentran en fase de vacunaci\u00f3n. Y ac\u00e1 en #Colombia se ve mucho protocolo, pero nada de vacunas. \u00bfCu\u00e1ntos enfermos y muertos m\u00e1s Sres @IvanDuque @MinSaludCol?"}, {"id": "1349720753571303425", "text": "@Maverick3260 @elReneJimenez @DanielSamperO @leocharrisg @ivanmarulanda @petrogustavo Usted miente. \n\nYo apoyo a @ivanmarulanda"}, {"id": "1349720751952244737", "text": "@RadioGuatapuri @IvanDuque @mincultura @Mineducacion @Minvivienda @MintrabajoCol @MinDeporteCol @apecuello @DidierLobo_Ch @MelloCastroG @Valledupar @Valledupar_Col Vivienda, salud, educaci\u00f3n, deporte y cultura."}, {"id": "1349720748248748034", "text": "@SARGENTOCHALA @petrogustavo Colombia entera alg\u00fan d\u00eda se lo agradecer\u00e1. La horrible noche en la que vivimos debe cesar."}, {"id": "1349720734202003457", "text": "@AlexLopezMaya @IvanDuque q chiste LAS RATAS DE ALCANTARILLA SI QUIEREN A COLOMBIA XA ROBAR EL ERARIO P\u00daBLICO PERO COMO EN COLOMBIA SON INTOCABLES LAS RATAS DE ALCANTARILLA DE CU\u00c1NTO SER\u00c1N LAS COIMAS LAS RATAS CUIDANDO EL QUESO ESE PARTIDITO SI ES VERDAD Q QUIERE A COLOMBIA q chiste"}, {"id": "1349720710344826882", "text": "@chuchoagudelo1 @petrogustavo @GustavoBolivar Buenisimo buenisimo \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02"}, {"id": "1349720710265057284", "text": "@ricardo18226532 @CarlosCarrilloA @DanielSamperO Daniel Samper es un pendejo, para el el pa\u00eds es la oligarqu\u00eda bogotona, si gana la Presidencia alguien de alg\u00fan pueblito de Cordoba el tonto ese se va del pa\u00eds."}, {"id": "1349720706486046720", "text": "@caanvior @JAIMEWilgigix @solanm815 @NoName90448 @petrogustavo Te voy a dar la oportunidad de que en tu limitado cerebro veas que eso es una publicaci\u00f3n de un diario y no una fuente oficial del gobierno\n\nPor gente como vos despu\u00e9s hay asesinos en el congreso\n\nhttps://t.co/A4SnrOW82H"}, {"id": "1349720702950236161", "text": "@DanielSamperO @richizuluaga @leocharrisg Pero no soy de centro"}, {"id": "1349720688165318661", "text": "@DanielSamperO @richizuluaga @leocharrisg Menos mal \"no\" son uribistas... \ud83d\ude02\nQuitese el disfraz \ud83e\udd21 https://t.co/Y9FClYjBTW"}, {"id": "1349720670482132996", "text": "Estamos en Valledupar con el presidente de la Rep\u00fablica @IvanDuque en la firma del pacto por $5 billones para ejecutarse en cinco a\u00f1os en obras en infraestructura, vivienda, ambiente, v\u00edas, entre otros, para la reactivaci\u00f3n econ\u00f3mica de La Guajira y Cesar. #14Enero"}, {"id": "1349720661254676480", "text": "@DanielSamperO @richizuluaga @leocharrisg Cre\u00e9 usted que son iguales? Usted dentro de su conocimiento podr\u00eda explicar por qu\u00e9? Ser\u00e1 que le falta redactar mejor esa pregunta?"}, {"id": "1349720649191796750", "text": "@CARLOSFMEJIA @AlvaroUribeVel Lo que no pueden negar es que a la derecha estaba Arnold Schwarzenegger, inmundos comunistas!"}, {"id": "1349720636395028482", "text": "@millersoto @PGN_COL @SandraFARC @Sergio_FARC @IvanDuque Muy buena iniciativa, por todos. Gracias!!!"}, {"id": "1349720619877855235", "text": "@julianpenaOC @EdwBallesteros @IvanDuque Atte : Fernando Londo\u00f1o\n\ud83e\udd21\ud83e\udd21\ud83e\udd21\ud83e\udd21\ud83e\udd21 https://t.co/t8EKimKlgd"}, {"id": "1349720619517161476", "text": "@DanielSamperO @richizuluaga @leocharrisg Venga Daniel en serio, ud defiende a ese se\u00f1or @richizualuaga que en realidad es un facho disfrazado?\n\nUn tipo que defiende los desalojos en plena pandemia y sobre el hecho juzga sin pruebas a una poblaci\u00f3n vulnerable?\n\nEso es lo que id llama ni Uribista ni Petrista como ud? https://t.co/o0RsAhIHNu"}, {"id": "1349720617990369281", "text": "@RoyBarreras Si, y @AlvaroUribeVel y Gilinsky @RevistaSemana SI TIENEN FOTO DE POPEYE h\u00e9roe en el estudio."}, {"id": "1349720606334443520", "text": "@EduardoLuger @SaiderMarin @PaoHerreraC @AUGUSTOOCAMPO @DanielSamperO @DCoronell @lopezjosedaniel @JuanPabloCalvas @MJDuzan Por eso puse \u201cuso de emergencia\u201d en par\u00e9ntesis \ud83e\udd26\ud83c\udffc\u200d\u2640\ufe0f"}, {"id": "1349720600042991621", "text": "@Oscarmunevar85 @DIAMI198529 @petrogustavo La obstruye es el partido de gobierno, que en distintas ocasiones ha pedido desmontar dicho mecanismo que dicho sea de paso mecanismo apoyado y avalado Internacionalmente, ahora bien en el caso de los militares genocidas hay una complicidad rampante y eso es lo que indigna."}, {"id": "1349720596620472323", "text": "@CESARAMEJIA @RevistaSemana @JERobledo @JuanManSantos @PartidoFARC Noooo es que el MOIR es el mismo Partido Comunista que cre\u00f3 su aparato armado llamado FARC, ah\u00ed solo caben las purgas y las pujas por el poder."}, {"id": "1349720594443599872", "text": "@AlexLopezMaya @IvanDuque Detrimento patrimonial, la corrupta Mafia en el poder del #UribismoCriminal est\u00e1 desangrando el Erario!!!\n\nHay que Demandarlos ya!!!\n\n@IvanCepedaCast \n@cielo_rusinque\n@migueldelrioabg \n@AUGUSTOOCAMPO"}, {"id": "1349720584196915202", "text": "@AlexLopezMaya @RangPerez @IvanDuque Qu\u00e9 opina @DonIzquierdo_"}, {"id": "1349720580950548481", "text": "@AlexLopezMaya @IvanDuque Con raz\u00f3n est\u00e1n desesperados hablando de confidencialidad. Pa que no se sepa cuanto es el chanchullo."}, {"id": "1349720561354764288", "text": "@HUMBERT83153006 @millersoto @PGN_COL @SandraFARC @Sergio_FARC @IvanDuque Muy loable,  como todo lo de su partido https://t.co/WBxb3kR6l9"}, {"id": "1349720556497743872", "text": "@NoaladobleMoral @EpicuroDeSamos_ @Itan22650556 @DanielSamperO @richizuluaga @leocharrisg Pues con \u00ednfulas de inferioridad m\u00e1s bien, por qu\u00e9 un tipo ignorante, payaso, calvo, enano y feo, debe tener es complejo de inferioridad m\u00e1xima, y peor a\u00fan con lo que hace, ayuda a destruir el pa\u00eds, ah\u00ed le qued\u00f3 lo del \"menos bravo de la manada\" de ese tipo de criterio es"}, {"id": "1349720544061632513", "text": "@DanielSamperO @richizuluaga @leocharrisg Vergonzoso y triste. https://t.co/4wnsSQsaRz"}, {"id": "1349720540681011200", "text": "@javierayalaseg1 @cuestion_p @DanielSamperO Y Arturo char Jalub?"}, {"id": "1349720530841169920", "text": "@petrogustavo @AUGUSTOOCAMPO Y recuerde que es la alianza de pa\u00edses ricos con gobiernos corruptos de pa\u00edses pobres lo que aumenta la desigualdad interna e impulsa la salida de miles de personas a EEUU y Europa, despu\u00e9s tambi\u00e9n somos un problema all\u00e1, y no entienden por qu\u00e9 hay tanta inmigraci\u00f3n! \nUnos hps!"}, {"id": "1349720518597992449", "text": "@WRadioColombia @IvanDuque La esta haciendo el mismo. Esta dando tumbos, una cosa dice un dia y al siguiente otra."}, {"id": "1349720514340728841", "text": "@AlexLopezMaya @IvanDuque Si UNICEF lo publica por qu\u00e9 aqu\u00ed el gbno.dec\u00eda no poder hacerlo? C\u00f3mo se les puede creer algo?"}, {"id": "1349720506908479489", "text": "@Suaguagua @petrogustavo Imagino a los periodistas\nV\u00e9lez\n Gurrisati\nD\u00e1vila\nSalud Hern\u00e1ndez\nCaracol y RCN\nSe estar\u00edan dando un caldo de cr\u00edticas por horas"}, {"id": "1349720502529634304", "text": "@YoAlejoV @DanielSamperO @richizuluaga @leocharrisg Samper se est\u00e1 volviendo como lo que tanto le choca y critica. \u00a1Chimbo!"}, {"id": "1349720498394030080", "text": "@Betocoralg @DanielSamperO @richizuluaga @leocharrisg Lee de nuevo @Betocoralg. Por ning\u00fan lado se relaciona al Petrismo y la crisis del pa\u00eds. Por qu\u00e9 deformar la informaci\u00f3n? Por qu\u00e9 no quieres que el centro se consolide? Poco aprendiste de la entrevista con @DCoronell. \"Es t\u00e1cticamente bueno y estrat\u00e9gicamente malo\"."}, {"id": "1349720480543105025", "text": "@ingabrielc @manantomec @DanielSamperO @richizuluaga @leocharrisg Est\u00e1 permitido. Tambi\u00e9n est\u00e1 permitido hacerse a un lado, no tomar partido y cuando salga todo mal igual criticar. \n\nEste hombre lleva este tema a estar en contra de algo s\u00f3lo por ser \"relevante\"(popular o impopular da igual). Esa posici\u00f3n evita la construcci\u00f3n."}, {"id": "1349720475660931073", "text": "@Alejok27Paz @JuanPelaez1027 @manantomec @DanielSamperO @richizuluaga @leocharrisg Bien pueda vote por el que quiera de los tres... yo no votar\u00e9 por ninguno de ellos en primera vuelta..."}, {"id": "1349720468929052672", "text": "@DanielSamperO @richizuluaga @leocharrisg Esto esta lleno de farjardos, no puedo diferenciarlos."}, {"id": "1349720463073751048", "text": "@EduardBernstei1 @GustavoBolivar @petrogustavo Bueno, ya tu le diste el espacio a Cesar Gaviria en tu pasqu\u00edn dominical @LosDanielesOp, viendo el error que cometieron al permitir la columna sin pruebas contra el genocida Barco."}, {"id": "1349720455192731648", "text": "Si algo resalto del senador Robledo es la calidad de los especialistas que entrevista y los temas que aborde en esta.\n\n\u00bf Hay otro senador/a en Colombia que casi que semanalmente re\u00fana a gente en sus redes sociales desde la academia y otro sectores a pensar en Colombia ? https://t.co/mgxXAFxnOT"}, {"id": "1349720445390618624", "text": "@GIOVANNYMONTES @LiliRamirez_5 @DanielSamperO @leocharrisg As\u00ed como gobern\u00f3 Bogot\u00e1? \n\nNo, gracias."}, {"id": "1349720437119463424", "text": "@DanielSamperO @richizuluaga @leocharrisg Ese es el debate ? \ud83e\udd14"}, {"id": "1349720434292436993", "text": "F\u00e1cil :\n\nOrden\u00e9 y desarme sus CONVIVIR , Bacrim , Paramilitares , o como se llamen\n\nA Usted le hacen caso\n\nS\u00f3lo de la \u00f3rden y ya https://t.co/CokY0uqNhP"}], "meta": {"newest_id": "1349721084422201344", "oldest_id": "1349720434292436993", "result_count": 100, "next_token": "b26v89c19zqg8o3foshvhes3o1z6l2ry5hwth27afra7x"}}