{"data": [{"id": "1349720848878497794", "text": "@nea_dental @heidy_up @ColombiaHumana_ @UP_Colombia @IvanDuque @Bogota @anateresabernal @susanamuhamad @petrogustavo @AidaAvellaE Bueno, parece que usted no sabe de argumentaci\u00f3n, sigue sin referirse a mi argumento sino a lanzar ataques contra la organizaci\u00f3n de la que hago parte, por lo tanto, un ataque personal. Hasta luego, tengo cosas que hacer."}, {"id": "1349720848568098818", "text": "@CancinoAbog @petrogustavo @PartidoFARC @AlejandroChar La opini\u00f3n de un abogado que hecho su fortuna defendiendo pol\u00edticos delincuentes no puede ser tomada como valedera, el se\u00f1or solo est\u00e1 garantizando sus negocios.\nMejor ser\u00eda que hiciera claridad si tiene intereses econ\u00f3micos en la defensa que hace de los Char."}, {"id": "1349720841198718979", "text": "@angelamrobledo Pero hoy es el mayor aliado de @AlvaroUribeVel, quien lo creyera. M\u00e1rquez le hace el juego desde Venezuela."}, {"id": "1349720835221839877", "text": "@JuankArrieta @ValenciaNels0n @petrogustavo @nightmareMemes1 @mjsarmientoa @LeGoBo_ @lopezmarcel2 @RobynsonJ @mariaandrea0113 @jhongranadosr @AurelioSuarez @Francisctorres @heidy_up Pero as\u00ed son ellos tiran la.piedra y esconden la mano"}, {"id": "1349720833581842433", "text": "Ah\u00ed les dejo\n#CaraDeBobo @IvanDuque #DuqueDescarado #VacionesDelCongresoSon\n#UnA\u00f1oDeCovid #DuqueMentiroso #"}, {"id": "1349720821565169671", "text": "@vinamachado @DanielSamperO @guillerodph De acuerdo si al cemento le hechas biagra que se para?"}, {"id": "1349720819816136705", "text": "@richizuluaga @maryluzherran @DanielSamperO @leocharrisg Mire quien lo dice.... https://t.co/Fi2kSNebsv"}, {"id": "1349720816276148225", "text": "@DanielSamperO @richizuluaga @leocharrisg Petardo"}, {"id": "1349720815269457920", "text": "@petrogustavo \n@GustavoBolivar \n@farc\n\nAprendan manada de hps. https://t.co/5NwtkGhpZv"}, {"id": "1349720810789986304", "text": "@Andres_Hache_ @lupadebolsillo @IvanDuque Claro, la vacuna se pone en el agua como el fl\u00faor y quedamos inmunizados todos en ocho d\u00edas."}, {"id": "1349720810454474753", "text": "@ArgiroCasta58 Aqu\u00ed estamos,y el 2022 por el que diga @AlvaroUribeVel"}, {"id": "1349720808948699138", "text": "@DanielSamperO @richizuluaga @leocharrisg \u00bfTambi\u00e9n valen los anti-Fajardistas?"}, {"id": "1349720796810379266", "text": "@IvanDuque @MinSaludCol @MinInterior Oiga maricon haga de cuenta que est\u00e1 en campa\u00f1a con el \u00f1e\u00f1e pero en lugar de comprar votos compre la vacuna ghdlmp"}, {"id": "1349720792058253312", "text": "@yulycepeda @IvanDuque Porqu\u00e9 de todo lo qu\u00e9 pasa en Polombia, ya nada me sorprende. https://t.co/KRw4QETv7e"}, {"id": "1349720784160358401", "text": "Observa uno que en la mayor\u00eda de pa\u00edses infectados por #COVID19, ya se encuentran en fase de vacunaci\u00f3n. Y ac\u00e1 en #Colombia se ve mucho protocolo, pero nada de vacunas. \u00bfCu\u00e1ntos enfermos y muertos m\u00e1s Sres @IvanDuque @MinSaludCol?"}, {"id": "1349720753571303425", "text": "@Maverick3260 @elReneJimenez @DanielSamperO @leocharrisg @ivanmarulanda @petrogustavo Usted miente. \n\nYo apoyo a @ivanmarulanda"}, {"id": "1349720751952244737", "text": "@RadioGuatapuri @IvanDuque @mincultura @Mineducacion @Minvivienda @MintrabajoCol @MinDeporteCol @apecuello @DidierLobo_Ch @MelloCastroG @Valledupar @Valledupar_Col Vivienda, salud, educaci\u00f3n, deporte y cultura."}, {"id": "1349720748248748034", "text": "@SARGENTOCHALA @petrogustavo Colombia entera alg\u00fan d\u00eda se lo agradecer\u00e1. La horrible noche en la que vivimos debe cesar."}, {"id": "1349720734202003457", "text": "@AlexLopezMaya @IvanDuque q chiste LAS RATAS DE ALCANTARILLA SI QUIEREN A COLOMBIA XA ROBAR EL ERARIO P\u00daBLICO PERO COMO EN COLOMBIA SON INTOCABLES LAS RATAS DE ALCANTARILLA DE CU\u00c1NTO SER\u00c1N LAS COIMAS LAS RATAS CUIDANDO EL QUESO ESE PARTIDITO SI ES VERDAD Q QUIERE A COLOMBIA q chiste"}, {"id": "1349720710344826882", "text": "@chuchoagudelo1 @petrogustavo @GustavoBolivar Buenisimo buenisimo \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02"}, {"id": "1349720710265057284", "text": "@ricardo18226532 @CarlosCarrilloA @DanielSamperO Daniel Samper es un pendejo, para el el pa\u00eds es la oligarqu\u00eda bogotona, si gana la Presidencia alguien de alg\u00fan pueblito de Cordoba el tonto ese se va del pa\u00eds."}, {"id": "1349720706486046720", "text": "@caanvior @JAIMEWilgigix @solanm815 @NoName90448 @petrogustavo Te voy a dar la oportunidad de que en tu limitado cerebro veas que eso es una publicaci\u00f3n de un diario y no una fuente oficial del gobierno\n\nPor gente como vos despu\u00e9s hay asesinos en el congreso\n\nhttps://t.co/A4SnrOW82H"}, {"id": "1349720702950236161", "text": "@DanielSamperO @richizuluaga @leocharrisg Pero no soy de centro"}, {"id": "1349720688165318661", "text": "@DanielSamperO @richizuluaga @leocharrisg Menos mal \"no\" son uribistas... \ud83d\ude02\nQuitese el disfraz \ud83e\udd21 https://t.co/Y9FClYjBTW"}, {"id": "1349720670482132996", "text": "Estamos en Valledupar con el presidente de la Rep\u00fablica @IvanDuque en la firma del pacto por $5 billones para ejecutarse en cinco a\u00f1os en obras en infraestructura, vivienda, ambiente, v\u00edas, entre otros, para la reactivaci\u00f3n econ\u00f3mica de La Guajira y Cesar. #14Enero"}, {"id": "1349720661254676480", "text": "@DanielSamperO @richizuluaga @leocharrisg Cre\u00e9 usted que son iguales? Usted dentro de su conocimiento podr\u00eda explicar por qu\u00e9? Ser\u00e1 que le falta redactar mejor esa pregunta?"}, {"id": "1349720649191796750", "text": "@CARLOSFMEJIA @AlvaroUribeVel Lo que no pueden negar es que a la derecha estaba Arnold Schwarzenegger, inmundos comunistas!"}, {"id": "1349720636395028482", "text": "@millersoto @PGN_COL @SandraFARC @Sergio_FARC @IvanDuque Muy buena iniciativa, por todos. Gracias!!!"}, {"id": "1349720619877855235", "text": "@julianpenaOC @EdwBallesteros @IvanDuque Atte : Fernando Londo\u00f1o\n\ud83e\udd21\ud83e\udd21\ud83e\udd21\ud83e\udd21\ud83e\udd21 https://t.co/t8EKimKlgd"}, {"id": "1349720619517161476", "text": "@DanielSamperO @richizuluaga @leocharrisg Venga Daniel en serio, ud defiende a ese se\u00f1or @richizualuaga que en realidad es un facho disfrazado?\n\nUn tipo que defiende los desalojos en plena pandemia y sobre el hecho juzga sin pruebas a una poblaci\u00f3n vulnerable?\n\nEso es lo que id llama ni Uribista ni Petrista como ud? https://t.co/o0RsAhIHNu"}, {"id": "1349720617990369281", "text": "@RoyBarreras Si, y @AlvaroUribeVel y Gilinsky @RevistaSemana SI TIENEN FOTO DE POPEYE h\u00e9roe en el estudio."}, {"id": "1349720606334443520", "text": "@EduardoLuger @SaiderMarin @PaoHerreraC @AUGUSTOOCAMPO @DanielSamperO @DCoronell @lopezjosedaniel @JuanPabloCalvas @MJDuzan Por eso puse \u201cuso de emergencia\u201d en par\u00e9ntesis \ud83e\udd26\ud83c\udffc\u200d\u2640\ufe0f"}, {"id": "1349720600042991621", "text": "@Oscarmunevar85 @DIAMI198529 @petrogustavo La obstruye es el partido de gobierno, que en distintas ocasiones ha pedido desmontar dicho mecanismo que dicho sea de paso mecanismo apoyado y avalado Internacionalmente, ahora bien en el caso de los militares genocidas hay una complicidad rampante y eso es lo que indigna."}, {"id": "1349720596620472323", "text": "@CESARAMEJIA @RevistaSemana @JERobledo @JuanManSantos @PartidoFARC Noooo es que el MOIR es el mismo Partido Comunista que cre\u00f3 su aparato armado llamado FARC, ah\u00ed solo caben las purgas y las pujas por el poder."}, {"id": "1349720594443599872", "text": "@AlexLopezMaya @IvanDuque Detrimento patrimonial, la corrupta Mafia en el poder del #UribismoCriminal est\u00e1 desangrando el Erario!!!\n\nHay que Demandarlos ya!!!\n\n@IvanCepedaCast \n@cielo_rusinque\n@migueldelrioabg \n@AUGUSTOOCAMPO"}, {"id": "1349720584196915202", "text": "@AlexLopezMaya @RangPerez @IvanDuque Qu\u00e9 opina @DonIzquierdo_"}, {"id": "1349720580950548481", "text": "@AlexLopezMaya @IvanDuque Con raz\u00f3n est\u00e1n desesperados hablando de confidencialidad. Pa que no se sepa cuanto es el chanchullo."}, {"id": "1349720561354764288", "text": "@HUMBERT83153006 @millersoto @PGN_COL @SandraFARC @Sergio_FARC @IvanDuque Muy loable,  como todo lo de su partido https://t.co/WBxb3kR6l9"}, {"id": "1349720556497743872", "text": "@NoaladobleMoral @EpicuroDeSamos_ @Itan22650556 @DanielSamperO @richizuluaga @leocharrisg Pues con \u00ednfulas de inferioridad m\u00e1s bien, por qu\u00e9 un tipo ignorante, payaso, calvo, enano y feo, debe tener es complejo de inferioridad m\u00e1xima, y peor a\u00fan con lo que hace, ayuda a destruir el pa\u00eds, ah\u00ed le qued\u00f3 lo del \"menos bravo de la manada\" de ese tipo de criterio es"}, {"id": "1349720544061632513", "text": "@DanielSamperO @richizuluaga @leocharrisg Vergonzoso y triste. https://t.co/4wnsSQsaRz"}, {"id": "1349720540681011200", "text": "@javierayalaseg1 @cuestion_p @DanielSamperO Y Arturo char Jalub?"}, {"id": "1349720530841169920", "text": "@petrogustavo @AUGUSTOOCAMPO Y recuerde que es la alianza de pa\u00edses ricos con gobiernos corruptos de pa\u00edses pobres lo que aumenta la desigualdad interna e impulsa la salida de miles de personas a EEUU y Europa, despu\u00e9s tambi\u00e9n somos un problema all\u00e1, y no entienden por qu\u00e9 hay tanta inmigraci\u00f3n! \nUnos hps!"}, {"id": "1349720518597992449", "text": "@WRadioColombia @IvanDuque La esta haciendo el mismo. Esta dando tumbos, una cosa dice un dia y al siguiente otra."}, {"id": "1349720514340728841", "text": "@AlexLopezMaya @IvanDuque Si UNICEF lo publica por qu\u00e9 aqu\u00ed el gbno.dec\u00eda no poder hacerlo? C\u00f3mo se les puede creer algo?"}, {"id": "1349720506908479489", "text": "@Suaguagua @petrogustavo Imagino a los periodistas\nV\u00e9lez\n Gurrisati\nD\u00e1vila\nSalud Hern\u00e1ndez\nCaracol y RCN\nSe estar\u00edan dando un caldo de cr\u00edticas por horas"}, {"id": "1349720502529634304", "text": "@YoAlejoV @DanielSamperO @richizuluaga @leocharrisg Samper se est\u00e1 volviendo como lo que tanto le choca y critica. \u00a1Chimbo!"}, {"id": "1349720498394030080", "text": "@Betocoralg @DanielSamperO @richizuluaga @leocharrisg Lee de nuevo @Betocoralg. Por ning\u00fan lado se relaciona al Petrismo y la crisis del pa\u00eds. Por qu\u00e9 deformar la informaci\u00f3n? Por qu\u00e9 no quieres que el centro se consolide? Poco aprendiste de la entrevista con @DCoronell. \"Es t\u00e1cticamente bueno y estrat\u00e9gicamente malo\"."}, {"id": "1349720480543105025", "text": "@ingabrielc @manantomec @DanielSamperO @richizuluaga @leocharrisg Est\u00e1 permitido. Tambi\u00e9n est\u00e1 permitido hacerse a un lado, no tomar partido y cuando salga todo mal igual criticar. \n\nEste hombre lleva este tema a estar en contra de algo s\u00f3lo por ser \"relevante\"(popular o impopular da igual). Esa posici\u00f3n evita la construcci\u00f3n."}, {"id": "1349720475660931073", "text": "@Alejok27Paz @JuanPelaez1027 @manantomec @DanielSamperO @richizuluaga @leocharrisg Bien pueda vote por el que quiera de los tres... yo no votar\u00e9 por ninguno de ellos en primera vuelta..."}, {"id": "1349720468929052672", "text": "@DanielSamperO @richizuluaga @leocharrisg Esto esta lleno de farjardos, no puedo diferenciarlos."}, {"id": "1349720463073751048", "text": "@EduardBernstei1 @GustavoBolivar @petrogustavo Bueno, ya tu le diste el espacio a Cesar Gaviria en tu pasqu\u00edn dominical @LosDanielesOp, viendo el error que cometieron al permitir la columna sin pruebas contra el genocida Barco."}, {"id": "1349720455192731648", "text": "Si algo resalto del senador Robledo es la calidad de los especialistas que entrevista y los temas que aborde en esta.\n\n\u00bf Hay otro senador/a en Colombia que casi que semanalmente re\u00fana a gente en sus redes sociales desde la academia y otro sectores a pensar en Colombia ? https://t.co/mgxXAFxnOT"}, {"id": "1349720445390618624", "text": "@GIOVANNYMONTES @LiliRamirez_5 @DanielSamperO @leocharrisg As\u00ed como gobern\u00f3 Bogot\u00e1? \n\nNo, gracias."}, {"id": "1349720437119463424", "text": "@DanielSamperO @richizuluaga @leocharrisg Ese es el debate ? \ud83e\udd14"}, {"id": "1349720434292436993", "text": "F\u00e1cil :\n\nOrden\u00e9 y desarme sus CONVIVIR , Bacrim , Paramilitares , o como se llamen\n\nA Usted le hacen caso\n\nS\u00f3lo de la \u00f3rden y ya https://t.co/CokY0uqNhP"}, {"id": "1349720426671443973", "text": "Para nadie es un secreto que las #Farc toda su existencia han querido derrotar al Uribismo, tanto es su odio por @AlvaroUribeVel que lo han querido quitar de su camino.\n\nY tampoco es un secreto que el \u00fanico hombre que les ha dado como es y ha debilitado las Farc es y sera AUV."}, {"id": "1349720399945342977", "text": "@vanedelatorre #Conf\u00edoEnLaVacunaPor q ya ha Sido aplicada y estudiada en Europa\n\nNo conf\u00edo en el Gbno @IvanDuque q solo improvisa y miente descaradamente\n\nSi ya existe una vacuna y la gente en Colombia sigue muriendo es culpa de la ineptitud de su Gbno q tuvieron m\u00e1s de 10 meses para prepararse"}, {"id": "1349720395847507969", "text": "@JuanLuisCasCo @JERobledo P\u00f3nganse de acuerdo para que entre ustedes mismo no desinformen https://t.co/KqE8ZB1mYp"}, {"id": "1349720387081232389", "text": "@richizuluaga @maryluzherran @DanielSamperO @leocharrisg No ha parado de calumniar a Petro y ahora dice que defiende la verdad?.Lo ha acusado de los m\u00e1s aberrantes cr\u00edmenes sin sustento alguno y se atreve a decir que podemos ser contradictores sin ser enemigos?. Incre\u00edble, ni el uribismo se atrevi\u00f3 a tanto"}, {"id": "1349720379665874945", "text": "@AlvaroUribeVel Judas no tiene precio tu maldad https://t.co/VmKPbGfdZa"}, {"id": "1349720377484840961", "text": "@EusebioLeal2 @yesid977 @alex_guaza @juliansolish @AlexLopezMaya @MarcelWorldd @IvanDuque @larepublica_co Tambi\u00e9n s\u00e9 sacar pantallazos don \u201cBobazo\u201d https://t.co/KCbQEkHkor"}, {"id": "1349720368131567618", "text": "@CARLOSFMEJIA @AlvaroUribeVel ES QUE ASI ES QUE ACT\u00daAN ESTOS COMUNISTAS....TODO FALSO, MAQUILLADO, MONTAJES, ETC....PERO MAS PENA DAN LA S QUE TODO SE LO CREEN A ESOS MISERABLES ASESINOS AP\u00c1TRIDAS \ud83e\udd26\ud83c\udffb\ud83e\udd26\ud83c\udffb\ud83e\udd26\ud83c\udffb"}, {"id": "1349720352562302976", "text": "@yulycepeda @IvanDuque Imag\u00ednese un tal magistrado hampon y corrupto, cumple el. Perfil  que le gusta a Duque..."}, {"id": "1349720346958639106", "text": "Absoluto apoyo al mensaje de @IvanDuque sobre el narcoterrorista #ivanmarquez.\nOjal\u00e1 se capture tambi\u00e9n a su ala pol\u00edtica que tanto da\u00f1o le hace al pa\u00eds.\ud83d\udc47\ud83c\udffd\nPresidencia: Iv\u00e1n M\u00e1rquez ser\u00e1 dado de baja como se hizo con Pablo Escobar https://t.co/cCwfjFDNgI"}, {"id": "1349720324590465026", "text": "@petrogustavo Esto de las vacunas es solo un negocio mas!!"}, {"id": "1349720300666171400", "text": "@CARLOSFMEJIA @AlvaroUribeVel Es que no se puedo estar dos veces en una misma foto..."}, {"id": "1349720297214275586", "text": "#Monter\u00eda inici\u00f3 el modelo de alternancia educativa hoy en George's Noble School. Nuestro Secretario de Educaci\u00f3n @gonzalezhoscar, dialog\u00f3 con los estudiantes que regresaron a las aulas.\n\n@infopresidencia @IvanDuque @caordosgoitia @monterialcaldia @Mineducacion https://t.co/GIuKnWI0D1"}, {"id": "1349720290142597120", "text": "@Indio0917 @millersoto @PGN_COL @SandraFARC @Sergio_FARC @IvanDuque De acuerdo, no se pueden permitir,  todo el pa\u00eds debe ser tan honorable como el uribismo https://t.co/2dZOASE60g"}, {"id": "1349720284404850688", "text": "\"Duque posesion\u00f3 como magistrado a Juan Carlos Granados, a sabiendas  que ir\u00eda a juicio por el caso Odebrecht el 3 de febrero - Infobae\"\nSER PILLO PAGA.\n@IvanCepedaCast\n@petrogustavo\n@MJDuzan\n@Monyrica\n@migueldelrioabg\n@Nessnio\n@CeDemocratico\n@PaolaHolguin https://t.co/sJ2jDk8nQt"}, {"id": "1349720276783783937", "text": "@AlexLopezMaya @IvanDuque \u00bfSer\u00e1 que la negociaci\u00f3n la hizo Pe\u00f1alosa?"}, {"id": "1349720273151516672", "text": "@RedMasNoticias @IvanDuque Muy bien, pero.... Cuando es el d\u00eda cero?"}, {"id": "1349720266264485890", "text": "@jaradusa @LeilaChujfi @Clafe64 @petrogustavo @GustavoBolivar @AidaAvellaE Es que el problema no es solo Uribe, en Bogot\u00e1 crey\u00f3 eso y se subi\u00f3 al barco de los verdes y estamos en la peor crisis. Por cierto, el representante ha sido poco cr\u00edtico con L\u00f3pez."}, {"id": "1349720263248785418", "text": "La tuvieron que vender a peso de huevo. \u00bfQui\u00e9n se encarta con semejante chicharr\u00f3n? @EPMestamosahi y @AlcaldiadeMed  que tienen aspiraciones presidenciales . https://t.co/iwBjm3c6Uj"}, {"id": "1349720258442113024", "text": "@MiguelAndrsDel2 @manantomec @DanielSamperO @richizuluaga @leocharrisg Para mejorar como pa\u00eds debemos pensar igual...? Los \u00fanicos lados donde los habitantes piensan igual a los gobernantes se llaman dictaduras... eso es lo que quieren como \"cambio\" un gobierno que castigue a quien piense diferente...?"}, {"id": "1349720237017542657", "text": "@LuisLuperdomo @KarinaWrestrep1 @petrogustavo @CorteSupremaJ Ntra patria esta en manos d la peor corrupcion d la historia.aunque no lo quieras ver https://t.co/SVMuB3I6et"}, {"id": "1349720232282230784", "text": "@bertino723 Jam\u00e1s  tendr\u00e1 argumentos para defender @AlvaroUribeVel  narco 82 ,por m\u00e1s militar que usted haya sido y miedo no le tengo  ,porque de algo uno se tiene que morir, as\u00ed que solo basta mirar a que instituci\u00f3n usted pertenece a las fuerzas militares https://t.co/m95D3w1MFZ"}, {"id": "1349720228738031616", "text": "@AlexLopezMaya @IvanDuque Si Pacho Santos es el encargado de estas negociaciones que pod\u00edamos esperar?"}, {"id": "1349720221096022018", "text": "@indignada2016 @IvanDuque Palo por qu\u00e9 bogas y palo por qu\u00e9 no bogas ? Al fin que ? Que lleguen las vacunas r\u00e1pido ? O despacio ? O que no lleguen ? La Desinformaci\u00f3n tambi\u00e9n mata no se les olvide...."}, {"id": "1349720218973712388", "text": "@petrogustavo A lo mejor tanta gente no morir\u00eda en el Sur si cumpliera con los protocolos de autocuidado, no todo es la vacuna Gus"}, {"id": "1349720218944352259", "text": "@ilusionesgitana @Alfarero30 @DonIzquierdo_ @sandiarebelde28 @IvanDuque Cumpla con las medidas de seguridad y siga esperando mamertico"}, {"id": "1349720215224004608", "text": "@jerosanchezb @elReneJimenez @DanielSamperO @leocharrisg No lo hace. \n\nPromueve la violencia."}, {"id": "1349720201496064005", "text": "@IvanDuque @COL_EJERCITO @ArmadaColombia Y que van hacer con esos listones pedazo de hijueputa?"}, {"id": "1349720185738047489", "text": "@JuanGodev @DanielSamperO @richizuluaga @leocharrisg Uy, jajaja pego duro ah\u00ed."}, {"id": "1349720178465140736", "text": "@lrsanint @silvioravel @IvanDuque @AlvaroUribeVel Colombia Humana, nada que ver con oximoron bonita y rebuscada palabra del siglo XVIII."}, {"id": "1349720174509895680", "text": "@AlvaroUribeVel \ud83d\ude12 viejo hipocrita"}, {"id": "1349720137025400835", "text": "@williamfer94 @PizarroMariaJo @petrogustavo Se necesita alianzas pol\u00edticas. Escoger a una del mismo partido, no suma"}, {"id": "1349720127252660226", "text": "@IvanDuque @gerioncrisaor Que sea CIERTO !!!!"}, {"id": "1349720125742739457", "text": "@Oscarmunevar85 @DIAMI198529 @petrogustavo Y la justicia condeno a tan pocos y fue tan ineficiente frente a falsos positivos que el pa\u00eds fue condenado internacionalmente, es mucho decir que el proceso de paz abri\u00f3 mecanismo de justicia transicional y a\u00fan as\u00ed estamos lejos de ver justicia en el pa\u00eds, adem\u00e1s pues qui\u00e9n mas"}, {"id": "1349720123821715459", "text": "@MateoFlores_EC @freydher @MashiRafael @PaolaCabezasC @pabelml @PichinchaLista1 @Sandinin @MargaritaGC_Ec @EstebanMeloG @virgiliohernand @CompromisoRC @efujefuj @EGuzmanurresta Este man a hecho mas por Ecuador!! Que lo que nunca hizo @AlvaroUribeVel en Colombia."}, {"id": "1349720123578474498", "text": "@CeDemocratico @MargaritaRepo @elmontonero_pe @AlvaroUribeVel No le creo nada de nada"}, {"id": "1349720115747680259", "text": "@Bornpiolero @jrossone @carleal85 @West01Santiago @pulzo @MJDuzan @AlvaroUribeVel No, no se puede comparar. Es mucho m\u00e1s. Un poder oscuro, en contubernio con el m\u00e1s poderoso bloque de econom\u00eda narca. https://t.co/KQnWAEfzJp"}, {"id": "1349720103210856448", "text": "@Ricardo35081979 @manantomec @millersoto @PGN_COL @SandraFARC @Sergio_FARC @IvanDuque @AlvaroUribeVel @petrogustavo Si seguimos la l\u00f3gica del trino inicial, Petro no tiene ninguna condena por matar a sueldo; por lo tanto llamarlo sicario ser\u00eda una falta disciplinaria. Una cosa es la responsabilidad pol\u00edtica y otra la penal. \u00bfEn donde est\u00e1 el abismo?"}, {"id": "1349720044662620160", "text": "Igual que los 100 d\u00edas para reconstruir Providencia ! Este man no se sabe si da pena o rabia ! https://t.co/EKhE1Yrmel"}, {"id": "1349720042188009472", "text": "@YoAlejoV @DanielSamperO @richizuluaga @leocharrisg El Extremo Centro en acci\u00f3n!!"}, {"id": "1349720041206513665", "text": "@leo9002020 @IvanDuque @AlvaroUribeVel @tomasuribeEco M\u00e1s claro, no canta un gallo!!"}, {"id": "1349720034592104449", "text": "@DanielSamperO @richizuluaga @leocharrisg Por mi, que tanto Uribe como Petro, se alejen de la pol\u00edtica y nos dejen de polarizar."}, {"id": "1349720028619407363", "text": "@DanielSamperO @richizuluaga @leocharrisg Tibios al servicio del Uribismo, con el voto en blanco."}, {"id": "1349720017676488705", "text": "@Herluquin2 @millersoto @PGN_COL @SandraFARC @Sergio_FARC @IvanDuque Haga usted lo mismo, honorable se\u00f1or \ud83e\udd2d"}, {"id": "1349719993869598735", "text": "@rayitodesol71 @Lynx_581 @IvanDuque usted es buen representante."}, {"id": "1349719985933987840", "text": "@IvanDuque @MinSaludCol @MinInterior Gracias"}], "meta": {"newest_id": "1349720848878497794", "oldest_id": "1349719985933987840", "result_count": 100, "next_token": "b26v89c19zqg8o3foshvhert9b9yc6nslpcbsdzb4xz7h"}}