{"data": [{"id": "1349732747598675973", "text": "@AlexLopezMaya @IvanDuque Que la pandemia es una m\u00e1quina de hacer billetes a un grupo peque\u00f1o de personas..."}, {"id": "1349732734726402048", "text": "@WRadioColombia @IvanDuque d\u00edgale eso a la OPS, que califica un programa de vacunaci\u00f3n como exitoso cuando ni siquiera se ha puesto la primera vacuna en \ud83c\udde8\ud83c\uddf4, parece m\u00e1s un favor politiquero de parte de la OPS con este gobierno."}, {"id": "1349732720235036679", "text": "@DanielSamperO @richizuluaga @leocharrisg \ud83e\udd18\ud83e\udd18 de ninguno soy partidario"}, {"id": "1349732702975520773", "text": "@GeneramosDebate @DanielSamperO @leocharrisg Petro es responsable del auge del Bronx:\n\n1. Petro conoc\u00eda de las atrocidades del Bronx. Hubo un trabajo de inteligencia con infiltrados. \n\nhttps://t.co/hZBxfXBbuN\n\n2. Petro neg\u00f3 cualquier intervenci\u00f3n incluso sabiendo las aberraciones que ah\u00ed ocurr\u00edan. \n\nhttps://t.co/HHZ49CPDj2"}, {"id": "1349732693378887681", "text": "@CaroCamOr @gguerreroruiz @controlcivico1 @IvanDuque De acuerdo: creo que no hay reflexi\u00f3n m\u00e1s importante. Lo miro desde las nuevas ciencias de la ecolog\u00eda, que abordan los m\u00faltiples estados de equilibrio, las escalas espaciales y temporales, y el cambio -en especial el irreversible- en los sistemas ecol\u00f3gicos y sociales."}, {"id": "1349732677142736907", "text": "HOY\n\nVacunaci\u00f3n en Colombia. La importancia de la transparencia.\n\nTransmisi\u00f3n en vivo del senador @JERobledo con @claudiavaca5 y @gabocifuentes https://t.co/se4byRMAzn"}, {"id": "1349732675775414272", "text": "@DanielSamperO @richizuluaga @leocharrisg El otro, Leo, un Fajard-ISTA enclosetado:\n\n#As\u00edNosEnga\u00f1an https://t.co/PE0up9TWqj"}, {"id": "1349732670025068549", "text": "@serdnavi @richizuluaga @maryluzherran @DanielSamperO @leocharrisg A Pe\u00f1alosa. El intervino el Cartucho y creo el peligroso parque Tercer Milenio. 14 a\u00f1os despu\u00e9s, interviene Bronx, El Samber (producto del desplazamiento del Cartucho) y vuelve a reconstruir parque Tercer Milenio. \n\nSin planes de atenci\u00f3n a mas de10mil adictos y sin capturas."}, {"id": "1349732666954842113", "text": "@AlvaroUribeVel La herencia Santos"}, {"id": "1349732660734689280", "text": "@IvanDuque @COL_EJERCITO @PoliciaColombia @FiscaliaCol Buenos d\u00edas presidentucho !!"}, {"id": "1349732635375882246", "text": "@Jorsola74 @Da_VinciNea @emiliolagos1 @petrogustavo No pierdas el tiempo con gente as\u00ed Alexander, bien dice el dicho \"el que calla otorga\"... Se ven muy lindos vinculando a \u00c1lvaro Uribe con Pablo Escobar (no he dicho que no haya algo ah\u00ed)... Pero para hablar de Escobar y Pizarro, no levantan la mano..."}, {"id": "1349732621606023168", "text": "@ArielAnaliza @IvanDuque Este oportunista ser\u00e1 que no se ha dado cuenta que hay otros pa\u00edses mucho peor y nuestro gobierno ha hecho esfuerzos grandes por traer la vacuna y velar por  la salud de todos los colombianos malagrdecido"}, {"id": "1349732615130005512", "text": "@AlirioUribeMuoz @DanielSamperO @IvanDuque @elespectador @Ccajar @CathyJuvinao @GustavoBolivar @AntonioSanguino @PlataformaDesc @Julianitra @Tolaymaruja @JEP_Colombia @AdrianaLucia Esta caricatura no es mentira, pinta la realidad triste y cruel de miles de colombianos."}, {"id": "1349732611283849216", "text": "Pastrana 70-74\nL\u00f3pez 74-78\nTurbay 78-82\nBetancur 82-86\nBarco 86-90\nGaviria 90-94\nSamper 94-98\nPastrana 98-2002\nUribe 2002-2010\nSantos 2010-2018\nDuque 2018-...\n\n50 a\u00f1os de gobiernos de derecha y \u00bfresulta que el Pa\u00eds est\u00e1 c\u00f3mo est\u00e1, por culpa de @petrogustavo? Coman mucha mierda!!!"}, {"id": "1349732581827248133", "text": "@Alfonso196507 @AlvaroUribeVel Soy uriburro https://t.co/qYTivrazOw"}, {"id": "1349732580711559171", "text": "@Nessnio @CeDemocratico @IvanDuque Ya veo el lema de Tom\u00e1s Uribe para las elecciones 2022\nM\u00e1s vacunas menos impuestos"}, {"id": "1349732573337948164", "text": "Si este cafre no va a la c\u00e1rcel.. entonces apague el motor y vamos a pie.. Juli\u00e1n Rom\u00e1n llama \u201cGran mal p@ridos\u201d a @IvanDuque   y a SUS MINISTROS p\u00fablicamente.. @FiscaliaCol @MinjusticiaCo @PoliciaColombia   JR"}, {"id": "1349732571018481664", "text": "@mayitopalacio @IvanDuque Muchas gracias y saludos estimada Mayito."}, {"id": "1349732569877606400", "text": "@elheraldoco @IvanDuque Politiquer\u00eda esta haciendo Duque con las vacunas, hace anuncios cuando aun los contratos no est\u00e1n cerrados con las farmac\u00e9uticas. Mientras siguen especulando sobre las vacunas cientos de personas mueren al d\u00eda en Colombia donde ya la pandemia se convirti\u00f3 en simples n\u00fameros."}, {"id": "1349732565343637512", "text": "@AlirioUribeMuoz @DanielSamperO @IvanDuque @elespectador @Ccajar @CathyJuvinao @GustavoBolivar @AntonioSanguino @PlataformaDesc @Julianitra @Tolaymaruja @JEP_Colombia @AdrianaLucia Entonces porque no vas vos y te sientas en el puesto de el y tomas mejores decisiones y est\u00e1s expuesto a miles de cr\u00edticas."}, {"id": "1349732565301690377", "text": "@ElNegroRoble @Jorgesanz1986 @CancinoAbog @petrogustavo @PartidoFARC @AlejandroChar Hay que leer. https://t.co/Ufu5wuU8Xf"}, {"id": "1349732563527426054", "text": "@IvanDuque @MinSaludCol @MinInterior Ivancito: \u00bfYa te enteraste dq hay ya 29 variantes (cepas) identificadas hasta el momento? jajajajajajajajaja 29!!! Esto es muy divertido"}, {"id": "1349732554144837635", "text": "@CARLOSFMEJIA @AlvaroUribeVel La ambici\u00f3n del paraco, narcotraficante y genocida es poner al bastago como presidente para que impida el juzgamiento de sus delitos por la CPI"}, {"id": "1349732551284252674", "text": "@AsadAssange @richizuluaga @MovNaranja3 @DanielSamperO @leocharrisg Jajajaja"}, {"id": "1349732521504739332", "text": "@DanielSamperO @richizuluaga @leocharrisg Daniel Samper promoviendo cuentas, mentirosas, irresponsables y difamadoras, que bajo has ca\u00eddo. https://t.co/EoC1rppcKk"}, {"id": "1349732517373378560", "text": "@___chasey___ @petrogustavo Sin caf\u00e9, sin comida, sin trabajo formal, sin emprendimiento. Y no solo con Petro, con cualquier gobierno que venga de la izquierda. Ellos solo saben acabar con  los pa\u00edses que lideran."}, {"id": "1349732516135989255", "text": "@DanielSamperO @richizuluaga @leocharrisg El plagiador planteando su tesis b\u00e1sica, trillada e insulsa, apenas como lo que \u00e9l representa."}, {"id": "1349732512331808768", "text": "@mindefensa @JGarciaG1 @IvanDuque @MinAmbienteCo Las masacres contin\u00faan en el 2021\n\nEfectivamente el @CeDemocratico secuestr\u00f3 la democracia en Colombia"}, {"id": "1349732505541242882", "text": "@EstaSobre @petrogustavo La noticia es sobre Bolivia, refiramonos por favor a ese caso. Mantiene su misma informaci\u00f3n?"}, {"id": "1349732493004402698", "text": "@DanielSamperO @richizuluaga @leocharrisg El pat\u00e9tico Daniel Samper https://t.co/QwvwkvZpZD"}, {"id": "1349732490752126978", "text": "@manolitosalazar @IvanDuque @RoyBarreras Habla de una revocatoria que no existe. Se comi\u00f3 la carreta de Roy."}, {"id": "1349732482871005187", "text": "@NelsonHosbal @jorgeandresbell @petrogustavo Lo \u00faltimo."}, {"id": "1349732468123832323", "text": "Qui\u00e9n se siente un hp facho de centro que se cree de moral superior para que sigan el hilo de Daniel Samper Ospina, que cada vez no sabe c\u00f3mo caer m\u00e1s bajo. https://t.co/gdOvTVgt6M"}, {"id": "1349732466819403783", "text": "@richizuluaga @maryluzherran @DanielSamperO @leocharrisg Mucho hijueputa ud, no es odio malparido, es indignacion come mierda \n\nVaya que se lo culeen\n\nMmm verdad q ya este gobierno se la tiene adentro y ud quiere que seamos como polo polo  ud es un lameculos igual que el."}, {"id": "1349732459378708483", "text": "@Miranda81911095 @petrogustavo @AlvaroUribeVel LAS MIRAMOS? tengo carpeta!"}, {"id": "1349732453385048073", "text": "@lorenzmurcia @AlvaroUribeVel Para nadie es un secreto que las FARC lo persiguen a Uribe porque los traicion\u00f3, ahora anda de coqueteo con los miembros de @PartidoFARC, @SandraFARC en el congreso. Negocio el resultado del plebiscito."}, {"id": "1349732449928974341", "text": "@IvanDuque @ravahos As\u00ed es, Presidente. Que no salgan nunca, de la c\u00e1rcel, estos MONSTRUOS..."}, {"id": "1349732415774724099", "text": "@petrogustavo Ah?? Ahora el Cacas retoma su verdadera faceta de violento?"}, {"id": "1349732406006226946", "text": "@vegamanzano @petrogustavo Cuando tengas de presidente a Tom\u00e1s Uribe, espero que sigas pensando lo mismo\ud83d\udc4d\ud83d\udc4d"}, {"id": "1349732401367273474", "text": "@DanielSamperO @richizuluaga @leocharrisg Lord Petrosky Ferraganosky Presidente de Colombia \ud83c\udde8\ud83c\uddf4 2022 \u270a\u270a"}, {"id": "1349732388788572164", "text": "@AlvaroUribeVel O mai gad\nSe conoce el chanchullo de las vacunas https://t.co/Kjia9k23Gq"}, {"id": "1349732384367788032", "text": "@Victoria5219 @infopresidencia @IvanDuque Terrible no le ha pegado con ninguno, est\u00e1 rodeado de personajes y as\u00ed no es presidente!"}, {"id": "1349732383038136321", "text": "@millersoto @PGN_COL @SandraFARC @Sergio_FARC @IvanDuque Hola Miller y por qu\u00e9 no hacer lo mismo con los otros camaradas que hacen lo mismo sin que los honorables magistrados y procuraduria hagan algo? Podriamos en bloque llenar estas entidades de denuncias sobre lo mismo?"}, {"id": "1349732381855412227", "text": "@Miranda81911095 @petrogustavo @AlvaroUribeVel FALACIAS ADHOMINEM y D HOMBRE D PAJA; tendr\u00e1s q ser + creativa y ret\u00f3rica, xa contra-argumentar: NO DIJE, NI ES CIERTO, Q LO ODIE (no t pongas en plan d vissstima); NO TODOS Q CRITICAMOS AL MAFIOSO MAYOR COMETEMOS ESA VISCERALIDAD; lo hago con argumentos y evidencias;"}, {"id": "1349732361273950212", "text": "@IvanDuque presidente seguimos en pandemia con aumento de casos y los m\u00e9dicos de Fuerzas Militares con contratos OPS y ni siquiera fue posible la bonificaci\u00f3n por decreto #hastacuando pron\u00fanciese ud tambi\u00e9n requiere de un m\u00e9dico alg\u00fan d\u00eda"}, {"id": "1349732360040812545", "text": "@RedMasNoticias @IvanDuque Ma\u00f1ana m\u00e1s cuenta chistes \ud83d\ude02"}, {"id": "1349732354378461185", "text": "@Sutev_Valle @IvanDuque @fecode @ENSColombia @cutcolombia Los gobernantes no cumplen la Constituci\u00f3n pues no protegen la vida ni los bienes de los colombianos."}, {"id": "1349732344903548929", "text": "@controlcivico1 @GIAndradeP @IvanDuque @CaroCamOr Interesante an\u00e1lisis, sin embargo el ecocidio en t\u00e9rminos penales y acorde con la definici\u00f3n dada a la conducta internacionalmente corresponde m\u00e1s a actos que producen efectos negativos sobre los ecosistemas y sus atributos y no solo a un recurso natural o el ambiente en general"}, {"id": "1349732338469531651", "text": "@richizuluaga @alexguzva @DanielSamperO @leocharrisg @petrogustavo Petro representa el cambio, acaso nunca le\u00edste sus propuestas de campa\u00f1a? Bobo hpta"}, {"id": "1349732330156408838", "text": "@potogalindo @DanielSamperO @richizuluaga @leocharrisg El es un pat\u00e1n y entre imb\u00e9ciles se buscan. La diferencia: Samper tiene m\u00e1s pantalla (producto de su familia burgu\u00e9s) y s\u00f3lo bloquea en redes, este Zuluaga es grosero cuando se ve sin argumentos y llama al parche de mediocres geopol\u00edticos a que den Fav y lo defiendan en Twitter."}, {"id": "1349732311957311490", "text": "@amparocarvajal3 @DanielSamperO @leocharrisg Que bien Amparo."}, {"id": "1349732308920659971", "text": "@AlvaroUribeVel O mai gad\nSe conoce el chanchullo de las vacunas https://t.co/Kjia9k23Gq"}, {"id": "1349732300867596290", "text": "Si todos los organismos de control est\u00e1n en manos del gobierno, o lo q es lo mismo del patr\u00f3n del Ub\u00e9rrimo.. estamos frente a una dictadura apoyada por fuerzas oscuras y las botas bien pagadas! Y Petro? Dividiendo? @navarrowolff @GustavoBolivar .. a ver ! Unidad! https://t.co/OYbmMcQegL"}, {"id": "1349732289689780229", "text": "@Moro_kuni @Nessnio @CeDemocratico @IvanDuque Disculpe docto por no env\u00edarle la fuente completa. He debido parecer un tonto por solo referenciar el medio y no el art\u00edculo\n\nhttps://t.co/Y44BTMUgst"}, {"id": "1349732273046708229", "text": "@ricardolozano38 @LuisAlf82940568 @AlvaroUribeVel Seguidor ciego de la secta Uribista, alguna otra pregunta? Despierte!!"}, {"id": "1349732272702853124", "text": "@AlexLopezMaya @IvanDuque Que HP gobierno el que nos toc\u00f3 y c\u00f3mo roban tan descaradamente con la muerte. Sigan votando por los mismos"}, {"id": "1349732267946434560", "text": "@AlvaroUribeVel O mai gad\nSe conoce el chanchullo de las vacunas https://t.co/Kjia9k23Gq"}, {"id": "1349732262221266950", "text": "@AlvaroUribeVel Quien sabe que pais est\u00e1n viendo como la cancion ciegos, sordomudos, es lo peor que nos ha sucedido en Colombia con este inepto de presidente,"}, {"id": "1349732258987405318", "text": "@AlexLopezMaya @IvanDuque Saben comprar votos, pero no vacunas."}, {"id": "1349732255380377609", "text": "Advierte @IvanDuque que el plan y el proceso de vacunaci\u00f3n en Colombia no puede ser utilizado para la politiquer\u00eda ni como herramienta de ataque pol\u00edtico coyuntural. @infopresidencia https://t.co/ySS36K3kCB"}, {"id": "1349732250028425217", "text": "@JuanAlejandro @BatBogota @petrogustavo Pues a la mayor\u00eda de gobiernos la pandemia se les sali\u00f3 de las manos, pero a\u00fan as\u00ed han gestionado vacunas desde principios de diciembre as\u00ed que el m\u00e1s inepto de todos es #DuqueYLasVacunasPaCuando"}, {"id": "1349732240188575745", "text": "@Nessnio @CeDemocratico @IvanDuque La fuente de esta data?"}, {"id": "1349732219804295170", "text": "@AlexLopezMaya @IvanDuque Que lo peor est\u00e1 por venir cuando la vendan a 1000 d\u00f3lares al colombiano."}, {"id": "1349732218004926465", "text": "@petrogustavo aqu\u00ed su fan confundido est\u00e1 publicando informaci\u00f3n con intenciones no muy sanas. Dos trinos m\u00e1s abajo esconde la mano. Ojo porque como ya varios le dijeron, usted termina rodeandose de ratas como esta. https://t.co/1OSH0Qp7dH https://t.co/bPCNW7IVxa"}, {"id": "1349732215391887363", "text": "@Asfaltonauta_ @richizuluaga @maryluzherran @DanielSamperO @leocharrisg Perd\u00f3n la ignorancia, a quien se refiere??"}, {"id": "1349732201005346826", "text": "@Nessnio @IvanDuque M\u00e1rquez y el CD siempre han \u2018trabajado\u2019 de la mano; todo lo q hacen no es casualidad... a los dos les conviene oponerse a La Paz y continuar en guerra; saboteando todo lo q el pueblo proponga... \ud83d\ude44"}, {"id": "1349732196311916552", "text": "@DTemasc @petrogustavo Chile, Uruguay y Costa Rica son pa\u00edses latinoamericanos m\u00e1s desarrollados que Colombia. Los dem\u00e1s pa\u00edses de la regi\u00f3n est\u00e1n igual o peor que Colombia."}, {"id": "1349732186144952323", "text": "@Juliana541234 @ElNegroRoble @Jorgesanz1986 @CancinoAbog @petrogustavo @PartidoFARC @AlejandroChar Y el cerebro porque no le permite escribir correctamente la palabra mariHuana. https://t.co/si0d1my82c"}, {"id": "1349732181011152904", "text": "Presidente @IvanDuque hay que utilizarlas ya contra el terrorismo, no se deje coger ventaja porque ser\u00eda desastroso, ayuda a usa si es necesario, si dieron de baja a Bin Laden porque aqu\u00ed parece un imposible con los terroristas de marca mayor https://t.co/4xtuUu6XZA"}, {"id": "1349732180482686987", "text": "@Nessnio @CeDemocratico @IvanDuque De d\u00f3nde pudiste sacar est\u00e1 informaci\u00f3n bro?... Ponela para que podamos hacer RT"}, {"id": "1349732170202398724", "text": "@agaviriau @Matador000 Cuando el narco gobierno de @IvanDuque funcione, bajando la transmisi\u00f3n comunitaria, eso puede ser posible, pero al inepto, inservible y mediocre narco presidente le qued\u00f3 grande, prefiere la muerte de Colombianos que su seguridad social, econ\u00f3mica o educativa."}, {"id": "1349732167979438084", "text": "@AlexLopezMaya @IvanDuque Opino que esos 18 d\u00f3lares que sobran de cada vacuna, obvio se los van a robar"}, {"id": "1349732140888440834", "text": "@ricardo25883 @SARGENTOCHALA @petrogustavo Necesariamente, no tiene que ser una carrera profesional, puede ser artesanal, mec\u00e1nica, etc., la verdad, mucho vago el que no lo haga.\n\nLa educaci\u00f3n es el camino para tener mejores militares y sean mejor vistos en sociedad, en donde se elimine la estigmatizaci\u00f3n de qu el que no"}, {"id": "1349732136056623110", "text": "#Una\u00f1odeCovid en manos del peor gobierno de la historia, @IvanDuque y su s\u00e9quito han hecho todos los m\u00e9ritos para ser los peores en afrontar una pandemia, s\u00f3lo ayudaron a bancos y grandes empresas, mientras el pueblo muere de a poco.\n#DuqueHomicida"}, {"id": "1349732133221253121", "text": "@dicalaca18 Y los de la narcosiniestra (@petrogustavo ) ser\u00e1n los primeros en correr a ponerse la vacuna del imperio. \n\nPero porque no viajan a hurtadillas a cuba para ponerse la vacuna rusa o china?\n#DuqueHomicida #VacunaCOVID19 #TenemosVacunaYFuturo #Covid_19 #VacunaPaCuando #Vacunas https://t.co/kTmbCpRU80"}, {"id": "1349732113990336516", "text": "@yoyanosoy @Bornpiolero @carleal85 @West01Santiago @pulzo @MJDuzan @AlvaroUribeVel Si defiende tanto al gobierno actual, no le da verg\u00fcenza que hasta los venezolanos ya se est\u00e1n vacunando? Que raro q los Uribistas no tengan ya la vacuna de covid."}, {"id": "1349732106226737155", "text": "@MauroToroO @IvanDuque Para que duerman en c\u00e1mara y sigan robando, mejor que roben el sueldo ."}, {"id": "1349732096567255041", "text": "@richizuluaga @LeonardMaiguel @DanielSamperO @leocharrisg Liberal de centro? Jajaja \ud83d\ude02 el centro en pol\u00edtica no existe, bobo hpta"}, {"id": "1349732094910468096", "text": "Cuando un asesino, narcotraficante sale en redes sociales atacando de forma directa al Presidente Eterno @AlvaroUribeVel y a nuestro querido Presidente @IvanDuque , se q estoy del lado correcto de la historia, y q hoy m\u00e1s q nunca hay q dar la lucha para evitar q regresen al poder"}, {"id": "1349732092456837126", "text": "@merceditasX @MAndreaNieto @petrogustavo Vea, ellos ya son famosos y no necesitan de nuestra aprobaci\u00f3n. \n\nY por otro lado YO nunca he ido a ninguna otra cuenta de Twitter a decirles a quien nombrar y a quien no. \n\nBuen d\u00eda."}, {"id": "1349732085515210764", "text": "@GeneramosDebate @elantimamer_ @petrogustavo Este anda m\u00e1s perdido que sordo en tiroteo https://t.co/zH5Jcu4CLj"}, {"id": "1349732068473724946", "text": "Pero es que no puede hacer nada bien el sub presidente @IvanDuque ?? Mientras la vacuna se vende en 2 y 4 d\u00f3lares, en colombia negociaron en 24 d\u00f3lares.  Ineptos https://t.co/TqfzHVLmSW"}, {"id": "1349732054456418305", "text": "Terroristas . Bandidos . Esa es la supuesta paz . A derrotarlos en las Urnas , la batalla comenz\u00f3 https://t.co/enkmzftJw0"}, {"id": "1349732042989191170", "text": "@Rodven @IvanDuque @pnud vale"}, {"id": "1349732029861007361", "text": "Me disculpa la gente....\n\nPero este tipo es un desgraciado hp\n\nMuestre pruebas con las que puede hablar  del \"pasado criminal\" de @petrogustavo \n\nDe eso habla usted, el defensor de narcoparamilitares y asesinos\n\n@merv59 @MJDuzan @GustavoBolivar @migueldelrioabg @AUGUSTOOCAMPO https://t.co/MJxRrxR3P5"}, {"id": "1349732026778226688", "text": "Jajajajajajaja! El chiste de este payaso se cuenta solo... https://t.co/0bC33C9iBM"}, {"id": "1349732023045287943", "text": "@AlexLopezMaya @IvanDuque Opino que ning\u00fan contrato ha sido publicado y por ende solo est\u00e1s hablando de especulaciones. Osea est\u00e1s hablando pura mierda"}, {"id": "1349732019173904388", "text": "#Hoy en #Larandia, #Caquet\u00e1, #ViceDefensa @JGarciaG1 lidera, junto a #ViceAmbiente Francisco Cruz, reuni\u00f3n estrat\u00e9gica para la articulaci\u00f3n en #Operaci\u00f3nArtemisa.\nSeguimos actuando en cumplimiento de lo ordenado por Pte @IvanDuque para preservaci\u00f3n del ambiente.\nCC @MinAmbienteCo https://t.co/8Ih0DIUguR"}, {"id": "1349732001130049540", "text": "As\u00ed o m\u00e1s asqueroso? https://t.co/T5psZyiVl9"}, {"id": "1349731964547342336", "text": "@AstroD_ @veronicagilf @abc_es @IvanDuque no creo que sea lo mismo pillar el virus en espa\u00f1a que en colombia. Aqu\u00ed al menos te lo intentan tratar si hay espacio, en colombia te dan una piruleta"}, {"id": "1349731954212519949", "text": "@DanielSamperO @richizuluaga @leocharrisg En mi historial me he visto en contra de los Mamertos los Uribestias (Nombres colocados por la forma en que se llaman entre s\u00ed) y su extremismo polarizador que por tener endiosados a \u00e9sos dos energ\u00famenos pol\u00edticos de derecha e izquierda s\u00f3lo hacen estragos en el pa\u00eds."}, {"id": "1349731929994588166", "text": "@JoseMirep @jhonjacome @BachirMirep @IvanDuque @GoberNorte @AlcaldiaCucuta @ingjairoyanez @juancbocanegra @AndresCristoB @SilvanoSerranoG @CristoBustos @laopinioncucuta @estcol @QhuboCucuta @MinSaludCol El. Tema esta en la mesa"}, {"id": "1349731917168447489", "text": "@AlexLopezMaya @IvanDuque Y no se sonrojan\nSiguen el ejemplo de\nTurbay Ayala y los Nule\nRobar en minimas proporciones\nRobar es inherente al ser humano\nPero tienen que robar\nRATAS DE ALCANTARILLA"}, {"id": "1349731917046792193", "text": "Petro=FARC \n@petrogustavo el candidato de las FARC, los m\u00e1ximos asesinos, violadores, secuestradores, terroristas y narcotraficantes de la historia de Colombia. #OjoConEl2022"}, {"id": "1349731914123337736", "text": "Al igual que a @JoeBiden en la medida en que @petrogustavo se hace m\u00e1s favorito, m\u00e1s cuentas falsas de calumnias, montajes y desprestigio surgir\u00e1n...esa ha sido siempre la estrategia de los adversarios. https://t.co/gz7G9rgFbX"}, {"id": "1349731906254893062", "text": "@MauroToroO @IvanDuque @DanielSamperO @GustavoBolivar @CamaraColombia @elespectador @CathyJuvinao @PartidoVerdeCoL @ma_camiladiaz @WRadioColombia @MauroToroO y no solamente por pandemia, deber\u00eda ser permanente y tener vacaciones m\u00e1ximo veinte d\u00edas, como los dem\u00e1s trabajadores colombianos, para realmente justifiquen el mega salario que les dan, porque muchos no se lo ganan  en realidad"}, {"id": "1349731902765207561", "text": "@SARGENTOCHALA @petrogustavo Ganarse adeptos dentro de esa manada de hps? Deben tener el cerebro tan lleno de caca de extrema derecha que tocar\u00eda contratar un vactor de 50 mil metros c\u00fabicos pa sacarla."}, {"id": "1349731896989630471", "text": "@IvanDuque el q roba se paga deber\u00eda ser su lema rata. https://t.co/91HlaEKihx"}, {"id": "1349731891247677440", "text": "@jccruzberg @IvanDuque @CeDemocratico Tras bastidores, ese saludo de rata roy y el narco ivan y bola e mugre, fue beso con lengua"}, {"id": "1349731886554202119", "text": "@DanielSamperO @richizuluaga @leocharrisg Perfecto Danielito, perfecto... Con raz\u00f3n te gusta tanto, es igual a ti... https://t.co/nFjyTdd3XV"}], "meta": {"newest_id": "1349732747598675973", "oldest_id": "1349731886554202119", "result_count": 100, "next_token": "b26v89c19zqg8o3foshvhesei0tyqlu7neyzmgcygq64d"}}