{"data": [{"id": "1349728490459811842", "text": "@fabioji98704455 @NeiraNeir @IvanDuque @santosfarc ....Solo en Colombia por segunda vez aparecen terroristas apoyando congresistas y amenazando al presidente y a los colombianos, y esos congresistas bien gracias, nadie denuncia, nadie investiga, ya parece normal....(en fin gracias acuerdo de impunidad y dizque paz)"}, {"id": "1349728449452240896", "text": "@AABenedetti Jajaja entre RATAS se tiran @RoyBarreras !!!!! Pobre CACAS @petrogustavo pobre gre\u00f1uda @GustavoBolivar"}, {"id": "1349728445044056064", "text": "@DanielSamperO @richizuluaga @leocharrisg No me siento petrita, pero har\u00e9 hasta lo imposible porque el uribismo salga del poder, incluyendo votar por petro, y fajardo me parece un uribista m\u00e1s."}, {"id": "1349728441957052417", "text": "@AlirioUribeMuoz @DanielSamperO @IvanDuque @elespectador @Ccajar @CathyJuvinao @GustavoBolivar @AntonioSanguino @PlataformaDesc @Julianitra @Tolaymaruja @JEP_Colombia @AdrianaLucia Y preguntele cuanto le importa, de que le hablas viejo? Me duele mi pa\u00eds, pero mas me duele ver a tanto pendejo peleando por sus caudillos mientras en sus casas, o sus vecinos, familia amigos pasan la cuarentena con pocos o nulos recursos triste en realidad"}, {"id": "1349728428254142468", "text": "@Andr3aBlanco @manantomec @DanielSamperO @richizuluaga @leocharrisg Por eso mismo, ninguno de los 3 de 2018 sirve para 2022"}, {"id": "1349728421018963969", "text": "@AlvaroUribeVel Cual programa ? Cu\u00e1les vacunas? Con cu\u00e1les contratos ? Que viva Polombia"}, {"id": "1349728418451996675", "text": "@Asfaltonauta_ @maryluzherran @DanielSamperO @leocharrisg Los hechos no se pueden manipular. \n\nSu interpretaci\u00f3n, de pronto."}, {"id": "1349728412592599045", "text": "@petrogustavo Y cu\u00e1ndo llegan las vacunas que ud consigui\u00f3 en Espa\u00f1a con su camarada Iglesias?"}, {"id": "1349728396591431681", "text": "@ISAZULETA @AUGUSTOOCAMPO @Betocoralg @CABLEPOLOMBIA @AntonioGranoble @ElQueLosDELATA @migueldelrioabg @LUISEROLAVE @ColombiaHumana_ @petrogustavo @GustavoBolivar @aplastapayasos Hola! Te sigo para poder enviar DM. Saludos!"}, {"id": "1349728390488625159", "text": "@DanielSamperO De acuerdo. Siempre he dicho que nuestro pa\u00eds es manipulado como en \u201cDistrito Salvaje\u201d. Somos tal cual la serie de Netflix \ud83d\ude2a"}, {"id": "1349728387862982666", "text": "@alban_araujo @Lenin @IvanDuque Tu candidato ahora traiciona tu coraz\u00f3n? Sigue dando votos a mediocres https://t.co/JvhI8A6BkI"}, {"id": "1349728367239524352", "text": "@infopresidencia \n@AlvaroUribeVel \n@IvanDuque \n@engranadoxboya \n\nEstos delincuentes son los q poseciona el gobierno como magistrados\nPueblo colombiano es hora sacar todos estas ratas d el gobierno. \nCada dia esprimen mas a Colombia \nNo debemos permitir mas esto.\nNueva Magisrata https://t.co/l1J82X94o7"}, {"id": "1349728365373054983", "text": "@AlexLopezMaya @IvanDuque La plata para hacer Politica, pero el problema es que comen empresarios y medios de comunicaci\u00f3n. Es una patolog\u00eda social."}, {"id": "1349728363372544001", "text": "@AlirioUribeMuoz @IvanDuque @elespectador @Ccajar @CathyJuvinao @GustavoBolivar @AntonioSanguino @PlataformaDesc @Julianitra @Tolaymaruja @JEP_Colombia @AdrianaLucia #RentaBasicaYa el pueblo no aguanta; sin subsidio para servicios p\u00fablicos, sin vacunas, sin inversi\u00f3n en salud, los trabajadores de la salud trabajando hasta el cansancio sin sueldo y el miserable e inepto gobierno robando los recursos a punta de decretos a causa de la pandemia"}, {"id": "1349728358158856196", "text": "@criistian1050 @ansiolitico_ @IvanDuque @COL_EJERCITO @ArmadaColombia Jajajajajaja creo que cerdo presidente Jajajajajaja"}, {"id": "1349728356254642183", "text": "@Edullano @luisrodevia @JmDiazhoyos @pagope @juanmanuelgalan @MirandaBogota @jciragorri @DCoronell @DanielSamperO @Osgazu @oscaramontoya Al igual que la coca\u00edna, la coima est\u00e1 tan arraigada en la pol\u00edtica colombiana, que no la erradica ni la verdadera reencarnaci\u00f3n de un santo."}, {"id": "1349728348893679617", "text": "@LeilaChujfi @NicolasMaduro @SARGENTOCHALA Se\u00f1or Presidente @NicolasMaduro en vista de que @IvanDuque usa los canales del autoproclamado @jguaido para retornar a nuestro pais al #SargentoAntonioMiseCeballos, le ruego que atienda este asunto con nuestro autoproclamado gobierno que tiene la misma validez.\n#PresidenteUterino https://t.co/8GGXgzGQba"}, {"id": "1349728347539046400", "text": "@ghitis @petrogustavo le tap\u00f3 el hocico viejo cancreto, m\u00e9tase con \u00e9l y termina como una vieja chismosa"}, {"id": "1349728340681191426", "text": "Mas de 47000 muertos por el COVID, y no hay claridad todav\u00eda en el plan de vacunaci\u00f3n y la compra de las mismas... @IvanDuque cuantas muertes mas necesita para que gestionen eso pronto? Que ineficiencia la del @MinSaludCol @Fruizgomez no nos crean tan pingos!!!"}, {"id": "1349728309588869122", "text": "@petrogustavo El desaf\u00eco es saber entregar ese mensaje. Su discurso as\u00ec como los de los otros partidos ya no llegan a las nuevas generaciones. Entienda que las ideas cambiaron, la lucha es otra."}, {"id": "1349728307261165568", "text": "@EdwBallesteros @IvanDuque Que va llevan a\u00f1os diciendo eso y no pasa nada, digan la verdad son aliados porque uno no podr\u00eda existir sin el otro, #NarcosTodos"}, {"id": "1349728301556789258", "text": "@DanielSamperO ... y que te hace pensar que los de crocs ya no est\u00e1n vacunados???... esos y otros de similar calzado !!"}, {"id": "1349728294866833408", "text": "@yoyanosoy @jrossone @carleal85 @West01Santiago @pulzo @MJDuzan @AlvaroUribeVel El hecho que Santos (el que dijo Uribe) les diera unas curules no implica que nos gobiernen. Uds venden miedo para seguir cooptando el Estado con su falsa seguridad y sostener sus corruptelas. El Uribismo es un clan mafioso y los colombianos sus v\u00edctimas https://t.co/PWHJfSSM6o"}, {"id": "1349728292602060802", "text": "@AurelioSuarez @SergioFerG @ColombiaHumana_ @IvanDuque UD sr Aurelio sabe c\u00f3mo se debe manejar los procesos de adqusici\u00f3n de vacunas, aqu\u00ed hay procesos de mercantilizaci\u00f3n, c\u00f3mo todo en la era del Neoliberalismo puro y duro, pero los gobiernos locales pueden hacer m\u00e1s, as\u00ed como el gobierno nacional, puede hacer m\u00e1s y mejor."}, {"id": "1349728287476604928", "text": "@Otramamerta91 @IvanDuque Lo importante es legalizar esa platica\ud83d\ude09el negocio socio."}, {"id": "1349728281268940816", "text": "@julya140912 @AlvaroUribeVel Buenos d\u00edas Julia. Feliz y bendecido jueves \ud83d\ude4f\ud83c\udffb\u2600\ufe0f\u2615\ufe0f\ud83d\udc90\ud83d\ude0a\ud83c\udf39\ud83e\udd17\ud83c\udf37 https://t.co/eIAhNokPtl"}, {"id": "1349728277196259331", "text": "@SaMISERABLE @EnriqueTeacher1 @petrogustavo @GustavoBolivar @Betocoralg @FranciaMarquezM @ElQueLosDELATA @SARGENTOCHALA @HELIODOPTERO @LUISEROLAVE Fascismo o dictadura?\nQu\u00e9 mierda nos implantaron!!!!"}, {"id": "1349728276378370048", "text": "@AlexLopezMaya @IvanDuque Acaso se le olvida el CBY.. son srtos ministros.. Senadores del CD y ex tambi\u00e9n y el que est\u00e1 ah\u00ed puesto haciendo de presidente.."}, {"id": "1349728273429745667", "text": "@AlexLopezMaya @IvanDuque Se parece mucho a un negocio de camiones basura o motos el\u00e9ctricas"}, {"id": "1349728262486851588", "text": "@geolmario @richizuluaga @DanielSamperO @leocharrisg Tal cual, ese es su nivel."}, {"id": "1349728249006481409", "text": "@AlexLopezMaya @faviangutierrez @IvanDuque El contrato del carrusel del covid19, viva la narcoeconomia colombiana."}, {"id": "1349728246947065856", "text": "@AdrianaMatizTol @Andreshurtado_7 @IvanDuque Mentirosos, ustedes fueron y los dejaron tirados. Despu\u00e9s que se enteraron que estuvimos all\u00e1 y que iniciar\u00edamos acciones legales por omisi\u00f3n, ahi si aparecieron. Esa gesti\u00f3n es de Duque no de ustedes. Tienen el poder para nada"}, {"id": "1349728236905885696", "text": "@EmelRojasC se\u00f1or emel se que a temas no le ponen atenci\u00f3n pero esto es cr\u00edtico preocupante la contaminaci\u00f3n de aire  Bogot\u00e1. Misma foto dos acercamientos @luismorales0621 @lcvelez @julianquintanat @IvanDuque @AlvaroUribeVel https://t.co/BcZZslXww4"}, {"id": "1349728236872167426", "text": "@Lucedob @DanielSamperO @richizuluaga @leocharrisg Usted sabe que si"}, {"id": "1349728221269471233", "text": "@petrogustavo Bandoleros esa fue su lucha social"}, {"id": "1349728217163210754", "text": "@ArielAnaliza @IvanDuque El peor presidente, no tenia background para serlo y llego por la mafia narco  (\u00f1e\u00f1epolitica) al poder.Esta mas empecinado con su mentor en volver trizas la paz, cuando el pa\u00eds esta al garete en lo econ\u00f3mico, social, y otros aspectos"}, {"id": "1349728205129748486", "text": "@JuanMa14CD @AlvaroUribeVel Ser un expresidiario no es sin\u00f3nimo de patriota a no ser que confirmen que estamos gobernados por delincuentes."}, {"id": "1349728200214024195", "text": "@richizuluaga @maryluzherran @DanielSamperO @leocharrisg Expone un mundo de hechos sin razones suficientes. Es lo mismo que ser chismoso."}, {"id": "1349728199748407307", "text": "@richizuluaga @maryluzherran @DanielSamperO @leocharrisg Es que \u00e9l piensa que violencia es simplemente directa. Usted la genera tambi\u00e9n. O c\u00f3mo explica cuando desinformas, ment\u00eds? Que genera eso?"}, {"id": "1349728169469861889", "text": "@diegobogosian21 @DanielSamperO @richizuluaga @leocharrisg Le reitero,  si ud as\u00ed lo considera \ud83d\udc4d\ud83c\udffb"}, {"id": "1349728148393365505", "text": "@AurelioSuarez @ColombiaHumana_ @IvanDuque El que no entiende es usted, no est\u00e1 hablando con uribistestias. Primero en comprar primero en recibir. As\u00ed de sencillo funciona. No enga\u00f1e, no mienta, no nos crea tontos."}, {"id": "1349728131272175623", "text": "@ANIABELLO_R Lo ir\u00f3nico es que M\u00e1rquez coincide m\u00e1s con @CathyJuvinao que con @AlvaroUribeVel"}, {"id": "1349728107213713414", "text": "@williamfer94 @Marta80956090 @PizarroMariaJo @petrogustavo Deber\u00eda ser alg\u00fan empresario de derecha , pero ojo derecha de verdad no el combo ese de feudalistas y rentistas del CD"}, {"id": "1349728102943899656", "text": "@ArgiroCasta58 @AABenedetti apoya es a Petro @petrogustavo  Futuro Presidente de. Colombia"}, {"id": "1349728099718451200", "text": "La gente no puede seguir un caudillismo que solo nos lleva a la violencia. Ni Uribe ni Petro. https://t.co/2tWaZ0giwF"}, {"id": "1349728087051628545", "text": "@ArielAnaliza @elespectador @IvanDuque Ni una palabra menos merecen. Bien Ariel"}, {"id": "1349728076603695104", "text": "@DanielSamperO @richizuluaga @leocharrisg Al estilo maduro"}, {"id": "1349728059184697346", "text": "@Nessnio @IvanDuque Ojal\u00e1 el pueblo despierte pronto y se d\u00e9 cuenta del jueguito.\nUn adelanto: este a\u00f1o las Farc volver\u00aa a ser protagonistas en todos los noticieros del establecimiento. Arranc\u00f3 la campa\u00f1a uribista."}, {"id": "1349728055460130816", "text": "@MauroToroO @IvanDuque @DanielSamperO @GustavoBolivar @CamaraColombia @elespectador @CathyJuvinao @PartidoVerdeCoL @ma_camiladiaz @WRadioColombia Jajajaja necesita pl\u00e1tica adicional? Que los convoquen pero primero que se aclare que no son sesiones extras"}, {"id": "1349728054570938371", "text": "El presidente por ejemplo. @IvanDuque https://t.co/ReWXmjoprk"}, {"id": "1349728051492392967", "text": "@ponchoa21 @Vpar_Informa @IvanDuque @Valledupar_Col @infopresidencia Ese sujeto puede firmar cuanto papel quiera, la estadistica del dane, dicen que nada bueno llegas a las regiones colombianas mientras sigan con los mismos en las mismas..."}, {"id": "1349728050699595789", "text": "@Bornpiolero @jrossone @carleal85 @West01Santiago @pulzo @MJDuzan @AlvaroUribeVel Nombrados a dedo en los \u00faltimos 20 a\u00f1os. Tiene raz\u00f3n, hay gbnos de los \u00faltimos 20 a\u00f1os q han sido la peor desgracia. \u00a1Tambi\u00e9n desconocieron resultado de un plebiscito! \u00bfLas farc no existen desde hace 60 a\u00f1os? \u00bfYa \u00c1lvaro Uribe con escasos 8 a\u00f1os era  causante de todos los males."}, {"id": "1349728049722388485", "text": "@jubuarango @IvanDuque @JERobledo Debe ser muy dif\u00edcil buscar excusas para favorecer al presi."}, {"id": "1349728044588609536", "text": "@richizuluaga @Zenaida92166173 @DanielSamperO @leocharrisg Y dice Daniel Samper que este tipo tiene argumentos... Vaya vaya, un Uribista m\u00e1s disfrazado de tibio, repitiendo lo mismo de siempre como borrego."}, {"id": "1349728042550128644", "text": "@Dassler1804 @AlexLopezMaya @IvanDuque Seg\u00fan tu teor\u00eda 164 x 2 d\u00f3lares = 328\nColombia 50 x 21 = 1050, es imposible de defender!! Te parece buen negocio??? El negocio si fuera coherente por lo menos la vacuna tendr\u00eda que estar a 6,5 d\u00f3lares para colombia, este gobierno es una basura!!!"}, {"id": "1349728039878479873", "text": "@AlvaroUribeVel En especial por comprar las vacunas a buen precio y la velocidad de implementaci\u00f3n.\n\nGracias dotor uribe que har\u00edamos sin usted y su bancada (?("}, {"id": "1349728038288715776", "text": "@miguelsarruf @petrogustavo @GustavoBolivar Amamos a Gustavo bolivar pero los aliados no deben ser del mismo costal sino de deben venir de otras fuerzas"}, {"id": "1349728026058240003", "text": "@ClubReporteros @ernestoyamhure @IvanDuque Que gan\u00f3 Popeye? Una segunda condena a partir de mayo del 2018 y en donde muri\u00f3? Fu\u00e9 un asesino y un delincuente que por lo menos pago c\u00e1rcel como se merec\u00eda. Cuando march\u00f3 en contra de \"santos y las farc\" era libre y no ten\u00eda \u00f3rdenes de captura. Entiende la diferencia?"}, {"id": "1349728003136380928", "text": "@IvanDuque que pensara nuestro presidente Iv\u00e1n Duke que aparato est\u00e1n usando para interceptarme https://t.co/E4UpC64XKy"}, {"id": "1349727993581588486", "text": "El atrofiado @DanielSamperO saca sus fantasmas para difamar a Petro, danielito al igual que uribe no pasaran"}, {"id": "1349727984408641539", "text": "@millersoto @PGN_COL @SandraFARC @Sergio_FARC @IvanDuque Podr\u00eda ser corrupto? Politiquero? C\u00f3mplice de genocidio. Tiene muchas maneras de llamarlo. No representa a nadie, es un inepto."}, {"id": "1349727977353801731", "text": "En Cali se necesita personal para UCI y alcalde convoc\u00f3 hasta venezolanos con formaci\u00f3n en el \u00e1rea https://t.co/wNVd9dXeRt @IvanDuque ES UN MALDITO HDP COMO EN ESE PAIS CASI NADIE PUEDE ESTUDIAR PORQUE ES PRIVADO TODO #AHORA_SI_NECESITAN_MEDICOS_Y_ENFERMERAS_VENEZOLANOS JODANSE"}, {"id": "1349727961071587339", "text": "@Sergio_FARC @IvanDuque @millersoto T\u00edpico de asesinos como los de las farc....tiran la piedra y esconden la mano...los de las farc y sus patrocinadores son asesinos condenado...y usted es un angelito...?"}, {"id": "1349727957527392256", "text": "@petrogustavo Guerrilla maldita, si los extraterrestres me trajeran un dispositivo de desintegraci\u00f3n a todos los buscar\u00eda y ya tu sabe"}, {"id": "1349727930218266626", "text": "@AntonellaCurad4 @IvanDuque @JulianRoman Qu\u00e9 triste\ud83d\ude22\ud83d\ude2aver, leer \u00e9stas ridiculeces \ud83e\udd26\ud83c\udffe\u200d\u2642\ufe0fm\u00e1s de un Actor\ud83d\ude22c\u00f3mo me dueles m\u00ed\ud83c\udde8\ud83c\uddf4.\nDefinitivamente somos m\u00e1s los buenos \u263a\ufe0fqu\u00e9 sin importar de qu\u00e9 Ideolog\u00eda Pol\u00edtica, Raza, Sexualidad,Equipo d F\u00fatbol sos\ud83d\ude09siempre con respeto est\u00e1n invitados a comer una picada\ud83d\ude00 Dios nos Bendiga \ud83d\ude4f\ud83c\udffe https://t.co/G5PlkmQc4U"}, {"id": "1349727927215165446", "text": "@gelverHo @petrogustavo Uno de los cabecillas por herencia del partido liberal en Santander, y le solicit\u00f3 el fracking al monigote de Duque"}, {"id": "1349727925344497668", "text": "Divi\u00e9rtanse un poco y googleamos #CaraDeBobo \ud83d\ude31\ud83d\ude31\ud83d\ude31 este es el resultado: la cara del \ud83d\udc37 \ud83d\udd77 @IvanDuque https://t.co/I6PDQ8E2n8"}, {"id": "1349727911863934983", "text": "@julianquintanat @avique21 @RoyBarreras @IvanDuque Excelente Dr. Quintana para las verdades el tiempo \ud83c\udde8\ud83c\uddf4\ud83d\udcaf\u261d\ufe0f.  @RoyBarreras es un sujeto muy siniestro."}, {"id": "1349727911687831558", "text": "@Asfaltonauta_ @maryluzherran @DanielSamperO @leocharrisg Yo expongo hechos."}, {"id": "1349727908965740546", "text": "#VacacionesDelCongresoSon muy amplias Sin embargo la mayor\u00eda las utiliza para hacer trabajo social, preparar proyectos para pr\u00f3xima legislatura, visitar regiones y fortalecer el dialogo con comuninades. Otros desocupados c\u00f3mo @GustavoBolivar @JERobledo solo para poner talanqueras"}, {"id": "1349727887243567104", "text": "@AlexLopezMaya @SraPatria @IvanDuque Que por lo menos 17 d\u00f3lares ya est\u00e1n embolatados en coimas. M\u00e1s claro no puede ser. Que corrupci\u00f3n tan berraca."}, {"id": "1349727870327816195", "text": "Con raz\u00f3n todo de este gobierno @IvanDuque https://t.co/QxnkR6Vj7F"}, {"id": "1349727869014970377", "text": "@DanielSamperO @richizuluaga @leocharrisg Petro dijo cuando fue alcalde: \"no saquen el celular en la calle para que no se lo roben\" y esa fue su estrategia de seguridad por eso NO SERAS PRESIDENTE DE COLOMBIA en decisiones peque\u00f1as se conoce un l\u00edder. Izquierda busque una hoja de vida que sea competitiva para el 2\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3\ud83c\udde8\ud83c\uddf4"}, {"id": "1349727855618519040", "text": "@GeneramosDebate @richizuluaga @DanielSamperO @leocharrisg Si ves? el dice que apoya el debate, que no es sectarista, que no es fan\u00e1tico, que no es grosero (la groser\u00eda no es s\u00f3lo malas palabras), t\u00fa le dices de la mejor manera que te sientes identificado con alguien que el odia, y responde \"grave\" y se va. As\u00ed son."}, {"id": "1349727851277258759", "text": "@DanielSamperO @richizuluaga @leocharrisg No estar de acuerdo con petro es una posici\u00f3n legitima, lo que es cuestionable es que se ponga a la altura de un difanador que ha acusado a petro de violaci\u00f3n sin tener ning\u00fan sustento."}, {"id": "1349727850715205633", "text": "@Sergio_FARC cobardes manipuladores, las vacunas que el PRESIDENTE DE COLOMBIA @IvanDuque negoci\u00f3 son para salvarnos la vida, no las que ustedes ..extorsionar o de lo contrario los masacraban. esas  eran sus vacunas @Sergio_FARC creen que ocasionando p\u00e1nico conseguir\u00e1n votos https://t.co/5lccuBb3Q5"}, {"id": "1349727848932655104", "text": "@millersoto @PGN_COL @SandraFARC @Sergio_FARC @IvanDuque As\u00ed se hace,buen Patriota.@millersoto ."}, {"id": "1349727846386728960", "text": "@richizuluaga @Zenaida92166173 @DanielSamperO @leocharrisg No, no lo es. Fue un revolucionario alzado en armas contra un gobierno ileg\u00edtimo, decisi\u00f3n amparada en el derecho de rebeli\u00f3n que le asiste a los pueblos. Pero eso en cabezas de tarados como usted no cuaja."}, {"id": "1349727843362586624", "text": "@maryluzherran @DanielSamperO @richizuluaga @leocharrisg Pero es que @richizuluaga maquilla uribismo. Es de preferencia pe\u00f1alosistas (uribista).\nAtaca ferozmente a Petro. \nAdmira a Polo Polo.\n\nPrefiero un Uribista, que sea dentro a un URITIBIO."}, {"id": "1349727837054386181", "text": "@DanielSamperO @richizuluaga @leocharrisg Aqui estamos."}, {"id": "1349727829039190017", "text": "@petrogustavo Luego eso no debe de ser a escondidas para que las puedan vender.."}, {"id": "1349727824605708289", "text": "El Presidente @AlvaroUribeVel ha sido insistente en tener cuidado con el 2022, pues para los que no sab\u00edan de que hablaba el Dr Ur\u00edbe, aqu\u00ed queda la prueba fidedigna del gran riesgo que estamos corriendo.  ESTO NO ES UN JUEGO NINGUNA TEOR\u00cdA DE CONSPIRACI\u00d3N, ES REAL https://t.co/aINGqZvqRu"}, {"id": "1349727815701319681", "text": "@rosdabella @SanchezPinedaA2 @1961Tokio @Samurai16157668 @HaIconn @kris_indignada @leonardo19741 @Dante27579076 @Fredypm @CarpinteroAlejo @Tropatriunfante @AlexRodrilobo @IIuminat @antoniovaldez6 @Fooros @CleoGKlein @Monknk1 @HUS07777781 @Viejis39 @RiegoPineda @saintmayo1981 @Klobo91 @RamadanMezVzla @Matrix666F @dpiloncita @OJOVENE @3lS0ld4d0R0j0 @SoyDiv0 @benito3fantomas @JovenJamie @lengusqui @MirafloresEl @Ecualenin @WilfredoNc @yaruabella @MarcosD52416136 @Freihei77513885 @thegreattiger @Lapiedraenelza4 @PXK25 @ChupaMediaBOLI1 @licpcruz2 @Florencia90102 @OnlineFighterVe @Casanay1910 @IvanDuque @mbachelet @Almagro_OEA2015 @ONU_es @ONU_derechos Alli, banco vatic ano, esconden miles de millones los prominentes chavistas saqueadores y ladrones. Al chavista saqueador y ladr\u00f3n: \n\u00a1pa re d\u00f3n!."}, {"id": "1349727792544403465", "text": "@richizuluaga @maryluzherran @DanielSamperO @leocharrisg \u00bfC\u00f3mo lo que hace usted? \u00bfExponiendo una verdad a medias y sectorizada? Claro, claro."}, {"id": "1349727775511379972", "text": "@petrogustavo Y a que precio la negocio y cuantas unidades compraron? Ese si es un buen dato"}, {"id": "1349727752392503298", "text": "@GabrielSpringe5 Te falto la menci\u00f3n @IvanDuque  \ud83d\ude01"}, {"id": "1349727739574587395", "text": "@Manolo30545494 @DanielSamperO @leocharrisg Buena Manolo."}, {"id": "1349727725339217921", "text": "@petrogustavo Vete entonces a Bolivia, Argentina, Cuba, Nicaragua o Venezuela para que metan la vacuna de sus panas comunistas rusos.\n\nQue haces en Colombia?"}, {"id": "1349727722679857152", "text": "Sin lugar a dudas @AlvaroUribeVel y @ClaroTeAyuda @ClaroColombia son lo peor que le pas\u00f3 a colombia"}, {"id": "1349727718007427074", "text": "@Otramamerta91 @Barreja @IvanDuque O mai gad\nSe conoce el chanchullo de las vacunas https://t.co/fJfdH7jN7y"}, {"id": "1349727711212654595", "text": "@IvanDuque @MinSaludCol @MinInterior Ah yo pensaba q iba a mostrar los contratos de las vacunas.... Solo til\u00edn til\u00edn y nada de nada.... Venezuela va a vacunar primero"}, {"id": "1349727679554211840", "text": "@dianamotavo @piedadcordoba @Fruizgomez @IvanDuque En vista que la vacuna llegar\u00e1 tarde a Colombia, solo queda una explicaci\u00f3n... Se usar\u00e1 como medio para hacer pol\u00edtica de ultra derecha."}, {"id": "1349727650550480899", "text": "https://t.co/Sxvc9TbNeZ El tema es que existe acogida a propuesta del ciudadano Alberto Forero que busca crear un nuevo municipio @WRadioColombia @jsanchezcristo @VickyDavilaH @leydelmontes @ExtraNoticiasCo @HENRYFOREROJ @jorgecura1070 @ChrisDaes @carlosmeiselv @AlvaroUribeVel"}, {"id": "1349727625799995393", "text": "@DanielSamperO @richizuluaga @leocharrisg Ni soy Uribista ni Petrista .... Pero mi voto es por @petrogustavo !"}, {"id": "1349727623316865026", "text": "@zsoni @IvanDuque No se\u00f1or yo no hago parte de la Corte Constitucional, estudio sus decisiones y ya hay una sentencia. D\u00edgame cu\u00e1l es la posici\u00f3n acomodada? Creo entonces que debes debatir con la @CConstitucional"}, {"id": "1349727613858664450", "text": "@cesar_casmo @DanielSamperO @leocharrisg Si es anti uribista y anti petrista, s\u00ed."}, {"id": "1349727613632217091", "text": "@5juancho @DanielSamperO Seguir intentando comunicarse con ellos ya que hacen la recogida del ave. Ellos diligencian formato y toman fotos. De todos modos gracias por cuidarla."}, {"id": "1349727606560628737", "text": "@DanielSamperO @richizuluaga @leocharrisg Aqu\u00ed report\u00e1ndome, ni uribista ni petrista, pero sepa que por sus propuestas y trabajo de control pol\u00edtico voto por Petro y Francia M\u00e1rquez"}, {"id": "1349727597626703873", "text": "@RevistaSemana El Gbno de @IvanDuque ante su imposibilidad, incompetencia y falta de liderazgo, le quiere tirar la pelota a los alcaldes y gobernadores, y as\u00ed ellos se libran de todas las responsabilidades, osea aqu\u00ed ya no es Rep\u00fablica de Colombia, aqu\u00ed ya somos departamentos independientes."}], "meta": {"newest_id": "1349728490459811842", "oldest_id": "1349727597626703873", "result_count": 99, "next_token": "b26v89c19zqg8o3foshvhes3yojxg9zg44h9c236wdenx"}}