{"data": [{"id": "1349725357813899268", "text": "@ma_camiladiaz @DanielSamperO @JohaFuentes Denunciar.. y esperar a que la justicia haga su trabajo.. ya sabe que no son magos ni la realidad se vive como en CSI.."}, {"id": "1349725342043303939", "text": "@petrogustavo Cuantos polic\u00edas y militares mataste por haber elegido una vida militar talves llevados por falta de oportunidades????"}, {"id": "1349725341028392966", "text": "@DanielSamperO @richizuluaga @leocharrisg SOY PETRISTA Y COMUNISTA!! https://t.co/ODKPymO7KK"}, {"id": "1349725332123734021", "text": "\ud83e\udd19\ud83c\udffb\ud83d\ude4f\ud83c\udffbGracias sr presidente @IvanDuque  @MinSaludCol por suplir a Bogot\u00e1 de todas estas camas UCI , y no dejarlo en la ineptitud de @ClaudiaLopez   @Bogota \ud83e\udd14\ud83e\udd10\ud83d\ude41\ud83e\udd72\ud83e\udd72\ud83e\udd72\ud83e\udd72 https://t.co/wY4qwxKTBA"}, {"id": "1349725311504584709", "text": "@IvanDuque @MinSaludCol @MinInterior Mandandonos a la quiebra, eso es lo que est\u00e1n intensificando... Disque toque de queda un viernes a las 7 am y los d\u00edas de trabajo quien nos los va a pagar? El gobierno??? A los independientes nadie nos paga nada. Mientras los mandatarios asigan recursos p\u00fablicos a ferias inutiles"}, {"id": "1349725301522239488", "text": "Definitivamente esa gente est\u00e1 por fuera de la juridicidad... \u00a1Agarre a estos delincuentes de pacotilla @IvanDuque, cumpla su deber! (\u00a1Ah, y c\u00famplale el Acuerdo al resto mayoritario de los excombatientes!) https://t.co/h6pE2oxwtF"}, {"id": "1349725301362737155", "text": "@obregi @EusebioLeal2 @yesid977 @alex_guaza @juliansolish @AlexLopezMaya @MarcelWorldd @IvanDuque @larepublica_co Es muy bravo detr\u00e1s de un celular, pero si, al menos deber\u00eda moderar el lenguaje por la platica que se gana, pero que m\u00e1s se podr\u00eda esperar."}, {"id": "1349725295499210758", "text": "Gustavo, pero lo que su bancada en el concejo propone es justo ir en el sentido que usted critica, seguir fraccionando la compra, entonces???\nhttps://t.co/K7KzzT88j1"}, {"id": "1349725288062726144", "text": "@millersoto @PGN_COL @SandraFARC @Sergio_FARC @IvanDuque Confirmado. Este Man le jala al bazuco..."}, {"id": "1349725280563208197", "text": "@musicalia917 @GioOvalle2 @IvanDuque @MinSaludCol @MinInterior Musicalia chupa medias est\u00e1s en la mermelada o que"}, {"id": "1349725264784224257", "text": "@Nanfild @AlexLopezMaya @Sopadebanano @IvanDuque No se\u00f1or, el asterisco hace referencia a la negociaci\u00f3n con Pfizer, no al valor de AZ"}, {"id": "1349725264473845769", "text": "@AlvaroUribeVel Otro tarado diciendo idioteces.\nCual programa de vacunaci\u00f3n? No existen ni las vacunas ni los contratos ni salvar personas ni nada.\nComo buen mit\u00f3mano se cree sus propias mentiras para seguir enga\u00f1\u00e1ndonos.\nMiserable."}, {"id": "1349725259256254464", "text": "@AlvaroUribeVel Ni dando condolencias a curas te limpias. Ya eres la representaci\u00f3n de la pol\u00edtica de la Colombia que no queremos: arrogante, centralista en su manejo y populista en su propaganda, rodeada de oscuros lazos y sangre, mucha sangre"}, {"id": "1349725257133944835", "text": "@hectorhoraciova @petrogustavo Cuando el Socialismo deje de ser un anhel\u00f3 de muchos y el \"Neoliberalismo\" sea la forma de gobierno en este pantanal."}, {"id": "1349725249349292033", "text": "@AlvaroUribeVel Que va a destacar si aqui"}, {"id": "1349725247675617280", "text": "@AlexLopezMaya @IvanDuque El cerdo pusil\u00e1nime de Duque es un hijo de puta."}, {"id": "1349725236057411592", "text": "@EDR_CD @IvanDuque Eso ser\u00eda v\u00e1lido si viniera de un partido no cuestionado por precisamente por di\u00e1fano.. ni en la elecci\u00f3n ni por los narco amigos q compraron votos.. ya tienen eso claro? O con plastilina? @MabelLaraNews @velascoluisf @AntonioSanguino @PizarroMariaJo"}, {"id": "1349725227002036224", "text": "@Charamko @petrogustavo Un guillo m\u00e1s pal infierno"}, {"id": "1349725223784902660", "text": "@PattyRoesel @EduardoLuger @PaoHerreraC @AUGUSTOOCAMPO @DanielSamperO @DCoronell @lopezjosedaniel @JuanPabloCalvas @MJDuzan Pero a esa si le dieron el visto bueno, \u00bfcon qu\u00e9 criterio unas si y otras no a pesar de no estar aprobadas por la FDA? Se excluye la Sputnik solo por ser rusa aunque sea m\u00e1s econ\u00f3mica que la de Pfizer. https://t.co/eWBlWa6KO4"}, {"id": "1349725213622091782", "text": "@JuanGodev @DanielSamperO @richizuluaga @leocharrisg T\u00edpico descerebrado izquierdoso, utilizando la cabeza pa dar cabezazos"}, {"id": "1349725172907925513", "text": "@PizarroMariaJo @IvanDuque Bueno si Duque dice que ya hay m\u00e1s de 40 millones de vacunas compradas, palabreadas o lo que sea, porque ahora le dice a los mandatarios locales que pueden adquirir vacunas por su cuenta. Aqu\u00ed las cifras no cuadran, entonces cu\u00e1nto es el censo poblacional de colombia?"}, {"id": "1349725167329681409", "text": "@jarizabaletaf De seguro el candidato es @petrogustavo ya saben de que lado est\u00e1n los que votan por est\u00e9 se\u00f1or."}, {"id": "1349725162372030464", "text": "@donborji @DanielSamperO Argentinos Junior Vs. Hurac\u00e1n, cuando repet\u00edan el f\u00fatbol argentino por canal 3 los viernes en la noche. Antes (creo) del telematch"}, {"id": "1349725160497008642", "text": "@JaderGuerra @petrogustavo Persona que no sabe lo que pasa en su pa\u00eds!!!. https://t.co/UWHsKjmVff"}, {"id": "1349725155841466370", "text": "@manolitosalazar @IvanDuque @RoyBarreras Manolito, del \u00e1rbol ca\u00eddo ,todos quieren hacer le\u00f1a."}, {"id": "1349725107543961607", "text": "@naturalpluss @BluRadioCo @petrogustavo @GustavoBolivar Entonces Iv\u00e1n Duque es cerdo?"}, {"id": "1349725094252261377", "text": "@verdolaga2323 @petrogustavo Mi cafuche , sobre todo el faro moral q representa la foto d su perfil \ud83d\ude01\ud83d\ude01\ud83e\udd23\ud83e\udd23"}, {"id": "1349725092637405188", "text": "@MauroToroO @DanielSamperO @IvanDuque @GustavoBolivar @CamaraColombia @elespectador @CathyJuvinao @PartidoVerdeCoL @ma_camiladiaz @WRadioColombia Ese hp @IvanDuque  no sabe de qu\u00e9 le hablan."}, {"id": "1349725085742063617", "text": "@carlosma89 @IvanDuque Le creo mas a d1 con su DESENGRASANTE.. QUE HPTA TAN BUENOOO..."}, {"id": "1349725068180373510", "text": "@EusebioLeal2 @yesid977 @alex_guaza @juliansolish @AlexLopezMaya @MarcelWorldd @IvanDuque @larepublica_co Entonces como \u201cpodr\u00eda valer 2 d\u00f3lares\u201d afirm\u00e1ndolo en CEO de la compa\u00f1\u00eda y los dem\u00e1s la pagan a maximo 5, sigamos defendiendo al gobierno que los paga a 21. \n\nhttps://t.co/5txMHDZOtm\n\nhttps://t.co/qY6F0Q5wwh"}, {"id": "1349725061800931329", "text": "@DanielSamperO @richizuluaga @leocharrisg Definir a personas como seguidores de lideres es irrespetuoso, aunque sea su concepto de la pol\u00edtica. No soy ni Uribista, ni Petrista, defiendo la vida, la dignidad, la paz, la democracia, el ambiente, la igualdad y la equidad, por eso  me declaro PROGRESISTA y votar\u00e9 por Petro."}, {"id": "1349725061717118977", "text": "@5juancho @DanielSamperO Es una Tingua que est\u00e1 en migraci\u00f3n,llame a estos n\u00fameros y pasan por ella https://t.co/JTRmrFViM0"}, {"id": "1349725050782560256", "text": "@AlexLopezMaya @IvanDuque \u00bfPacho santos no fue el super negociador que mando el gobierno?"}, {"id": "1349725048517615617", "text": "@AlexLopezMaya @IvanDuque En Reficar compraban la unidad de puntilla en $20.000..... Que cuando caiga el meteorito le apunt\u00e9 a este infierno tropical."}, {"id": "1349725041047572482", "text": "#Nacional \u279f El presidente de la Rep\u00fablica, @IvanDuque explic\u00f3 que un nuevo decreto establece el Aislamiento Selectivo con Distanciamiento Individual Responsable hasta el 28 de febrero de la mano con la emergencia sanitaria. https://t.co/9zMnSl4rIV"}, {"id": "1349725031782223872", "text": "@DanielSamperO De acuerdo, si Ivan M\u00e1rquez nos quiere hacer un favor, porque no sale y recomienda las columnas de @DanielSamperO"}, {"id": "1349725029202874375", "text": "@absurdo10 @PGN_COL @SandraFARC @Sergio_FARC @IvanDuque Es arrogante creerse con la facultad de conocer la motivaci\u00f3n de quien no conoces. Pero si eso te anima, es tu l\u00edo."}, {"id": "1349724996889931776", "text": "@DanielSamperO @richizuluaga @leocharrisg #NiUribeNiPetro carajo!"}, {"id": "1349724996885626883", "text": "@DanielSamperO @richizuluaga @leocharrisg Se pifio en esa parcero"}, {"id": "1349724992083292160", "text": "@CancinoAbog @petrogustavo @PartidoFARC @AlejandroChar El tinterillo del uribismo no defrauda.\nYa casi le llega la plata para el avi\u00f3n, como a De la Espriella."}, {"id": "1349724990292299776", "text": "@DanielSamperO @richizuluaga @leocharrisg Terrible que usted le siga haciendo eso al pa\u00eds. Como se iguala a un asesino como Uribe con un mal administrador? No es lo mismo y nunca lo ser\u00e1."}, {"id": "1349724980829773825", "text": "@jotatriada @Lindauer1991 @petrogustavo @RonaldMonteale4 @ndrescolombia @EngCamilo11 @Daniel_VM64 @maferpradorubio @amerikamillares @marmmau @DiegoBotNorrea @EsojSiul13 @Norfenini @ELJUANDACC @SheilaYi @Damadifri @Sinvaum @ArielAntiU @ConAlejo2 @merv59 @luisvarela888 @arfisica @Aemon3428 @caballicero1 @ProfeWalo @HENRIQUEAM_51 @francis20836451 @ZaparanPablo @oswaldiny2001 @CathyJubilao @frarojasa @EdisonGonzalez8 @091969 @ABONIEMNS @Profe_Mas @carandre9 @elsercastilloav Seguido, espero tu seguimiento de vuelta :)"}, {"id": "1349724974391693312", "text": "@CARLOSFMEJIA @RespetenElPais @AlvaroUribeVel Todav\u00eda usan esos montajes?... Claro, hay muchos que se comen el cuento"}, {"id": "1349724973372329985", "text": "@richizuluaga @DanielSamperO @leocharrisg Claro q el Uribismo se sataniza solo \ud83e\udd23\ud83e\udd23"}, {"id": "1349724968175759362", "text": "@ansiolitico_ @IvanDuque @COL_EJERCITO @ArmadaColombia Jajaja ombee @adrimeza_20 que tal esto \ud83e\udd14\ud83e\udd14\ud83e\udd14"}, {"id": "1349724950643392515", "text": "@AlvaroUribeVel Jajajajajajajaajaja Alvarito hpta eso est\u00e1 re embolatado por este lado y usted saben a decir semejante estupidez"}, {"id": "1349724941130756104", "text": "@AlirioUribeMuoz @IvanDuque @AntonioSanguino @AlexLopezMaya @angelamrobledo @AdrianaLucia @AidaAvellaE @Margaritarosadf @WRadioColombia @petrogustavo @PublimetroCol @lasillavacia HABLE CON SUS AMIGOS, A ELLOS ES QUE DEBE DECIRLES QUE NO ASESINEN M\u00c1S, NO AL PRESIDENTE! TIRAN LA PIEDRA Y ESCONDEN LA MANO! https://t.co/N9n3u6nEgr"}, {"id": "1349724934071840768", "text": "@AlexLopezMaya @c40906644 @IvanDuque Ese dato es cierto? Que descaro"}, {"id": "1349724921702842369", "text": "@xiaomistafan @JERobledo Es q nosotros los humanos normales,no podemos entender tanto como entienden los super inteligentes mamertos,q todo lo saben."}, {"id": "1349724915109228547", "text": "@AlexLopezMaya @IvanDuque Un atraco y un atracador"}, {"id": "1349724909161865216", "text": "@pulzo @IvanDuque Vamos por el exterminio de marquez"}, {"id": "1349724881638682624", "text": "@1974bogotano @millersoto @PGN_COL @SandraFARC @Sergio_FARC @IvanDuque Pues haga lo mismo y vaya y denuncie, sencillito no?."}, {"id": "1349724876614098946", "text": "@AlexLopezMaya @JulianEnriqueGo @IvanDuque Que hay gato encerrado"}, {"id": "1349724871283019778", "text": "@BluRadioCo La @FiscaliaCol est\u00e1 ratificando que @IvanDuque si es un cerdo"}, {"id": "1349724851116752900", "text": "@WRadioColombia @SenorCaicedo Y para cuando lo mismo en colombia para\n@AlvaroUribeVel \n@ernestosamperp \n@AndresPastrana_ \n@IvanDuque"}, {"id": "1349724851016265735", "text": "@AlvaroUribeVel Mira lo que encontr\u00e9... Un s\u00faper montaje \n#UribistaSigueUribista \n#UribeAcepte \n#paronacional\n#mamerto \n#SigamonosLosBuenos2020 https://t.co/rC9msLW4O9"}, {"id": "1349724849501978627", "text": "@LUISAM66046504 @IvanDuque @CorteSupremaJ Cuando nos van a vacunar y estamos en pleno pico.. ves la diferencia??"}, {"id": "1349724833622343680", "text": "@ElQueLosDELATA Me pasa igual con el honorable bandido e innombrable corrupto @AlvaroUribeVel, \u00e9l es un peligroso delincuente que anda disfrazado de pol\u00edtico. Debemos dejar los eufemismos y empezar a tratarlo como lo que siempre ha sido, un hpta bandido."}, {"id": "1349724829520261122", "text": "@richizuluaga @DanielSamperO @leocharrisg Si, mejor la pluralidad, pero sin satanizar a los dem\u00e1s. Las tercer\u00edas q se montan sobre demonizar a los otros terminan igual q los \u201cotros\u201d"}, {"id": "1349724822691958785", "text": "@natiibedoya Y la que derrocha @IvanDuque en sus emisiones todos los d\u00edas, la puede invertir en m\u00e1s camas UCI. Y medicamentos, salario para m\u00e9dicos y enfermeras. \nEsa habladera de paja todos los d\u00edas no nos sirve porque, no habla nada de servicio aqu\u00ed son los hechos palabrer\u00edas para que..?"}, {"id": "1349724818623459328", "text": "@EmiroVillegas @petrogustavo Claudia = Uribe, no se dejen enga\u00f1ar, el resultado ser\u00e1 el mismo."}, {"id": "1349724805344370691", "text": "@DanielSamperO @richizuluaga @leocharrisg \u00a1,Olvidate que vamos aceptar tu embutidos\u00a1\n@PoloDemocratico\n@sergio_fajardo \n@DCoronell \n@PartidoVerdeCoL \n@AProgresista_ https://t.co/Xzwy4A3hef"}, {"id": "1349724792262311938", "text": "@CARLOSFMEJIA @AlvaroUribeVel Pero de qu\u00e9 le facilit\u00f3 las pistas y colabor\u00f3 con ese \"emprendimiento\" si est\u00e1 m\u00e1s que comprobado, lo sabemos todos, hasta ustedes."}, {"id": "1349724783777349634", "text": "@JuanJos56268410 @petrogustavo @HOLLMANMORRIS El que nos deja sin vacuna es duque, solapado. Arrastrado... Si le pagan loka?"}, {"id": "1349724783630450688", "text": "@SARGENTOCHALA @petrogustavo Pues no se diga m\u00e1s sargento... sargento salve ud la patria !!!"}, {"id": "1349724782804279299", "text": "@Paticog69 @petrogustavo Ave Mar\u00eda jajaja de por dios"}, {"id": "1349724771605483520", "text": "@AlexLopezMaya @IvanDuque Super estos congresistas nuestros haciendo pol\u00edtica y nombre con la salud p\u00fablica y eso que son los \"buenos\" imag\u00ednese que no est\u00e1n haciendo los malos..."}, {"id": "1349724768061202433", "text": "@VickyDavilaH Excelente, Presidente @IvanDuque \n\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\nEste criminal tuvo la oportunidad d arrepentirse y cambiar su asquerosa vida y no lo hizo."}, {"id": "1349724767545245697", "text": "Que comodo expedir decretos de confinamiento, toques de queda y ley seca, sin tocar ni resolver los problemas de trabajo, ingreso y alimentaci\u00f3n de millones de personas que se ven afectadas.\n\n@IvanDuque @ClaudiaLopez @JorgeIvanOspina @QuinteroCalle"}, {"id": "1349724757600645121", "text": "El amargo juicio pol\u00edtico de Trump podr\u00eda empantanar los primeros d\u00edas de Biden https://t.co/kYBeNOcESB v\u00eda @corrillosr @JoeBiden @magnateUSA @infopresidencia @IvanDuque @AlvaroUribeVel @JuanManSantos @MAguilarHurtado @DidierTaveraA @RICHARDAGUILARV"}, {"id": "1349724754068996098", "text": "@milloricoj @jarizabaletaf Muy cierto, donde est\u00e1n las acciones de la justicia contra todos los c\u00f3mplices de este terrorista? Personajes tipo @RoyBarreras, @SandraFARC, @JERobledo, @IvanCepedaCast..."}, {"id": "1349724740756201478", "text": "@manuel_rodb @IvanDuque C\u00f3mo todo lo q intenta hacer @IvanDuque flojo, lleno de ret\u00f3rica, alejado de la realidad y falso. Eso pasa por poner a un payaso \ud83e\udd21"}, {"id": "1349724730144813057", "text": "@AlexLopezMaya @IvanDuque Definitavemente con esto queda mas evidenciado que este gobierno se ha aprovechado de la pandemia para fortalecer sus negocios ....no olvidemos la denuncia de los auxilios economicos que fueron girados a los muertos, los mismos que votaron por ellos."}, {"id": "1349724724914339842", "text": "@VickyDavilaH @IvanDuque es solo un payaso de entretenimiento como @VickyDavilaH carro\u00f1eros de likes pero sin ninguna inteligencia propia,son solo mu\u00f1equitos manejados por otro hp, como van las pocas horas que le quedan a la dictadura de @NicolasMaduro , hijueputas lameculos"}, {"id": "1349724721475158017", "text": "@mabegu500 @petrogustavo Amigo, yo no soy uribista, solo quiero que haya un pa\u00eds en paz y progreso"}, {"id": "1349724711694061572", "text": "@lorenzmurcia @AlvaroUribeVel Viva uribe nojoda"}, {"id": "1349724699127930880", "text": "@julianquintanat @RoyBarreras @IvanDuque que deje la bobada revocatorio no existe para presidentes,payaso"}, {"id": "1349724692739981312", "text": "@DanielSamperO @richizuluaga @leocharrisg Los q no proponen nada, q ganan con cara y no pierden con sello, q igual disfrutan de buena vida montados en la ola del neoliberalismo, q no han perdido nada, esos son los q creen q hay q cambiar pero no tanto, obvio, tienen miedo de perder los 3 pesos q les bota el sistema."}, {"id": "1349724688210079745", "text": "En general, oyendo hablar a @IvanDuque, uno sabe que \u00e9l no puede ser el autor intelectual de nada. https://t.co/6kGtBy0Wl3"}, {"id": "1349724683059552257", "text": "@sartan23 @petrogustavo La reconversi\u00f3n a energ\u00edas limpias es una tendencia mundial, no se lo invent\u00f3 el mequetrefe de Petro, esas innovaciones vendr\u00e1n y las adoptaremos de los pa\u00edses que hoy d\u00eda utilizan los combustibles f\u00f3siles para desarrollarlas."}, {"id": "1349724673609781249", "text": "@reyinaldpf77 @JCardenasRey @IvanDuque @COLECTIVOBUCAR1 @cesarfontecha @ELDENUNCIANTEo @EdgarSuarezG @GERMANTP @Ana_maria_VS @AbogCaicedo @Pedronilson_a @LaureanoTirado @timomojica1 Ese es el primero  al que  hay que  destituir!"}, {"id": "1349724668484345865", "text": "@LUISAM66046504 @IvanDuque @CorteSupremaJ Aquellas naciones de \"izquierda\" c\u00f3mo cuba que ya vacuno a su poblaci\u00f3n, o Rusia que ya est\u00e1 terminando la fase de vacunaci\u00f3n, o el mismo china que con su vacuna ya la mayor\u00eda de la poblaci\u00f3n est\u00e1 vacunada, han manejado muy bien la pandemia... En este pa\u00eds capitalista no sabemos"}, {"id": "1349724667938947074", "text": "@5juancho @DanielSamperO Muy f\u00e1cil ll\u00e9velo al humedal Juan amarillo u otro la suelta y listo es una tingua"}, {"id": "1349724666919751682", "text": "@SARGENTOCHALA @petrogustavo Sargento, los hay. M\u00e1s de lo que se cree.\nSe del descontento al interior."}, {"id": "1349724664659111936", "text": "@AurelioSuarez @ColombiaHumana_ @IvanDuque No se\u00f1or ese no es el problema, esto funciona en orden de pila, primero en comprar, primero en recibir. Las vacunas se distribuyen en lotes de producci\u00f3n, y en orden de compra. Si Colombia no ha comprado nada, no va a recibir nada"}, {"id": "1349724659206533120", "text": "@EusebioLeal2 @ing_angarita7 @yesid977 @alex_guaza @juliansolish @AlexLopezMaya @MarcelWorldd @IvanDuque @larepublica_co A usted le pagan por defender al desgobierno de Duque, al menos modere el lenguaje que es con dineros de nuestros impuestos que usted traga."}, {"id": "1349724657528696833", "text": "Aunque den de baja a N\u00e1rquez como a otros bandidos, nos quedan debiendo la investigaci\u00f3n, juzgamiento y castigo de la Farcpol\u00edtica.\n Sin identificar y castigar a los escondidos traidores a la Patria, la historia seguir\u00e1 repiti\u00e9ndose\n@IvanDuque https://t.co/5JkvmTqT6G"}, {"id": "1349724654190006272", "text": "@DanielSamperO @SenorCaicedo @petrogustavo Esto es similar al papel que cumple el aboganster Botija o letrina Granados . Siempre en defensa de la verdadera escoria o lumpen social .  Totalmente de acuerdo con usted @SenorCaicedo"}, {"id": "1349724651321237504", "text": "@trialismojurid2 @petrogustavo Que rabia que los gringos y Europeos sean los inventores de la Vacuna; esos que tanto odian los zurdos empobrecedores; esperen la vacuna Cubana o Rusa, cre\u00f3 que esas son gratis y sin patentes como su merced quiere."}, {"id": "1349724648653643778", "text": "@smilelalis @GustavoBolivar Jueputa gobierno de malparidos.... 21 D\u00f3lares la vacuna de Astrazeneca mientras a otros pa\u00edses a 4 d\u00f3lares... Hijueputas!!! @IvanDuque narcocerdo corrupto!!! Negocio o ineptitud?. https://t.co/gEL3OhkuSq"}, {"id": "1349724642194296833", "text": "@AlexLopezMaya @IvanDuque El negociador es un estupido ."}, {"id": "1349724642085400583", "text": "@manolitosalazar @IvanDuque @RoyBarreras @manolitosalazar que opina de un asesino como matarife proponiendo un cambio para salvar el pa\u00eds o es que eso s\u00ed tiene sentido para ud"}, {"id": "1349724637563916288", "text": "@donborji @DanielSamperO Atl\u00e9tico de mineiro vs selecci\u00f3n Colombia.\nQu\u00e9 goliada que nos metieron \ud83d\ude2c"}, {"id": "1349724630664310785", "text": "@DanielSamperO @richizuluaga @leocharrisg Para elegir, el requisito es ser ciudadano en ejercicio. Luego, por supuesto, la sensatez personal de estudiar, analizar, confrontar, filtrar y descartar, asuntos en que se meten los \"ismos\" para mentir, desinformar y dividir.\nNo es lo que soy, es en lo que quieren convertirnos."}, {"id": "1349724627384348673", "text": "@charoguerra @IvanDuque Una cosa es el programa y otra es su ejecuci\u00f3n. Quisiera saber c\u00f3mo va hoy el desarrollo del programa (Tan aplaudido en Davos Suiza) de la siembra de los 180 millones de \u00e1rboles que prometi\u00f3."}, {"id": "1349724614168092672", "text": "Aislamiento selectivo con restricci\u00f3n....... #DuqueInepto https://t.co/tRk8vqHPRz"}, {"id": "1349724600763109376", "text": "@IvanDuque @MinSaludCol @MinInterior Dictadorcito cite al senado y a la camara ya, el pais colapsado y Los senadores corruptos del centro democratico en vacaciones es el colmo...\n\nPara cuando la vacuna ???#cerdo https://t.co/q8phGBHq2l"}, {"id": "1349724588004016129", "text": "@millersoto @PGN_COL @SandraFARC @Sergio_FARC @IvanDuque \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f bien hecho!!\nApoyo Total."}, {"id": "1349724583901843456", "text": "@jorgelora_ing @petrogustavo Pero es un gran avance..."}, {"id": "1349724574791815168", "text": "@DanielSamperO Todas las hicieron entre el nacimiento de ni\u00f1o Dios y la llegada del nuevo 2021 jajajaja son unos bellacos. Ajajaajajajjaja"}], "meta": {"newest_id": "1349725357813899268", "oldest_id": "1349724574791815168", "result_count": 100, "next_token": "b26v89c19zqg8o3foshvhes3u4omrunalyhk7ngg4uhkt"}}