{"data": [{"id": "1349555489030483974", "text": "@angelamrobledo @IvanDuque Regrese al geriatrico y deje de robarse el sueldo."}, {"id": "1349555468813922307", "text": "@LuisLuperdomo @apoyo_e @petrogustavo @CorteSupremaJ Y preguntamos a @FiscaliaCol @MinInterior @PGN_COL \u00bfc\u00f3mo va la investigaci\u00f3n y sentencia contra @petrogustavo por la #LaBolsaDePetro?"}, {"id": "1349555444667265026", "text": "@Laferve @IvanDuque @RoyBarreras @infobaeamerica Pajazos mentales Camarada"}, {"id": "1349555425415487488", "text": "@DanielSamperO @JulianRoman Petro dej\u00f3 las armas y este hijueputa no hace sino estigmatizarlo.\n\nHip\u00f3crita hijueputa."}, {"id": "1349555424694054913", "text": "Lo que le pas\u00f3 al alcalde de El Roble, Sucre, puede repetirse. \nEste es el llamado que hace @federicogomezla al Presidente @IvanDuque.  \nhttps://t.co/SfIX3qHhqL"}, {"id": "1349555418629091330", "text": "@July_Sam_ @fcarrilloflorez @Farc @IvanDuque hizo demasiado da\u00f1o ese camarero del narco tr\u00e1fico"}, {"id": "1349555390346899461", "text": "@matarifeco @CeDemocratico @IvanDuque Olvide el numero de las muertes y las masacres. Cada dia estamos peor, somos los principales culpables, por elegir a gente que no sabe representarnos. Hay que cambiar a este pais y ese cambio empieza por cada ciudadano. Estamos a tiempo. Hagamos las cosas bien y evitemos esto."}, {"id": "1349555373322231810", "text": "@julianquintanat @RoyBarreras @IvanDuque Pantalones bien puesto @UNPColombia por favor cuidar los pasos del abogado n\u00famero 1 que tiene Colombia en estos momentos @monicavalenciaa mis respetos....\n\nCoherencia y contundencia en lo que dice"}, {"id": "1349555372487561216", "text": "@Betocoralg @Jojare2 @CeDemocratico @IvanDuque Narco paramilitares corruptos asesinos."}, {"id": "1349555365445332993", "text": "@CancinoAbog @petrogustavo @PartidoFARC @AlejandroChar Cuando Petro d licencias a\u00e9reas a los narcos\nCuando sea testaferro de los narcos\nCuando sea financiado por los narcos\nCuando tenga finca con laboratorio de drogas\nCuando tenga empresas producto de la droga\nCuando sea un narcoterrateniente\nPodr\u00e1s compararlo con tu jefe el Matarife"}, {"id": "1349555307685490688", "text": "@pulzo @IvanDuque No hagan viral a ese delincuente ni lo vuelvan noticia, no m\u00e1s ese bandido y su bandola."}, {"id": "1349555302270722050", "text": "@AlvaroUribeVel Jajaja de qu\u00e9 hablan si no hay ni contratos en la red.\nLe recuerdo se\u00f1ores que ustedes compran los medicamentos con la plata de los colombianos, por lo tanto los contratos son de car\u00e1cter p\u00fablico su divulgaci\u00f3n, se debe saber cu\u00e1nto vale y como de va a entregar dichas vacunas."}, {"id": "1349555279063621632", "text": "@ELTIEMPO Ya comenz\u00f3 el #Globalista Miss Col. @IvanDuque a retomar el cumplimiento de su agenda de mes en mes ..."}, {"id": "1349555252832448515", "text": "@Sergio_FARC @IvanDuque @millersoto Usted est\u00e1 acusando al presidente Duque de homicida?\nLas FARC fueron y son los homicidas.\nRespete a @IvanDuque"}, {"id": "1349555240840941573", "text": "@IvanDuque @MinSaludCol @MinInterior Lech\u00f3n de mierda, hasta cuando esperamos las vacunas maricon? \ud83e\udd21\ud83e\udd21\ud83e\udd21\ud83e\udd21\ud83e\udd21\ud83e\udd21"}, {"id": "1349555216841015301", "text": "@AlvaroUribeVel Nunca lo van a lograr"}, {"id": "1349555202458845185", "text": "@jsantric_farc @IvanDuque @RoyBarreras @infobaeamerica Camarada d\u00edgale a Ivan M\u00e1rquez que la revocatoria al Presidente solo existe en la Cabeza de Roy"}, {"id": "1349555199862583298", "text": "@petrogustavo Enamorado del fruto de los dem\u00e1s!"}, {"id": "1349555193306869762", "text": "Cuando va ha ponerse los pantalones @IvanDuque ??? Cuando lleguen las vacunas? https://t.co/kWA8Dzy6I9"}, {"id": "1349555178316423170", "text": "@cardenasjorgee @IvanDuque @PartidoFARC Que deducciones m\u00e1s bobitas. Cuando de eso nada tiene que ver ninguno con el otro. Sale a defender al ni\u00f1o \ud83d\udc37-RATA y se nota la poca capacidad de entender, aceptar y disernir la pol\u00edtica del narco-estado. Esos de las FARC nada tiene que andar haciendo con vacunas. Se\u00f1or."}, {"id": "1349555170267561992", "text": "@lorenzmurcia Todo esto de acuerdo con las disidencias, narco congresistas, @IvanDuque y narcoasesinos  amigos de @JuanManSantos ...!!!"}, {"id": "1349555158267678720", "text": "@ElNegroRoble @Jorgesanz1986 @CancinoAbog @petrogustavo @PartidoFARC @AlejandroChar Y que tomo la palabra, que idiota creyendo que eso es una respuesta contundente jajajajajajaja"}, {"id": "1349555132678234115", "text": "@IvanDuque Y toca agradecerle por hacer su trabajo?"}, {"id": "1349555120682512388", "text": "@CancinoAbog @petrogustavo @PartidoFARC @AlejandroChar Ya sali\u00f3 otro hp a apoyar al clan char grito de la reuni\u00f3n uribe-char"}, {"id": "1349555111446663169", "text": "@JulianEnriqueGo @AlvaroUribeVel La izquierda es decir los malos son el degradamiento social https://t.co/6nx2d0SSuc"}, {"id": "1349555104005959682", "text": "#IMPORTANTE El brazo militar de la izquierda, por segunda vez dan apoyo abierto a Roy Barreras, Iv\u00e1n Cepeda y Gustavo Petro, Srs. @CarlosHolmesTru, @IvanDuque, @PoliciaColombia @COL_EJERCITO necesitamos que se haga el milagro \ud83d\udca3\ud83d\udca3\ud83d\udca3 https://t.co/Q8a10yscvh"}, {"id": "1349555102688944129", "text": "@Jorgesanz1986 @CancinoAbog @petrogustavo @PartidoFARC @AlejandroChar Hablas medias verdades y mentiras us\u00e1ndolas como humo distractor, @petrogustavo fue el que reclamo su autoria en la toma, es el mismo Gustavo Petro muy emocionado y feliz"}, {"id": "1349555100549845000", "text": "@Geldaza @IvanDuque @MinSaludCol @MinInterior Jajajaja, que falta de respeto con porky"}, {"id": "1349555091225894913", "text": "@FiscaliaCol que ha pasado con el proceso de Andres Felipe arias alias uribito ? Donde est\u00e1 preso ? Si esta preso? @GustavoBolivar @petrogustavo @DavidRacero @LevyRincon @Betocoralg @YoAlejoV @MJDuzan @Margaritarosadf @DCoronell @LosDanielesOp"}, {"id": "1349555087954341888", "text": "@CancinoAbog @petrogustavo @PartidoFARC @AlejandroChar Lo que no vamos a olvidar es a @CancinoAbog  el lameculos oficial del Uberrimo!"}, {"id": "1349555087295852544", "text": "El conocido presidiario narcoparamilitar genocida y matarife @AlvaroUribeVel dijo \u201cjuventud-FARC\u201d y los empezaron a masacrar qu\u00e9 coincidencia tan Hijueputa. Los uribestias si se tragan el cuento el pueblo no malparido. #niunvotomasporelcentrodemocratico\n@FiscaliaCol investiguen https://t.co/QlG8miLKqe"}, {"id": "1349555080694013952", "text": "@angelamrobledo @IvanDuque F\u00e1cil postura la de criticar as\u00ed...  sin aportar, sin construir: siempre es m\u00e1s f\u00e1cil ser as\u00ed, que crear, proponer: su creatividad mucho no aporta..."}, {"id": "1349555064868925443", "text": "@Jcvaldi @andresge27 @Zuletalleras @IvanDuque No pueden desmontar, entonces porque han hecho todo lo posible por tumbar los acuerdos, porque incumplen con programas de resocializacion.\nLa verdad no es lo que usted dice, es simplemente lo incompetente que es Duque y su equipo de gobierno que en s\u00ed es mezquino."}, {"id": "1349555049978945536", "text": "@DanielSamperO Ah\u00ed est\u00e1 el acuerducho de paz que tanto ha apoyado"}, {"id": "1349555044916621312", "text": "@JavierBarreraA @AlvaroUribeVel https://t.co/tfYx48V8Tv\nEste es el verdadero amigo."}, {"id": "1349555032505638914", "text": "@IvanDuque que su amigo Bolsonaro, con todo lo bruto que es, simplemente no es tan pendejo como para rechazarla. https://t.co/90KFHAsCVX"}, {"id": "1349555025723461633", "text": "@JavierBarreraA @AlvaroUribeVel Y yo...gusfajo petro...el presidente de las FARC."}, {"id": "1349555012477870080", "text": "@AlvaroUribeVel Q dolor de soportarlo a usted expresidiario."}, {"id": "1349555007021056009", "text": "@AlvaroUribeVel Lo mismo hace petro criminal indultado.\nal criminal, violador, narco, terrorista nunca se indultan, se encarcelan o se d\u00e1n de baja.\nahi tenemos tambien las consecuencias de los honorables hampones farc."}, {"id": "1349554990134816768", "text": "@AlvaroUribeVel Uribe e Iv\u00e1n M\u00e1rquez son la misma mierda"}, {"id": "1349554983491035136", "text": "C\u00f3mo olvidar los actos terroristas del M-19 @petrogustavo @PartidoFARC Crimen de lesa humanidad secuestr\u00f3 En Barranquilla hay Progreso turismo Econom\u00eda Gracias a la labor del se\u00f1or @AlejandroChar #ProhividoOlvidar https://t.co/vKAKv3V8M2"}, {"id": "1349554972082532353", "text": "@matarifeco @CeDemocratico @IvanDuque @IvanDuque @CarlosHolmesTru este es el pa\u00eds en el que quieren hundir s la poblaci\u00f3n colombiana. Un pa\u00eds lleno de miedo y muerte para favorecer a unos criminales tales como @AlvaroUribeVel"}, {"id": "1349554963853283330", "text": "@intiasprilla @IvanDuque Despu\u00e9s de 8 a\u00f1os de santos, la culpa es de Uribe hay que ser muy hijodemamerto pa opinar lo que opina el sobrino que contrata t\u00edas"}, {"id": "1349554938863607809", "text": "@intiasprilla @IvanDuque Si quiere nos aplicamos la Rusa hp narcoterrorista"}, {"id": "1349554930416291841", "text": "@donadolforivas La vacuna contra la corrupci\u00f3n la tenemos en nuestras manos  es :  @petrogustavo futuro presidente de Colombia.\nDuelale a quien le duela ."}, {"id": "1349554904344522753", "text": "Definici\u00f3n de Bertolt Brecht https://t.co/vBi5hAm4Wa"}, {"id": "1349554893191852034", "text": "@IvanDuque @IvanDuque por que no le vaja el sueldo a los congrencistas y con eso se los da a los m\u00e9dicos que es lo mas primordial respete..."}, {"id": "1349554882341183491", "text": "@cardenasjorgee @IvanDuque @PartidoFARC Jorge C\u00e1rdenas hablando de vacunas y el vacunando a la dominguez"}, {"id": "1349554854528692226", "text": "La izquierda Colombiana se esta destruyendo por si sola, cuando las Farc expresan apoyo por una figura politica, pierde credibilidad y una buena imagen frente a los ciudadanos de la republica. En Colombia, no votaremos por criminales!\n\n@AlvaroUribeVel \n@CeDemocratico"}, {"id": "1349554850649034752", "text": "@fabioji98704455 @ledamejia21 @IvanDuque @santosfarc Los narcoterroristas de las #FARC deben estar en una c\u00e1rcel, y con overol naranja."}, {"id": "1349554847238946818", "text": "@MaBetty10 @AlvaroUribeVel @elmontonero_pe No falta el mamerto \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23"}, {"id": "1349554819510501376", "text": "@DanielSamperO ESA ES LA PAZ DE SU FAMILIAR @JuanManSantos"}, {"id": "1349554790896988160", "text": "@Zuletalleras @IvanDuque Debe ser que tiene informaci\u00f3n confidencial de los contratos para estar tan seguro..aunque su funci\u00f3n es defender al gobierno de turno..!!"}, {"id": "1349554784647442435", "text": "@CancinoAbog @petrogustavo @PartidoFARC @AlejandroChar Q tal este hijueputa lambon descarado uribestia"}, {"id": "1349554718373249029", "text": "@IvanDuque @MinSaludCol @MinInterior Oiga las vacunas  pa cuando?,  Colombia est\u00e1 en una crisis sanitaria, adem\u00e1s la gente se est\u00e1 muriendo de hambre porque no puede salir a trabajar, la delincuencia est\u00e1 disparada, esto es una tragedia!, Gobierne y dejele el papel de presentador de tv a otro!"}, {"id": "1349554678036652035", "text": "@DanielSamperO AHORA SE LAS VIENEN A TIRAR DE DIGNOS!"}, {"id": "1349554667236306944", "text": "@NadiFadia @millersoto @PGN_COL #ApoyoAMiller ayer la horda sac\u00f3 un ht violento que pone en riesgo al se\u00f1or presidente @IvanDuque a trav\u00e9s d esta red ese ht fue denunciado y ahora la Fiscalia se encarga d investigar a todos los matoneros violentos q ponen en riesgo la vida del  mandatario miller dice la verdad"}, {"id": "1349554644159262720", "text": "@CancinoAbog @petrogustavo @PartidoFARC @AlejandroChar Excelente"}, {"id": "1349554624748023808", "text": "@AlvaroUribeVel Nadie va aceptar esa supuesta coalici\u00f3n a esos hijueputa falsos, deje de desinformar y generar TANTO odio.\n\nEl otro a\u00f1o lo acabamos en las urnas.\nA usted y la partida de mafiosos que est\u00e1n en su ileg\u00edtimo partido, z\u00e1ngano MALPARIDO."}, {"id": "1349554622927659011", "text": "@IvanDuque Bobo hijueputa."}, {"id": "1349554569848696833", "text": "@Betocoralg @CeDemocratico @IvanDuque \"Compa\u00f1eros que no cuidan las comunicaciones\""}, {"id": "1349554537510686720", "text": "@Alfarero30 El adorno del congreso @JERobledo"}, {"id": "1349554532691402755", "text": "@MinSaludCol @IvanDuque Sin ayuda al pueblo est\u00e1n buscando una revoluci\u00f3n francesa pero a lo criollo, ojala la gente  tome consiencia de la importancia de votar de forma pensante"}, {"id": "1349554527519846401", "text": "@AlvaroUribeVel Cual plan de vacunaci\u00f3n ? https://t.co/gwaMoQ8z0A"}, {"id": "1349554510142853120", "text": "@Gran00Patriarca @JoseGiraldoR31 @MaPaulaFonseca @HOLLMANMORRIS @petrogustavo Dr Montes con circular roja ...o la inmobiliaria Praga due\u00f1a del cerro de la conejera y miles de denuncias que pronto le llegaran . NO SE ENAMORE"}, {"id": "1349554502840541184", "text": "Incre\u00edble q la @opsoms se preste para semejante burla, si el gob @IvanDuque\nni siquiera ha comprado vacunas. \nCuauht\u00e9moc Ruiz, tiene q averiguar primero antes de hacer declaraciones de este tama\u00f1o. \n\u00bfCu\u00e1les programas de inmunizaci\u00f3n de covid-19 si no hay vacunas? \ud83e\udd26\u200d\u2640\ufe0f\ud83e\udd26\u200d\u2640\ufe0f https://t.co/whUc2EM5zr"}, {"id": "1349554502656004098", "text": "@ExpansionMx M\u00e1s fraudulento que la detenci\u00f3n del bisexual de, @AlvaroUribeVel..."}, {"id": "1349554492660985867", "text": "@infopresidencia @IvanDuque Presidente al enfermero Freddy Beltran en la clinica de occidente no le han pagado desde hace mas de 6 meses y como el he visto miles de casos @AdresCol de donde sacan las cifras? @losdaniels @NoticiasUno @lasdosorillas @LaPullaOficial"}, {"id": "1349554472972922882", "text": "Seg\u00fan esta Honorable Asesina decirle a @IvanDuque \u201cAsesino\u201d no es acusarlo de \u201casesino\u201d es una \u201csimple opini\u00f3n\u201d. Bueno yo opino #FarcAsesinos https://t.co/glahXPcpmv"}, {"id": "1349554470770892803", "text": "Iv\u00e1n M\u00e1rquez y @alvarouribevel, dos de los males m\u00e1s grandes que tiene el pa\u00eds. https://t.co/6MyKAiXUOP"}, {"id": "1349554470661869572", "text": "\"#COVID\u30fc19:\n\n#Colombia extiende el aislamiento selectivo hasta el 28 de febrero #a\u00f1o2021\"\n\n@Colombia\n\n@infopresidencia\n@IvanDuque\n@MinSaludCol\n\nhttps://t.co/buytB3rj3A"}, {"id": "1349554416844763139", "text": "@CancinoAbog @petrogustavo @PartidoFARC @AlejandroChar Est\u00e1s como Luis Carlos! Preg\u00fantale a @AlejandroChar por el MEGATANQUE y por qu\u00e9 est\u00e1 metido en lo del exsenador Pulgar! https://t.co/YBFmrC0Gqp"}, {"id": "1349554367825932288", "text": "Primero #Santrich agradece a @petrogustavo y a @RoyBarreras sus buenos oficios en debate del Senado y ahora #ivanmarquez los invita a una coalici\u00f3n  electoral. Graznan como patos...."}, {"id": "1349554338029592583", "text": "@_yo_opino Definitivamente este viejito haga @JERobledo tiene demencia senil"}, {"id": "1349554306966573056", "text": "@ClaudiaLuci0222 @IvanDuque Si Roy Barreras ahora PETRISTA...... Esa foto est\u00e1 incompleta\n#SantrichMarquezPolitica https://t.co/S2niNpbPab"}, {"id": "1349554302533165056", "text": "Otro bandido indultado fue petro, ahi tienen las consecuencias tambien\n@AlvaroUribeVel"}, {"id": "1349554291665739776", "text": "@UribistaSmpre Tiene raz\u00f3n sr cuidado no permitamos que uribe y su grupo de corruptos sigan desangrando este pa\u00eds. Que dejen de robar y que @IvanDuque aprenda por lo menos a leer."}, {"id": "1349554246618898436", "text": "@yezidgarciaa @petrogustavo De parte del Sr.\ud83d\udca9"}, {"id": "1349554205233655808", "text": "@Sergio_FARC @IvanDuque @millersoto Narcoterrorista de la farc lo sabe todo el mundo https://t.co/p3NR4ZxhfS"}, {"id": "1349554183863758854", "text": "@millersoto @PGN_COL @SandraFARC @Sergio_FARC @IvanDuque Miller todo nuestro apoyo para que este proceso llegue a Feliz t\u00e9rmino, no, soy abogado pero se que todos en twitter uribistas apoyamos esta causa y lo que tengamos que hacer se hace, estos criminales se quieren apoderar de Colombia a punta de infamias y esto tiene que acabar"}, {"id": "1349554167203950592", "text": "@DanielSamperO Defendiendo sus bandidos."}, {"id": "1349554133905379329", "text": "@CancinoAbog @petrogustavo @PartidoFARC @AlejandroChar Que comentario tan asqueroso \ud83e\udd2e"}, {"id": "1349554130117947393", "text": "@AlvaroUribeVel JA, JA, NO ME HAGA REIR. NO ES EL SE\u00d1OR MACIAS QUE DICE \" LOS CONGRESISTAS QUIENES MAS GASTAN EN EL PA\u00cdS\", NO ES MUCHO M\u00c9RITO ENTRE ESE PROCESO DE DONARSE DINERO PARA SUS FUNDACIONES Y LIBRARSE DE LOS DE LA DECLARACION DE RENTA, JA! ESO ES COMO CAMBIAR LA PLATA DE BOSLILLO NO MAS https://t.co/DlFHy7FplE"}, {"id": "1349554115752435717", "text": "@AlvaroUribeVel El diario chismoso ahora est\u00e1 instigando para seguir televobiando  la situaci\u00f3n del Pa\u00eds ? Descarados c\u00ednicos , as\u00ed mostrar\u00e1n entonces el montaje que hicieron para enviar nuevamente a las armas a quienes alguna vez tuvieron intension de Paz ."}, {"id": "1349554101667966977", "text": "@CancinoAbog @petrogustavo @PartidoFARC @AlejandroChar \u00c1LVARO URIBE L\u00cdDER DEL CARTEL DE MEDELL\u00cdN"}, {"id": "1349554093342281732", "text": "Y en Colombia hasta \"Febrero\" (no dieron fecha exacta)!! Tener un gobierno inepto cuesta m\u00e1s vidas cada d\u00eda! @MinSaludCol @IvanDuque https://t.co/a4gMpaycWL"}, {"id": "1349554086203502595", "text": "@heidy_up @ColombiaHumana_ @UP_Colombia @IvanDuque @Bogota @anateresabernal @susanamuhamad @petrogustavo @AidaAvellaE Haciendo esto demuestra su profunda ignorancia y ganas de protagonismo en la coyuntura nacional. Municipalizar las vacunas implicar\u00eda mayor brecha territorial y menor control en los recursos ya centralizados del FOME. Es tarea del GobNal, que absurda propuesta!"}, {"id": "1349554069560561667", "text": "@millersoto @PGN_COL @SandraFARC @Sergio_FARC @IvanDuque Lambon ser\u00e1 que el presidente no tiene quien lo defienda ?"}, {"id": "1349554062723833863", "text": "@cardenasjorgee @IvanDuque @PartidoFARC Ay no, por favor. Resultan comprando la vacuna a China que nos cuesta 78 d\u00f3lares cada una."}, {"id": "1349554059791970306", "text": "@IvanDuque Es necesario ampliar los beneficios para pago de impuestos de a\u00f1os anteriores."}, {"id": "1349554030662582272", "text": "Pero que m\u00e1s podemos esperar en un pa\u00eds en donde da c\u00e1rcel decirle delincuente al delincuente.... claro todo con la ayuda del cogobierno de los medios... por favor averig\u00fce @MJDuzan @petrogustavo https://t.co/nirEJEo6JL"}, {"id": "1349554021036666880", "text": "@RevistaSemana @VickyDavilaH @JERobledo @JERobledo HP tan fastidioso... no aporta nada al pa\u00eds... solo rob\u00e1ndose el sueldo de congresista y fuera solo un periodo, ese hp lleva toda la vida viviendo a costilla de los colombianos y para que? Para nada, 30 y pico de millones para esto?"}, {"id": "1349553977722023936", "text": "@angelamrobledo @IvanDuque Para que las vacunas transg\u00e9nicas? Para manipular nuestro ADN sin consentimiento informado al antojo de la fundaci\u00f3n Gates. Ahora con ayuda de las 5 G. O me equivoco?"}, {"id": "1349553957312598016", "text": "@ArielAnaliza @IvanDuque Por poco el minimi de alias Gonzalo dice que Duque cre\u00f3 el virus chino."}, {"id": "1349553949154701312", "text": "Pueden arrancar con @IvanDuque..."}, {"id": "1349553942074679297", "text": "Bueno se\u00f1ora y cuando el ya conocido presidiario narcoparamilitar genocida y matarife @AlvaroUribeVel llamo a los j\u00f3venes colombianos \u201cjuventud-FARC\u201d y inexplicablemente empezaron a masacrar j\u00f3venes en Colombia que hace la @FiscaliaCol contra este trino o q investiga?? Nada a\u00fan.. https://t.co/PbkBlpjplj"}, {"id": "1349553936219435009", "text": "Quiero que @IvanDuque me haga llamar ma\u00f1ana para que me posesione la otra semana en un nombramiento d\u00f3nde no tenga que madrugar, me paguen 10 palos maso y no me toque hacer mucho. Renuncio a la idea de la abuela reina de Genovia."}, {"id": "1349553934998925313", "text": "@EsMemorable Pero el dr @AlvaroUribeVel s\u00ed actu\u00f3 contra los malvados narco-terroristas de las FARC, ELN, Autodefensas y todas las formas de crimen!!!, Gracias a Dios por habernos dado al mejor presidente en la historia de este pa\u00eds que nos salv\u00f3 de ser un estado fallido"}, {"id": "1349553932931133441", "text": "@juanmanuelgalan @stevenarce @IvanDuque @Fruizgomez La pol\u00edtica y el descarado ejercicio de ejercer la profesi\u00f3n de la politiqueria. Ustedes son todos la misma vaina. Farsantes, mentirosos, oportunistas, manipuladores, hip\u00f3critas. Tanto estudio perdido, como para que, o que. !? https://t.co/0eGBpaUiV5"}, {"id": "1349553928556445696", "text": "Todo lo que se trate de odio contra @IvanDuque y el expresidente @AlvaroUribeVel arriba dice: a @JulianRoman le gusta, que ser\u00e1? Falta de criterio? S\u00f3lo lleva odio? @JulianRoman debes mirar y analizar, si eres llamado a Paz \ud83d\udc4d\ud83c\udffc"}], "meta": {"newest_id": "1349555489030483974", "oldest_id": "1349553928556445696", "result_count": 100, "next_token": "b26v89c19zqg8o3foshvhajjv943boj9hyyeib6hrldh9"}}