{"data": [{"id": "1349553571663110145", "text": "@millersoto @PGN_COL @SandraFARC @Sergio_FARC @IvanDuque Duque es un irresponsable culpable de muchos de los homicidios en el pa\u00eds, espero mi denuncia."}, {"id": "1349553532748365826", "text": "@HOMBREDEFE5 @HdoPinillaPatin @IvanDuque Mientras Iv\u00e1n Duque entrega el pa\u00eds al Comunismo y el nuevo orden mundial\nhttps://t.co/v4OVPLPlWj"}, {"id": "1349553529837539330", "text": "@juanpag0127 @MinSaludCol @INSColombia @Fruizgomez @ViceColombia @Supersalud @MinInterior @UNGRD @IvanDuque @urnadecristal @infopresidencia @elmermontana @robertoortizu @DianaRojasCali @juanmartinbc @AlcaldiaDeCali Ya est\u00e1 tan juicioso publicando d\u00eda a d\u00eda estas cifras... porq no p\u00fablica la de hoy tambi\u00e9n, continu\u00e9 inform\u00e1ndonos."}, {"id": "1349553514759020546", "text": "@Sergio_FARC @IvanDuque @millersoto Por qu\u00e9 sigue con su alias de criminal?"}, {"id": "1349553512749920256", "text": "@HENRYCASTROPEL1 @mariolopez1959 @HOLLMANMORRIS @RoyBarreras @AABenedetti @velascoluisf @petrogustavo El problema es ese .....Creer que el centro ..o la izquierda ..o la derecha ideologias importadas abstractas son la panacea social ...cuando votemos por proyectos sociales , economicos reales y hojas de vida impolutas ese dia el pais cambiara. lo otro es poitiqueria barata"}, {"id": "1349553512066260992", "text": "@Jojare2 @PonchoZuleta \u00bfVa a estar en el concierto que est\u00e1 organizando su presidente @IvanDuque para cuando lleguen las vacunas?"}, {"id": "1349553510304641024", "text": "@petrogustavo Guerrilla puro guerrill9"}, {"id": "1349553506408140800", "text": "@millersoto @PGN_COL @SandraFARC @Sergio_FARC @IvanDuque Miller Soto haciendo pendejadas... vamos a ver en que termina..."}, {"id": "1349553478172110849", "text": "La Sala Disciplinaria fue escindida y extinta, entre otras cosas, por sus grandes esc\u00e1ndalos. El presidente @IvanDuque decide ternar y el Congreso elegir magistrado a este abogado. Ellos mismos los eligen para luego atacar la justicia y sus funcionarios. Verg\u00fcenza absoluta. https://t.co/voylnOOLXt"}, {"id": "1349553471712849921", "text": "@BluRadioCo El .@ONUHumanRights .@JMVivancoHRW respete a los Colombianos, como dice que en Colombia se levanta una piedra y sale un sicario.\n.@IvanDuque .@CancilleriaCol, el se\u00f1or Vivanco debe ser declarado persona no grata en Colombia... Que se vaya y respete al pa\u00eds."}, {"id": "1349553456307179520", "text": "Senador @RoyBarreras no son fake news, usted es el promotor de la revocatoria de @IvanDuque y el narcotr\u00e1ficante \u201cIvan Marquez\u201d p\u00fablicamente respalda su iniciativa \u00bfeso no es apoyo? Sin olvidar que el pr\u00f3fugo ya lo hab\u00eda mencionado, lo que lo oblig\u00f3 a tomar distancia p\u00fablicamente https://t.co/AgXumdiRfM https://t.co/FpjIRdUwF9"}, {"id": "1349553455044718592", "text": "@germant89159208 @hpgicht @petrogustavo el reino del hampa"}, {"id": "1349553442348556289", "text": "@ToroDeArena @petrogustavo Por que ellos mismos no hacen algo, quieren que los dem\u00e1s les hagan el favorcito de sacar esas lacras, son muy conformistas con la cajita mensual se conforman. Aqu\u00ed a muchos les gustar\u00eda recibir su cajita mensual pero a la mayor\u00eda no creo, ah\u00ed est\u00e1 la historia"}, {"id": "1349553435163713540", "text": "@LuisGuillermoVl @JERobledo Profe, @MiguelAngelNuit al responderle, le est\u00e1 dando la raz\u00f3n, lo invito a releer nuevamente su trino."}, {"id": "1349553416985571328", "text": "@Alfarero30 @millersoto @PGN_COL @SandraFARC @Sergio_FARC @IvanDuque Que estamos para las que sea.\nCon todo x COLOMBIA Y NUESTRO PRESIDENTE"}, {"id": "1349553404486561796", "text": "Ojo con el 22, https://t.co/ZWw51I3J7m"}, {"id": "1349553391039557632", "text": "@cardenasjorgee @IvanDuque @PartidoFARC Jejeje habl\u00f3 el mantenido"}, {"id": "1349553377257074688", "text": "@mariela_poveda @IvanDuque @JEP_Colombia Totalmente de acuerdo \ud83d\udc4d\u2705\ud83c\udde8\ud83c\uddf4"}, {"id": "1349553351541841921", "text": "@AlvaroUribeVel Debe seguir pico y c\u00e9dula y toque de queda para que podamos seguir viviendo en una nueva normalidad \n\nIn\u00fatil soltar a todo el mundo y luego encierro. No est\u00e1 bien \n\nTampoco las marchas y las reuniones de personas \n\nEvidente que estamos llenos"}, {"id": "1349553345988587520", "text": "Y le va hacer la vida cuadritos a @IvanDuque \n\nhttps://t.co/CJw3HOBmgr"}, {"id": "1349553321904893952", "text": "@verdolaga2323 @petrogustavo El jard\u00edn bot\u00e1nico del alienado comunista Petro"}, {"id": "1349553297485664256", "text": "@Sergio_FARC @el_fachos @IvanDuque @millersoto A ver se es homicida por accion u omision, tener un a\u00f1o para preparse para los picos, pero autorizo dia sin IVA, no PCR en aeropuertos, abrir comercio etc, esa mediocridad tambien lo hace culpable de las muertes de miles."}, {"id": "1349553273993359360", "text": "@AlvaroUribeVel Ser\u00e1 que est\u00e1n hablando del programa de vacunacion de las BACRIM!"}, {"id": "1349553265319550977", "text": "@Sergio_FARC @IvanDuque @millersoto Haga le payaso"}, {"id": "1349553254385016832", "text": "@marcoporchile @petrogustavo @davidrkadler @yanisvaroufakis Marco.... narco.. cuentanos del grupo de puebla!!!!! Va bien el calendario?"}, {"id": "1349553213901574148", "text": "@DanielSamperO Se me quedaron por fuera ocho mil asuntos del Gobierno de Ernesto Samper."}, {"id": "1349553179529244673", "text": "@RobertoMTico @IvanDuque Dios lo escuche hay que prenderle una velita a la virgen de Chiquinquir\u00e1"}, {"id": "1349553143785410560", "text": "@IvanDuque @MinSaludCol @MinInterior Una duda, la educaci\u00f3n escolar seguir\u00e1 siendo virtual o habr\u00e1 posibilidad de alternancia en este semestre?"}, {"id": "1349553115587084292", "text": "@ClaudiaLuci0222 @IvanDuque @JEP_Colombia La ra\u00edz de esto es la firma de la TAL PA$$ de FARCSANTOS, nos vendi\u00f3 a la guerrilla, m\u00e1s triste los que le creyeron votando por esa falsa PA$ Y APLAUDIERON COMO FOCAS, no hay peor ciego que el que no quiere ver. Como los noticieros tapan todos lo muertos de la TAL DICIDENCIA."}, {"id": "1349553085811716096", "text": "@CARLOSFMEJIA @AlvaroUribeVel Todas esas babosadas se les cay\u00f3 desde el d\u00eda que traicionaste al pueblo que dijo NO a los acuerdos de la Habana, esas tesis no dieron fruto porque la rais est\u00e1 podrida."}, {"id": "1349553070636724229", "text": "@EuNaytiri @escobarp2013 @JoseCuelloB @petrogustavo Pues creo que la mentirosa es usted:\nhttps://t.co/URv3Tgq3s4"}, {"id": "1349553031734550532", "text": "@ximenepa @IvanDuque Como dijo dijo un compa\u00f1ero de la empresa a otro, venga nos tomamos un Guaro y que viva la hipocres\u00eda.\ud83e\udd23\ud83e\udd2d"}, {"id": "1349553029025042434", "text": "S\u00ed dej\u00f3 las armas pero lo entramparon. No le dejaron otra alternativa. https://t.co/ZRGxQvGKdB"}, {"id": "1349553007642472449", "text": "@DanielSamperO @fcarrilloflorez @PGN_COL *Desmientanme."}, {"id": "1349552995789402119", "text": "@AlvaroUribeVel Curiosamente su ideolog\u00eda paso de derrotar el capitalismo y la oligarqu\u00eda, para irse con toda contra el Uribismo.\n\nDefinitivamente la ideolog\u00eda de mantener un pa\u00eds en orden y estable les molesta a la izquierda de gran manera.\n\n\ud83d\udcaa\ud83c\udffc#JuntosSomosMas\ud83d\udcaa\ud83c\udffc"}, {"id": "1349552986188558336", "text": "@elmalpajorro @lindajpaez @petrogustavo @Matador000 @NicolasMaduro @Twitter @PalomaValenciaL @MariaFdaCabal @IvanDuque @UribeVelez Creo que Usted estar\u00eda encantado si yo tuviese por  avatar una imagen de su camarada Santrich!"}, {"id": "1349552978550779904", "text": "@millersoto @PGN_COL @SandraFARC @Sergio_FARC @IvanDuque Excelente iniciativa Doc, o se les acaba la pendejada de andar acabando el buen nombre de las personas o se dedican otra cosa, ya est\u00e1 bueno."}, {"id": "1349552951711432705", "text": "https://t.co/h7ttfG71ZN\n\nQUE LES QUEDE MUY CLARO A @IvanDuque @AlvaroUribeVel @tomasuribeEco  Q CON HAMPONES, CRIMINALES DE LESA HUMANIDAD, VIOLADORES, NARCOS SE NEGOCIA, NI SE INDULTAN, SE LE D\u00c1 DE BAJA O CARCEL A PERPETUIDAD.\nAH\u00cd TIENES LAS CONSECUENCIAS"}, {"id": "1349552931960459265", "text": "@DanielSamperO Todo el rechazo contra el Terrorismo de Estado, el asesinato de l\u00edderes sociales, la narco-finca de Guasca, la narco-valija diplom\u00e1tica de Gustavo J\u00e1come Lemus de 1984, contra las implicaciones de Virgilio Barco en el exterminio de la Uni\u00f3n Patri\u00f3tica, etc."}, {"id": "1349552921969651713", "text": "@IvanDuque @MinSaludCol @MinInterior O sea el salvese quien pueda porque a mi los colombianos me importan un culo, mientras mis amigos banqueros y empresarios esten facturando en resto de colombia que se coma un tarrado de mierda,va hasta el 28 de febrero."}, {"id": "1349552909969723395", "text": "@DonBendecido @elovgon @PlazaPoncho @PTiburona @elcaminante1982 @LEONSK05134309 @LeonSterimberg @jquintero65 @CarlosAcostaCJL @CamaraColombia @EmelRojasC @RicardoAriasM @conecta2_CR @HectorJPardoV @tdfbogota @PachecoCuello @ColombiaJu @dariogonzalezca @epalaciosenado @ColJustaLibres @pastoreduardoc @avivamiento @samuelazout @MarcoCSermoneta @marcospeckel @unidosxisrael @IsraelinSpanish @IsraelinCol @SenRubioPress @infopresidencia @CancilleriaCol @CarlosHolmesTru @IvanDuque @RevistaHyC @PremioAguila @CasaRocaSabanaN @CasaRocaMiami @casarocabogota @CasaRocaBmanga @CasaRocaBquilla @CasaRocaCali @PERIODICOVALOR1 @realDonaldTrump @Israel @estadoisrael @opsoms @JuanLozano_R \"Yahweh es mi luz y mi salvaci\u00f3n\n\u00bfDe qui\u00e9n temer\u00e9?\n\n Yahweh es la fortaleza de mu vida\n\u00bfDe qui\u00e9n he de atemorizarme?\n\nCuando se juntaron contra m\u00ed los que me persiguen y mis enemigos, para poder acabar conmigo, ellos tropezaron y cayeron\"\n\nSalmo 27:1-2\n\n#CreeenDiosycreeleaDios"}, {"id": "1349552883541401602", "text": "@millersoto @PGN_COL @SandraFARC @Sergio_FARC @IvanDuque EXCELENTE MILLER.\ud83d\udcaa\ud83d\udcaa\ud83d\udcaaTE NECESITAMOS DE SENADOR.\ud83d\udcaa\ud83d\udcaa\ud83d\ude4f"}, {"id": "1349552881297469441", "text": "@LuisEdu620829 Est\u00e1 CLARO!!President @JoeBiden\nJAMAS nos VER\u00c1 con buen ambiente mientras REINE EL URIBISMO. Hicieron TOODO \"LO MEJOR IDIOTA\" para la elecci\u00f3n. Hasta en Miami se metieron a joder por @POTUS convencid\u00edsimos de \ud83d\udca5ARRAZAR  @AlvaroUribeVel @MariaFdaCabal @CARLOSFMEJIA\nTIRO x la Cu.."}, {"id": "1349552875819704323", "text": "@AlvaroUribeVel @RevistaSemana haci\u00e9ndole campa\u00f1a pol\u00edtica al @CeDemocratico un cl\u00e1sico"}, {"id": "1349552869884702721", "text": "@IvanDuque @MinSaludCol @MinInterior Nooo tienen huevo como cree que la gente que esta desempleada desde marzo del a\u00f1o pasado va a sobrevivir si es que el.subsidio que aprobaron fue de 480.000 para diez meses y ahora disque 80.000 pesos mientras que ustedes se incrementaron el salario del 6% que gonorrea estoalobien"}, {"id": "1349552866147635209", "text": "@CancinoAbog @petrogustavo @PartidoFARC @AlejandroChar Prohibido olvidar. https://t.co/10cR1mKhkY"}, {"id": "1349552788146155520", "text": "@millersoto @PGN_COL @SandraFARC @Sergio_FARC @IvanDuque Miller, total apoyo a tu denuncia. \nEs momento de poner en cintura a estos \"congresistas\" que se creen, que a\u00fan est\u00e1n en el monte, donde eran los dioses haciendo su diab\u00f3lica voluntad..."}, {"id": "1349552787630157827", "text": "@RevistaSemana Ratificando su apoyo a los ideales de la @ColombiaHumana_  de @petrogustavo."}, {"id": "1349552787449905154", "text": "@olmedolopezm @AlvaroUribeVel Aprenda a leer se\u00f1or Olmedo, no lo dice el, lo dice la OPS."}, {"id": "1349552755678064641", "text": "@CancinoAbog @petrogustavo @PartidoFARC @AlejandroChar Alejandro char y familia tienen un historial bastante oscuro y usted lo sabe, siempre pasan defendiendo bandidos"}, {"id": "1349552748497403904", "text": "@millersoto @PGN_COL @SandraFARC @Sergio_FARC @IvanDuque Doctor Miller esos temas los maneja usted que es abogado, pero cuente con todo nuestro respaldo, ya es hora de que as\u00ed como ellos han puesto el grito en el cielo cuando se les ha dicho homicidas a\u00fan sabiendo el pasado que tienen, es tiempo de que respeten al presidente."}, {"id": "1349552727509118982", "text": "@nilsonagu @IvanDuque A @nilsonagu le cae esta calcoman\u00eda como pedrada ! https://t.co/I7ADKouspc"}, {"id": "1349552716343894016", "text": "@millersoto @PGN_COL @SandraFARC @Sergio_FARC @IvanDuque Excelente \ud83d\udc4f\ud83c\udffb \ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb"}, {"id": "1349552714506756096", "text": "@IvanDuque @MinSaludCol @MinInterior El Gobierno tuvo meses para adecuar el sistema de salud y garantizar condiciones para confinamientos sin hambre.\n\n\u00bfQu\u00e9 hizo? Ayud\u00f3 a los bancos, a Avianca, d\u00edas SIN IVA... Hoy no tenemos vacunas, ni sistema de salud adecuado, ni Renta B\u00e1sica, ni siquiera contratos firmados."}, {"id": "1349552704465625088", "text": "@AlvaroUribeVel Ya no se sabe cual es el brazo pol\u00edtico o el brazo armado del @PartidoFARC, como tampoco se sabe que papel cumple en todo esto el se\u00f1or @RoyBarreras."}, {"id": "1349552677949222917", "text": "@AlvaroUribeVel Gracia Ivan M\u00e1rquez por ayudar al centro democr\u00e1tico...\ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f\ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f\ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f"}, {"id": "1349552673780092930", "text": "@VISIONCBIA @JERobledo Ese viejo miserable se est\u00e1 robando el dinero de la mesada, no hace nada en absoluto. https://t.co/pK0HVmwkP5"}, {"id": "1349552640997384193", "text": "@luisalejo22 @CancinoAbog @petrogustavo @PartidoFARC @AlejandroChar Que lo suelten pa que vean"}, {"id": "1349552633627996165", "text": "@AlarconUbaldo16 @IvanDuque @RoyBarreras @CorteSupremaJ @TheJusticeDept As\u00ed es muy seguramente si investigan se va a encontrar con la sorpresa de q el tr\u00edo debe ser el patrocinador de el referendo q promueve la rata barreras"}, {"id": "1349552616506859524", "text": "As\u00ed nos tienen los s\u00faper alcaldes, gobernanates y estrategas de este pa\u00eds @QuinteroCalle @anibalgaviria @IvanDuque https://t.co/YeXfxBGvdn"}, {"id": "1349552611733741568", "text": "@intiasprilla @IvanDuque Imprima una foto del presidente Uribe y dej\u00e9 la traga gamin hpta"}, {"id": "1349552597154332673", "text": "@EmbacubaCol @ELTIEMPO @elespectador @Granma_Digital @SemanarioVOZ @semana @WRadioColombia \u00bfY los que no salen @DavidRacero @petrogustavo @GustavoBolivar, entre otros, es por qu\u00e9 no les pusieron a consideraci\u00f3n la carta o no resoaldan esa postura solidaria con el pueblo cubano que sufre por d\u00e9cadas de inhumano bloqueo y propaganda de terrorista?"}, {"id": "1349552557010595841", "text": "@DanielSamperO Por eso muchos no creen en los \"alternativos\", denuncian todo menos lo que les conviene, ante el terrorismo callan, ubican a sus alfiles en el Senado y no contentos, siguen descaradamente pidiendo indultos para otros criminales peores..."}, {"id": "1349552550324928512", "text": "@DanielSamperO Dejar la armar para que? Para que los extraditen... \ud83d\ude15 Como olvidar la campa\u00f1a del nefasto centro, en el que seg\u00fan este charlat\u00e1n se refugia ideol\u00f3gicamente.... \"Paz SI Santrich NO\" jajaja Tibios Hijos de Putas, Narco sobrino."}, {"id": "1349552539184877569", "text": "@RoyBarreras Si es la revocatoria de @IvanDuque tambi\u00e9n la apoyamos....."}, {"id": "1349552526278983683", "text": "@taltalivan Quien se puede sentir orgulloso cuando te conocen por Pablo Escobar y lo que es peor a\u00fan por el cerdo innombrable @IvanDuque"}, {"id": "1349552521140981760", "text": "@CancinoAbog @petrogustavo @PartidoFARC @AlejandroChar Abogado, pueden hacer lo que sea pero a CHAR lo agarra petro sin asco y le mete una limpia de votos pa el solito. No se hachen mentiras que ese no es el pollo. @Jaherito"}, {"id": "1349552520268537858", "text": "@millersoto @PGN_COL @SandraFARC @Sergio_FARC @IvanDuque \u00a1\u00a1\u00a1\u00a1Lo felicito asi es que es!!!!"}, {"id": "1349552511003357193", "text": "@AlvaroUribeVel Paraco \ud83d\ude4a"}, {"id": "1349552485971726337", "text": "@AlvaroUribeVel No sea c\u00ednico parce, hablando de libertad de expresi\u00f3n cuando chuzaba a sus opositores."}, {"id": "1349552470301749250", "text": "@Betocoralg @CeDemocratico @IvanDuque @FBIMiamiFL q lo capturen!"}, {"id": "1349552465449000960", "text": "Solo alguien como @DanielSamperO dice que Ivan Marquez, ABIERTAMENTE atacando al Uribismo parece \"uribista\".\n\nParece que tanta pornografia y pedofilia le frit\u00f3 la capacidad de ser racional!  Payaso difamador! https://t.co/ICqEYz8OKA"}, {"id": "1349552464207482882", "text": "Destapando su juego parce?? https://t.co/dxobf99E8Q"}, {"id": "1349552464010358784", "text": "@lafm @IvanDuque @BogotaET @NoticiasRCN @CaracolTV @CaracolRadio . Y para que... Para que se los roben! En Colombia la clase pol\u00edtica es lo m\u00e1s putrefacto de la humanidad! https://t.co/p2UeSCvYLW"}, {"id": "1349552450500513793", "text": "@Irma54303441 @miguelsarruf @petrogustavo @GustavoBolivar As\u00ed es Irma. Coincido tambi\u00e9n contigo en lo que mencionas."}, {"id": "1349552404598050816", "text": "@AlvaroUribeVel Cual vacuna ni siquiera la ipodermica la han fabricado"}, {"id": "1349552373857923073", "text": "@intiasprilla @IvanDuque Mejor diga: Resultaron como las 4000 UCI de mi amiga @ClaudiaLopez"}, {"id": "1349552366186602497", "text": "@intiasprilla @IvanDuque Tremendo idiota es usted, deber\u00eda darle pena dar ese tipo de opini\u00f3n que s\u00f3lo un ignorante puede decir eso, tiene derecho a ser mamerto pero no bruto por qu\u00e9 por desgracia est\u00e1 en el congreso.....por ese motivo no deber\u00eda decir una tremenda idiotez..."}, {"id": "1349552355684069381", "text": "@intiasprilla @IvanDuque Hoy fue el d\u00eda de las declaraciones de los comandantes y sus esbirros."}, {"id": "1349552329339629570", "text": "@88_Nomada @IvanDuque Lo que pasa es que sus adeptos se caracterizan por ser de escaso entendimiento y de escasa redacci\u00f3n, oyen eso y se deslumbran. Todo mico sabe en qu\u00e9 palo trepa."}, {"id": "1349552317713031168", "text": "Cual? https://t.co/GflPLplm6a"}, {"id": "1349552302349279238", "text": "Tengo m\u00e1s RT yo https://t.co/umGcZYfcku"}, {"id": "1349552266282496002", "text": "\"Acabo de radicar en la sede electr\u00f3nica de la Procuradur\u00eda General de la Naci\u00f3n (@PGN_COL), una queja disciplinaria en contra de los congresistas GRISELDA LOBO (@SandraFARC) y CARLOS CARRE\u00d1O (@Sergio_FARC), por llamarle homicida al Presidente de la Rep\u00fablica (@IvanDuque)\"\nHilo https://t.co/6AuunlL70Q"}, {"id": "1349552264315285504", "text": "@AlvaroUribeVel Debe ser modelo, vacunar sin vacunas. Genios. Y la @OPSOMS_Col @opsoms que nos explique esa mierda."}, {"id": "1349552251749216256", "text": "@juanquiado @DanielSamperO La raz\u00f3n al que la tiene.... Te falt\u00f3 costa rica"}, {"id": "1349552247059980290", "text": "@petrogustavo Que cara de malandro...le puede!!"}, {"id": "1349552232816111618", "text": "@elmalpajorro @lindajpaez @petrogustavo @Matador000 @NicolasMaduro @Twitter @PalomaValenciaL @MariaFdaCabal @IvanDuque @UribeVelez Estoy en opocicion a la censura al presidente Trump por parte de Twitter y las dem\u00e1s bigtech, tambi\u00e9n le parece mal que yo me oponga a eso? D\u00edgame c\u00f3mo pensar entonces! Se\u00f1or due\u00f1o de la tolerancia."}, {"id": "1349552229603307526", "text": "@andrearoae Siii. Y aparte ni sombras de soluci\u00f3n, por que hay quienes piensan que @petrogustavo es la soluci\u00f3n \ud83e\udd26\u200d\u2642\ufe0f\ud83e\udd26\u200d\u2642\ufe0f"}, {"id": "1349552221088866305", "text": "@jaimesarajamon @MinSaludCol @IvanDuque Creo que aqu\u00ed el incapaz de entender la verdadera situaci\u00f3n del pa\u00eds y el excelente trabajo del Presidente DUQUE despu\u00e9s de lo dif\u00edcil que ha sido manejar un pa\u00eds dejado en la inmunda por un falso proceso  de paz mentiroso y AHORA PANDEM\u00cdA MUNDIAL. ES UD. SR"}, {"id": "1349552182073417729", "text": "@millersoto @PGN_COL @SandraFARC @Sergio_FARC @IvanDuque Total apoyo"}, {"id": "1349552163538800645", "text": "@AlvaroUribeVel Lo que era de esperarse Dr Uribe,el Narcoterrorismo nunca se desmovilizo y ahora est\u00e1 con un brazo armado,pol\u00edtico y judicial,siempre se advirti\u00f3 sobre eso y Santos lo neg\u00f3 por un Nobel,desde ya a empezar el proceso de hablar con la gente como en el plebiscito,calle,lengua y pata"}, {"id": "1349552127660728320", "text": "@DanielSamperO @fcarrilloflorez @PGN_COL A Santrich fue al \u00fanico que sancion\u00f3 equivocadamente luego de contestar con el montaje que hizo N\u00e9stor Humberto Mart\u00ednez para acabar con el proceso de paz en Colombia."}, {"id": "1349552127581048835", "text": "@intiasprilla @IvanDuque Eso es lo que espera usted lavaperros hpta del terrorismo.."}, {"id": "1349552124334641154", "text": "@AlirioUribeMuoz @IvanDuque Viva polombia!!"}, {"id": "1349552124062035969", "text": "@NoticiasCaracol @PGN_COL @invimacolombia @fcarrilloflorez por qu\u00e9 @FiscaliaCol: no recibe denuncias en contra de usted,  @IvanDuque; @VictoriaBxE... Ni de los violadores de la @PoliciaColombia..."}, {"id": "1349552080550309893", "text": "@davidsanvel @archangelusvzla @petrogustavo Gracias mi viejo.  Sigues d\u00e1ndome la raz\u00f3n.  \ud83d\ude0e"}, {"id": "1349552063433355267", "text": "Claro por que es pura y f\u00edsica ciencia ficci\u00f3n. https://t.co/lzKXxzACgJ"}, {"id": "1349552057422905346", "text": "@Luisborrero8 @petrogustavo Se est\u00e1 vacunando a gran escala en argentina."}, {"id": "1349552049701203969", "text": "@miguelsarruf @petrogustavo @GustavoBolivar Es temprano para hablar de f\u00f3rmulas, creo que este es tiempo para empezar a incorporar otros l\u00edderes pol\u00edticas, l\u00edderes Sociales, artistas y personas que actualmente quieren aportar al cambio. Solos no podremos arrebatarle el poder a los Zorros de la Pol\u00edtica tradicional."}, {"id": "1349552043778666496", "text": "@AlvaroUribeVel Creo que suma m\u00e1s muertos usted de la mano de sus paracos, las convivir y los falsos positivos. La diferencia entre usted y M\u00e1rquez es que el delinque con botas y usted con corbata."}], "meta": {"newest_id": "1349553571663110145", "oldest_id": "1349552043778666496", "result_count": 100, "next_token": "b26v89c19zqg8o3foshvhajjtoklvz9my2lzqzdd9gdq5"}}