{"data": [{"id": "1349727925344497668", "text": "Divi\u00e9rtanse un poco y googleamos #CaraDeBobo \ud83d\ude31\ud83d\ude31\ud83d\ude31 este es el resultado: la cara del \ud83d\udc37 \ud83d\udd77 @IvanDuque https://t.co/I6PDQ8E2n8"}, {"id": "1349727911863934983", "text": "@julianquintanat @avique21 @RoyBarreras @IvanDuque Excelente Dr. Quintana para las verdades el tiempo \ud83c\udde8\ud83c\uddf4\ud83d\udcaf\u261d\ufe0f.  @RoyBarreras es un sujeto muy siniestro."}, {"id": "1349727911687831558", "text": "@Asfaltonauta_ @maryluzherran @DanielSamperO @leocharrisg Yo expongo hechos."}, {"id": "1349727908965740546", "text": "#VacacionesDelCongresoSon muy amplias Sin embargo la mayor\u00eda las utiliza para hacer trabajo social, preparar proyectos para pr\u00f3xima legislatura, visitar regiones y fortalecer el dialogo con comuninades. Otros desocupados c\u00f3mo @GustavoBolivar @JERobledo solo para poner talanqueras"}, {"id": "1349727887243567104", "text": "@AlexLopezMaya @SraPatria @IvanDuque Que por lo menos 17 d\u00f3lares ya est\u00e1n embolatados en coimas. M\u00e1s claro no puede ser. Que corrupci\u00f3n tan berraca."}, {"id": "1349727872638861313", "text": "@ANIABELLO_R Lo ir\u00f3nico es que M\u00e1rquez coincide m\u00e1s @CathyJuvinao que con @AlvaroUribeVel"}, {"id": "1349727870327816195", "text": "Con raz\u00f3n todo de este gobierno @IvanDuque https://t.co/QxnkR6Vj7F"}, {"id": "1349727869014970377", "text": "@DanielSamperO @richizuluaga @leocharrisg Petro dijo cuando fue alcalde: \"no saquen el celular en la calle para que no se lo roben\" y esa fue su estrategia de seguridad por eso NO SERAS PRESIDENTE DE COLOMBIA en decisiones peque\u00f1as se conoce un l\u00edder. Izquierda busque una hoja de vida que sea competitiva para el 2\ufe0f\u20e32\ufe0f\u20e3\ud83c\udde8\ud83c\uddf4"}, {"id": "1349727855618519040", "text": "@GeneramosDebate @richizuluaga @DanielSamperO @leocharrisg Si ves? el dice que apoya el debate, que no es sectarista, que no es fan\u00e1tico, que no es grosero (la groser\u00eda no es s\u00f3lo malas palabras), t\u00fa le dices de la mejor manera que te sientes identificado con alguien que el odia, y responde \"grave\" y se va. As\u00ed son."}, {"id": "1349727851277258759", "text": "@DanielSamperO @richizuluaga @leocharrisg No estar de acuerdo con petro es una posici\u00f3n legitima, lo que es cuestionable es que se ponga a la altura de un difanador que ha acusado a petro de violaci\u00f3n sin tener ning\u00fan sustento."}, {"id": "1349727850715205633", "text": "@Sergio_FARC cobardes manipuladores, las vacunas que el PRESIDENTE DE COLOMBIA @IvanDuque negoci\u00f3 son para salvarnos la vida, no las que ustedes ..extorsionar o de lo contrario los masacraban. esas  eran sus vacunas @Sergio_FARC creen que ocasionando p\u00e1nico conseguir\u00e1n votos https://t.co/5lccuBb3Q5"}, {"id": "1349727848932655104", "text": "@millersoto @PGN_COL @SandraFARC @Sergio_FARC @IvanDuque As\u00ed se hace,buen Patriota.@millersoto ."}, {"id": "1349727846386728960", "text": "@richizuluaga @Zenaida92166173 @DanielSamperO @leocharrisg No, no lo es. Fue un revolucionario alzado en armas contra un gobierno ileg\u00edtimo, decisi\u00f3n amparada en el derecho de rebeli\u00f3n que le asiste a los pueblos. Pero eso en cabezas de tarados como usted no cuaja."}, {"id": "1349727843362586624", "text": "@maryluzherran @DanielSamperO @richizuluaga @leocharrisg Pero es que @richizuluaga maquilla uribismo. Es de preferencia pe\u00f1alosistas (uribista).\nAtaca ferozmente a Petro. \nAdmira a Polo Polo.\n\nPrefiero un Uribista, que sea dentro a un URITIBIO."}, {"id": "1349727837054386181", "text": "@DanielSamperO @richizuluaga @leocharrisg Aqui estamos."}, {"id": "1349727829039190017", "text": "@petrogustavo Luego eso no debe de ser a escondidas para que las puedan vender.."}, {"id": "1349727824605708289", "text": "El Presidente @AlvaroUribeVel ha sido insistente en tener cuidado con el 2022, pues para los que no sab\u00edan de que hablaba el Dr Ur\u00edbe, aqu\u00ed queda la prueba fidedigna del gran riesgo que estamos corriendo.  ESTO NO ES UN JUEGO NINGUNA TEOR\u00cdA DE CONSPIRACI\u00d3N, ES REAL https://t.co/aINGqZvqRu"}, {"id": "1349727815701319681", "text": "@rosdabella @SanchezPinedaA2 @1961Tokio @Samurai16157668 @HaIconn @kris_indignada @leonardo19741 @Dante27579076 @Fredypm @CarpinteroAlejo @Tropatriunfante @AlexRodrilobo @IIuminat @antoniovaldez6 @Fooros @CleoGKlein @Monknk1 @HUS07777781 @Viejis39 @RiegoPineda @saintmayo1981 @Klobo91 @RamadanMezVzla @Matrix666F @dpiloncita @OJOVENE @3lS0ld4d0R0j0 @SoyDiv0 @benito3fantomas @JovenJamie @lengusqui @MirafloresEl @Ecualenin @WilfredoNc @yaruabella @MarcosD52416136 @Freihei77513885 @thegreattiger @Lapiedraenelza4 @PXK25 @ChupaMediaBOLI1 @licpcruz2 @Florencia90102 @OnlineFighterVe @Casanay1910 @IvanDuque @mbachelet @Almagro_OEA2015 @ONU_es @ONU_derechos Alli, banco vatic ano, esconden miles de millones los prominentes chavistas saqueadores y ladrones. Al chavista saqueador y ladr\u00f3n: \n\u00a1pa re d\u00f3n!."}, {"id": "1349727792544403465", "text": "@richizuluaga @maryluzherran @DanielSamperO @leocharrisg \u00bfC\u00f3mo lo que hace usted? \u00bfExponiendo una verdad a medias y sectorizada? Claro, claro."}, {"id": "1349727775511379972", "text": "@petrogustavo Y a que precio la negocio y cuantas unidades compraron? Ese si es un buen dato"}, {"id": "1349727752392503298", "text": "@GabrielSpringe5 Te falto la menci\u00f3n @IvanDuque  \ud83d\ude01"}, {"id": "1349727739574587395", "text": "@Manolo30545494 @DanielSamperO @leocharrisg Buena Manolo."}, {"id": "1349727725339217921", "text": "@petrogustavo Vete entonces a Bolivia, Argentina, Cuba, Nicaragua o Venezuela para que metan la vacuna de sus panas comunistas rusos.\n\nQue haces en Colombia?"}, {"id": "1349727722679857152", "text": "Sin lugar a dudas @AlvaroUribeVel y @ClaroTeAyuda @ClaroColombia son lo peor que le pas\u00f3 a colombia"}, {"id": "1349727718007427074", "text": "@Otramamerta91 @Barreja @IvanDuque O mai gad\nSe conoce el chanchullo de las vacunas https://t.co/fJfdH7jN7y"}, {"id": "1349727711212654595", "text": "@IvanDuque @MinSaludCol @MinInterior Ah yo pensaba q iba a mostrar los contratos de las vacunas.... Solo til\u00edn til\u00edn y nada de nada.... Venezuela va a vacunar primero"}, {"id": "1349727679554211840", "text": "@dianamotavo @piedadcordoba @Fruizgomez @IvanDuque En vista que la vacuna llegar\u00e1 tarde a Colombia, solo queda una explicaci\u00f3n... Se usar\u00e1 como medio para hacer pol\u00edtica de ultra derecha."}, {"id": "1349727650550480899", "text": "https://t.co/Sxvc9TbNeZ El tema es que existe acogida a propuesta del ciudadano Alberto Forero que busca crear un nuevo municipio @WRadioColombia @jsanchezcristo @VickyDavilaH @leydelmontes @ExtraNoticiasCo @HENRYFOREROJ @jorgecura1070 @ChrisDaes @carlosmeiselv @AlvaroUribeVel"}, {"id": "1349727625799995393", "text": "@DanielSamperO @richizuluaga @leocharrisg Ni soy Uribista ni Petrista .... Pero mi voto es por @petrogustavo !"}, {"id": "1349727623316865026", "text": "@zsoni @IvanDuque No se\u00f1or yo no hago parte de la Corte Constitucional, estudio sus decisiones y ya hay una sentencia. D\u00edgame cu\u00e1l es la posici\u00f3n acomodada? Creo entonces que debes debatir con la @CConstitucional"}, {"id": "1349727613858664450", "text": "@cesar_casmo @DanielSamperO @leocharrisg Si es anti uribista y anti petrista, s\u00ed."}, {"id": "1349727613632217091", "text": "@5juancho @DanielSamperO Seguir intentando comunicarse con ellos ya que hacen la recogida del ave. Ellos diligencian formato y toman fotos. De todos modos gracias por cuidarla."}, {"id": "1349727606560628737", "text": "@DanielSamperO @richizuluaga @leocharrisg Aqu\u00ed report\u00e1ndome, ni uribista ni petrista, pero sepa que por sus propuestas y trabajo de control pol\u00edtico voto por Petro y Francia M\u00e1rquez"}, {"id": "1349727597626703873", "text": "@RevistaSemana El Gbno de @IvanDuque ante su imposibilidad, incompetencia y falta de liderazgo, le quiere tirar la pelota a los alcaldes y gobernadores, y as\u00ed ellos se libran de todas las responsabilidades, osea aqu\u00ed ya no es Rep\u00fablica de Colombia, aqu\u00ed ya somos departamentos independientes."}, {"id": "1349727593092694022", "text": "@millersoto @PGN_COL @SandraFARC @Sergio_FARC @IvanDuque Excelente, estos desgraciados impunes creen que siguen en la ley del monte!"}, {"id": "1349727587417747461", "text": "@DanielSamperO @richizuluaga @leocharrisg Sigo la corruptela y la violacion de los derechos humanos"}, {"id": "1349727585765269515", "text": "@DanielSamperO Esa pregunta tan mka, a toda hora con indirectas, si sales sin tapabocas, sino te cuidas no cuidas tu familia no cumples con las restricciones, te enfermas y te mueres por covid-19, es culpa de quien? Deje la ciza\u00f1a y como influencer de quinta mas bien contribuya y eduque payaso"}, {"id": "1349727584548913152", "text": "@Nanfild @AlexLopezMaya @Sopadebanano @IvanDuque Hpta lea el puto encabezado puto retrasado"}, {"id": "1349727576336449537", "text": "@richizuluaga @DanielSamperO @leocharrisg @petrogustavo C\u00f3mo tambi\u00e9n tengo derecho a no creer en  caudillismos, que es m\u00e1s democr\u00e1tico."}, {"id": "1349727575552057350", "text": "@DanielSamperO @richizuluaga @leocharrisg Celebremos las calumnias de ese se\u00f1or en varias ocasiones su odio irracional a petro lo acerca al uribismo y usted lo promociona bien ah\u00ed, voto en blanco. https://t.co/uIeETJgkGd"}, {"id": "1349727554970791938", "text": "@charry_manager @DanielSamperO @petrogustavo La derecha de closet querido. https://t.co/v0BX9Fr76t"}, {"id": "1349727544015167490", "text": "\u00bfExiste la confidencialidad en contratos de vacunas Covid-19? La controversia en Colombia https://t.co/ULZzTkiKDz v\u00eda @corrillosr @infopresidencia @GobdeSantander @alcaldiabarranc @alfonsoeljach @Carlos_Roman11 @MiguelMorenoSu @asambleastder @IvanDuque @PGN_COL"}, {"id": "1349727532094873602", "text": "@millersoto @PGN_COL @SandraFARC @Sergio_FARC @IvanDuque Excelente Doctor Soto, justicia ante todo"}, {"id": "1349727509982621697", "text": "Por esto es que el HP ministro y @IvanDuque no quieren mostrar el contrato de las vacunas, por hampones hijos de puta. https://t.co/FQIrGOimhF"}, {"id": "1349727486758834176", "text": "@IvanDuque  ni para negociar sirves pedazo de incompetente care verga https://t.co/v1GjllYPF9"}, {"id": "1349727473345314822", "text": "@juancarperez @DanielSamperO @leocharrisg Buena Juanca."}, {"id": "1349727462062624771", "text": "Hasta tus mismos ministros se estan enfermando y no gestionas las vacunas malparido @IvanDuque https://t.co/dL9kMSpvKX"}, {"id": "1349727451908214786", "text": "@Geldaza @IvanDuque @MinSaludCol @MinInterior Tu cuenta reportada a la autoridad competente \nTodo  desadaptado deber\u00e1 responder antes ley \n\nCuando los judiciales lloran y piden perd\u00f3n \nLos que no conectan la lengua con el cerebro"}, {"id": "1349727427476512768", "text": "@cardenasjorgee @Tilibito @IvanDuque Excelente totalmente de acuerdo con usted ese delincuente tiene que ser dado de baja"}, {"id": "1349727420371197954", "text": "Ser\u00eda un gran error. Yo s\u00e9 que depender de la ineptitud de @IvanDuque es muy desesperanzador, pero:\n\n1. Descentralizar la adquisici\u00f3n de vacunas no garantiza que se haga m\u00e1s r\u00e1pido.\n\n2. Ser\u00eda injusto e inequitativo con regiones del pa\u00eds m\u00e1s pobres.\n\n3. Duque escurrir\u00eda el bulto. https://t.co/HDpePLzqC6"}, {"id": "1349727420195061769", "text": "@mayersoto1111 @petrogustavo Si usted no es adorador de Petro le pido que haga caso omiso sobre este tuit, es indudable que va dirigido a los seguidores de Petro. caballero."}, {"id": "1349727419289137158", "text": "@AlirioUribeMuoz @DanielSamperO @IvanDuque @elespectador @Ccajar @CathyJuvinao @GustavoBolivar @AntonioSanguino @PlataformaDesc @Julianitra @Tolaymaruja @JEP_Colombia @AdrianaLucia Para ning\u00fan dirigente o pol\u00edtico colombiano es importante eso, por q como a ellos si les pagamos complic\u00f3 su sueldo el resto de las personas nobles importa, y menos para los uribistas q para la mejor manera de acabar con la pobreza es acabando con los pobres ."}, {"id": "1349727409168330752", "text": "@ISAZULETA @sagit19_ @AUGUSTOOCAMPO @Betocoralg @CABLEPOLOMBIA @AntonioGranoble @ElQueLosDELATA @migueldelrioabg @LUISEROLAVE @ColombiaHumana_ @petrogustavo @GustavoBolivar @aplastapayasos En Bogot\u00e1 en qu\u00e9 punto?"}, {"id": "1349727405137543168", "text": "@DanielSamperO Estos asesinos terroristas parese que trabajar\u00e1n en alianza con el uribismo la madre. Cada vez que aparecen con sus mensajes es para darle m\u00e1s fuerza al centro delincuencial de Uribe"}, {"id": "1349727400159043584", "text": "@ma_camiladiaz @DanielSamperO @JohaFuentes Y cu\u00e1ntos hombrecidios hay?"}, {"id": "1349727387089588225", "text": "@AlexLopezMaya @IvanDuque Esta demostrado que es negocio, corrupci\u00f3n"}, {"id": "1349727385944375300", "text": "@AlexLopezMaya @IvanDuque Y c\u00f3mo que propone? Que no se hubieran comprado? Deje su pol\u00edtica barata y baja. No siga utilizando las vacunas para su campa\u00f1a pol\u00edtica. No debemos votar por qui\u00e9nes dividen y manipulan."}, {"id": "1349727380860936193", "text": "@DanielSamperO @richizuluaga @leocharrisg Yo no me@considero de ninguno de los dos, pero tengo muy claro cual de las dos corrientes es la que necesita este Pais para salir de la dictadura, disfrazada de democracia en la que vivimos."}, {"id": "1349727373525188608", "text": "@ANGELOFRANCOS @JuanManSantos @petrogustavo @RoyBarreras @IvanCepedaCast @fcarrilloflorez Comando le falt\u00f3 la primera dama @GustavoBolivar !"}, {"id": "1349727346480336896", "text": "@cmjaramillo @RoyBarreras @MinSaludCol @Fruizgomez @IvanDuque Las Ratas sienten envidia?"}, {"id": "1349727336854245378", "text": "@DanielSamperO Al final los tibios estorban al pueblo..y resultan apoyando a los que critican \ud83d\udd95 https://t.co/2KG4rM8x6y"}, {"id": "1349727325517082624", "text": "@LaRotaLuisF @DanielSamperO @leocharrisg Jajajaja"}, {"id": "1349727321175982082", "text": "@julya140912 @AlvaroUribeVel Julia buenos d\u00edas. Bendiciones para ti, para todos y para nuestro Gran Patriota. Orando mucho por los enfermos y por todos. Los quiero mucho. Abrazos desde Bogota, en Cuarentena, mi localidad Usaquen."}, {"id": "1349727297192935424", "text": "\u00bfExiste la confidencialidad en contratos de vacunas Covid-19? La controversia en Colombia https://t.co/MMf9H4IemP v\u00eda @corrillosr @infopresidencia @IvanDuque @GobdeSantander @Asamblea_Stder @alfonsoeljach @Alexcevith @alcaldiabarranc @AlcaldiaGiron @AlcaldiaBGA"}, {"id": "1349727290289082372", "text": "@EpicuroDeSamos_ @DanielSamperO @richizuluaga @leocharrisg Tambien lo van a volver famoso?\nIgn\u00f3renlo!"}, {"id": "1349727288057712640", "text": "@AlexLopezMaya @IvanDuque Con Petro tendr\u00edamos gratis la vacuna cubana \ud83d\ude25"}, {"id": "1349727281518940161", "text": "@AlvaroUribeVel Una oraci\u00f3n de la boca del matarife se convierte en una maldici\u00f3n."}, {"id": "1349727280566657025", "text": "@jrrangelp @Nessnio @wilmarveraza1 @IvanDuque aliarse"}, {"id": "1349727274979917825", "text": "@dorasaldarriaga @IvanDuque Tambi\u00e9n entiendo que se tenga que refugiar el los malabares del derecho para poder defender lo indefendible. No tienes forma de pensar y razonar por si misma. Una l\u00e1stima."}, {"id": "1349727272522027008", "text": "@richizuluaga @maryluzherran @DanielSamperO @leocharrisg 3. A los habitantes de calle y adictos al bazuco hay que darles oportunidades y opciones. No es soluci\u00f3n recogerlos en un cami\u00f3n y aventarlos en el municipio de Madrid o mandarlos a dormir en un Ca\u00f1o."}, {"id": "1349727262631895041", "text": "@Sergio_FARC @IvanDuque @millersoto Quien ese Sergio farc,  se parece al exterrorista q le dicen alias tornillo."}, {"id": "1349727251349192709", "text": "@DanielSamperO @richizuluaga @leocharrisg Soy antiuribistas y no soy petrista, soy PROGRESISTA. Voto por ideas y propuestas, no por falsos mes\u00edas"}, {"id": "1349727235834478592", "text": "@IvanDuque Y la impunidad y prevenci\u00f3n como para cuando?"}, {"id": "1349727220068085761", "text": "@AndresTrigos @petrogustavo @AurelioSuarez No veo la invenci\u00f3n veo gente que trata de echar \ud83d\udca9 para defender lo indefendible"}, {"id": "1349727219606835201", "text": "@Barreja @petrogustavo Alberto Montoya el que escribi\u00f3 la columna, fue el mismo que present\u00f3 las solicitudes ante el presidente? Qui\u00e9n es este se\u00f1or y de cual presidente estamos hablando???"}, {"id": "1349727218608443392", "text": "@DanielSamperO @richizuluaga @leocharrisg Incre\u00edble. Esto parece un gui\u00f1o a Semana para que lo recontraten"}, {"id": "1349727210593202177", "text": "@petrogustavo No se pone de acuerdo el polo con humana menos Am\u00e9rica latina en conjunto."}, {"id": "1349727205488693251", "text": "@AlvaroUribeVel Modelo de vacunaci\u00f3n en indonesia es m\u00e1s acertado, primero se debe vacunar a la poblaci\u00f3n m\u00e1s expuesta entr\u00e9 16 y 59 a\u00f1os ya que deben interactuar social y laboralmente, son los qu\u00e9 m\u00e0s esparcen el virus y lo llevan a los hogares donde est\u00e1n personas de la 3 edad con mas riesgo"}, {"id": "1349727191312064512", "text": "@AlexLopezMaya @IvanDuque Por eso tanto secreto, Hasta en pandemia son unas abejas, deben sacar tajada!"}, {"id": "1349727190863147010", "text": "Solidaridad por el asesinato de este ambientalista. https://t.co/POzT9LGMqa https://t.co/xDQ0vLvrh1"}, {"id": "1349727185746145280", "text": "@AlexLopezMaya @IvanDuque Hay que dar las cosas con contexto y no a la malditasea generando confusiones.\n\nNecesitamos m\u00e1s dettales antes de pelear."}, {"id": "1349727184571822080", "text": "Ve, tan raro, el extremo centro de @DanielSamperO y @AngelicaLozanoC,  como siempre congraciadose y lanz\u00e1ndose flores con la extrema derecha.\n\nPero \u00bfQu\u00e9 podr\u00e1 ser eso que tanto tienen en com\u00fan? Todos, c\u00f3mplices de la corrupci\u00f3n. https://t.co/j3ZkLPNF6C"}, {"id": "1349727182826975233", "text": "@EDR_CD @IvanDuque Lo que no es ni 5 de chistoso es que est\u00e9 patrocinando a personajes como @RoyBarreras que se supone que (a pesar de todo) a\u00fan vive en la legalidad."}, {"id": "1349727166334865409", "text": "@ma_camiladiaz @DanielSamperO @JohaFuentes @FiscaliaCol porfavor act\u00faen. Los feminicidios son m\u00e1s importantes que perseguir tweets"}, {"id": "1349727130662256641", "text": "@ElQueLosDELATA @migueldelrioabg @AUGUSTOOCAMPO @LUISEROLAVE @Betocoralg @ColombiaHumana_ @petrogustavo @GustavoBolivar Un sue\u00f1o tenerlos en el congreso al lado del gran @hackerFiscalia"}, {"id": "1349727126618947584", "text": "@josiasfiesco @ghitis @AlvaroUribeVel Grande!! Magn\u00e1nimo\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f du\u00e9lale al delincuente despreciable\ud83d\udca9 que le duela"}, {"id": "1349727119937400832", "text": "@ingabrielc @MiguelAndrsDel2 @manantomec @DanielSamperO @richizuluaga @leocharrisg Obviamente, unirse en favor de pol\u00edticas y programas de gobierno se\u00f1or, por la persona que no tiene jefes pol\u00edtico, ni maneja clientelismo, por quien le de un rumbo diferente a este pa\u00eds, el que quiera m\u00e1s de lo mismo que repita la dosis del 2018 y vote por un t\u00edtere nuevo"}, {"id": "1349727099670577153", "text": "@jrrangelp @Nessnio @wilmarveraza1 @IvanDuque La guerra siempre ha sido y ser\u00e1 un negocio!\n\nEl dinero y poder es lo \u00fanico que mueve a la mayor\u00eda de la gente. Si tienen que alisarse con el Diablo, \u00bfcu\u00e1l es el problema?, dicen los hps!"}, {"id": "1349727088782176257", "text": "@AlexLopezMaya @IvanDuque Excelente negociaci\u00f3n"}, {"id": "1349727088626941953", "text": "Usted declara muerte, nosotros los hijos de Dios declaramos vida, salvaci\u00f3n, sanidad, https://t.co/Z2r28UnUZw"}, {"id": "1349727076127948802", "text": "@Nessnio @IvanDuque Deber\u00edamos sacar un hastag por ejem. #UribismoYMarquezDesertoresDeLaPaz ya que uribismo y de marquez son desertores del acuerdo de paz"}, {"id": "1349727075553353731", "text": "@FerRubio94 @petrogustavo @merv59 @GustavoBolivar @PizarroMariaJo @Mamertality @Juandav14978345 @DonIzquierdo_ @AidaAvellaE @DavidRacero @Lucas89777309 @UldaricoChilito @LeilaChujfi @williamfer94 @PayanLugo @PascaGuerrero @agaviriau @CamiloRomero si se desmarca de los ama\u00f1ados verdes o @FranciaMarquezM"}, {"id": "1349727067852607491", "text": "@PriscilianoManu @SanchezPinedaA2 @1961Tokio @Samurai16157668 @HaIconn @kris_indignada @leonardo19741 @Dante27579076 @Fredypm @CarpinteroAlejo @Tropatriunfante @AlexRodrilobo @IIuminat @antoniovaldez6 @Fooros @CleoGKlein @Monknk1 @HUS07777781 @Viejis39 @RiegoPineda @saintmayo1981 @Klobo91 @RamadanMezVzla @Matrix666F @dpiloncita @OJOVENE @3lS0ld4d0R0j0 @SoyDiv0 @benito3fantomas @JovenJamie @lengusqui @MirafloresEl @Ecualenin @WilfredoNc @yaruabella @MarcosD52416136 @Freihei77513885 @thegreattiger @Lapiedraenelza4 @PXK25 @ChupaMediaBOLI1 @licpcruz2 @Florencia90102 @OnlineFighterVe @Casanay1910 @IvanDuque @mbachelet @Almagro_OEA2015 @ONU_es @ONU_derechos EL MUNDO YA HA DEMOSTRADO\nQUE NO HAY UN SOLO CAMINO\nPARA CAMBIAR EL DESTINO\nDE LOS PUEBLOS EXPLOTADOS.\nTODOS LOS CAMINOS SON BUENOS CAMINOS\nTODOS LOS CAMINOS CONDUCEN A ROMA"}, {"id": "1349727053004873728", "text": "@DanielSamperO @richizuluaga @leocharrisg @DanielSamperO los tibios tambi\u00e9n se queman."}, {"id": "1349727033639710727", "text": "@jflafaurie @germanvelezp Ojal\u00e1 @GustavoBolivar @hollmanmorris y @petrogustavo comenzaran por criticar hacia adentro de su partido y castigaran la falta de gesti\u00f3n del alcalde en turno... claro era petro! \nPor eso #PetroNuncaSeraPresidente"}, {"id": "1349727027897659393", "text": "@millersoto @PGN_COL @SandraFARC @Sergio_FARC @IvanDuque As\u00ed debe de ser"}, {"id": "1349727023653011461", "text": "@Hibermak @carlospc111 @ArielAnaliza @IvanDuque @AlcaldiaDeCali Cada pueblo se merece los gobernantes que tiene..."}, {"id": "1349727020259819520", "text": "@RedMasNoticias @IvanDuque es chistoso porque todo lo que dice que no hace, es lo que m\u00e1s hace jaja"}, {"id": "1349727017915146243", "text": "@amartineca77 @Zenaida92166173 @DanielSamperO @leocharrisg Es un criminal expresidiario. \n\nUsted puede apoyarlo. \n\nEstamos en democracia."}, {"id": "1349727000991199237", "text": "@richizuluaga @maryluzherran @DanielSamperO @leocharrisg Que yo recuerde el Bronx naci\u00f3 por all\u00e1 en 1999. \u00bfSolo Petro tiene la culpa o los alcaldes de este siglo? Mockus, Garz\u00f3n, Pe\u00f1alosa (creo el Bronx y el Samber). \n\n2. En la alcald\u00eda de Petro se hizo la investigaci\u00f3n policiva.  Cuando Pe\u00f1alosa intervino: no capturaron a los capos"}], "meta": {"newest_id": "1349727925344497668", "oldest_id": "1349727000991199237", "result_count": 100, "next_token": "b26v89c19zqg8o3foshvhes3ynh92fi9p1u5p54he9v25"}}