{"data": [{"id": "1349719104115134468", "text": "Pero a @danielsampero no le gustan los extremos, puro disfraz de centro. https://t.co/tnYbAXuGNb"}, {"id": "1349719102756179969", "text": "@EpicuroDeSamos_ @Itan22650556 @DanielSamperO @richizuluaga @leocharrisg Daniel Samper, es un burgu\u00e9s egoista,con \u00ednfulas de superioridad.  \nAl cual no le interesa un cambio verdadero; Ya q su familia(SAMPER)se ha beneficiado del actual status quo criminal y corrupto. \nNo puede volver a suceder q BURGUESES ego\u00edstas,marquen el camino d los alternativos https://t.co/dE1noqzbyw"}, {"id": "1349719100663214083", "text": "@WRadioColombia A ver inepto @IvanDuque, sirva para algo por una vez"}, {"id": "1349719094745063424", "text": "@MauroToroO @IvanDuque @DanielSamperO @GustavoBolivar @CamaraColombia @elespectador @CathyJuvinao @PartidoVerdeCoL @ma_camiladiaz @WRadioColombia Totalmente de acuerdo armaron un despelote que por la alcaldesa de Bogot\u00e1 \ud83d\ude43 y se tomo 5 dias @ClaudiaLopez y nuestro honorables congresistas si 3 meses de vacaciones que absurdo @IvanDuque @pulzo la verdad es injusto en tiempo de pandemia el congreso deberia estar activo"}, {"id": "1349719093746741248", "text": "@Yo25478255 @petrogustavo Total pero cuando alguien se est\u00e1 cansando de repetir el otro apenas las est\u00e1 cogiendo y aqu\u00ed se debe repetir y repetir hasta el cansancio"}, {"id": "1349719090068389889", "text": "@elmalpajorro @lindajpaez @petrogustavo @Matador000 @NicolasMaduro @Twitter @PalomaValenciaL @MariaFdaCabal @IvanDuque @UribeVelez Si comprendo sus argumentos se basan \u00fanicamente en insultos, todo por resentimiento de una persona que se cree que merece todo. hacia alguien que es agradecido. \u00c9xitos. https://t.co/j0jlh8cg5l"}, {"id": "1349719089678327808", "text": "@acanadatienelog @QuinteroCalle @estebanrestre @AndreeUribeM @IvanDuque Se est\u00e1n preparando, no me parece tan bobo, esa vacuna hay que mantenerla s\u00faper fr\u00eda"}, {"id": "1349719082120192000", "text": "@RoyBarreras ayud\u00f3 a @JuanManSantos a posesionar a las FARC en el congreso.\n- tambi\u00e9n tiene el objetivo deslegitimar a los militares.\n- defiende a Santrich e Iv\u00e1n M\u00e1rquez.\n- sabotear al gobierno de @IvanDuque.\n- odia a @AlvaroUribeVel .\nOjo con el 22, comparten la misma agenda."}, {"id": "1349719080698335234", "text": "@Ferrolo1950 @DanielSamperO @leocharrisg Bienvenido!!!"}, {"id": "1349719078492110851", "text": "Ahora porque soy partidario de las tesis de Uribe, no puedo hacer cr\u00edticas al expresidente @AlvaroUribeVel \n\nAhora porque vot\u00e9 por el psdte @IvanDuque tengo que estar de acuerdo con todas sus decisiones. \n\nY d\u00f3nde qued\u00f3 la sagrada libertad de opini\u00f3n? Por fortuna tengo criterio!"}, {"id": "1349719077993017345", "text": "@AurelioSuarez @ColombiaHumana_ @IvanDuque Otro payaso del MOIR tirando mierda a Colombia Humana. M\u00e1s bien deje de decir estupideces y jubilese; ya esta medio orate."}, {"id": "1349719073513463808", "text": "Cortina de humo con este proyectico. https://t.co/2iXR6NSwL0"}, {"id": "1349719072649457667", "text": "@GustavoBolivar @petrogustavo Se vio el progreso, muchos barrios pobres recibieron acueducto, arroyos canalizados, si hacemos contraste la barranquilla que era gobernada por izquierda es muy diferente a la que existe ahora, y aun asi esta gente que al parecer no tiene nada en la cabeza"}, {"id": "1349719051476598784", "text": "@valderramanino @RedMasNoticias @IvanDuque La cuesti\u00f3n es que todo lo politizan."}, {"id": "1349719050063110144", "text": "@DanielSamperO @richizuluaga @leocharrisg Daniel en plena crisis por la pandemia, agravada por un inepto y mentiroso gobierno que no adquiri\u00f3 vacunas a tiempo. Matan l\u00edderes, masacres a diario, denuncias de corrupci\u00f3n.. etc.\n\n\u00bfY usted con estos debates? Que culpa tienen los petristas en la situaci\u00f3n del pa\u00eds. Por Dios."}, {"id": "1349719037031424002", "text": "@SoyAliciaFranco Muy f\u00e1cil responsabilizar a claudia de la decisi\u00f3n de @IvanDuque de dejarnos sin #RentaB\u00e1sicaYa porque le dio todo nuestros impuestos a los bancos."}, {"id": "1349719027225128963", "text": "@WRadioColombia @IvanDuque Ineptos @IvanDuque @Fruizgomez no pudieron comprar unas vacunas \n\nLes toc\u00f3 regular q ya no es centralizado, lo pueden hacer alcald\u00edas (as\u00ed debe ser)\n\nCu\u00e1nto se robaron con las pocas vacunas q compraron? y q no van a llegar en febrero\nGbno @IvanDuque solo habla \ud83d\udca9 descaradamente"}, {"id": "1349719024373006336", "text": "@JuanPelaez1027 @ingabrielc @manantomec @DanielSamperO @leocharrisg Podr\u00eda llegar un populista como Petro y dejarlo peor."}, {"id": "1349719022414262274", "text": "Cu\u00e1ntas piernas se perdieron en acciones terroristas q orden\u00f3?\nUD es un asesino, terrorista sin importar disfraz de oveja de hoy, nunca dejar\u00e1 de ser criminal cabecilla del narcoterrorismo, mantiene contacto y sigue combinando formas de lucha q utiliza a su acomodo.\nNO+SSXXI. https://t.co/ScabTN1XrH"}, {"id": "1349719020455526402", "text": "@CarlosCarrilloA @DanielSamperO Lo vengo diciendo hace rato. De hecho me bloque\u00f3 hace bastante."}, {"id": "1349719011991367681", "text": "@AlexLopezMaya @IvanDuque Por eso los contratos son confidenciales"}, {"id": "1349718999916048386", "text": "@AlvaroUribeVel No le luce a \u00e9ste viejo tratando de salvarle la imagen AL BOBAZO,  se cubren con la misma cobija, ya NADIE les cree nada."}, {"id": "1349718997659475971", "text": "@DOCCRUZ1 @Denuncia112 @mariaclaudialo3 @ghitis @ClaudiaLopez @IvanDuque Lo que no puede esperar son las UCI donde van las personas m\u00e1s graves y d\u00f3nde existe el m\u00e1s alto porcentaje de mortalidad del virus. Esas UCI si no pod\u00edan esperar. Alcahuetiar eso es hacerse responsable de esas muertes. Mejor firmen la revocatoria y calmen su conciencia."}, {"id": "1349718990499835905", "text": "@AlvaroUribeVel Eran tambi\u00e9n j\u00f3venes a los que sacaste de Soacha para asesinarlos y presentarlos como guerrilleros, j\u00f3venes tambi\u00e9n son aquellos que por tu culpa han sido desplazados de sus territorios o peor a\u00fan, asesinados. Eres un hp asesino e hip\u00f3crita."}, {"id": "1349718989992296449", "text": "@JuanGodev @DSebastian1991 @DanielSamperO @richizuluaga @leocharrisg Comprensi\u00f3n lectora; eso que no existe en twitter... qu\u00e9 gonorrea. \n\nCon raz\u00f3n en este lodazal los NARCOS ponen presidentes; PA\u00cdS DE BOBOS HIJUEPUTAS."}, {"id": "1349718988767559682", "text": "@JuanGodev @DanielSamperO @richizuluaga @leocharrisg Prefiero ser nombrado un tibio hijueputa a un extremista abortado que creen solo en salvadores y demagogos"}, {"id": "1349718987639316481", "text": "@GustavoBolivar @petrogustavo Me da risa que hablan de narcotrafico, de que no existe progreso, recuerdan cuando en el 99 a Barranquilla la gobernaba la izquierda? Que paso desde que se posicionaron \"el clan de los char\" como erroneamente lo llaman?"}, {"id": "1349718982203469824", "text": "@pulzo @IvanDuque Primero den la cara cobardes"}, {"id": "1349718979124854792", "text": "Aislamiento Selectivo con distanciamiento individual responsable con restricciones .\n\nTronco de nombre pa\u2019 tres salones, ah??? https://t.co/KCkrTpcmBW"}, {"id": "1349718961970171907", "text": "@ARCHYBE @IvanMarquezOfic @IvanDuque @FuerzasMilCol @PoliciaColombia @PartidoFARC Ubicar estas lepras asi esten en Venezuela, hacer el mismo operativo que se le hizo al terrorista Ra\u00fal Reyes."}, {"id": "1349718952264540161", "text": "@VISIONCBIA @JERobledo Obvio. Para Presidente. Esa ruta de victoria ya empez\u00f3."}, {"id": "1349718950729408512", "text": "@Felipem2706 @QuinteroCalle @estebanrestre @AndreeUribeM @IvanDuque Igual no quitan que ese simulacro es una total estupides."}, {"id": "1349718945255854081", "text": "@DanielSamperO @richizuluaga @leocharrisg \u00bfQuienes sienten que no hay diferencia entre @DanielSamperO  @lcvelez? Rep\u00f3rtense ac\u00e1 abajo para tejer un saco \ud83e\uddf5\ud83d\udc47"}, {"id": "1349718943527804930", "text": "@Matekudasai2 @EdwBallesteros @IvanDuque 10 millones de Colombianos votamos con convicci\u00f3n y optimismo por @IvanDuque porque NO queremos caer en las manos de la izquierda mentirosa, ruin y amiga del Narco Terrorismo que representa Petro. \nAmigos de Maduro es lo que son \u00a1No nos vencer\u00e1n! \n\u00a1Adelante Presidente Duque! \ud83c\udde8\ud83c\uddf4"}, {"id": "1349718939966832641", "text": "@ELTIEMPO Para q se lo hagan llegar a la fiscal\u00eda, lo entiendo a\u00fan este mensaje Uribe era el q lo mataba o mandaba a las \u00e1guilas negras se\u00f1ores de la @FiscaliaCol @mindefensa a parte de los panfletos q le llegan de las AUC. @AlvaroUribeVel es un asesino. https://t.co/dr1YtNbnwY"}, {"id": "1349718930261217282", "text": "@dielmerv @AngelAndresVa @AurelioSuarez @ColombiaHumana_ @IvanDuque Y aunque se vot\u00f3 en contra aun no tenemos fechas de entrega, el robo se cumple con la ayuda del gobierno jajajajja"}, {"id": "1349718922975727618", "text": "@AlexLopezMaya @IvanDuque Doble moral de todos los honorables senadores y pol\u00edticos corruptos de Colombia, en ese precio est\u00e1 incluido todo! Mermeladas, coimas, serruchos, martillos, usted mejor que nadie sabe c\u00f3mo es la cosa pol\u00edtica."}, {"id": "1349718911453949954", "text": "Estas son las preguntas que necesita el pa\u00eds en estos tiempos. \n\nPeriodismo del bueno ... https://t.co/48BaykxVx5"}, {"id": "1349718909809782784", "text": "@AlvaroUribeVel \u00a1No sean tan sinverg\u00fcenzas!"}, {"id": "1349718904805974016", "text": "@AurelioSuarez @ColombiaHumana_ @IvanDuque Colombia sin vacunas aun y por lo menos no las ver\u00e1 en un mes m\u00e1s, Jajajjaa y todav\u00eda defienden al cerdo de presidente que tienen,"}, {"id": "1349718893678440448", "text": "@GustavoBolivar A ver si buscamos la objetividad a la hora de escribir un articulo... inseguridad? Claro la que el M19 le trajo al pais junto con @petrogustavo y todo su clan de izquierda."}, {"id": "1349718882722918404", "text": "@DanielSamperO @SenorCaicedo @petrogustavo Dice \"me aparto de semejante calificativo\" pero promuevo la cuenta de alguien que calumnia a alguien de violador de menores a alguien. Usted un puto asco y lo m\u00e1s hip\u00f3crita que he visto en mi vida. \ud83e\udd22\ud83e\udd2e"}, {"id": "1349718882261602306", "text": "@UribistaSmpre Muy de acuerdo #OjoConEl2022 #UribismoUnidoHacia2022 m\u00e1s que siempre. Ellos tienen armas, jueces, medios de comunicaci\u00f3n, dinero y pol\u00edtica. Pero si nos unimos, somos m\u00e1s. @AlvaroUribeVel aqu\u00ed estamos los soldados para esta batalla, que de la mano de Dios ganaremos"}, {"id": "1349718881087188994", "text": "@calderonwiliams @lafm @lcvelez @NoticiasRCN @larepublica_co Le debemos nuestro eterno agradecimiento por toda esta barbarie a los que votaron por el S\u00cd, y que muchas gracias a @JuanManSantos, @AidaAvellaE,@AABenedetti, @RoyBarreras, @GustavoBolivar, @petrogustavo... El pa\u00eds no sabe c\u00f3mo pagarles su lealtad con la patria!"}, {"id": "1349718877266128897", "text": "@RedMasNoticias @IvanDuque LAS PALABRAS CONTRADICENLOS HECHOS"}, {"id": "1349718866759458820", "text": "Importante conocer las opiniones de especialistas sobre la necesidad de que la informaci\u00f3n sobre vacunas respete el principio de transparencia. https://t.co/bdElVxeqkQ"}, {"id": "1349718846496792576", "text": "\u2705 De acuerdo \u203c\ufe0f\n\u2705 @COL_EJERCITO \u203c\ufe0f\n\n@AlvaroUribeVel @mariapcorrea @Diego_Molano @cucayoprieto  @FJCC73 @IvanDuque @papoaminCD @GUSMALDONADOS @chuchoagudelo1 @AdamSmithFree @jubuarango @Horadelaverdad @MariaFdaCabal @jflafaurie @cardenasjorgee @JcolmenaresE @RafaNietoLoaiza https://t.co/KPe0ZCWSDd"}, {"id": "1349718842554150912", "text": "@CancinoAbog @petrogustavo @PartidoFARC @AlejandroChar Prohibido olvidar los procesos engabetados de @AlvaroUribeVel que est\u00e1n all\u00ed por presi\u00f3n pol\u00edtica y secuestro de la justicia.\nNo porque sea inocente"}, {"id": "1349718836661121025", "text": "@IvanDuque entiende que eso de la vacuna no es tan necesario porque Si fuera importante ya tuvieran los contratos firmados con los q son desde hace ratooooo. Nadie puede ser tan incompetente en esta vida"}, {"id": "1349718830835236864", "text": "@lilicatadiaz @criticnorights @DanielSamperO @richizuluaga @leocharrisg Esto es clave. La gente espera que el cambio venga de quienes gobiernan, pero al final ellos son el reflejo de lo que somos en conjunto como sociedad. \n\nLa educaci\u00f3n en ser legales y \u00e9ticos poco a poco genera cambio."}, {"id": "1349718829048410113", "text": "@vid_narvaez Iv\u00e1n, en palabras de sus amigos, es \"un bac\u00e1n\" https://t.co/PhvLKC8eud"}, {"id": "1349718827475595267", "text": "@Felipem2706 @QuinteroCalle @estebanrestre @AndreeUribeM @IvanDuque Ese bobo hora ni sabr\u00e1 la fecha de hoy jaja solo sabe que am\u00e9rica gan\u00f3 el diciembre \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23"}, {"id": "1349718823897882626", "text": "@DanielSamperO @richizuluaga @leocharrisg Yo y desde el principio."}, {"id": "1349718823734300672", "text": "@richizuluaga @jnachonavarro @DanielSamperO @leocharrisg Liberalismo representado por C\u00e9sar Gaviria quien le dijo mentiroso a Uribe y ahora en el 2018 se le arrodill\u00f3! El odio a petro es que este muestra coherencia! De liberales nada!"}, {"id": "1349718804658581504", "text": "@AlvaroUribeVel Con la ayuda de Dios que hizo el cielo y la tierra no permitira que colombia caiga en manos de la izquierda"}, {"id": "1349718797473689600", "text": "@yulycepeda @IvanDuque Toca premiar a sus abogansters"}, {"id": "1349718765597044736", "text": "@EduardoContento @DanielSamperO @leocharrisg Se hace lo que se puede."}, {"id": "1349718761021059072", "text": "@JaimeRomeroL @lupadebolsillo No, hace un mes si ahora hay vacuna la culpa es de la incompetencia criminal del estado Colombiano. @IvanDuque"}, {"id": "1349718756038225922", "text": "@heidy_up @ColombiaHumana_ @UP_Colombia @IvanDuque @Bogota @anateresabernal @susanamuhamad @petrogustavo @AidaAvellaE No lo van a permitir, porque para ellos ser\u00eda darle ventaja a la oposici\u00f3n. El poder est\u00e1 por encima de la vida. Eso es este gobierno."}, {"id": "1349718744919126016", "text": "Sera que el payaso de el @IvanDuque piensa que la inmunidad de reba\u00f1o aplica si todo el planeta esta vacunado y nosotros no todos quedamos curados  #DuqueHomicida #DuqueDescarado #DuqueMentiroso"}, {"id": "1349718728129314816", "text": "@Lenin @IvanDuque Presidente pobre de coraz\u00f3n.... Y lleno de angustia...."}, {"id": "1349718723494604801", "text": "@DanielSamperO @richizuluaga @leocharrisg Se\u00f1or payasin no insista que el pueblo ya se mamo de personas como usted, que ayudan a hundir m\u00e1s a Colombia en confusi\u00f3n y autodestrucci\u00f3n, as\u00ed que con su tibieza solo cautivara incautos que no tienen criterio propio o son muy ignorantes pol\u00edticamente hablando, usted \ud83e\udd21\ud83e\udd2b"}, {"id": "1349718719774261250", "text": "@AlexLopezMaya @IvanDuque Es que el negociador fue @PachoSantosC, antes nos fue bien"}, {"id": "1349718718390149121", "text": "@richizuluaga @rroseroq @DanielSamperO @leocharrisg Eres de manual, ahora vas a decir que eso no se puede cumplir y estas tsn programado que vas y buscas una imagen que resume propuestas en tres o dos renglones, le da pereza leer si scaar conclusiones que tengan fondo y justificar porque es populismo? Esa imagen dice nada."}, {"id": "1349718706369277952", "text": "@AlexLopezMaya @OctavioTabogo @IvanDuque Ni pa eso ...."}, {"id": "1349718690829377536", "text": "@CathyJuvinao El segundo vendria siendo @petrogustavo"}, {"id": "1349718669807529988", "text": "@SARGENTOCHALA @petrogustavo Ayudemos para que esa propuesta se haga realidad."}, {"id": "1349718666787631105", "text": "@thedreamer0105 @GustavoBolivar @AlexLopezMaya @IvanDuque No son malas negociaciones, es intencional. De ah\u00ed sale el cartel de la vacuna! Platica para todos en el CD"}, {"id": "1349718666783449090", "text": "@richizuluaga @CarlosCarrilloA @DanielSamperO Exagerar \u00e9l argumento del otro para ridiculizarlo..."}, {"id": "1349718644943695872", "text": "@ing_angarita7 @yesid977 @alex_guaza @juliansolish @AlexLopezMaya @MarcelWorldd @IvanDuque @larepublica_co Que LEA hijueputa!!!"}, {"id": "1349718644826189831", "text": "@IvanDuque Las vacunas invesil no se robe la plata"}, {"id": "1349718643886727169", "text": "@DanielSamperO @richizuluaga @leocharrisg Jumm esas promociones tan chimbas"}, {"id": "1349718642905255936", "text": "@tatiaca1280 @DanielSamperO @leocharrisg Buena Tati!!!"}, {"id": "1349718637435879425", "text": "@CancinoAbog @kdavid236 @petrogustavo @PartidoFARC @AlejandroChar La derecha debe emplazar en los escenarios leg\u00edtimos institucionales a los saltimbanquis verdes, liberales, sobras de la U, si van en esa asociaci\u00f3n  con subversivos armados narco delincuentes."}, {"id": "1349718620310536196", "text": "@AlexLopezMaya @IvanDuque A ver se\u00f1or (la palabra se\u00f1or le queda grande a un tarado como ud pero es la costumbre) Si  hay confidencialidad en los contratos, como se sabe esa cifra? El art\u00edculo dice \"alrededor de\". Tambi\u00e9n dice el art\u00edculo que el precio var\u00eda por las distintas regulaciones en cada pa\u00eds."}, {"id": "1349718620079874051", "text": "@acanadatienelog @QuinteroCalle @estebanrestre @AndreeUribeM Preguntale a @IvanDuque a ver que te dice"}, {"id": "1349718614052663303", "text": "@SARGENTOCHALA @petrogustavo Sumamente complicado cuando una instituci\u00f3n que deber\u00eda cuidar al pueblo se va contra el, el lavado de cerebro en esas instituciones es bastante fuerte y el adoctrinamiento est\u00e1 entre sus principales bases."}, {"id": "1349718585535586310", "text": "@DanielSamperO qui\u00e9n ser\u00e1 el maldito hijueputa,q est\u00e1 tapando cr\u00edmenes,del paramilitarismo y sicariato?  Su conciencia ya le dijo o ni siquiera eso tiene?"}, {"id": "1349718585007104002", "text": "@zsoni @IvanDuque Eso lo podr\u00edamos discutir pero en t\u00e9rminos constitucionales, qu\u00e9 significa violencia y qu\u00e9 derechos ha garantizado la Corte Constitucional, si es desde ah\u00ed con gusto el debate desde el Estafo Social de Derecho y los est\u00e1ndares jur\u00eddicos"}, {"id": "1349718555147821058", "text": "La firma del Pacto Funcional Cesar/La Guajira en La Paz (Cesar) es la oportunidad para que @LAGUAJIRAGOB con apoyo de Representantes @TinaSotogo y @Deluque soliciten al presidente @IvanDuque incluir segunda fase del Tren Regional del Caribe hasta Punta de Gallinas"}, {"id": "1349718544657866752", "text": "\"En el tema de vacunas el gobierno no act\u00faa con transparencia, ni siquiera responden un derecho de petici\u00f3n. Estamos bien atrasados y con una pol\u00edtica del tapen-tapen, cuando estos recursos son p\u00fablicos y no de bolsillo de ellos\" Senador @JERobledo con @chalocali en la 94.3 fm. https://t.co/eiBDDUS6fY"}, {"id": "1349718537103953928", "text": "Para millones de colombianos la vacuna es esperanza, para los populistas de extrema izquierda, la vacuna se convirti\u00f3 en excusa para mentir y hacer politiquer\u00eda. Infames! \n\nCon toda Presidente @IvanDuque @MinSaludCol @infopresidencia"}, {"id": "1349718534088257536", "text": "@Patosar5 @EdwinRa91331240 @IvanDuque @MinSaludCol @MinInterior El mundo ser\u00eda maravilloso si la gente actuara as\u00ed. Lamentablemente, y no solo los colombianos, no aprovechamos la confianza y oportunidades que recibimos. El hecho es que las UCI est\u00e1n llenas, hay desempleo y muchos ciudadanos pensando: El #COVID19  no es conmigo."}, {"id": "1349718533001912321", "text": "@IvanDuque No hay peor crimen para un pueblo que la necedad y orgullo de su propio gobernante"}, {"id": "1349718522126086144", "text": "Se\u00f1or presidente @IvanDuque por favor no traiga vacunas de dudosos estudios. En la OMS est\u00e1n los estudios y la Pfizer apenas empieza etapa 3 \u00bfApenas est\u00e1n encontrando cura para el VIH c\u00f3mo tienen vacuna en pocos meses contra el Covid-19?\nhttps://t.co/eC6yOFwBUW Adem\u00e1s \ud83d\udc47\ud83c\udffb\ud83d\udc47\ud83c\udffb\ud83d\udc47\ud83c\udffb https://t.co/Uop3g89V5C"}, {"id": "1349718501808889858", "text": "@FERALEGRIA2 @JuanPelaez1027 @ingabrielc @manantomec @DanielSamperO @leocharrisg Por ac\u00e1 estoy. \n\n#PetroBronx"}, {"id": "1349718486227046401", "text": "@pulzo @IvanDuque Guerrilleros de mierda. Con sus declaraciones s\u00f3lo le ayudan al uribismo. Nadie quiere su respaldo, ustedes no son los buenos."}, {"id": "1349718473195352065", "text": "@Contesta_tario @IvanDuque @RodLuisAlberto Gracias mi querido Cacha"}, {"id": "1349718459177955328", "text": "@DanielSamperO @richizuluaga @leocharrisg O sea quiene estan propensos a uribistas\nQue apoyan a duque por buen muchacho y quieren al incompetente ministro de presidente pero ven a Petro como amenaza sin siquiera ver a fondo su propuesta y su discurso que para nada es de odio \nMienten los tibios inutiles"}, {"id": "1349718448595730433", "text": "Dr @AlvaroUribeVel voy hacer el autorretrato hablado del criminal Cepeda"}, {"id": "1349718444296577024", "text": "@richizuluaga @ratacell @DanielSamperO @leocharrisg @petrogustavo Lo mismo pensaban en chile con Pinochet."}, {"id": "1349718434746159106", "text": "@DanielSamperO @richizuluaga @leocharrisg El difamador admirado por Samper, acusa a Petro de violar a do\u00f1a Maryluz, lo cual es mentira:\n\nhttps://t.co/skGmkDhk93"}, {"id": "1349718432196022276", "text": "@JoeBiden  @DonaldTrump  @ONU_es @OEA_oficial @NoticiasCaracol @NoticiasRCN\n@RevistaSemana @cnni @PalomaValenciaL  @IvanDuque Respiren profundo y dejen la ira , no se la cargue en sus espaldas . Ataquen  pero con antidemocracia que abusan . No entre s\u00ed\nhttps://t.co/83ln0UjKJF"}, {"id": "1349718430392479744", "text": "@pulzo @IvanDuque Muy conveniente que fuera justo ahora, no? https://t.co/ngEK2JbxG6"}, {"id": "1349718408909230086", "text": "@DanielSamperO @richizuluaga @leocharrisg Ya me tiene mamado con ese hpta cuentico del centro, vaya coma mierda m\u00e1s bien."}, {"id": "1349718404052168706", "text": "@MafeCarrascal Petro\u00f1era va a viajar con el asesino @petrogustavo a San Andr\u00e9s"}, {"id": "1349718400122150914", "text": "@superbichoMfc @IvanDuque Lo primero  es que No me incluya en ning\u00fan colectivo Se\u00f1or, no creo que sus palabras tengan ning\u00fan argumento de peso para tenerlo en cuenta. Pare de sufrir. Buen d\u00eda."}, {"id": "1349718389133107206", "text": "@DefensaColombia @ClaudiaLopez En todo el mundo ya vacunando,  y lo q muestra la evidencia es q la gesti\u00f3n d vacunas del gobierno de\n @IvanDuque es incompetente, por m\u00e1s razones objetivas a las que aduzca para argumentar el retraso. En vez d\n estar a diario en Tv dando consejos-dejeselos al cura- pongase pilas"}, {"id": "1349718382078287872", "text": "@VISIONCBIA @JERobledo Sirve para cobrar sueldo y criticar hasta la forma de orinar el presidente y el gobierno en general \ud83e\udd14\ud83e\udd14\ud83e\udd14"}, {"id": "1349718374763393026", "text": "@JERobledo Qu\u00e9 tal un cap\u00edtulo: vacunas y oportunismo pol\u00edtico?"}], "meta": {"newest_id": "1349719104115134468", "oldest_id": "1349718374763393026", "result_count": 100, "next_token": "b26v89c19zqg8o3foshvhert7rdf9b8p8xj2h6604qfst"}}