{"data": [{"id": "1349728848867311623", "text": "@PedroNikolasM IMB\u00c9CIL ese cami\u00f3n que muestras es propiedad de un PRIVADO\n\nNo son los que @petrogustavo compr\u00f3\n\nLos del PRIVADO tiene 2 vidrios frontales.\n\nLos de Bogot\u00e1 tiene 1 vidrio frontal https://t.co/5NhWViU2cn"}, {"id": "1349728844094140423", "text": "@Marta80956090 @AurelioSuarez @ColombiaHumana_ @IvanDuque Para eso hay que tener la capacidad de negociaci\u00f3n en cuanto a la demanda, s\u00ed Colombia como pa\u00eds (Por lo inepto que es el gobierno nacional), no puede ejercer presi\u00f3n con el posible mercado potencial que tendr\u00eda (70% de su poblaci\u00f3n) \u00bfQu\u00e9 le hace creer que Bogot\u00e1 sola s\u00ed podr\u00eda?"}, {"id": "1349728843163000832", "text": "@DanielSamperO @richizuluaga @leocharrisg Que man\u00eda con Petro, no lo sueltan por que descubrieron que nombrandolo en un tuit se hacen m\u00e1s visibles"}, {"id": "1349728838977163264", "text": "@DanielSamperO @richizuluaga @leocharrisg Te quedar\u00eda bien un poco mas de responsabilidad y cordura en lo que escribes."}, {"id": "1349728828050927616", "text": "@reinolopez @jflafaurie @petrogustavo Investigu\u00e9 un poquito... https://t.co/YNlyrtFq2V"}, {"id": "1349728826843021312", "text": "@hrvardei @JAIMEWilgigix @solanm815 @NoName90448 @petrogustavo Llega discutiendo defendiendo a un pendejo que publica un link y ahora sale diciendo que lo que ese link dice no es real. Te hubieras evitado hacer el rid\u00edculo desde el inicio."}, {"id": "1349728823156195331", "text": "Se\u00f1or @IvanDuque Colombia le exige que venda el helic\u00f3ptero, tenemos otras prioridades #duquevendaelhelicoptero"}, {"id": "1349728818727014412", "text": "@ElNegroRoble @Jorgesanz1986 @CancinoAbog @petrogustavo @PartidoFARC @AlejandroChar Las heridas se sanar\u00e1n cuando haya JUSTICIA"}, {"id": "1349728807494664193", "text": "@pulsop_103_3fm @liliananeirac @Mujer_Mamerta @Sergio27Arias @MJDuzan @GustavoBolivar @petrogustavo @AUGUSTOOCAMPO @migueldelrioabg @merv59 Empresa?.. Jajajajajajajajajs"}, {"id": "1349728800548941825", "text": "@AlexLopezMaya @IvanDuque Opino que Colombia es un pa\u00eds rico y debemos sentirnos orgullosos de haber nacido ac\u00e1 y debemos tambi\u00e9n ser agradecidos con nuestro presidente @IvanDuque. Gracias por haber conseguido las vacunas, presidente!! \ud83d\udc4f\ud83c\udffc\ud83d\udc4f\ud83c\udffc"}, {"id": "1349728798489546753", "text": "@AlexLopezMaya @IvanDuque Como siempre Colombia un pa\u00eds de los mas corruptos del mundo, el pijao de minsalud es quien debe estar en el negocio, 17 dolares de diferencia."}, {"id": "1349728786359726080", "text": "@ingabrielc @manantomec @DanielSamperO @richizuluaga @leocharrisg Decir \"Ni x ni y, entonces blanco\" sin proponer una opci\u00f3n no sirve de *nada*.\n\nSiendo simplistas, como el nivel de ese debate, ser\u00eda como no opinar para escoger el veh\u00edculo familiar y luego culpar al otro por los trancones que se m*m* en carro porque usted eso no lo escogi\u00f3."}, {"id": "1349728784346353669", "text": "@IvanDuque @Fruizgomez @PGN_COL @MDignidad_Col @fdbedout @VickyDavilaH @MJDuzan @WRadioColombia @jsanchezcristo me puden explicar por q la vacuna la adquiri\u00f3 Colombia m\u00e1s cara ??? https://t.co/mH1cYxoqB1"}, {"id": "1349728777580933123", "text": "@elANTIMILI @MAndreaNieto @petrogustavo Y por qu\u00e9 la nombras?\nPor qu\u00e9 siguen haci\u00e9ndoles el favor a esos miembros del uribestialismo y volvi\u00e9ndolos famosos?"}, {"id": "1349728767430721537", "text": "@DanielSamperO @richizuluaga @leocharrisg La relaci\u00f3n con do\u00f1a Mariluz fue consentida y ella misma as\u00ed lo cuenta, no abuso, como lo quiere hacer ver el farsante amigo de Samper: https://t.co/jZhKsgmBXk"}, {"id": "1349728764888903681", "text": "@DanielSamperO @richizuluaga @leocharrisg Nuestro problema creo, es que estamos m\u00e1s preocupados por pelear entre nosotros mismos y defender a la izquierda y/o a la derecha, que en unirnos para desenmascararlos, despert\u00e9mos! A ning\u00fan pol\u00edtico le importamos, ellos solo piensan en sus propios intereses."}, {"id": "1349728764448571392", "text": "@zsoni @IvanDuque Yo hago parte de un Estado Social de Derecho donde hay constituci\u00f3n y normas, es decir, usted me pide que no acate las normas y sentencias constitucionales? Esa es la propuesta desconocer las decisiones de la @CConstitucional"}, {"id": "1349728763525824514", "text": "@cardenasjorgee @IvanDuque @PartidoFARC usted deber\u00eda de ayudar y no dar consejos"}, {"id": "1349728760422039553", "text": "Gobierno presentar\u00e1 en marzo pr\u00f3ximo proyecto de ley para reglamentar cadena perpetua: Duque @IvanDuque @SenadoGovCo @ArturoCharC @CamaraColombia https://t.co/3N8BqaiLXk #CadenaPerpetua https://t.co/t6ESy8V3K3"}, {"id": "1349728757171384321", "text": "@DanielSamperO @richizuluaga @leocharrisg Aqu\u00ed estamos  los que creemos que hay caminos diferentes."}, {"id": "1349728749495828484", "text": "@Nessnio @CeDemocratico @IvanDuque Fuente?"}, {"id": "1349728747306455042", "text": "@WRadioColombia Yo le pido @IvanDuque que respete, y no piense que todos los colombianos somos uribistas. Que los enga\u00f1an y manipulan facilmente.  deje de mentir y gobierne con responsabilidad y equidad. compre las vacunas y deje de hacer show tontos en su programa de TV."}, {"id": "1349728731502411776", "text": "@AlexLopezMaya @IvanDuque @AstraZenecaES  porque eso???"}, {"id": "1349728702993600515", "text": "#CaraDeBobo  jajajjaja @IvanDuque  debe de sentirse orgulloso de este gran logro jajajjaa https://t.co/IwIZv5tRk4"}, {"id": "1349728688879747075", "text": "@IvanDuque @MinSaludCol @MinInterior Me parece bien cuidar la salud de los colombianos, pero que propuestas economicas para los qye realmente no pueden obtener ingresos en sus casas??"}, {"id": "1349728683913842688", "text": "@EmiroVillegas @petrogustavo Emiro Villegas = Bobo hijueputa, come cuento de lo mismo de siempre, pero cree que la derecha y su gobierno son la soluci\u00f3n."}, {"id": "1349728677760679937", "text": "@JErnestoPelaezT @AlvaroUribeVel Ya tienen Registrador, FECODE y Armas."}, {"id": "1349728674900185088", "text": "@CancinoAbog @petrogustavo @PartidoFARC @AlejandroChar A responder los camaradas del M-19 por sus v\u00edctimas, a\u00fan estamos esperando que la justicia obre. Colombia tiene memoria y no olvida. Seamos solidarios con aquellos que fueron atentados por \u00e9stos bandidos."}, {"id": "1349728669657309185", "text": "@Betocoralg @DanielSamperO @richizuluaga @leocharrisg Cualquiera que diga que se necesitan m\u00e1s \"Polo Polos\" est\u00e1 en la olla https://t.co/W9qxKQE38y"}, {"id": "1349728657820925952", "text": "@MauroToroO @IvanDuque @DanielSamperO @GustavoBolivar @CamaraColombia @elespectador @CathyJuvinao @PartidoVerdeCoL @ma_camiladiaz @WRadioColombia No le conviene a este bandido criminal llamar al congreso para qu\u00e9 le haga control pol\u00edtico y fiscal, los \u00f3rganos de control no sirve para nada en este pais."}, {"id": "1349728625197686789", "text": "@juanortizf @AurelioSuarez @ColombiaHumana_ @IvanDuque Para eso hay que tener la capacidad de negociaci\u00f3n en cuanto a la demanda, s\u00ed Colombia como pa\u00eds (Por lo inepto que es el gobierno nacional), no puede ejercer presi\u00f3n con el posible mercado potencial que tendr\u00eda (70% de su poblaci\u00f3n) \u00bfQu\u00e9 le hace creer que Bogot\u00e1 sola s\u00ed podr\u00eda?"}, {"id": "1349728614367936514", "text": "@Sergio_FARC @IvanDuque @millersoto Usted lo \u00fanico que es, es un cobarde detr\u00e1s de un teclado como todos los mamertos..."}, {"id": "1349728608575746048", "text": "@miloacevedop @AlvaroUribeVel @CeDemocratico 2. Esa tabla dice que Colombia negoci\u00f3 las vacunas a un precio extremadamente alto. Por qu\u00e9? O mejor para qu\u00e9?...se ha demostrado plenamente la corrupci\u00f3n que tiene el gobierno. Pero los de esa asquerosa secta llamada uribismo, nada les parece criticable de su gobierno."}, {"id": "1349728606394597386", "text": "@DanielSamperO @richizuluaga @leocharrisg S\u00f3lo se aceptan Fajardistas?"}, {"id": "1349728602162679809", "text": "@Betocoralg @DanielSamperO @richizuluaga @leocharrisg Con raz\u00f3n el pelele lo pone como ejemplo de los tibios. Fachos hasta los tu\u00e9tanos los hps. \ud83e\udd2e\ud83e\udd2e\ud83e\udd2e"}, {"id": "1349728601277607937", "text": "Est\u00e1 noche, una conversaci\u00f3n del senador @JERobledo con expertos para hablar sobre la vacunaci\u00f3n en el pa\u00eds y la transparencia de la informaci\u00f3n. \n\n\ud83d\udc47\ud83c\udffc\ud83d\udc47\ud83c\udffc\ud83d\udc47\ud83c\udffc https://t.co/yV58kacytR"}, {"id": "1349728599071285250", "text": "@controlcivico1 @IvanDuque Me interesa elaborar sobre el tema. \u00bfEn qu\u00e9 condiciones sociales y ecol\u00f3gicas un impacto ambiental se convierte en un delito punible que se pueda tipificar como ecocidio? @CaroCamOr @gguerreroruiz"}, {"id": "1349728594239475712", "text": "@WRadioColombia Vergonzoso, que tengan el  periodo  Vacaciones tan extenso al a\u00f1o. C\u00f3mo son Honorables Congresistas deben dar Ejemplo a los Colombianos y Trabajadores .. tomar \u00fanicamente 15 d\u00edas h\u00e1biles al a\u00f1o como Todo empleado en Colombia. @IvanDuque @infopresidencia @SenadoGovCo"}, {"id": "1349728592087797763", "text": "@liliananeirac @Mujer_Mamerta @Sergio27Arias @MJDuzan @GustavoBolivar @petrogustavo @AUGUSTOOCAMPO @migueldelrioabg @merv59 Jajaja aja.. El chistecito de la semana... Trabajadores y no son mantenidos.... Jajaja ja.... Lucrandose a costillas del pueblo...... Cinicos y descarados es lo que son....\n\ud83d\ude44\ud83d\ude44"}, {"id": "1349728590003224577", "text": "@DanielSamperO @richizuluaga @leocharrisg Positivo para Progresista, no Petrista. #Petro2022"}, {"id": "1349728580813504513", "text": "@charry_manager @DanielSamperO @petrogustavo El cinismo y resentimiento del se\u00f1or @DanielSamperO lo dominan. Pretenden posar de hombre neutral y objetivo, pero se desesperada si pasa un instante sin atacar a @petrogustavo."}, {"id": "1349728557778386947", "text": "@jrossone @Bornpiolero @carleal85 @West01Santiago @pulzo @MJDuzan @AlvaroUribeVel Ah! Lo reconoce. La justicia si ha actuado con quienes seg\u00fan ud son aliados de \u00c1lvaro Uribe. \u00a1Gran ventaja que han tenido! Juzgados, condenados y extraditados...los otros en el congreso."}, {"id": "1349728551721816069", "text": "@IvanDuque que gobierno de mierda tienes. POBRE DE MI COLOMBIA.\ud83d\ude23 https://t.co/6c4lGDW6ez"}, {"id": "1349728548966309888", "text": "@AlvaroUribeVel Que tal el MATARIFE...SER\u00c1 QUE TAMBIEN TIENE ESCONDIDO A ESTE CRIMINAL??? https://t.co/ZSHOMeDuf5"}, {"id": "1349728542259515392", "text": "@DanielSamperO @richizuluaga @leocharrisg Ya est\u00e1s fastidioso con este tema,te puedo asegurar que hay m\u00e1s personas apoyando los ideales que comparte Petro que las payasadas y tonter\u00edas  que haces y escribes,sigue as\u00ed y te pasar\u00e1 lo mismo que le paso a @VickyDavilaH nadie la quiere todos la odian mejor se come un gusanito"}, {"id": "1349728534420402176", "text": "@WRadioColombia @IvanDuque cuando justifica su mala administraci\u00f3n https://t.co/KlwXOntohF"}, {"id": "1349728510869450752", "text": "@millersoto @PGN_COL @SandraFARC @Sergio_FARC @IvanDuque En este hilo se ve la cantidad de ignorantes que tienen el pa\u00eds c\u00f3mo est\u00e1. Votando por el que diga su patr\u00f3n. Y este se\u00f1or@en vez de trabajar por proyecto serio, defiende al t\u00edtere. Sin verg\u00fcenza es que es. Trabaje vago"}, {"id": "1349728509501997068", "text": "\u00a1\u00a1\u00a1Aparecieron las frunas!\n\nLa corrupci\u00f3n de la banda delincuencial del @CeDemocratico y su presidente @IvanDuque no pod\u00eda faltar, AstraZeneca vendi\u00f3 vacunas a USD $ 2 a Europa y Filipinas, a EEUU y Bangladesh a USD $ 4 Y Colombia las compro a USD $ 21. \u00bfPueden creerlo?"}, {"id": "1349728507450982400", "text": "@petrogustavo Y lamentablemente a nadie parece importarle. El COVAX un fracaso, los in\u00fatiles de turno haciendo lo propio y la OMS rogando por migajas entre los acaparadores. No ser\u00eda de extra\u00f1ar que las vacunas se deban aplicar cada X a\u00f1o(s) de por vida. Todo para mantener el flujo de dinero."}, {"id": "1349728498982633475", "text": "@hrvardei @JAIMEWilgigix @solanm815 @NoName90448 @petrogustavo \u00bfYa pudiste ver de d\u00f3nde empez\u00f3 la discusi\u00f3n?, \u00bfo no te lo permite tu analfabetismo?."}, {"id": "1349728492502585344", "text": "@JulianDRinconS @CarlosCarrilloA @DanielSamperO Otro tarado."}, {"id": "1349728490459811842", "text": "@fabioji98704455 @NeiraNeir @IvanDuque @santosfarc ....Solo en Colombia por segunda vez aparecen terroristas apoyando congresistas y amenazando al presidente y a los colombianos, y esos congresistas bien gracias, nadie denuncia, nadie investiga, ya parece normal....(en fin gracias acuerdo de impunidad y dizque paz)"}, {"id": "1349728449452240896", "text": "@AABenedetti Jajaja entre RATAS se tiran @RoyBarreras !!!!! Pobre CACAS @petrogustavo pobre gre\u00f1uda @GustavoBolivar"}, {"id": "1349728445044056064", "text": "@DanielSamperO @richizuluaga @leocharrisg No me siento petrita, pero har\u00e9 hasta lo imposible porque el uribismo salga del poder, incluyendo votar por petro, y fajardo me parece un uribista m\u00e1s."}, {"id": "1349728441957052417", "text": "@AlirioUribeMuoz @DanielSamperO @IvanDuque @elespectador @Ccajar @CathyJuvinao @GustavoBolivar @AntonioSanguino @PlataformaDesc @Julianitra @Tolaymaruja @JEP_Colombia @AdrianaLucia Y preguntele cuanto le importa, de que le hablas viejo? Me duele mi pa\u00eds, pero mas me duele ver a tanto pendejo peleando por sus caudillos mientras en sus casas, o sus vecinos, familia amigos pasan la cuarentena con pocos o nulos recursos triste en realidad"}, {"id": "1349728428254142468", "text": "@Andr3aBlanco @manantomec @DanielSamperO @richizuluaga @leocharrisg Por eso mismo, ninguno de los 3 de 2018 sirve para 2022"}, {"id": "1349728421018963969", "text": "@AlvaroUribeVel Cual programa ? Cu\u00e1les vacunas? Con cu\u00e1les contratos ? Que viva Polombia"}, {"id": "1349728418451996675", "text": "@Asfaltonauta_ @maryluzherran @DanielSamperO @leocharrisg Los hechos no se pueden manipular. \n\nSu interpretaci\u00f3n, de pronto."}, {"id": "1349728412592599045", "text": "@petrogustavo Y cu\u00e1ndo llegan las vacunas que ud consigui\u00f3 en Espa\u00f1a con su camarada Iglesias?"}, {"id": "1349728396591431681", "text": "@ISAZULETA @AUGUSTOOCAMPO @Betocoralg @CABLEPOLOMBIA @AntonioGranoble @ElQueLosDELATA @migueldelrioabg @LUISEROLAVE @ColombiaHumana_ @petrogustavo @GustavoBolivar @aplastapayasos Hola! Te sigo para poder enviar DM. Saludos!"}, {"id": "1349728390488625159", "text": "@DanielSamperO De acuerdo. Siempre he dicho que nuestro pa\u00eds es manipulado como en \u201cDistrito Salvaje\u201d. Somos tal cual la serie de Netflix \ud83d\ude2a"}, {"id": "1349728387862982666", "text": "@alban_araujo @Lenin @IvanDuque Tu candidato ahora traiciona tu coraz\u00f3n? Sigue dando votos a mediocres https://t.co/JvhI8A6BkI"}, {"id": "1349728367239524352", "text": "@infopresidencia \n@AlvaroUribeVel \n@IvanDuque \n@engranadoxboya \n\nEstos delincuentes son los q poseciona el gobierno como magistrados\nPueblo colombiano es hora sacar todos estas ratas d el gobierno. \nCada dia esprimen mas a Colombia \nNo debemos permitir mas esto.\nNueva Magisrata https://t.co/l1J82X94o7"}, {"id": "1349728365373054983", "text": "@AlexLopezMaya @IvanDuque La plata para hacer Politica, pero el problema es que comen empresarios y medios de comunicaci\u00f3n. Es una patolog\u00eda social."}, {"id": "1349728363372544001", "text": "@AlirioUribeMuoz @IvanDuque @elespectador @Ccajar @CathyJuvinao @GustavoBolivar @AntonioSanguino @PlataformaDesc @Julianitra @Tolaymaruja @JEP_Colombia @AdrianaLucia #RentaBasicaYa el pueblo no aguanta; sin subsidio para servicios p\u00fablicos, sin vacunas, sin inversi\u00f3n en salud, los trabajadores de la salud trabajando hasta el cansancio sin sueldo y el miserable e inepto gobierno robando los recursos a punta de decretos a causa de la pandemia"}, {"id": "1349728358158856196", "text": "@criistian1050 @ansiolitico_ @IvanDuque @COL_EJERCITO @ArmadaColombia Jajajajajaja creo que cerdo presidente Jajajajajaja"}, {"id": "1349728356254642183", "text": "@Edullano @luisrodevia @JmDiazhoyos @pagope @juanmanuelgalan @MirandaBogota @jciragorri @DCoronell @DanielSamperO @Osgazu @oscaramontoya Al igual que la coca\u00edna, la coima est\u00e1 tan arraigada en la pol\u00edtica colombiana, que no la erradica ni la verdadera reencarnaci\u00f3n de un santo."}, {"id": "1349728348893679617", "text": "@LeilaChujfi @NicolasMaduro @SARGENTOCHALA Se\u00f1or Presidente @NicolasMaduro en vista de que @IvanDuque usa los canales del autoproclamado @jguaido para retornar a nuestro pais al #SargentoAntonioMiseCeballos, le ruego que atienda este asunto con nuestro autoproclamado gobierno que tiene la misma validez.\n#PresidenteUterino https://t.co/8GGXgzGQba"}, {"id": "1349728347539046400", "text": "@ghitis @petrogustavo le tap\u00f3 el hocico viejo cancreto, m\u00e9tase con \u00e9l y termina como una vieja chismosa"}, {"id": "1349728340681191426", "text": "Mas de 47000 muertos por el COVID, y no hay claridad todav\u00eda en el plan de vacunaci\u00f3n y la compra de las mismas... @IvanDuque cuantas muertes mas necesita para que gestionen eso pronto? Que ineficiencia la del @MinSaludCol @Fruizgomez no nos crean tan pingos!!!"}, {"id": "1349728309588869122", "text": "@petrogustavo El desaf\u00eco es saber entregar ese mensaje. Su discurso as\u00ec como los de los otros partidos ya no llegan a las nuevas generaciones. Entienda que las ideas cambiaron, la lucha es otra."}, {"id": "1349728307261165568", "text": "@EdwBallesteros @IvanDuque Que va llevan a\u00f1os diciendo eso y no pasa nada, digan la verdad son aliados porque uno no podr\u00eda existir sin el otro, #NarcosTodos"}, {"id": "1349728301556789258", "text": "@DanielSamperO ... y que te hace pensar que los de crocs ya no est\u00e1n vacunados???... esos y otros de similar calzado !!"}, {"id": "1349728294866833408", "text": "@yoyanosoy @jrossone @carleal85 @West01Santiago @pulzo @MJDuzan @AlvaroUribeVel El hecho que Santos (el que dijo Uribe) les diera unas curules no implica que nos gobiernen. Uds venden miedo para seguir cooptando el Estado con su falsa seguridad y sostener sus corruptelas. El Uribismo es un clan mafioso y los colombianos sus v\u00edctimas https://t.co/PWHJfSSM6o"}, {"id": "1349728292602060802", "text": "@AurelioSuarez @SergioFerG @ColombiaHumana_ @IvanDuque UD sr Aurelio sabe c\u00f3mo se debe manejar los procesos de adqusici\u00f3n de vacunas, aqu\u00ed hay procesos de mercantilizaci\u00f3n, c\u00f3mo todo en la era del Neoliberalismo puro y duro, pero los gobiernos locales pueden hacer m\u00e1s, as\u00ed como el gobierno nacional, puede hacer m\u00e1s y mejor."}, {"id": "1349728287476604928", "text": "@Otramamerta91 @IvanDuque Lo importante es legalizar esa platica\ud83d\ude09el negocio socio."}, {"id": "1349728281268940816", "text": "@julya140912 @AlvaroUribeVel Buenos d\u00edas Julia. Feliz y bendecido jueves \ud83d\ude4f\ud83c\udffb\u2600\ufe0f\u2615\ufe0f\ud83d\udc90\ud83d\ude0a\ud83c\udf39\ud83e\udd17\ud83c\udf37 https://t.co/eIAhNokPtl"}, {"id": "1349728277196259331", "text": "@SaMISERABLE @EnriqueTeacher1 @petrogustavo @GustavoBolivar @Betocoralg @FranciaMarquezM @ElQueLosDELATA @SARGENTOCHALA @HELIODOPTERO @LUISEROLAVE Fascismo o dictadura?\nQu\u00e9 mierda nos implantaron!!!!"}, {"id": "1349728276378370048", "text": "@AlexLopezMaya @IvanDuque Acaso se le olvida el CBY.. son srtos ministros.. Senadores del CD y ex tambi\u00e9n y el que est\u00e1 ah\u00ed puesto haciendo de presidente.."}, {"id": "1349728273429745667", "text": "@AlexLopezMaya @IvanDuque Se parece mucho a un negocio de camiones basura o motos el\u00e9ctricas"}, {"id": "1349728262486851588", "text": "@geolmario @richizuluaga @DanielSamperO @leocharrisg Tal cual, ese es su nivel."}, {"id": "1349728249006481409", "text": "@AlexLopezMaya @faviangutierrez @IvanDuque El contrato del carrusel del covid19, viva la narcoeconomia colombiana."}, {"id": "1349728246947065856", "text": "@AdrianaMatizTol @Andreshurtado_7 @IvanDuque Mentirosos, ustedes fueron y los dejaron tirados. Despu\u00e9s que se enteraron que estuvimos all\u00e1 y que iniciar\u00edamos acciones legales por omisi\u00f3n, ahi si aparecieron. Esa gesti\u00f3n es de Duque no de ustedes. Tienen el poder para nada"}, {"id": "1349728236905885696", "text": "@EmelRojasC se\u00f1or emel se que a temas no le ponen atenci\u00f3n pero esto es cr\u00edtico preocupante la contaminaci\u00f3n de aire  Bogot\u00e1. Misma foto dos acercamientos @luismorales0621 @lcvelez @julianquintanat @IvanDuque @AlvaroUribeVel https://t.co/BcZZslXww4"}, {"id": "1349728236872167426", "text": "@Lucedob @DanielSamperO @richizuluaga @leocharrisg Usted sabe que si"}, {"id": "1349728221269471233", "text": "@petrogustavo Bandoleros esa fue su lucha social"}, {"id": "1349728217163210754", "text": "@ArielAnaliza @IvanDuque El peor presidente, no tenia background para serlo y llego por la mafia narco  (\u00f1e\u00f1epolitica) al poder.Esta mas empecinado con su mentor en volver trizas la paz, cuando el pa\u00eds esta al garete en lo econ\u00f3mico, social, y otros aspectos"}, {"id": "1349728205129748486", "text": "@JuanMa14CD @AlvaroUribeVel Ser un expresidiario no es sin\u00f3nimo de patriota a no ser que confirmen que estamos gobernados por delincuentes."}, {"id": "1349728200214024195", "text": "@richizuluaga @maryluzherran @DanielSamperO @leocharrisg Expone un mundo de hechos sin razones suficientes. Es lo mismo que ser chismoso."}, {"id": "1349728199748407307", "text": "@richizuluaga @maryluzherran @DanielSamperO @leocharrisg Es que \u00e9l piensa que violencia es simplemente directa. Usted la genera tambi\u00e9n. O c\u00f3mo explica cuando desinformas, ment\u00eds? Que genera eso?"}, {"id": "1349728169469861889", "text": "@diegobogosian21 @DanielSamperO @richizuluaga @leocharrisg Le reitero,  si ud as\u00ed lo considera \ud83d\udc4d\ud83c\udffb"}, {"id": "1349728148393365505", "text": "@AurelioSuarez @ColombiaHumana_ @IvanDuque El que no entiende es usted, no est\u00e1 hablando con uribistestias. Primero en comprar primero en recibir. As\u00ed de sencillo funciona. No enga\u00f1e, no mienta, no nos crea tontos."}, {"id": "1349728131272175623", "text": "@ANIABELLO_R Lo ir\u00f3nico es que M\u00e1rquez coincide m\u00e1s con @CathyJuvinao que con @AlvaroUribeVel"}, {"id": "1349728107213713414", "text": "@williamfer94 @Marta80956090 @PizarroMariaJo @petrogustavo Deber\u00eda ser alg\u00fan empresario de derecha , pero ojo derecha de verdad no el combo ese de feudalistas y rentistas del CD"}, {"id": "1349728102943899656", "text": "@ArgiroCasta58 @AABenedetti apoya es a Petro @petrogustavo  Futuro Presidente de. Colombia"}, {"id": "1349728099718451200", "text": "La gente no puede seguir un caudillismo que solo nos lleva a la violencia. Ni Uribe ni Petro. https://t.co/2tWaZ0giwF"}, {"id": "1349728087051628545", "text": "@ArielAnaliza @elespectador @IvanDuque Ni una palabra menos merecen. Bien Ariel"}, {"id": "1349728076603695104", "text": "@DanielSamperO @richizuluaga @leocharrisg Al estilo maduro"}, {"id": "1349728059184697346", "text": "@Nessnio @IvanDuque Ojal\u00e1 el pueblo despierte pronto y se d\u00e9 cuenta del jueguito.\nUn adelanto: este a\u00f1o las Farc volver\u00aa a ser protagonistas en todos los noticieros del establecimiento. Arranc\u00f3 la campa\u00f1a uribista."}], "meta": {"newest_id": "1349728848867311623", "oldest_id": "1349728059184697346", "result_count": 99, "next_token": "b26v89c19zqg8o3foshvhes4063tcaianfrdkvg1e00vx"}}