{"data": [{"id": "1349724198860685315", "text": "@lorenzmurcia @AlvaroUribeVel El remedio contra los narcoterroristas y mamertos."}, {"id": "1349724195501060096", "text": "@AlexLopezMaya @IvanDuque Juepucha pa eso tenemos reformas tributarias.\n\nAh, perd\u00f3n.\n\nLEY DE FINANCIAMIENTO, EMPRENDEDORES Y RESILIENCIA"}, {"id": "1349724182330785797", "text": "Sigan aplaudiendo a este CERDO @IvanDuque manda de lame culos @Zuletalleras @VickyDavilaH https://t.co/nibXmheK3B"}, {"id": "1349724178962931713", "text": "@AlexLopezMaya @IvanDuque Ser\u00e1 que por eso no quieren publicar los contratos."}, {"id": "1349724162542080000", "text": "@CARLOSFMEJIA @AlvaroUribeVel Quien me dijo que no se le cree"}, {"id": "1349724161510236162", "text": "@HildebrandoCub1 @petrogustavo Eres de esas personas que temen salir de su casa porque una moto con sujetos armados le espera afuera, desde el 2002 nos gobierna un fascista genocida... pero personas como usted no entienden..."}, {"id": "1349724156917473283", "text": "@DSebastian1991 @JuanGodev @DanielSamperO @richizuluaga @leocharrisg Que asno este se\u00f1or jajajaja dizque no hay riqueza, un completo ignorante, hay tanta riqueza que a\u00fan los hps ladrones de la derecha no han terminado de saquearla, creo que le falta mirar las riquezas que tiene nuestro pa\u00eds, me dio hasta lastima este sujeto \ud83e\udd26\u200d\u2640\ufe0f"}, {"id": "1349724155411718147", "text": "@AlvaroUribeVel \"Organizaci\u00f3n de ParacoS\" ser\u00e1 la \u00fanica OPS que destaca... Cual programa de vacunaci\u00f3n si no ha iniciado, esta muy bonito en el papel, pero sin fechas, sin compromisos claros. Por favor..."}, {"id": "1349724153696419842", "text": "@DanielSamperO @richizuluaga @leocharrisg SAMPER ES BUFON SOLO VIVE DE APELLIDO"}, {"id": "1349724147853778946", "text": "@petrogustavo Claro, con un detalle, ellos las hicieron."}, {"id": "1349724146956185602", "text": "@gercalpa1 @petrogustavo Y si hubiesen negociado antes de ser aprobadas y los resultados no hubieran sido buenos, estar\u00edan diciendo que porque negocio una vacuna que no habia sido aprobada"}, {"id": "1349724139142017028", "text": "@yoyanosoy @Bornpiolero @carleal85 @West01Santiago @pulzo @MJDuzan @AlvaroUribeVel Hay que ser objetivo con las im\u00e1genes, sin embargo, la econom\u00eda barca que usted dice cobija a paras y guerrilla y cuantos fueron sentenciados y de que partidos?"}, {"id": "1349724135094677510", "text": "@RadioGuatapuri @IvanDuque @mincultura @Mineducacion @Minvivienda @MintrabajoCol @MinDeporteCol @apecuello @DidierLobo_Ch @MelloCastroG @Valledupar @Valledupar_Col Jajajajaja esa platica se perdi\u00f3 xon el poco de pol\u00edticos corruptos ladrones de cuello blanco que tenemos ac\u00e1 y la guajira ayayay es como echale ma\u00edz a los pavos voy mil a uno que no quedan ni por la mitad"}, {"id": "1349724118279569414", "text": "@DanielSamperO @richizuluaga @leocharrisg Yo me creo seguidor de la verdad y de la buena voluntad."}, {"id": "1349724101380767748", "text": "@petrogustavo @HOLLMANMORRIS H\u00e1game el hijo de puta favor!; Ahora petro le quiere decir a las farmac\u00e9uticas donde y como producir las vacunas. NOS QUIERE DEJAR SIN VACUNAS GRAN HIJUEPUTA CON SU HIJUEPUTA JODA MALPARIDO???"}, {"id": "1349724089083052032", "text": "@RadNalCo @IvanDuque Les falt\u00f3, tipificar otro delito muy importante como anexo a ese tipo de condena, el \"corrupto pol\u00edtico\" y malversaci\u00f3n de recursos p\u00fablicos...."}, {"id": "1349724087241695238", "text": "@Betocoralg @HELIODOPTERO @CeDemocratico @IvanDuque Un viejo cagalitroso con revoltura de heces fecales y meado de gato por materia gris."}, {"id": "1349724086323220482", "text": "@AlexLopezMaya @IvanDuque Para que el precio sea elevado, el n\u00famero de vacunas adquiridas es menor ... no soy economista pero se entiende que ha mayor cantidad de unidades baja el precio, cierto?"}, {"id": "1349724073379696640", "text": "@AlvaroUribeVel Jajaja, como si sintieran dolor los genocidas"}, {"id": "1349724067318775809", "text": "@Diegolizarazol @Betocoralg @DanielSamperO @richizuluaga @leocharrisg @DCoronell En esta tertulia del programa de @Betocoralg entre algunas diferencias que tengo con @DCoronell me quedo con una frase que dijo \u201cTenemos que aprender a diferenciar lo que nos gusta, con aquello que nos mata\u201d."}, {"id": "1349724055641927680", "text": "Me pregunt\u00f3 c\u00f3mo har\u00e1 el payaso @IvanDuque para transportar las pocas vacunas que 'aseguraron' para Colombia. Mi intuici\u00f3n me dice que su rosca se quedar\u00e1 con las primeras dosis."}, {"id": "1349724048331329536", "text": "@petrogustavo Para qu\u00e9 acaparar tal cantidad de vacunas?  Parece absurdo.\n\nTal vez para hacer lo que siempre han hecho: extorsionar a los gobiernos del resto del mundo con m\u00e1s deudas, entrega de recursos y de soberan\u00eda, disfrazada de cooperaci\u00f3n.\n\nNo les importa la vida sino sus privilegios."}, {"id": "1349724047114964993", "text": "@AlvaroUribeVel Jajaja"}, {"id": "1349724045479182336", "text": "@DanielSamperO @richizuluaga @leocharrisg @DanielSamperO empujando el carro de la corrupci\u00f3n. https://t.co/hXcy8WIDce"}, {"id": "1349724020514586624", "text": "@KikePrivatiza @DanielSamperO @richizuluaga @leocharrisg Y lo peor es que si lo fue, y hasta asegur\u00f3 admirar a Uribe y su seguridad democr\u00e1tica justificando los falsos positivos. Todo un Gobertus"}, {"id": "1349724009911513089", "text": "@RedMasNoticias @IvanDuque .\n\nEl err\u00e1tico subpresidente \n(sin querer queriendo)\nhizo puntualmente su \npropia radiograf\u00eda...\n\nQ cambio! \n\n."}, {"id": "1349724003171123200", "text": "El repugnante liberalismo ambienticida de Santander\n\nY @petrogustavo queriendo hacer acuerdos con semejantes psic\u00f3patas, francamente esos fratricidas son unos sapos impresentables e intragables mi estimado presidente electo\n\nAll\u00e1 ud si quiere insistirles!\n\nhttps://t.co/dmB9AZ4Fke"}, {"id": "1349724003095752710", "text": "Este personaje, compara 20 a\u00f1os de desgobierno y corrupci\u00f3n, con la esperanza de un pueblo.\n\nBien pudo comparar, a Gait\u00e1n con Virgilio Barco\nY a Gal\u00e1n con Pastrana. https://t.co/HP8PtbGpLq"}, {"id": "1349723999346040832", "text": "@DanielSamperO @richizuluaga @leocharrisg Es un asco leerlo, acomodado hpta"}, {"id": "1349723998637047809", "text": "@IvanDuque @MinSaludCol @MinInterior Es mejor que digan de una vez hasta diciembre y se ahorran estar prolongando aislamientos..."}, {"id": "1349723993058717697", "text": "@carlos46219445 @HELIODOPTERO @Betocoralg @CeDemocratico @IvanDuque Si ah\u00ed si tiene raz\u00f3n, el \"presidente2 no ha sido capaz de organizar un pais del tercer mundo...\n\nAhora va a ser capaz de organizar protestas en la cuna de la democracia"}, {"id": "1349723991657885706", "text": "@Migue_L_ez @ArielAnaliza @IvanDuque @EEopinion Me encanta los an\u00e1lisis que hace @ArielAnaliza \ud83c\udf1f esperando a comer cerdo @DequemehablasV este a\u00f1o 2021 jajajaja"}, {"id": "1349723990558969856", "text": "@DanielSamperO @richizuluaga @leocharrisg Quiere armar cualicion de tibios, diga a quien quiere de presidente y te dir\u00e9 quien eres"}, {"id": "1349723931146649602", "text": "\u201cAislamiento selectivo con distanciamiento individual responsable\u201d \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 pens\u00e9 que era un chiste. https://t.co/z2rAGFX7Ah"}, {"id": "1349723930513305602", "text": "@petrogustavo @ClaudiaLopez recibe dinero de RCN, Argos, SURA y el GEA, es imposible que act\u00fae en contra de esa corriente econ\u00f3mica que de hecho est\u00e1n en disputa con los grandes grupos econ\u00f3micos detr\u00e1s del Uribismo por los negocios totales de Colombia.\n\n@ClaudiaLopez es mas de lo mismo!"}, {"id": "1349723927287795712", "text": "El se\u00f1or @JGranadosPena, es docente universitario, si lo es es preciso que dicte la catedra de ETICA PROFESIONAL, @lcvelez, @AlvaroUribeVel. @RamiroBejaranoG, @CaracolRadio, @BluRadioCo, @NoticiasRCN, @CMILANOTICIA, @ernestoyamhure, @YamidAmatCMI \n\n."}, {"id": "1349723913677385728", "text": "@AlexLopezMaya @IvanDuque Corrupci\u00f3n al piso......nada de extra\u00f1ar...."}, {"id": "1349723904432955398", "text": "@pulzo @IvanDuque Pues, parece candidato para la presidencia"}, {"id": "1349723871822241792", "text": "@CancinoAbog @petrogustavo @PartidoFARC @AlejandroChar Tambi\u00e9n cita los paramilitares que pusieron presidente, decenas de senadores, representantes a la camara, gobernadores, alcaldes etc. Usted sabe a que presidente pusieron y por quien votaban en el senado, tanto que modificaron la Constituci\u00f3n. Muchos clanes a\u00fan en el poder"}, {"id": "1349723861819027458", "text": "@Salamac @DanielSamperO @leocharrisg Uyyy... cuente. \n\nEso est\u00e1 como bueno. \n\n\u00bfQu\u00e9 hizo @leocharrisg?"}, {"id": "1349723854831185920", "text": "@ghitis @lilestos @petrogustavo es sencillamente un criminal."}, {"id": "1349723849076727810", "text": "@isacjustice @MiguelAndrsDel2 @manantomec @DanielSamperO @richizuluaga @leocharrisg Mmmm la derecha tiene vuelto mierda al pa\u00eds... su soluci\u00f3n es unirse en torno a quienes que no sean de derecha para arreglar el rumbo...?"}, {"id": "1349723831091474434", "text": "@DanielSamperO @richizuluaga @leocharrisg Este man no aprendi\u00f3 la lecci\u00f3n. Deje de encasillar todo dentro de su utop\u00eda y privilegio social."}, {"id": "1349723826255323139", "text": "@ultimoarhuaco @ElQueLosDELATA @migueldelrioabg @AUGUSTOOCAMPO @LUISEROLAVE @Betocoralg @ColombiaHumana_ @petrogustavo @GustavoBolivar De acuerdo"}, {"id": "1349723819452166145", "text": "@RevistaSemana @JERobledo La izquierda, ya quiere empezar a sabotear las vacunas."}, {"id": "1349723812594532353", "text": "@yoyanosoy @jrossone @carleal85 @West01Santiago @pulzo @MJDuzan @AlvaroUribeVel No se trata de cualquier hamponcito y dif\u00edcilmente podr\u00e1n lavarle la cara pues en todos los torcidos de nuestra historia reciente est\u00e1n metidos! #Reficar #ChizaDAS #AIS #Hidroituango #Odebrecht et al...."}, {"id": "1349723797511839752", "text": "@IvanDuque @MinSaludCol @MinInterior Aislamiento selectivo con distanciamiento individual  responsable con pico y c\u00e9dula,pico y placa, cuarentena sectorizada,toque de queda nocturno y total fin de semana, aislamiento sintom\u00e1tico y 7 por viaje... No ser\u00e1 m\u00e1s f\u00e1cil vacunar con distanciamiento a la corrupci\u00f3n"}, {"id": "1349723796597563393", "text": "@AlvaroUribeVel Los necesita firmes y trabajando para usted y sus 'negocios' con el dinero publico"}, {"id": "1349723796526170114", "text": "@IvanDuque @MinSaludCol @MinInterior Se\u00f1or presidente,ud no cree que est\u00e1 abusando de la pasiencia de los colombianos con ese mont\u00f3n de peajes y tan caros,la pasiencia tiene l\u00edmites."}, {"id": "1349723791761436678", "text": "@EduardBernstei1 @petrogustavo reunido con un narcoterrorista, los unicos narcos malos son los amigos del uribismo"}, {"id": "1349723777911943169", "text": "@EmiroVillegas @petrogustavo Jajajaja a sabiendas de que ya estamos volvi\u00e9ndonos como Venezuela jajajjaja"}, {"id": "1349723776494268419", "text": "@JERobledo Uuuy, cre\u00ed que iba a llevar a Sandra Borda"}, {"id": "1349723773214273537", "text": "Sigamos las medidas de autocuidado, al gobierno nacional y a @IvanDuque le qued\u00f3 grande hacer lo que le pagamos por hacer. #Duquenomerepresenta"}, {"id": "1349723765832372225", "text": "@CathyJuvinao y @DanielSamperO tienen un fanatismo ANTI URIBISTA tan permeado que literalmente tras ver un video de Ivan Marquez ATACANDO al Uribismo, le llaman Uribista.\n\nSeguro andan dolidos de que las FARC es un complice claro de su agenda, y se desquitan en Uribe."}, {"id": "1349723764703981570", "text": "@JUANLOZADAG @MONIQUILLA301 @ElQueLosDELATA @migueldelrioabg @AUGUSTOOCAMPO @LUISEROLAVE @Betocoralg @ColombiaHumana_ @petrogustavo @GustavoBolivar Pero sin saber qu\u00e9 es lo que quiere o busca el movimiento de la CH realmente, es muy dif\u00edcil tomar decisiones @petrogustavo @GustavoBolivar la participaci\u00f3n ciudadana territorial espera un program\u00e1tico y una estrategia pol\u00edtica s\u00f3lida."}, {"id": "1349723762304937984", "text": "@AlcaldiaDeCali @JorgeIvanOspina @MinSaludCol @infopresidencia @IvanDuque @SaludCali @Asocapitales @Bogota @AlcaldiadeMed @ClaudiaLopez @QuinteroCalle El problema de salud que se volvio un problema econ\u00f3mico y social, no se resuelve con pa\u00f1itos agua tibia cada 8 dias sino con plan integral, si decreta ley seca decrete exenci\u00f3n y apoyo para impuestos, tasas, contribucion, renta, arriendo, salario para los que viven del comercio"}, {"id": "1349723759532531713", "text": "@reinolopez @ernestoyamhure Pero el que gan\u00f3 fue Popeye e @IvanDuque"}, {"id": "1349723751374438400", "text": "@JERobledo @MinSaludCol Qui\u00e9n entiende al sr Robledo.\nAtaca a diario al Gobierno porque no ha vacunado a toda la poblaci\u00f3n, y hoy pide que se concentre la negociaci\u00f3n en este cuando lo que ha dicho es todo lo contrario."}, {"id": "1349723719678087172", "text": "Cuanto le pagar\u00eda @IvanDuque al idiota Ivan M\u00e1rquez, por el conveniente comunicado."}, {"id": "1349723714510733312", "text": "@yoyanosoy @Bornpiolero @carleal85 @West01Santiago @pulzo @MJDuzan @AlvaroUribeVel Obviamente todo criminal no act\u00faa a tel\u00f3n abierto, usa testaferros, poder pol\u00edtico, el estado, le pregunt\u00f3, defiende a jn pol\u00edtico q segun su postura debe ser el m\u00e1s tonto y ciego que ha existido, todo le hac\u00edan a espaldas, eso demostrar\u00eda q no es buen gobernante"}, {"id": "1349723713890095104", "text": "@manuel_rodb @IvanDuque Un ejemplo de las estupideces que hace Colombia https://t.co/Gfbm9ubdFu"}, {"id": "1349723711172206594", "text": "@JulinAsprilla2 @Jonatha34063453 @petrogustavo Este Man confirma cada vez m\u00e1s lo estupido que son los seguidores del guerrillero petro todos los que no compartan esa idea guerrillera tiene que ser uribista, ya relajense traumados..."}, {"id": "1349723705727848451", "text": "@DanielSamperO @richizuluaga @leocharrisg Uno de los problemas que tiene Colombia y el mundo entero, es esa necesidad de dividirse, de pertenecer a un bando equis. \nLo mejor ser\u00eda, buscar unidad en las coincidencias y dejar de seguir alimentando las diferencias. \nDivide y vencer\u00e1s, dejemos de darle vida a este precepto."}, {"id": "1349723705325330436", "text": "Gobierno Nacional, el @Mineducacion y @MinHacienda incumplen los acuerdos con los maestros. @IvanDuque @VictoriaBxE #DuqueHonreAcuerdos #FirmeDecretoCursos @fecode"}, {"id": "1349723685989572608", "text": "@Patosar5 @EdwinRa91331240 @IvanDuque @MinSaludCol @MinInterior El mundo ser\u00eda maravilloso si la gente actuara as\u00ed. Lamentablemente, y no solo los colombianos, no aprovechamos la confianza y oportunidades que recibimos. El hecho es que las UCI est\u00e1n llenas, hay desempleo y muchos ciudadanos pensando: El #COVID19  no es conmigo."}, {"id": "1349723624605773833", "text": "@emiliogp22 @LevyRincon @petrogustavo Ni saben lo que dicen estos idiotas jajaja!!! Que verg\u00fcenza ser uribista hoy."}, {"id": "1349723622458482688", "text": "@DanielSamperO @richizuluaga @leocharrisg El tal Zuluaga es un tipo inestable emocionalmente, quien se identifica con \u00e9l ??\n\nYo lo tengo bloqueado por eso y por grosero https://t.co/HlHc0Srmg2"}, {"id": "1349723621367947265", "text": "@IvanDuque es tan inepto, pusil\u00e1nime e idiota, que no da ni para eso. A estas horas debe estar jugando a algo en tv. https://t.co/WDDYrJBrvW"}, {"id": "1349723611775397898", "text": "@GustavoBolivar @MJDuzan @GustavoBolivar  usted solo sabe ser un t\u00edtere m\u00e1s de @petrogustavo pong\u00e1monos a hacer algo que de  verdad sirva, como aportar a la reconstrucci\u00f3n de San Andr\u00e9s, o al crecimiento y mejora de nuestro pa\u00eds, sirvan pa algo!!"}, {"id": "1349723599192526849", "text": "@Jeshus_f7 @DanielSamperO @richizuluaga @leocharrisg @petrogustavo Respetable su opini\u00f3n,  si la gente no aprende y vota de nuevo  por el que diga Uribe nos merecemos la extinci\u00f3n  como naci\u00f3n,  Vuelvo  y le repito Petro es el \u00fanico  por ahora con propuestas  claras  , y mas miedo deberia tener de otro mandato igual a este"}, {"id": "1349723599138140160", "text": "@carlosecaicedo @DNP_Colombia @RodLuisAlberto El plan pretende $24,000 millones para hacer, con dinero p\u00fablico, \u201cconferencias y debates\u201d sobre \u201cdemocratizaci\u00f3n econ\u00f3mica\u201d con Caicedo y \u201cl\u00edderes de partidos pol\u00edticos y sociedad civil internacional\u201d\n\nLa entrada al socialismo, de frente. @DNP_Colombia @IvanDuque @HernandoGuido https://t.co/IpzLodWjL2"}, {"id": "1349723598601158656", "text": "@Alfarero30 @ilusionesgitana @DonIzquierdo_ @sandiarebelde28 @IvanDuque Tal cual"}, {"id": "1349723589096968198", "text": "@JaimeRomeroL @lupadebolsillo @IvanDuque https://t.co/p2RpHP4dd8 \n\nColombia 0"}, {"id": "1349723588450938885", "text": "@SergioFerG @DanielSamperO @leocharrisg Buena Sergio."}, {"id": "1349723573733253120", "text": "Gobierno de Rodolfo Ucr\u00f3s debe responder / Comunidad \u00e1vida de respuesta sobre convenio entre Fundaci\u00f3n y Municipio https://t.co/kIo1KnK0wi @LuzMarinaEsper1 @NoticiasUno @DCoronell @CGR_Colombia @PGN_COL @IvanDuque @Pfrobledo @MinSaludCol @Supersalud #DistanciamientoSocial https://t.co/W52mzBtqLA"}, {"id": "1349723572437188608", "text": "@lilicatadiaz @DanielSamperO @richizuluaga @leocharrisg Hablando de petro o uribe no construimos pa\u00eds. Hablando de pol\u00edtica los de a pie no construimos pa\u00eds. \nLos de a pie construimos pa\u00eds votando o en las calles protestando. \nY digo q hablando no porque nuestras voces no las escuchan los q tienen El poder."}, {"id": "1349723566506434561", "text": "@QuinonesRic @AlvaroUribeVel No sea GRAN HPTA. A UN PRIMO M\u00cdO LO MATARON POR UN FALSO POSITIVO Y ERA UN ESTUDIANTE. NO DIGA GUEBONADAS"}, {"id": "1349723565348720641", "text": "@EduardBernstei1 @DanielSamperO desesperados porque ya no tienen m\u00e1s con qu\u00e9... Putas del gobierno..m"}, {"id": "1349723555714523136", "text": "@AlexLopezMaya @IvanDuque Sabe que opino yo? Que en esa hp Bogot\u00e1 no hay un malparido con dos cm de inteligencia , sabe por qu\u00e9? Porque esos hp no leen, no se informan y mucho menos estudiaron como era, feliz gobierno"}, {"id": "1349723553281810432", "text": "Presidente @IvanDuque en el 2021 qu\u00e9 hacemos con los colegios, en la ciudad el 51% de hogares tienen conectividad o computador, a nivel rural el 9%,  y no hay vacunas ni bioseguridad para colegios, la plata se fue en corrupci\u00f3n!\nNo hay #RentaB\u00e1sicaYa https://t.co/MJZpsWL6Q9"}, {"id": "1349723551910211584", "text": "Ustedes son muy j\u00f3venes para saberlo, pero en esta 'democracia' se gobern\u00f3 bajo estado de sitio por m\u00e1s de 50 a\u00f1os, la Constituci\u00f3n del 86 (Art. 121) permit\u00eda un gobierno absolutista sin control, @IvanDuque mantiene la emergencia sanitaria para gobernar por decreto, sin Congreso. https://t.co/z0yJoQ7ild"}, {"id": "1349723543425015809", "text": "@GUSMALDONADOS @JERobledo Vamos por el referendo 2021"}, {"id": "1349723541084786688", "text": "@richizuluaga @DanielSamperO @leocharrisg Fue, lleva 30 a\u00f1os en democracia. #sumemos."}, {"id": "1349723540027826176", "text": "@DanielSamperO @richizuluaga @leocharrisg \u00bfNo es Uribista, cierto? \ud83e\udd25 https://t.co/mtjEnMuKVC"}, {"id": "1349723538383491072", "text": "@AlvaroUribeVel Juajujauajua.. Solo faltan las vacunas...."}, {"id": "1349723537091801089", "text": "@CARLOSFMEJIA @AlvaroUribeVel El M19 de Petro s\u00ed era socio de Escobar, robaron la espada de Bol\u00edvar para su hijo y quemaron a los magistrados para borrar la historia criminal de este capo. \ud83d\ude44"}, {"id": "1349723506465009666", "text": "@AlexLopezMaya @IvanDuque Muchos catres corruptos ineptos este subpresidente Duque y su subgobierno mediocre"}, {"id": "1349723504862703617", "text": "@juanc_hernan @ClaudiaLopez @Bogota Canciller\u00eda, Presidente @IvanDuque , cuando autorizaron m\u00e9dicos cubanos para Medellin, Bogot\u00e1 y Cali?.. esto es ilegal"}, {"id": "1349723499900915712", "text": "@AlexLopezMaya @IvanDuque He ah\u00ed la confidencialidad del se\u00f1or duque, \u00bfqu\u00e9 m\u00e1s podr\u00edamos esperar de este personaje? Por qu\u00e9 seremos as\u00ed pana? Haciendo honor a la corrupci\u00f3n que nos carcome d\u00eda tras d\u00eda...\ud83e\udd26\u200d\u2642\ufe0f#FracasamosOtraVez"}, {"id": "1349723498084667400", "text": "@GranColombeia @IvanDuque Jajaja as\u00ed como puede dar las gracias x lo q venga en gana yo estoy en la libertad de re\u00edrme de lo q a mi me parezca una estupidez as\u00ed que bien pueda."}, {"id": "1349723497040408577", "text": "@AlvaroUribeVel Cual programa? Si no existe, se nos volvio chistoso el se\u00f1or"}, {"id": "1349723496314650625", "text": "@carlos46219445 @petrogustavo En Venezuela est\u00e1n vacunando con la vacuna rusa, que tiene Colombia?. Te pregunto yo!!!. Un animal fascista de presidente que nos dejara morir!!!. https://t.co/VL56vjzYvi"}, {"id": "1349723490287554561", "text": "@linnammaria @IvanDuque @RoyBarreras no caer un dron y acabarlo"}, {"id": "1349723489670934531", "text": "El M-19 de @petrogustavo y los hermanos pizarroz narcos y sicarios al servicio de Pablo Escobar. https://t.co/UtIDEHx6L0"}, {"id": "1349723488827957250", "text": "@Asfaltonauta_ @maryluzherran @DanielSamperO @leocharrisg Es sincera. \n\nValoro cuando alguien plantea exponer la verdad."}, {"id": "1349723467495702528", "text": "@IvanDuque @mindefensa @FuerzasMilCol la fuerza p\u00fablica no debe tener territorios vedados y donde los bandidos impongan su ley.\nhttps://t.co/2KFVa9UCNH https://t.co/qP78iA84Qg"}, {"id": "1349723464161259520", "text": "@richizuluaga @CharlyMunevar @DanielSamperO @leocharrisg @petrogustavo Wow que poco entiendes de la naturaleza humana. Un analis simplista y acomodado. Una pobre argumentaci\u00f3n digo de un tipo como ud."}, {"id": "1349723444334587910", "text": "@APadillaBossio @petrogustavo Esa es ! \ud83d\udc1d\ud83e\udd51\ud83d\udc1d\ud83e\udd51\ud83d\udc1d\ud83e\udd51\ud83d\udc1d\ud83e\udd51\ud83d\udc1d\ud83e\udd51\ud83d\udc1d\ud83e\udd51\ud83d\udc1d\ud83e\udd51\ud83d\udc1d\ud83e\udd51\ud83d\udc1d\ud83e\udd51\ud83d\udc1d\ud83e\udd51\ud83d\udc1d\ud83e\udd51\ud83d\udc1d\ud83e\udd51\ud83d\udc1d\ud83e\udd51\ud83d\udc1d\ud83e\udd51\ud83d\udc1d\ud83e\udd51\ud83d\udc1d\ud83e\udd51\ud83d\udc1d\ud83e\udd51\ud83d\udc1d\ud83e\udd51\ud83d\udc1d\ud83e\udd51\ud83d\udc1d\ud83e\udd51\ud83d\udc1d\ud83e\udd51\ud83d\udc1d\ud83e\udd51\ud83d\udc1d\ud83e\udd51\ud83d\udc1d\ud83e\udd51\ud83d\udc1d\ud83e\udd51\ud83d\udc1d\ud83e\udd51\ud83d\udc1d\ud83e\udd51\ud83d\udc1d\ud83e\udd51\ud83d\udc1d\ud83e\udd51\ud83d\udc1d\ud83e\udd51\ud83d\udc1d\ud83e\udd51\ud83d\udc1d\ud83e\udd51\ud83d\udc1d\ud83e\udd51\ud83d\udc1d\ud83e\udd51\ud83d\udc1d\ud83e\udd51\ud83d\udc1d\ud83e\udd51\ud83d\udc1d\ud83e\udd51\ud83d\udc1d\ud83e\udd51\ud83d\udc1d\ud83e\udd51\ud83d\udc1d\ud83e\udd51\ud83d\udc1d\ud83e\udd51\ud83d\udc1d\ud83e\udd51\ud83d\udc1d\n\ud83e\udd51\ud83d\udc1d\ud83e\udd51\ud83d\udc1d\ud83e\udd51\ud83d\udc1d\ud83e\udd51\ud83d\udc1d\ud83e\udd51\ud83d\udc1d\ud83e\udd51\ud83d\udc1d\ud83e\udd51\ud83d\udc1d\ud83e\udd51\ud83d\udc1d\ud83e\udd51\ud83d\udc1d\ud83e\udd51\ud83d\udc1d\ud83e\udd51\ud83d\udc1d\ud83e\udd51\ud83d\udc1d\ud83e\udd51\ud83d\udc1d\ud83e\udd51\ud83d\udc1d\ud83e\udd51\ud83d\udc1d\ud83e\udd51\ud83d\udc1d\ud83e\udd51\ud83d\udc1d\ud83e\udd51\ud83d\udc1d\ud83e\udd51\ud83d\udc1d\ud83e\udd51\ud83d\udc1d\ud83e\udd51\ud83d\udc1d\ud83e\udd51\ud83d\udc1d https://t.co/PNhuBgXkG0"}, {"id": "1349723433257607170", "text": "@SARGENTOCHALA @petrogustavo Si esta rodeado de r\u00e9moras eso quiere decir que no es muy inteligente, si fuera inteligente se dar\u00eda cuenta."}, {"id": "1349723432557174784", "text": "@AlvaroUribeVel Ahora el cartel mafioso de #DisidenciasDeFarc, fortalecido durante el gobierno de @IvanDuque sabotea las propuestas progresistas favoreciendo al cartel de gobierno. Les austa la legalizaci\u00f3n y el fin del narcotrafico.\nWatchout mr President @JoeBiden #ApoyoMafiosoDescarado https://t.co/dTT9GlW4gn"}], "meta": {"newest_id": "1349724198860685315", "oldest_id": "1349723432557174784", "result_count": 100, "next_token": "b26v89c19zqg8o3foshvhes3sluf2z0vz6p2y7v4q3nnh"}}