{"data": [{"id": "1349735866407608326", "text": "@AlexLopezMaya @IvanDuque La vacuna vale 2 d\u00f3lares pero ellos la facturan a 21 d\u00f3lares para robarse la plata."}, {"id": "1349735860556554243", "text": "@petrogustavo Comenz\u00f3 la corrupci\u00f3n de las vacunas."}, {"id": "1349735860393021452", "text": "Por qu\u00e9 en Colombia juegan as\u00ed con los recursos y la salud de todos, es  inaceptable. https://t.co/JYinGEEfsk"}, {"id": "1349735852679651341", "text": "Atenci\u00f3n: presidente Duque prolonga aislamiento selectivo hasta el 28 de febrero @IvanDuque \nhttps://t.co/y5LyC7iIJ7"}, {"id": "1349735852449034245", "text": "@RoyBarreras @IvanDuque @IvanMarquez @PartidoFARC 5) @RoyBarreras no puede negar todos los HECHOS NOTORIOS, publicados qu\u00e9 exime de prueba para corroborarlo y los medios como @RevistaSemana debe tenerlo por cierto.\n6) adem\u00e1s de ello se rasca las vestiduras con controles pol\u00edticos buscando culpables pero apoyando a la guerrilla"}, {"id": "1349735834560331779", "text": "@Salomon47774062 @IvanDuque Y \u00bfc\u00f3mo le estoy haciendo el juego al uribismo? \ud83e\udd14\ud83d\ude12"}, {"id": "1349735828415627267", "text": "@YordyLagos @JorgeIvanOspina @IvanDuque Sin ayudas no hay cumplimiento de las medidas."}, {"id": "1349735809822322691", "text": "Yo no se que es m\u00e1s criminal, que Ivan M\u00e1rquez salga en un video apoyando las pol\u00edticas de Roy y Benedetti o el mismo M\u00e1rquez en un video escondido en Venezuela despotricando del presidente @IvanDuque"}, {"id": "1349735803920945153", "text": "@petrogustavo Eso es mentiras pero como Petro todo lo repite hasta donde se conoce los contratos son confidenciales \u00f3sea no se sabe nada ese es el principal enga\u00f1os de quienes quieren meterse a hablar mierda por eso no eres presidente Petro sigues cometiendo errores sin ser nada"}, {"id": "1349735797071650819", "text": "\u00a1Para la posteridad! \u00a1As\u00ed habla un JEFE DE ESTADO!\n\n@AlvaroUribeVel \n@tomasuribeEco \n@JeronimoUribeOF https://t.co/fiBV0Chflv"}, {"id": "1349735784270553092", "text": "@petrogustavo Sencillo amigo Petro, los pol\u00edticos corruptos que tenemos en Colombia aprovechan la oportunidad para sacar su tajada, ellos nos pierden tiempo y de cualquier situaci\u00f3n obtienen beneficios bastantes lucrativos."}, {"id": "1349735779652669446", "text": "@AlexLopezMaya @miltonsilvaPC @IvanDuque Us20 = 72.980 peso Colombiano + los p\u00e1ramos, el agua, \u00e9l oro... https://t.co/lSRrv4F2wM"}, {"id": "1349735777199034374", "text": "@IvanDuque Pens\u00e9 q eso ya era un hecho? Pero nunca es tarde para defender nuestros ni\u00f1os. Esperemos q se radique y se cumpla... por la libertad y seguridad de nuestros ni\u00f1os..."}, {"id": "1349735775877820422", "text": "Payaso de mierda. https://t.co/OQ34JRBE3j"}, {"id": "1349735773168234497", "text": "Ese si es mucho hp! Y lo tuvimos ac\u00e1 pa meterlo preso, que mks https://t.co/3gaCT1A621"}, {"id": "1349735767774412804", "text": "Lo hago como pregunta seria para penalistas: \u00bfImputar a este muchacho implicar\u00eda reconocer a @IvanDuque como un cerdo? https://t.co/xmK2fOjs9A"}, {"id": "1349735765639479296", "text": "@liliananeirac @Sergio27Arias @MJDuzan @GustavoBolivar @petrogustavo @AUGUSTOOCAMPO @migueldelrioabg @merv59 Duque tiene su \u00f1e\u00f1e de la suerte, cual \u00f1e\u00f1e es el que te da a ti? https://t.co/S9zv5Kbhti"}, {"id": "1349735756336533513", "text": "@lu_13lu @petrogustavo @AlvaroUribeVel Hola. Tu hablas que lo m\u00e1s importante es la educaci\u00f3n y el art\u00edculo muestra un modelo educativo diferente... Hay conexidad... Me alegra compartir tu pensamiento pol\u00edtico actual... Saludos"}, {"id": "1349735749864751105", "text": "@jesuispenseur1 @cielo_rusinque @IvanDuque Conclusi\u00f3n ..\" El NEGOCIADO \""}, {"id": "1349735728469602305", "text": "@AlirioUribeMuoz @IvanDuque @elespectador @Ccajar @CathyJuvinao @GustavoBolivar @AntonioSanguino @PlataformaDesc @Julianitra @Tolaymaruja @JEP_Colombia @AdrianaLucia Como si al porcino le importara un pepino el que se muere de hambre o de Covid, ese sigue \u00f3rdenes de un genocida y ya sabemos lo que le gusta la sangre al genocida!! SALVESE EL QUIEN PUEDA !!"}, {"id": "1349735725663621129", "text": "@RodriguezR_JC @JorgeIvanOspina @IvanDuque Otro punto a tener en cuenta."}, {"id": "1349735724816297985", "text": "@DanielSamperO @richizuluaga @leocharrisg \ud83d\ude14 qu\u00e9 mal... Sigue satinanisando debemos encontrarnos. Petro no es igual que Uribe."}, {"id": "1349735722991849474", "text": "@AlexLopezMaya @IvanDuque Ahi esta de nuevo la maleta haciendo presente"}, {"id": "1349735722886971396", "text": "@EdwBallesteros @IvanDuque Por Dios, si la r votar\u00eda se adelanta y tiene \u00e9xito, igual es una revocatoria leg\u00edtima realizada a trav\u00e9s de un instrumento democr\u00e1tico leg\u00edtimos. Los gobernantes NO son intocables, el pueblo los elige el pueblo los saca."}, {"id": "1349735710589272065", "text": "@DanielSamperO @richizuluaga @leocharrisg Hilo de hijueputas,  en cabeza Samper seguido de Zuleta."}, {"id": "1349735709524045825", "text": "@Nessnio @CeDemocratico @IvanDuque Ya lo imagin\u00e1bamos. La corrupci\u00f3n del CD no tiene l\u00edmites, que verg\u00fcenza."}, {"id": "1349735706369769475", "text": "Don @millersoto esta es la maldia herencia d @JuanManSantos corrompio a ray mundo y todo el mundo dej\u00f3 @CongresoCol invadido de asesinos terror\u00edstas los empoder\u00f3 hacen lo q se les da la gana desde sus curules regaladas los Colombianos debemos apoyar referendo @AlvaroUribeVel \ud83c\udde8\ud83c\uddf4\ud83c\udde8\ud83c\uddf4 https://t.co/rFHL937Ifm"}, {"id": "1349735686543347714", "text": "@LauraDanielaCM @petrogustavo @Braynerandres Hay que empezar en las urnas!"}, {"id": "1349735675319382017", "text": "@richizuluaga @Zenaida92166173 @DanielSamperO @leocharrisg El M19, una guerrilla urbana,pero a cambio de la paz ellos culminaron su proceso legal,y tienen derecho al olvido,tambi\u00e9n se volvieron un movimiento democr\u00e1tico,y a pesar de todo,aunque petro esta en una especie de campa\u00f1a,han respetado a la democracia."}, {"id": "1349735663659151361", "text": "@petrogustavo C\u00e1llate hablador de https://t.co/EQtuQa5K63"}, {"id": "1349735661100691458", "text": "@petrogustavo Eso era lo que le estaban ocultando al pa\u00eds este disparate de gobierno, estaban mirando por donde podr\u00edan hacer su chanchuyo!\n\nEl chanchuyo, la tramoya, la trampa es el arma mas fuerte del @CeDemocratico!"}, {"id": "1349735656424001539", "text": "@CamiloCruz616 @PedroNikolasM @petrogustavo De acuerdo a su perfil, es usted un exmilitar. \n\nQue ocurri\u00f3?\n\nPorqu\u00e9 no sigui\u00f3 la carrera de ascenso?\n\nAlgo le frustr\u00f3.....\n\nOmbeee se\u00f1or Antimamerto. \n\nEnserio usted cre\u00e9 eso que dice creer?"}, {"id": "1349735650061217799", "text": "@AlexLopezMaya @IvanDuque La corrupci\u00f3n en este platanal es asqueante \ud83e\udd2e"}, {"id": "1349735649604038665", "text": "@mialteregodice9 @rikialma1 @AlexLopezMaya @IvanDuque Busque terrorista m19 y me dice que sale por favor"}, {"id": "1349735643073527817", "text": "@Alexand99724941 @petrogustavo Bodegueros esclavos del tuiter de \n@petrogustavo\n, sus vidas se basan en atacar, da pena su forma de vida."}, {"id": "1349735642230452225", "text": "@Ricardo_G0_ @IvanDuque @MinSaludCol @MinInterior La gente no aprende amigo, somos indisciplinados, facil decir eso pero la presion la tiene el gremio de la salud y el recurso humano se agota tambien"}, {"id": "1349735640791846912", "text": "@petrogustavo La labor de usted,es esa Desinformar, causar confusi\u00f3n y nada aportar Que busca ?"}, {"id": "1349735632625672192", "text": "@lasillavacia @IvanDuque - \u00bfY c\u00f3mo vamos?\n\n- \u00a1Vamos bien! https://t.co/8sbaTMgylQ"}, {"id": "1349735619438657537", "text": "El mal ejemplo de Trump para el mundo, podr\u00eda ser replicado en Colombia \ud83c\udde8\ud83c\uddf4@hackerFiscalia @GustavoBolivar @Betocoralg @RoyBarreras @JulianRoman @HELIODOPTERO @petrogustavo @migueldelrioabg @HOLLMANMORRIS @YoAlejoV @ElQueLosDELATA @LevyRincon https://t.co/jxEzWcxMQy"}, {"id": "1349735617618354180", "text": "@luismonsalvo @IvanDuque Que le vaya excelente en su gesti\u00f3n ."}, {"id": "1349735615110107139", "text": "@AntonioGranoble @richizuluaga @maryluzherran @DanielSamperO @leocharrisg O un Ballena \u00bfQui\u00e9n sabe? \ud83d\udc81\ud83c\udffd\u200d\u2640\ufe0f"}, {"id": "1349735612098760704", "text": "@DanielSamperO @richizuluaga @leocharrisg Presente, no sigo a un personaje peligroso y adicto al poder como uribe, pero tampoco simpatizo de las mentiras y populismo de petro, aparte que tambi\u00e9n es incendiario."}, {"id": "1349735597699604490", "text": "@minzoalvarado @Afpr17 @CancinoAbog @petrogustavo @PartidoFARC @AlejandroChar @IvanCepedaCast Por q renuncio al senado? Por genocidas. Una pregunta en donde est\u00e1n todos los testigos en contra de Uribe, a verdad q los mataron q casualidad. https://t.co/QXQeGLwtPY"}, {"id": "1349735570944114688", "text": "@DanielSamperO @richizuluaga @leocharrisg Daniel por que no se va de vacaciones y regresa por all\u00e1 en el 2030... Aguantarnos Uribistas ac\u00e9falados y personajes como usted infinitamente est\u00fapidos ya nos tiene cansados... P\u00f3ngase a vender huevos tibios"}, {"id": "1349735564677840896", "text": "@JhonAngals @JulianDRinconS @CarlosCarrilloA @DanielSamperO Por mucho ser\u00e1 del 2010, a\u00f1o en que gan\u00f3 la candidatura presidencial del Polo Democr\u00e1tico en una pol\u00e9mica consulta ganada a Carlos Gaviria, no conocen la historia del pa\u00eds 15 a\u00f1os atr\u00e1s y a\u00fan as\u00ed se creen faros morales..."}, {"id": "1349735564111609856", "text": "@ElpatriotaG2 @petrogustavo No tiene m\u00e1s de d\u00f3nde agarrar? No est\u00e1 enterado que ese decomiso fue ilegal y ahora nos toca a todos los colombianos pagarlo\n\nhttps://t.co/Pe9Q82rF2W"}, {"id": "1349735563188789251", "text": "@petrogustavo Duque dice, que no pueden hacer politiquer\u00eda con las vacunas, porque lo que s\u00ed puede haber es corrupci\u00f3n."}, {"id": "1349735556813492226", "text": "@juan40317833 @petrogustavo Bodegueros esclavos del tuiter de @petrogustavo, sus vidas se basan en atacar, da pena su forma de vida."}, {"id": "1349735526492897283", "text": "@petrogustavo Para que los cierres de la economia?? https://t.co/gRJzhgBNaS"}, {"id": "1349735519668772865", "text": "\"Asintom\u00e1ticos\" Si yo no tengo S\u00cdNTOMAS que clase de enfermo Soy YO..?\n@IvanDuque, @MinSaludCol @Fruizgomez @OPSOMS_Col @INSColombia ...! https://t.co/sYuKw000PJ https://t.co/hHJo7oA9fW"}, {"id": "1349735510097371141", "text": "@AurelioSuarez @ColombiaHumana_ @IvanDuque \u00c9ste personaje hace de idiota \u00fatil.\nCu\u00e1nto ganar\u00e1 por decir estupideces."}, {"id": "1349735499909353476", "text": "@richizuluaga @Betocoralg @DanielSamperO @leocharrisg Ese trino lo puso luego para disimular y no retractarse de lo que dijo. No es capaz de reconocer un error, se cree un ser de luz infalible."}, {"id": "1349735488467341317", "text": "@petrogustavo Ahora dir\u00e1n los uribistas que ellos son unos impolutos. Lo que son es unos bandidos."}, {"id": "1349735487657844739", "text": "invita siempre a la rebelion  es lo unico que sabe hacer  toda una vida y solo sabe eso hacer rebeliones https://t.co/ttqfO138mh"}, {"id": "1349735469911662593", "text": "@petrogustavo Vamos por la verdad !!! \u270a\ud83c\udffb\u270a\ud83c\udffb"}, {"id": "1349735464039694336", "text": "@JulianJaraUribe @Putin2025 @JorgeIvanOspina @IvanDuque O mai gad\nSe conoce el chanchullo de las vacunas https://t.co/Kjia9k23Gq"}, {"id": "1349735457622355971", "text": "@PartidoFARC Y cu\u00e1l es la diferencia? Gobierno de @IvanDuque tambi\u00e9n ha firmado y con anterioridad acuerdos para suministro de vacunas. Se atribuyen lo que no han hecho por los colombianos, aqu\u00ed s\u00f3lo han sembrado muerte y dolor. Hip\u00f3critas."}, {"id": "1349735430288154624", "text": "@AlexLopezMaya @IvanDuque Coja ese papel hace un rollo y se lo mete por donde sabemos"}, {"id": "1349735426299367424", "text": "@DanielSamperO @JulianRoman \ud83e\udd23 \ud83e\udd23 Cierta su apreciaci\u00f3n Narco Sobrino, queda al descubierto q todo el crimen se uni\u00f3 para tomarse el Poder en el 2\u20e3 2\ufe0f\u20e3.\nPero la mala noticia para Uds es q en Colombia la gente decente q es Mayor\u00eda vota por el q diga URIBE."}, {"id": "1349735420192456706", "text": "@AlvaroUribeVel Que conveniente que este se\u00f1or sale con esas declaraciones justo en despelote de la vacunas!!! Pura cortina de humo! Que casualidad!!!"}, {"id": "1349735413963915273", "text": "@NanyPardo @DanielSamperO @richizuluaga @leocharrisg No entiendo. Cuando acusaron falsamente a Sampel Ospina falsamente de violador se indignaron y lo rechazaron, pero alguien sale y acusa a Petro falsamente de violador y a uds les parece que es la machera y hay que que promoverlo. \n\nEn fin, la hipocres\u00eda. https://t.co/Ibd0FbdTkq"}, {"id": "1349735413594812421", "text": "@MauroToroO @IvanDuque @DanielSamperO @GustavoBolivar @CamaraColombia @elespectador @CathyJuvinao @PartidoVerdeCoL @ma_camiladiaz @WRadioColombia Obvio no le conviene hacerlo"}, {"id": "1349735407357841411", "text": "@miloacevedop @AlvaroUribeVel No me importa que me diga que me van a echar a la c\u00e1rcel insisto fue un autoatentado el d\u00eda de su pocesi\u00f3n para que la gente dijera que si eran necesario acabar a bala todo aquel que se le considerara guerrillero."}, {"id": "1349735400072335362", "text": "@AlexLopezMaya @IvanDuque Demuestra la.incapcidad de.un gobierno fusilanime"}, {"id": "1349735390366687234", "text": "@calenoforever @JorgeIvanOspina @IvanDuque Este a\u00f1o no han abierto."}, {"id": "1349735381688672256", "text": "@AlexLopezMaya @IvanDuque Te apuesto a que est\u00e1s desinform\u00e1ndo para crear confusi\u00f3n. A ese cuento le falta un pedazo, ni que fu\u00e9ramos los m\u00e1s marranos para comprar vacunas a ese precio."}, {"id": "1349735372381569033", "text": "@AlexLopezMaya @IvanDuque Esa es la econom\u00eda naranja"}, {"id": "1349735366706618375", "text": "@CARLOSFMEJIA @AlvaroUribeVel As\u00ed es todo ese nido de ratas de las FARC"}, {"id": "1349735356397023242", "text": "@1974bogotano @millersoto @PGN_COL @SandraFARC @Sergio_FARC @IvanDuque Los que denuncia Uribe SI son asesinos.... o no.."}, {"id": "1349735352647356417", "text": "En este momento nos dirigimos al sur de Cesar para recibir al Presidente @IvanDuque https://t.co/rdjQklYlkL"}, {"id": "1349735351489728518", "text": "@SARGENTOCHALA @petrogustavo No tengo esperanzas de tener ning\u00fan presidente decente en este cagadero hasta que se termine la vida ya que uds se cagaron las posibilidad de que el pueblo hubiera triunfado por la v\u00eda armada, que es el \u00fanico camino posible para cambiar el destino de esta pecueca de pa\u00eds."}, {"id": "1349735321655644165", "text": "@CarlosCarrilloA @DanielSamperO Es algo tan rid\u00edculo, le aplaude, casi le besa los pies a ese tipo que bien no se le da en decir mentiras y calumnias, pero cuando Alvaro Uribe y su corte lo trataron de violador de ni\u00f1os le daba \"amsied\u00e1\"."}, {"id": "1349735320875515907", "text": "@BLUSantanderes #MoMasCuarentena #NoMasPicoYC\u00e9dula #DesobedienciaCivil a estupideces de \"gamonales\" ignorantes o tramposos @IvanDuque @MAguilarHurtado @JCardenasRey  @infopresidencia @GobdeSantander @AlcaldiaBGA , las medidas son para los dem\u00e1s no para ellos."}, {"id": "1349735319323623434", "text": "@Nanfild @andermaz @AlexLopezMaya @Sopadebanano @IvanDuque El experto tapando el sol con una mano, defendiendo lo indefendible."}, {"id": "1349735316253380608", "text": "@MargaritaRepo Esta totalmente demostrado que somos un narco - estado y si es \"Ivan Marquez\" uno de los t\u00edteres de todo ese aparato narco... Ivan Duque Marquez @IvanDuque"}, {"id": "1349735305838903296", "text": "@DanielSamperO @richizuluaga @leocharrisg Firme y tibio!!"}, {"id": "1349735305486561282", "text": "@mireyaloyo @IvanDuque El alcalde de cali merece consideraci\u00f3n, fue el \u00fanico que quer\u00eda aceptar las maquinas detectores de Covid. Y es una parte donde conviven m\u00e1s \"tranquilos\" los venezolanos. Claro que les pagar\u00e1, aspiro que les vaya bien a mis hermanos all\u00e1. Averig\u00fce y vea. Al cerdo Ivan Duque,Guate"}, {"id": "1349735305188835332", "text": "@Nessnio @CeDemocratico @IvanDuque Eso se sab\u00eda me sorprende que ustedes se sorprendan."}, {"id": "1349735300130430976", "text": "@montoyalf @JorgeIvanOspina @IvanDuque @AlcaldiaDeCali As\u00ed es, necesitamos que se tengan en cuenta a todos los sectores de la econom\u00eda."}, {"id": "1349735292010332161", "text": "@DanOrdoez6 @maryluzherran @richizuluaga @DanielSamperO @leocharrisg Se churreti\u00f3... Tibio al fin."}, {"id": "1349735280736014347", "text": "@DanielSamperO @richizuluaga @leocharrisg Malo, malo,fajardista, que esperanza"}, {"id": "1349735279762894848", "text": "\u00bfSer\u00e1 que la propuesta para revocar al presidente @IvanDuque es iniciativa de #RataroyBarrera y del resto de resentidos, o de las Bacrim FARC EP?\n\nIgual con lo que dijo el m\u00e1ximo comandante de esas Bacrim, todo qued\u00f3 claro!"}, {"id": "1349735278030712832", "text": "@PelosNecios23 @ContraGodarria El nuevo fascista que reclut\u00f3 el centrismo.\n@DanielSamperO"}, {"id": "1349735264067883008", "text": "@SinCensuraCol @petrogustavo No hubo. Impuso a Morris, no se haga el tonto usted."}, {"id": "1349735250289541123", "text": "La rata #RoyBarreras lleva a\u00f1os diciendo que @AlvaroUribeVel est\u00e1 acabado pero le toca aliarse con el narco-asesino Iv\u00e1n M\u00e1rquez para derrotarlo en 2022. Los dos la rata y el mat\u00f3n son voceros de @JuanManSantos El narco-negociador en jefe ahora posa de canciller. @CeDemocratico"}, {"id": "1349735249765310468", "text": "@JulianJaraUribe @JorgeIvanOspina @IvanDuque Que no son precisamente pocos los afectados."}, {"id": "1349735238482550789", "text": "@AlexLopezMaya @IvanDuque Que estuvo bien hecha"}, {"id": "1349735222460309521", "text": "@cielo_rusinque @IvanDuque Cielo , mucho cuidado que nos pueden enjuiciar , meteternos a la c\u00e1rcel o que aparezcamos  por ah\u00ed en un falso positivo!"}, {"id": "1349735215661342725", "text": "@AlexLopezMaya @IvanDuque Con esto parece ser que Colombia es el primer pa\u00eds que ya fue vacunado en su totalidad.\n\nLa comisi\u00f3n es confidencial."}, {"id": "1349735207880978439", "text": "@JulianJaraUribe @JorgeIvanOspina @IvanDuque Tan serio para nosotros pero para el no!"}, {"id": "1349735207868325890", "text": "Cada vez que Petro, barreras, bolivar, timochenko u otro congresista y/o narco (escoja ud. cuales),dice algo, el terrorismo sale a apoyarlo. \n\nY el malo es @AlvaroUribeVel"}, {"id": "1349735201941843982", "text": "La cuenta que promueve @DanielSamperO se ha dedicado a calumniar y llamar violador a @petrogustavo atentando contra @maryluzherran pero eso les parece fenomenal al extremo centro. \n\nPara cu\u00e1ndo la denuncia contra \u00e9ste difamador? https://t.co/tqVZVRvkyo"}, {"id": "1349735191007301632", "text": "@NoticiasCaracol @IvanDuque y para cuando las vacunas somos el \u00fanico pa\u00eds a nivel latinoamericana que no se\u00f1or que le est\u00e1 pasando"}, {"id": "1349735188687798272", "text": "@rikialma1 @DanielSamperO @richizuluaga Amigo, aparte de tener buenas ideas se debe saber trabajar en equipo, en aceptar una segunda opini\u00f3n. En eso el amigo Petro falla berracamente. Eso lo mat\u00f3 en Bogot\u00e1, le renunciaban funcionarios cada rato. Si no hay trabajo en equipo, no hay nada bueno."}, {"id": "1349735179380613120", "text": "@Asfaltonauta_ @richizuluaga @maryluzherran @DanielSamperO @leocharrisg No va a responder porque es una gallina atrapada en el cuerpo de un hombre."}, {"id": "1349735178696945678", "text": "@LauraDanielaCM @petrogustavo @Braynerandres De acuerdo"}, {"id": "1349735163165511688", "text": "@petrogustavo Hip\u00f3tesis: 1. Corrupci\u00f3n, la m\u00e1s probable, 2. Como se dejaron coger la noche les toc\u00f3 pagar m\u00e1s para acelerar la compra"}, {"id": "1349735160372027393", "text": "@LEPUYANA @petrogustavo @UPcolombia @ColombiaHumana_ Me dieron ganas de vomitarrrrr \ud83e\udd2e\ud83e\udd2e\ud83e\udd2e\ud83e\udd2e\ud83e\udd2e\ud83e\udd2e\ud83e\udd2e\ud83e\udd2e"}, {"id": "1349735155682865158", "text": "@DanielSamperO @richizuluaga @leocharrisg Se la pasa chillando por extremos y recomienda seguir a un extremista. De verdad que se supera."}, {"id": "1349735148644753413", "text": "Ustedes han le\u00eddo alguna vez, alg\u00fan argumento o di\u00e1logo inteligente de parte de @DanielSamperO referente a el porque @petrogustavo no debe o \"ellos\"no quieren que sea Presidente? https://t.co/c52eErLexT"}], "meta": {"newest_id": "1349735866407608326", "oldest_id": "1349735148644753413", "result_count": 100, "next_token": "b26v89c19zqg8o3foshvheseo1tq2weluu3pco9m0zvr1"}}