{"data": [{"id": "1349740957600800768", "text": "@DanielSamperO @richizuluaga @leocharrisg Uribe y Pedro son iguales"}, {"id": "1349740952148193280", "text": "@petrogustavo Colombia es un pa\u00eds tremendamente corrupto, es de esperar que esto pase y m\u00e1s en este gobierno que es una mezcla de corrupci\u00f3n e incompetencia."}, {"id": "1349740933949005824", "text": "@luisrodevia @IvanDuque No quiero imaginar a @ClaudiaLopez comprando vacunas."}, {"id": "1349740917977182211", "text": "Cuando @IvanDuque pide que no \"hagan pol\u00edtica\" con las vacunas lo que pide en el fondo es que no critiquen o cuestionen las demoras y la falta de transparencia de su gobierno. Pide que lo dejen creer que con su programa de televisi\u00f3n basta para conseguir las vacunas. Y no."}, {"id": "1349740917050253314", "text": "@CARLOSFMEJIA @AlvaroUribeVel Por esa foto?Los colombianos cansados de Uds,CORRUPTOS,LADRONES Y ASESINOS,le recordamos los motivos de la salida de la Alcald\u00eda de Medell\u00edn de su patron, las pistas aereas adjudicadas para Pablo Escobar, los v\u00ednculos con los Ochoa y Sinaloa. A parte de la parapolitica y Yidis.\ud83d\udc37"}, {"id": "1349740916026834944", "text": "@CeDemocratico @IvanDuque SE DAN CUENTA ESTOS 70 IDEPUTAS BANDIDOS Y CRIMINALES, SOLO EST\u00c1N PENSANDO CUANTO VAN A ROBAR, ESA EL LA DEMORA Y EL SILENCIO DE ESTOS MALPARIDOS....RATAS MISERABLES.... https://t.co/IkJFZ0l7Cj"}, {"id": "1349740912063217665", "text": "@DanielSamperO Lastima como si critica pol\u00edtica se a tornado a pura polarizaci\u00f3n. Ya ni comedia le mete."}, {"id": "1349740908296560640", "text": "@YoSoyOsoRijo @ColombiaHumana_ @petrogustavo Hablame chucha"}, {"id": "1349740898486255618", "text": "@charry_manager @DanielSamperO @petrogustavo No pierda su tiempo, ese tipo se dedica tiempo completo a eso..."}, {"id": "1349740894908538881", "text": "@VISIONCBIA @JERobledo Es el se\u00f1or problema nunca habla de soluciones"}, {"id": "1349740893125963776", "text": "@RadioGuatapuri @IvanDuque @mincultura @Mineducacion @Minvivienda @MintrabajoCol @MinDeporteCol @apecuello @DidierLobo_Ch @MelloCastroG @Valledupar @Valledupar_Col Me imagino que en el sector del bolsillo si del bolsillo de los alcaldes y gobernadores."}, {"id": "1349740890756177922", "text": "@richizuluaga @KidACamilo93 @JulianDRinconS @CarlosCarrilloA @DanielSamperO Yo por lo menos no voy a votar por un tibio dos caras, esos coqueteos con el uribismo no me dan confianza."}, {"id": "1349740884154228743", "text": "@JulianJaraUribe @JorgeIvanOspina @IvanDuque Hacienda publicando el calendario de pagos, los mensajes al tel\u00e9fono del impuesto automotor, los recibos de servicios p\u00fablicos (cada nevera consume $120 mil comercial), y se imagina los vigilantes de carros con su gota a gota?"}, {"id": "1349740874150850560", "text": "@DanielSamperO Jummm a qu\u00e9 calvo mequetrefe se parecer\u00e1??"}, {"id": "1349740874033491968", "text": "@Marta80956090 @AurelioSuarez @ColombiaHumana_ @IvanDuque El Uribestia s\u00ed es usted, pues el propio presidente Duque acaba de sacar un proyecto para que sean las alcald\u00edas las responsables de comprar la vacuna, justo lo que pide la Colombia Humana.\n\nC\u00f3mo pas\u00f3 con el decreto 444 y los respiradimores el  Petrismo cubriendo al Uribismo."}, {"id": "1349740870199873538", "text": "Nacionalismo de las vacunas \ud83e\udd21\ud83e\udd21\n\nEste Man ya no sabe que inventar jaja para justificarse https://t.co/2jpb60Cz6l"}, {"id": "1349740864197726209", "text": "@DanielSamperO @SenorCaicedo @petrogustavo Gordo pan de bono... Como te gusta hacerte el pelotudo...\nFacho de mierda... https://t.co/w41Zr2zfpb"}, {"id": "1349740859663798272", "text": "@manilafear @richizuluaga @MovNaranja3 @DanielSamperO @leocharrisg Posan de cultos e inteligentes y solo dan es pena, tibios malparidos"}, {"id": "1349740851254202369", "text": "@millersoto @PGN_COL @SandraFARC @Sergio_FARC @IvanDuque Nunca vi una queja suya contra el matarife Uribe cuando llamo sicario a Gustavo Petro. No sea rid\u00edculo y lambon."}, {"id": "1349740847424684032", "text": "@DanielSamperO @richizuluaga @leocharrisg 5 pero esa es solo m\u00ed opini\u00f3n,no es \u00fanica o absoluta,para nada,uno no debe imponerse sobre los dem\u00e1s,sin el proceso de paz,con asesinatos,con divisi\u00f3n social,con gente que permiti\u00f3 o no pudo hacer nada para llegar a este nivel d matanza brutal,todo gobierno sufrir\u00e1 la violencia."}, {"id": "1349740846346768386", "text": "@richizuluaga @GeneramosDebate @DanielSamperO @petrogustavo Hay que analizar el texto y el contexto. S\u00edganme para m\u00e1s consejos pr\u00e1cticos. Tambi\u00e9n s\u00e9 de Epidemiolog\u00eda, de motos el\u00e9ctricas, de aguacates, de patolog\u00eda en obras civiles, no tanto como Petro, pero se hace el esfuerzo."}, {"id": "1349740834699276288", "text": "@perradesatan @IvanDuque eres t\u00fa?"}, {"id": "1349740803955052544", "text": "@DanielSamperO @richizuluaga @leocharrisg Hp ud si es man cason que una pulga en las bolas, el pa\u00eds lleno de problemas y ud sigue con esos trinos tan pendejos"}, {"id": "1349740781138038786", "text": "Gracias Se\u00f1or @petrogustavo , Rata Inmunda https://t.co/Ad3sbL8R8t"}, {"id": "1349740777300226051", "text": "@RedMasNoticias @IvanDuque Cu\u00e1ndo?"}, {"id": "1349740755884142593", "text": "@MauroNeivaDiaz @IvanDuque Ac\u00e1 no se est\u00e1 saboteando,como ciudadanos estamos exigiendo informaci\u00f3n. Que a usted no le guste exigir y comer entero es otra cosa."}, {"id": "1349740752260067333", "text": "@StuartJaimes2 @petrogustavo Te dejo el link, tal vez este te abra, es largo (ser\u00edan muchos pantallazos) \nhttps://t.co/JVQSmhLJ1q"}, {"id": "1349740748317601794", "text": "@CancinoAbog Hay que darle las gracias a Belisario Betancourt, quien lo cre\u00f3, hoy ese programa registra un atraso  en inmunizaciones, gran cantidad de ni\u00f1os no han sido vacunados. Problema grave. @IvanDuque @drpaolandmd @C_CaballeroR"}, {"id": "1349740747394850819", "text": "Sobre la citaci\u00f3n de Rito Alejo del R\u00edo a la @JEP_Colombia, recordemos que era mano derecha de @AlvaroUribeVel... El paramilitarismo es su sombra. https://t.co/ZURejd5Rxp"}, {"id": "1349740739425656837", "text": "@germenex @IvanDuque Cuanta raz\u00f3n en esas palabras \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f"}, {"id": "1349740724791742470", "text": "@cardenasjorgee @IvanDuque Osea que otra vez van a contratar a los paramilitares (antes PEPES) para que le den de baja, como lo hicieron con Pablo Escobar...por qu\u00e9 no fue el ej\u00e9rcito...ni la DEA.\ud83d\ude12\ud83d\ude12que hable la historia reciente del pa\u00eds."}, {"id": "1349740719330779137", "text": "@LuisGPerezCasas @IvanDuque @IvanDuque usted va a quedar m\u00e1s indiciado que @ClaudiaLopez por lo de la telet\u00f3n y corferias, que @sergio_fajardo por lo de hidroituango, que @realDonaldTrump por lo del capitolio, \u00a1ojo con eso!"}, {"id": "1349740710409465861", "text": "Doctor\n@AlvaroUribeVel \nVolvieron los tiempos de aquellos videos en que hombres no agradables \nEnviaban mensajes que molestaban la armon\u00eda del entorno\nAs\u00ed hablaba\n mi abuelo Miguel \nsentado en su mecedora ...\nViendo desde la tele como Colombia se debat\u00eda entre Escobar y FARC https://t.co/KUIJighKZY"}, {"id": "1349740707611865091", "text": "@richizuluaga @Zenaida92166173 @DanielSamperO @leocharrisg Pero hoy est\u00e1 en contra del uso de las armas, cumpli\u00f3 los acuerdos de paz y desde que dej\u00f3 el camino de la lucha armada no ha retornado a esta."}, {"id": "1349740701685338113", "text": "@andermaz @Nanfild @AlexLopezMaya @Sopadebanano @IvanDuque Seg\u00fan la im\u00e1gen, lo que usted afirma es falso. Colombia solo aparece en el segmento demarcado entre l\u00edneas punteadas que limitan el nombre del laboratorio que corresponde a AstraZeneca. En Pfizer solo est\u00e1 Comisi\u00f3n Europea y Estados Unidos."}, {"id": "1349740658639200262", "text": "@DianaMejiaBaron @proa7508 @IvanDuque @CMILANOTICIA Si los delincuentes quieren revocar al presidente @IvanDuque es porque lo est\u00e1 haciendo muy bien"}, {"id": "1349740621041307648", "text": "Presidente Duque pide no hacer politiquer\u00eda con vacunaci\u00f3n contra Covid-19 https://t.co/qvBlCcLFrF  @IvanDuque @MinSaludCol #COVID19 https://t.co/n1zAqnTivk"}, {"id": "1349740616716959745", "text": "@DanielSamperO @richizuluaga @leocharrisg Le tengo uno, para que sean amiguis https://t.co/Dh4ThlJFPi"}, {"id": "1349740598715158530", "text": "@petrogustavo Delatas ese gusto por la ineficiencia burocr\u00e1tica disfrazada de colectivismo y solidaridad.\n\nL.A no cuenta con la estructura diplom\u00e1tica y legislativa que tiene la \ud83c\uddea\ud83c\uddfa para negociar en bloque.\n\nNi pensar lo que tomar\u00eda en llegar la vacuna a \ud83c\udde8\ud83c\uddf4 con tus delirios socialistas globales"}, {"id": "1349740596840202240", "text": "@AlcaldiaPalmira @IvanDuque Buen dia, cuando empieza el toque dequeda del fin de semana? Tambi\u00e9n cerramos ciudad desde ma\u00f1ana en la ma\u00f1ana como Cali?\nPregunto desde #Palmira"}, {"id": "1349740590200717317", "text": "@DanielSamperO @richizuluaga @leocharrisg Con todo el mierdero que esta pasando y aun hay que \"seducir\" al bobo este ... \u00bfEs que no se da cuenta que el fascismo es lo que nos tiene jodidos, tibio hp?"}, {"id": "1349740582143483905", "text": "@IvanDuque @MinSaludCol @MinInterior Malditos no dejan publicar la berdad"}, {"id": "1349740579241005059", "text": "@JulianJaraUribe @JorgeIvanOspina @IvanDuque Esa loca no va hacer nada"}, {"id": "1349740576766263301", "text": "@AlexLopezMaya @IvanDuque Que es muy inteligente"}, {"id": "1349740560647675907", "text": "@luismonsalvo @IvanDuque Y los colombianos tienen presidente ?\nYo lo unico que se es que en el cesar lo que si tienen es un buen gobernador"}, {"id": "1349740553659969546", "text": "@AntonellaCurad4 @IvanDuque @JulianRoman Que verg\u00fcenza que en est\u00e9 pa\u00eds no se castigue a este  fracasado por ofender al presidente y apoyar est\u00e1s amenazas"}, {"id": "1349740548685492226", "text": "@kherzad @DanielSamperO @richizuluaga @leocharrisg Ese fue el planteamiento inicial de Daniel, pero usted tercio en cuanto mi opini\u00f3n y expuso su punto de vista en cuanto a lo que dije. Tergiversa la discusi\u00f3n, lo cual es propio de los tibios y ratifica as\u00ed mi pensamiento. Cordial saludo."}, {"id": "1349740548362530817", "text": "@AlexLopezMaya @IvanDuque Por lo visto est\u00e1n mal por la confidencialidad del proceso, les arde el culo no poder saber una mierda y por eso no hacen m\u00e1s que tergiverse y enga\u00f1ar a la sociedad con desinformaci\u00f3n y mentira a diario. Lloren, pero guarden l\u00e1grimas para el 2022 que la paliza no va tener nombre"}, {"id": "1349740548144259075", "text": "@petrogustavo Como se les puede ocurrir que en ese pa\u00eds se puede hacer algo sin antes sacarle tajada? Que se creyeron? Primermundistas? Antes gracias que las van a comprar!"}, {"id": "1349740543434227719", "text": "@YoNoSoyAlguien_ Ser\u00e1 hasta el hijo ileg\u00edtimo de @DanielSamperO. Se parecen en lo calvos, en la cara de idiotas y en lo fachos"}, {"id": "1349740543333564416", "text": "@AlvaroUribeVel Terrible que ese se\u00f1or contin\u00fae generando zozobra y alarma en el Pa\u00eds, d\u00f3nde cada vez tiene menos apoyo. URIBE NO lo pudo derrotar en 8 a\u00f1os directos y casi 12 a\u00f1os indirectos. Ahora IVAN MARQUES le sirve al URIBISMO de cortina de humo."}, {"id": "1349740542918336512", "text": "No son expresiones de odio, es m\u00e1s bien el repudio por Representante de su partido pol\u00edtico que siempre est\u00e1n huntados de mermelada, corrupci\u00f3n, narcotr\u00e1fico los colombianos no creen en @AlvaroUribeVel ni en ning\u00fan lacayo criminal https://t.co/aXedd31Gyn"}, {"id": "1349740503676448768", "text": "@DSebastian1991 @JuanGodev @DanielSamperO @richizuluaga @leocharrisg Pero si hay plata para robar y bastante."}, {"id": "1349740485091467264", "text": "@AlexLopezMaya @IvanDuque Se supone que el valor que aparece en la fila de Colombia es una especulaci\u00f3n, pero en caso de que este valor sea el real, dariamos pena \"como negociantes\"."}, {"id": "1349740475603943425", "text": "@AlexLopezMaya @IvanDuque Porque los 14 d\u00f3lares sobrantes son para la corrupci\u00f3n y para pagar deudas de campa\u00f1as electorales."}, {"id": "1349740472571359239", "text": "@petrogustavo Es medio ama\u00f1ado petro, por que no publicas como era que uds cogian las v\u00edctimas para secuestrarlas, as\u00ed se har\u00eda m\u00e1s interesante esta mierda de perfil que ten\u00e9s"}, {"id": "1349740461544648706", "text": "@RafaelDuarteCh @ing_angarita7 @EusebioLeal2 @yesid977 @juliansolish @AlexLopezMaya @MarcelWorldd @IvanDuque @larepublica_co La 21 d\u00f3lares lleva un manual de c\u00f3mo aplicar inyecciones."}, {"id": "1349740461481619460", "text": "Esa es la Ra\u00edz de la mata de la corrupci\u00f3n en esta pandemia UNGRD seudopresidente @IvanDuque su promotor y su director miserable malparido triplehijueputa https://t.co/xDhz3hHGHq"}, {"id": "1349740461175529472", "text": "Estoy de acuerdo con nuestro Presidente @IvanDuque, cuando dice que el narcoterrorista de las FARC,Iv\u00e1n M\u00e1rquez, socio pol\u00edtico de Roy Barreras, Juan Manuel Santos, Iv\u00e1n Cepeda, Gustavo Petro y Gustavo Bol\u00edvar; ser\u00e1 dado de baja al igual que Pablo Escobar."}, {"id": "1349740454368038912", "text": "@AndewGreen @petrogustavo Noup, eso no sucede. Gustavo realizar\u00eda una compra de una cantidad de vacunas para donar. El Ministerio de Salud no se lo permiti\u00f3."}, {"id": "1349740436986978304", "text": "@DanielSamperO @richizuluaga @leocharrisg \u261dSi las elecciones nos cogen de nuevo entre AUV y GP, nos vamos a joder, a\u00fan m\u00e1s."}, {"id": "1349740431244881920", "text": "@MauroNeivaDiaz @IvanDuque Donde est\u00e1n los contratos se\u00f1or, al ser un materia de inter\u00e9s nacional se tienen que hacer p\u00fablicos. Gracias a esos \u201ccontratos escondidos\u201d es que en el pa\u00eds existen casos como: el cartel de la hemofilia, la alimentaci\u00f3n escolar por mencionarle algunos."}, {"id": "1349740425792409604", "text": "@MauroToroO @IvanDuque Deje de mentir usted, que camufladamente en sus comentarios piensa que desde casa se est\u00e1 trabajando igual que sesionando, esa la interpretaci\u00f3n que me dej\u00f3 su comentario adverso a la propuesta de recortar las vacaciones de los vagos del congreso."}, {"id": "1349740404082503682", "text": "@IvanDuque @MinSaludCol @MinInterior Y la dieta pa cuando gordo setenta hijueputa"}, {"id": "1349740403176710144", "text": "@IvanDuque @MinSaludCol @MinInterior por horas miserables t\u00fa eres un miserabl"}, {"id": "1349740392007294976", "text": "@Nessnio @CeDemocratico @IvanDuque Toca hacerle la zancadilla al centavo...\n\nEso no es pecado\nO si?\n\nEh avemaria pues Ome... https://t.co/zQzBpN0ZtO"}, {"id": "1349740365243244547", "text": "@kapecho89 @DanielSamperO @nicolaspetroB Entonces @DanielSamperO en que quedamos?"}, {"id": "1349740362764587008", "text": "@PaolaSenadora Es tan mal presidente  @IvanDuque que hasta los terroristas lo quieren fuera de la Casa de Mari\u00f1o."}, {"id": "1349740353859981313", "text": "@AlexLopezMaya @IvanDuque Por eso era imposible conocer las condiciones, que m\u00e1s hay detr\u00e1s de todo eso."}, {"id": "1349740319974203394", "text": "@AlexLopezMaya @IvanDuque Estos Petristas son una locura. Denuncian al gobierno, que porque no ha comprado las vacunas, pero luego dice que las esta pagando a US 21. Entonces si hay contratos? De donde sacan esta cifra? Sera que este twt es igual al que dec\u00eda que Uribito se hab\u00eda fugado a Chile?"}, {"id": "1349740314043543552", "text": "@danieltoto1515 @Nessnio @CeDemocratico @IvanDuque Igual en el gr\u00e1fico en la esquina inferior derecha esta la fuente, ya la vi, gracias!"}, {"id": "1349740303738015745", "text": "@DanielSamperO @richizuluaga @leocharrisg Veo poco rep\u00f3rte."}, {"id": "1349740301708103683", "text": "@CathyJuvinao No, es mas aliado de @RoyBarreras q de @AlvaroUribeVel"}, {"id": "1349740301531967489", "text": "@AlexLopezMaya @IvanDuque Yo ya lo hab\u00eda dicho con antelaci\u00f3n, porque hasta el m\u00e1s bruto sabe que Iv\u00e1n Duque y sus allegados se est\u00e1n enriqueciendo a toda prisa con los dineros del estado colombiano"}, {"id": "1349740286352658436", "text": "Es coherente ver brazo armado fariano salir con fusil a declarar contra el gobierno, los otros del brazo politico, esos bastardos usan los terminos \"Paz,Democracia, Corrupci\u00f3n, Masacres y L\u00edderes Sociales\" as\u00ed se desmarcan pero son la misma mierda.. @AlvaroUribeVel @IvanDuque"}, {"id": "1349740286155644930", "text": "Aaa!!! Ese es el futuro que los\nDelincuentes corruptos de \ud83c\udde8\ud83c\uddf4\nDesean para nuestros abuelitos\n@AlvaroUribeVel\n@mgomezmartinez\n@AndresPastrana\n@arango_mauricio\n@albamarinamessa\n@Rogeliooto\n@JaisonBM\n@Carolin78804158\n@AreizaEcheverri\n@eliecer_e\n@OEA_oficial\n@MarioJPenton\n@Reuters https://t.co/e2r2nQyjPW"}, {"id": "1349740285081899008", "text": "@AlexLopezMaya @IvanDuque Sabe se\u00f1or es falso, las vacunas no cuestan eso, c\u00f3mo siempre difama y no hacen un aporte positivo al pa\u00eds, creo que deber\u00eda investigar antes de dar falsar\u00e1 noticias, https://t.co/BDWByK0DTH"}, {"id": "1349740281764130817", "text": "@EusebioLeal2 @yesid977 @alex_guaza @juliansolish @AlexLopezMaya @MarcelWorldd @IvanDuque @larepublica_co Jajajajajajaja las cosas que toca leer"}, {"id": "1349740279260057603", "text": "@pormillano @DanielSamperO @richizuluaga Jajajajaja. Dejen de mandar bobadas, m\u00e1ndenselas a @Tolaymaruja"}, {"id": "1349740278664597509", "text": "@EDR_CD @IvanDuque Es un narco-asesino"}, {"id": "1349740268917043202", "text": "La posesi\u00f3n de la nueva procuradora el 16 de enero es realmente una MARRANADA de Duque. hasta cuando esa conchudez? @AidaAvellaE @petrogustavo @GustavoBolivar @tobonsanin @PGN_COL y el pueblo que hace si no esta d acuerdo con la repartida de cargos del presidente? @CorteSupremaJ"}, {"id": "1349740255562313731", "text": "@ElNegroRoble @Jorgesanz1986 @CancinoAbog @petrogustavo @PartidoFARC @AlejandroChar Pues usted, el cancino hace afirmaciones hacia petro, alguien le pide que presente las pruebas y usted muestra un video en donde se sabe que petro no estuvo durante esa toma. Ahora bien, no est\u00e1 bien que ese abogado omita a los otros Ex M19 que est\u00e1n al lado de uribe."}, {"id": "1349740250768187397", "text": "@DanielSamperO @richizuluaga @leocharrisg Usted si es bien pendejo, ded\u00edquese a investigar en realidad como periodista."}, {"id": "1349740246309605385", "text": "@AlvaroUribeVel presidente Uribe siempre  tiene raz\u00f3n  twist del 2016  hoy tiene. Toda la raz\u00f3n https://t.co/L8bJsNEuCF"}, {"id": "1349740237472165890", "text": "@DanielSamperO @richizuluaga @leocharrisg Soy ac\u00e9rrima antiuribista y no conf\u00edo en Petro. Tampoco veo como opci\u00f3n a Fajardo; sin embargo tengo la esperanza de que se lance alguien con buenas proyecciones para el pa\u00eds."}, {"id": "1349740226269249544", "text": "Ganan votos diciendo que van a meter preso a Uribe, y la gente vota sin saber que en realidad son unos idiotas, que su \u00fanico discurso o ideas de cambio es odiar a @AlvaroUribeVel"}, {"id": "1349740214202359808", "text": "@riskmaco @manolitosalazar @IvanDuque @RoyBarreras Perm\u00edtame contradecirlo, lo de @RoyBarreras no son ideales pol\u00edticos, son intereses econ\u00f3micos y criminales sin tanto rodeo, as\u00ed es ese tipejo..!!!"}, {"id": "1349740203863367684", "text": "@ZiliaCastrillon @petrogustavo Es lamentable y en verdad lo digo no estoy de acuerdo con las calumnias contra nadie, sea del partido que sea..."}, {"id": "1349740188084424705", "text": "@hrvardei @JAIMEWilgigix @solanm815 @NoName90448 @petrogustavo Nuevamente, \u00bfya viste el link por el que llegaste como pendejo?."}, {"id": "1349740171181367302", "text": "@AndewGreen @petrogustavo Creo que usted es el que esta incendiando el pais. Espero que su familia no necesite la vacuna pronto"}, {"id": "1349740165607129089", "text": "@richizuluaga @csvsantillan @OctavioTabogo @DanielSamperO Con personas q no saben leer, no vale la pena ni hablar"}, {"id": "1349740163597959170", "text": "@MarySol8920 @petrogustavo El Cacas se va a vacunar a Cuba, y adem\u00e1s se hace un control de su c\u00e1ncer imaginario."}, {"id": "1349740160846585856", "text": "a q juega si su pensamiento y actuar es mas uribista q el mismo uribe pedazo de bobo https://t.co/kQMqhQpsse"}, {"id": "1349740147303186433", "text": "@efra_barajas @AlexLopezMaya @IvanDuque El detalle es que pagamos un 840% mas que Filipinas por cada vacuna. No hay contexto que valga, se\u00f1or Mauricio."}, {"id": "1349740135659806723", "text": "@Geldaza @IvanDuque @MinSaludCol @MinInterior Qu\u00e9 verguenza sus expresiones, u falta de respeto,  eso le ense\u00f1a a sus hijos por eso es que se encapuchan algunos y tiran piedra por lafalta de educacion de otros pares."}, {"id": "1349740122787508227", "text": "@petrogustavo Siii! que este lastre de gobiero y su banda de p\u00edcaros, vividores, chanchuyeros y traspaseros llamada @CeDemocratico, no se salgan con la sulla!\n\nEsa \"viveza\" y tramoya le puedes costar la vida a miles de Colombianos!"}, {"id": "1349740114436644865", "text": "@AlcaldiaDeCali @JorgeIvanOspina @MinSaludCol @infopresidencia @IvanDuque @SaludCali @Asocapitales @Bogota @AlcaldiadeMed @ClaudiaLopez @QuinteroCalle cuanta responsabilidad tiene usted del pueblo enfermo por su falta de planeaci\u00f3n y la improvisaci\u00f3n.\nQui\u00e9nes se beneficiaron con el \"alumbrado\"?\ny con con la \"feria\"?\nCali tiene 2 camas UCI por cada 10 mil habitantes en tiempo de pandemia y usted que hace al respecto??"}, {"id": "1349740106786107392", "text": "@Pelicolombianas @kapecho89 @DanielSamperO Aja @DanielSamperO entonces que supone uno?"}, {"id": "1349740105175601152", "text": "@DanielSamperO Pero sin pagos"}, {"id": "1349740104970100736", "text": "Que puede ser peor que vivir una pandemia?! Que te haya tocado vivirla en Colombia bajo el gobierno de @IvanDuque. Sin palabras para expresar mi descontento!! https://t.co/IZ6RqN8oTL"}], "meta": {"newest_id": "1349740957600800768", "oldest_id": "1349740104970100736", "result_count": 100, "next_token": "b26v89c19zqg8o3foshvhesp8w31dar7rhc32r92t0j99"}}