{"data": [{"id": "1349750750486929408", "text": "@Andreshurtado_7 @IvanDuque @MinSaludCol \u00bfA ud quien/quienes le ense\u00f1aron a hablar asi? Sepa (sino se lo han ense\u00f1ado) que ud es responsable de una ciudad, y las vaguedades y soliloquios, en vez de ayudar, problematizan aun mas a una ciudad con 200mil pobres en extrema, los cuales ud o el sr Duque jamas van a vacunar."}, {"id": "1349750747458662400", "text": "@AlvaroUribeVel No sean hptas!! https://t.co/yP8cN9eGKJ"}, {"id": "1349750746854600709", "text": "@DanielSamperO @richizuluaga @leocharrisg Ah\u00ed entra @MontanoDixon"}, {"id": "1349750742517690369", "text": "@AlexLopezMaya @IvanDuque Claro, los HC COBRAN U$15 ellos tiene q comer! A ver!"}, {"id": "1349750712939503619", "text": "@MauroToroO @DanielSamperO @IvanDuque @GustavoBolivar @CamaraColombia @elespectador @CathyJuvinao @PartidoVerdeCoL @ma_camiladiaz @WRadioColombia Que trabajen esos hp zanganos bien caro que se les paga para que vivan de vacaciones. https://t.co/ZNJZJbCyWg"}, {"id": "1349750693171765248", "text": "@DanielSamperO @richizuluaga @leocharrisg Que siente un \" twitero\" que se las de influencer, creando cuentas falsas para desde estas escribir lo que verdaderamente son, una por quer\u00edas de personas. Pero en la cuenta de ellos se las dan de muy correctos, eso es maldad yo eso son problemas siquiatricos."}, {"id": "1349750691858931721", "text": "@Nessnio @CeDemocratico @IvanDuque Claro que lo creemos; este es el gobierno m\u00e1s corrupto de los \u00faltimos 200 a\u00f1os.\n\nMienten, manipulan y hacen lo que se les da la gana, sin el m\u00e1s m\u00ednimo asomo de verg\u00fcenza.\n\nY mientrastanto nosotros, aguante que aguante, dormidos sin ganas de despertar ante tanta injusticia."}, {"id": "1349750685139664900", "text": "@AlvaroUribeVel @CeDemocratico Idea: Est\u00e1n destinados al fracaso si siguen ense\u00f1anzas de hombres,Pero si tienen a Dios en su coraz\u00f3n y en la familia que forma, educa y cuida estar\u00e1n destinados al prop\u00f3sito de Dios con los hombres que es lograr La Paz, santidad y la vida eterna del hombre que es la convivencia"}, {"id": "1349750679099895809", "text": "@petrogustavo Deje de hablar sin pruebas, asqueroso pol\u00edtico..!"}, {"id": "1349750662561755149", "text": "@Nessnio @CeDemocratico @IvanDuque disimulan la  coima"}, {"id": "1349750655557238792", "text": "@Jorgesanz1986 @CancinoAbog @petrogustavo @PartidoFARC @AlejandroChar Vea indocto a ver si as\u00ed se grad\u00faa aunque sea en kinder terrorismo I https://t.co/zwH01Lcold"}, {"id": "1349750651409096704", "text": "@SARGENTOCHALA @petrogustavo Creo que es a la inversa Chala, para ganarse a la fuerza p\u00fablica debe llegar a la presidencia, usted mejor que nadie sabe que todas las fuerzas son lamebolas de quien ostente el poder......."}, {"id": "1349750649903263745", "text": "Oiga a usted como abogado le queda muy mal difamar!!! Pero qu\u00e9 va a entender sobre esa palabra. Yo quisiera que me mostrar\u00e1 cu\u00e1ntos procesos vigentes y sin resolver tiene @petrogustavo y cu\u00e1ntos tiene Uribe???  Comparemos y que haya justicia!!!! https://t.co/kvIvqaqVKE"}, {"id": "1349750642303250436", "text": "@millersoto @PGN_COL @SandraFARC @Sergio_FARC @IvanDuque Muy buen @millersoto hay q ponerlos en cintura, no temerles a las acciones justas que nos da la construcci\u00f3n, a\u00fan q tratando con esa gente es de tener sus resquemores ellos acostumbran a obrar por fuera de la ley"}, {"id": "1349750635009351681", "text": "@DanielSamperO Santrich, el mismo que fue objeto de un montaje?"}, {"id": "1349750619964321792", "text": "@marycellrodrig2 @JuanGodev @DanielSamperO @richizuluaga @leocharrisg Por cada empleo p\u00fablico como el que multiplic\u00f3 Petro se pierden muchos privados, se aumenta el gasto p\u00fablico, Bogota no mejor\u00f3 con Petro, porque no es la mano del gobierno Uribistas o Petrista son las empresas, asfixiadas por el mercantilismo, las que pueden mejorar el pa\u00eds."}, {"id": "1349750617414266883", "text": "Por la negligencia de @MinSaludCol  Colombia negocia el sobrecosto de la vacuna, la cu\u00e1l fue a adquirida por otros pa\u00edses a 2-4 d\u00f3lares y Colombia las comprar\u00eda a 21 d\u00f3lares. Adem\u00e1s que no han cumplido con las fechas, ni tienen un plan de vacunaci\u00f3n claro. @IvanDuque https://t.co/XMrWLpoxjj"}, {"id": "1349750599932387329", "text": "@ilusionesgitana @DonIzquierdo_ @sandiarebelde28 @IvanDuque Mejor sigan callados que as\u00ed no se les nota mucho la estupidez y su falta de cerebro, calladitos dan la impresi\u00f3n de que son normales."}, {"id": "1349750571285282816", "text": "@AntonellaCurad4 @IvanDuque @JulianRoman Es un patan, payaso no representa a la mayor\u00eda de actores ... educaci\u00f3n cero. Que le den papel de asno en una novela"}, {"id": "1349750561080487940", "text": "@CarlosC52918491 @cga2805 @luzcary0226 @AlvaroUribeVel Ya hoy me desbloque\u00f3 Tweeter Don Carlos, para servirte de coraz\u00f3n como tu hermano uribista.\n\nMi tweet de hoy...\n\nhttps://t.co/P40cTFjqjP"}, {"id": "1349750543934234625", "text": "@HFCardonaG @DanielSamperO Jajajajajajajajajajajaja buen\u00edsimo Jajajajajajajajajajajaja"}, {"id": "1349750540184539137", "text": "El Uribismo del delincuente @AlvaroUribeVel y si cartel @CeDemocratico, solo pueden sobrevivir si hay guerra, miedo, corrupci\u00f3n y narcotr\u00e1fico... Pero sobretodo...#MI\u20acDO https://t.co/QFKEgXvSGB"}, {"id": "1349750512489553922", "text": "@Giovann31967724 @maryluzherran @DanielSamperO @leocharrisg Siempre hay que crear puentes. \n\nY rechazar la violencia."}, {"id": "1349750506206453762", "text": "\u201cEl proceso de vacunaci\u00f3n no tiene ranuras para la politiquer\u00eda, ni para la demagogia, ni para quienes pretenden utilizarlo como herramienta de ataque pol\u00edtico coyuntural\u201d: @IvanDuque \nhttps://t.co/Ke55LU0FcZ"}, {"id": "1349750487411793920", "text": "@eduarmestre @CarlosCarrilloA @petrogustavo @DanielSamperO Lastima que robledo sea el dirigente radical de izquierda que ayuda a ro establecimiento a seguir robando."}, {"id": "1349750486363209731", "text": "@AlexLopezMaya @IvanDuque Que opina de esta noticia amigo @Nebiros96 ud que est\u00e1 al tanto de la informaci\u00f3n de pandemia; Ser\u00e1 que ya comenz\u00f3 el cartel de la vacuna??"}, {"id": "1349750482307338246", "text": "Aparecieron las llaves. Le exigimos al Presidente @IvanDuque nos explique a la Bancada Colombia Humana-UP del Concejo de Bogot\u00e1 \u00bfc\u00faales son los motivos, argumentos o sustentaciones cient\u00edficas o econ\u00f3micas para haber pagado tan elevado costo (US$21) por la Vacuna de @AstraZeneca? https://t.co/2tgYZkgovI"}, {"id": "1349750477622308868", "text": "@DiegoFe40092470 @petrogustavo Digna respuesta del s\u00e9quito de este gu\u00e9rillero !"}, {"id": "1349750473981644800", "text": "@NelsonBeltrnRo3 @SanchezCaicedoC @DiegoA3110 @AlvaroUribeVel @CeDemocratico @JEP_Colombia la raz\u00f3n por la que se han justificado las persecusiones judiciales y asesinatos extrajudiciales a ex-combatientes son por las acciones de M\u00e1rquez y Santrich, hay graves errores en la ejecusi\u00f3n, pero renunciar a la paz solo no es una opci\u00f3n"}, {"id": "1349750473117601793", "text": "@Lenin @IvanDuque Que ignorante Sr. Lenin Moreno, me parece que usted hab\u00eda dicho que ese puente no lleva a ning\u00fan lugar y era una inversi\u00f3n absolutamente perdida.. y ahora dice que usted a hecho ese puente..? Que sinverg\u00fcenza..! Con el mayor respeto.. y todav\u00eda quiere tapar el sol con un dedo.."}, {"id": "1349750470500360192", "text": "\u00a1Qu\u00e9 gonorrea! https://t.co/bJvRFDgBr0"}, {"id": "1349750467249766400", "text": "@petrogustavo Al m\u00e1s alto nivel, estamos hablando de millones de d\u00f3lares entre 15 y 17 millones, grave muy grave"}, {"id": "1349750459255435267", "text": "@GuillermoLenAg1 @descolpaz Son bien tontos los uribistas, con esa aseveraci\u00f3n est\u00e1 diciendo q @AlvaroUribeVel asesin\u00f3 al resto \ud83d\ude04\nObvio es cierto!, pero con amigos as\u00ed...."}, {"id": "1349750456524926983", "text": "@honohenriquez @CeDemocratico @AstraZeneca @ernestomaciast @linnammaria @IvanDuque @AlvaroUribeVel @SofyCasas_ @JairMejiaA @victorrpolo @Cesarpacheco63 Se le odia se le cuestiona por \"desertar\" del proceso de paz pero lo que argumenta en este v\u00eddeo no deja duda de lo que se hace en Colombia https://t.co/1naZIUA8uH"}, {"id": "1349750429517836289", "text": "@DanielSamperO Y uds!!"}, {"id": "1349750427156410370", "text": "@IvyAlvarezA @EducacionET @agaviriau @MauroToroO @petrogustavo @Las2Orillas @PizarroMariaJo @CanalCapital @ClaudiaLopez @EdnaBonillaSeba @Citytv env\u00edanos un mensaje por MP...no podemos publicar detalles pues el ICETEX es tramposo y va obstruir que los deudores puedes acceder a sus derechos legales"}, {"id": "1349750424983756811", "text": "@IvanDuque @MinSaludCol @MinInterior Es una payasada , que tristeza le qued\u00f3 grande el pa\u00eds."}, {"id": "1349750404414844936", "text": "@Alexandranazeri @petrogustavo Y que mierda tiene que ver eso con el sobre costo en la puta vacuna?!!!!"}, {"id": "1349750398765199361", "text": "@ichimauricio @richizuluaga @SoyDelCampo5 @DanielSamperO @leocharrisg La lengua es el azote del c... Y si que le ha dado duro a Richi."}, {"id": "1349750379920171008", "text": "@JERobledo @MinSaludCol Esta belleza, para los que defienden a los grandes corruptos del pa\u00eds. https://t.co/JfngrTQfHI"}, {"id": "1349750374916366340", "text": "@DanielSamperO @richizuluaga @leocharrisg Los militantes del moir jaja que farsa , y no por ser petrista o uribista pero si de hablar de trata , tienen los mismos argumentos uribistas para desacreditar a cualquiera"}, {"id": "1349750347573637120", "text": "@Pelicolombianas @DanielSamperO El af\u00e1n del batracio, como lo bautizo la Cabal, por joder a Petro"}, {"id": "1349750343425536001", "text": "Conformemos la minga nacional donde quepamos todos los so\u00f1adores que creemos que @petrogustavo nunca ser\u00e1 Presidente."}, {"id": "1349750339927486474", "text": "@LauraDanielaCM @petrogustavo @Braynerandres En las urnas se robaron la presidencia \nSin embargo hay que volver a intentarlo con tanta disciplina, que no quede posibilidad de que las vuelvan a torcer!"}, {"id": "1349750326417616896", "text": "@pukyseshotmail1 @infopresidencia @IvanDuque Y ojal\u00e1 fueran m\u00e1s bandidos dados de baja!\ud83d\udc4f\ud83c\udffc\ud83d\udc4f\ud83c\udffc\ud83d\udc4f\ud83c\udffc\ud83d\udc4f\ud83c\udffc\ud83d\udc4f\ud83c\udffc\ud83d\udc4f\ud83c\udffc\ud83d\udc4f\ud83c\udffc\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f"}, {"id": "1349750311796289537", "text": "@petrogustavo Ac\u00e1 firman chancucos."}, {"id": "1349750308918931459", "text": "La libertad de conciencia y de pensamiento no puede ser copiado en aras a un fanatismo pol\u00edtico.  Yo soy de filosof\u00eda y pensamiento liberal no De partidos o caciquismo se.  Admiro a @AlvaroUribeVel. Pero no soy fan\u00e1tico ni de Dios https://t.co/DJtMVnCm4S"}, {"id": "1349750299209117697", "text": "@minzoalvarado @Afpr17 @CancinoAbog @petrogustavo @PartidoFARC @AlejandroChar @IvanCepedaCast Lo mismo diran de Mar\u00edo Uribe, Jorgue Noguera, Santoyo, Mar\u00eda del Pilar Hurtado, Mario Montoya, Diego Cadena y muchos, muchos m\u00e1s buenos muchachos del uribismo presos.\n\nVea, \u00bfde casualidad ud no se encontr\u00f3 con este testaferro de Marquitos Figueroa en la ceremonia? https://t.co/7sv9BGx9E7"}, {"id": "1349750295493017600", "text": "@WRadioColombia Y @IvanDuque para cuando?"}, {"id": "1349750294515740673", "text": "@luzmabe1959 @Alfarero30 @millersoto @PGN_COL @SandraFARC @Sergio_FARC @IvanDuque estara usted malparido chupamedias del uribismo"}, {"id": "1349750280624238593", "text": "@KikePrivatiza @DanielSamperO @richizuluaga @leocharrisg ese @richizuluaga si que es, con todo respeto ...UNA BESTIA"}, {"id": "1349750255013814272", "text": "@petrogustavo Lo mismo hay que hacerle a los ASESINOS del M19"}, {"id": "1349750247103356929", "text": "@AlexLopezMaya @IvanDuque No puede ser. Tiene que ser un error."}, {"id": "1349750224101761025", "text": "@IvanDuque usted, administrador de redes sociales que est\u00e1 leyendo esto cuando llegan las vacunas?, diga el d\u00eda y la fecha #cuandolleganlasvacunas"}, {"id": "1349750218527539202", "text": "@csvsantillan @richizuluaga @DanielSamperO Si lo recomienda ese calvo marica es porque algo anda mal."}, {"id": "1349750214517805057", "text": "@DanielSamperO @richizuluaga @leocharrisg Soy al\u00e9rgica a los extremos por sectarios y excluyentes."}, {"id": "1349750177079418881", "text": "@Alfarero30 @millersoto @PGN_COL @SandraFARC @Sergio_FARC @IvanDuque eso lambericos de mierda solo hable por usted malparido que asesinos del.uribismo se siente respaldados por otros criminales"}, {"id": "1349750174411841538", "text": "UN PUTO CHISTE @IvanDuque https://t.co/QkiLMGzItA"}, {"id": "1349750169487683585", "text": "@csvsantillan @maryluzherran @DanielSamperO @leocharrisg Estado de derecho. \n\n\u00bfNo est\u00e1 de acuerdo?"}, {"id": "1349750149271187456", "text": "@DanielSamperO Por un momento le\u00ed \"Bienvenidos a vacunalandia\"."}, {"id": "1349750147194957826", "text": "@DanielSamperO @richizuluaga @leocharrisg Me reporto\u261d\ud83c\udffd"}, {"id": "1349750145076744192", "text": "Para comprender lo que significa la izquierda colombiana, no es sino ver c\u00f3mo ha ultrajado al Pdte  @IvanDuque  , mientras enfrenta la pandemia del COVID19. Ni siquiera en una GUERRA, frente a un despiadado enemigo invisible, la izquierda canalla es capaz de ser leal con el pa\u00eds. https://t.co/zq4ND6jD32"}, {"id": "1349750143310942210", "text": "@OrionJGME2021 @CARLOSFMEJIA @AlvaroUribeVel A lo bn hee yo qu\u00e9 no te creo ombe"}, {"id": "1349750102299205637", "text": "Con respeto llegase #LegalizarMalditasDrogas grupos armados crecer\u00e1n en armas y hombres piense #Uruguay #Canada MERCADO NEGRO parece tiene quiebra empresas AHORA piense COLOMBIA Reinaldo Rueda Miley Cyrus Selena \u00c1lvaro Gonz\u00e1lez Bucaramanga Benedetti \n@RoyBarreras @JuanManSantos https://t.co/zx1tMKK5NM"}, {"id": "1349750091347861505", "text": "@petrogustavo Colombia no produce nada."}, {"id": "1349750078811090944", "text": "@DanielSamperO Y toca ir asoleandose\nlos hombros...\n\nCon tiempo\n\nPor qu\u00e9 da pena con la enfermera que lo vean blancucho como una yuca....\n\nUno puede ser tercermundista.\n\n, Pobre, y de los \u00faltimos en vacunarse...\n\nPero digno ,\nlimpio y\n bronceado.. https://t.co/S7q3hhjbWK"}, {"id": "1349750072028884992", "text": "@DanielSamperO @EsperanzaGomez Jajajajajja https://t.co/ShoiwwIsJT"}, {"id": "1349750058762313730", "text": "@ivandos91 @maryluzherran @DanielSamperO @leocharrisg Yo rechazo los liderazgos que fomentan el odio."}, {"id": "1349750049274814470", "text": "@petrogustavo @mglondonbogota En Colombia si no est\u00e1 de Primera l\u00ednea la corrupci\u00f3n secreta no hay vacuna . Aqu\u00ed la vida de los colombianos les importa un bledo , el pueblo no sabe si no comer tamal y lechona y por esto avisan de la ignorancia"}, {"id": "1349750047467073539", "text": "@IvanDuque cuando llegan las vacunas?, diga el d\u00eda y la fecha #cuandolleganlasvacunas"}, {"id": "1349750046909214720", "text": "@Zahyrux @petrogustavo Este mercenario de d\u00f3nde viene? Ser\u00e1 que es otro de los criminales herederos de Virgilio Barco tra\u00eddos de Israel para cometer delitos?"}, {"id": "1349750043620876295", "text": "@IvanDuque @Ivanduque deje de ser hijo de puta y pongase las manos en las guevas si es que tiene y dej\u00e9 de jugar con la salud de los colombianos todo apunta a ser un falso positivo con las vacunas, nada raro en usted..."}, {"id": "1349750037992120322", "text": "@AlvaroUribeVel @yiavilez Cu\u00e1nto le pag\u00f3 a este tipo para qu\u00e9 diga tantas estupideces?"}, {"id": "1349750021386891265", "text": "Gobierno Duque debe dar respuesta concreta y transparente sobre las vacunas.\n\nImperdible \ud83d\udc47 https://t.co/1O39uvgNBQ"}, {"id": "1349750020766109698", "text": "@Dassler1804 @AlexLopezMaya @IvanDuque y estos son los grandes empresarios y negociantes de nuestro pais, si no fuera por el corporativismo que tienen estos brutos, hace rato habrian quebrado sus mugres empresas."}, {"id": "1349750018601717760", "text": "@maryluzherran @Pelicolombianas @richizuluaga @DanielSamperO @leocharrisg Le agradezco, en honor a la verdad y al periodismo serio, que el se\u00f1or @DanielSamperO le de RT a este trino de la primer esposa de @petrogustavo."}, {"id": "1349750005851189248", "text": "Sr presidente @IvanDuque  en una de sus alocuciones dijo \"ratas de ca\u00f1o\"  al que robe en pandemia \" creo que el termino usado es el apropiado para usted mismo usted es  UNA RATA DE CA\u00d1O https://t.co/ZJvPUF1okO"}, {"id": "1349749982098837504", "text": "@Mamertiliano @charry_manager @DanielSamperO @petrogustavo Estos son los logros de Daniel samper ospina eso es lo que vocifera y as\u00ed y que quieren unir vaya al carajo no sean tan mediocre hablen con verdades no con mentiras igual a todos los de la extrema derecha"}, {"id": "1349749968140185600", "text": "@javierforeroc @MoniMoniGuzman @maryluzherran @DanielSamperO @leocharrisg \u00bfQu\u00e9 cosa?"}, {"id": "1349749947973959680", "text": "#Vacuna\nAtenci\u00f3n\nColombia hace gesti\u00f3n para comprar 6 millones de vacunas y as\u00ed completar 35 millones para aplicar en el 2021\n\nPresidente @IvanDuque, asegura que ya est\u00e1n aseguradas 29 millones. En febrero comienzan a aplicarse. @MinSaludCol https://t.co/gKnGutqNlk"}, {"id": "1349749947135111172", "text": "@infopresidencia @IvanDuque No habr\u00eda nada que decir al respecto si la presidencia actuara de forma correcta y transparente.\n\nEst\u00e1 dando papaya y es todo m\u00e9rito suyo."}, {"id": "1349749917099687941", "text": "@leocharrisg @maryluzherran @DanielSamperO Respetarnos. \n\nAceptar que somos diferentes y podemos ser contradictores sin ser enemigos."}, {"id": "1349749895402557443", "text": "@odek406 @williamfcuervo @DanielSamperO Si se cumpliera el acuerdo no habr\u00eda ex guerrilleros asesinados."}, {"id": "1349749891975831555", "text": "Aqu\u00ed todo es un robo...\nCuadruplicaron el precio para poder robar comisiones...\nMandan huevo los hp @Fruizgomez @MinSaludCol @IvanDuque https://t.co/Aw47egxXn3"}, {"id": "1349749854612938756", "text": "@DanielSamperO @richizuluaga @leocharrisg PETRISMO NO, PROGRESISMO, COLOMBIANISMO, PENSAMIENTO L\u00d3GICO DE LA REALIDAD..."}, {"id": "1349749847251972100", "text": "\ud83c\udde8\ud83c\uddf4\ud83d\uddf3\ufe0f\u00bfCree que @petrogustavo puede ganar elecciones en 2022?\n\n#Petro #Uribismo #Colombia"}, {"id": "1349749835851845638", "text": "@petrogustavo @GustavoBolivar @PizarroMariaJo @intiasprilla @RoyBarreras \nSolicitamos de manera urgente su ayuda esto no se puede permitir. https://t.co/rZAKtYWMig"}, {"id": "1349749832425074693", "text": "@AlexLopezMaya @IvanDuque F\u00e1cil es as\u00ed: vacunas a 2! d\u00f3lares"}, {"id": "1349749825525460993", "text": "Porque ellos tambi\u00e9n se benefician de la guerra, no solo el CD. https://t.co/pskdDV10TR"}, {"id": "1349749824342646784", "text": "Agregariamos a esta lista que el gobierno y los alcaldes protejan a las comunidades conra los da\u00f1os de las inundaciones. Existen varias soluciones de protecci\u00f3n. https://t.co/DyGhyGcDWL @ungrd @IDEAMColombia @IvanDuque #inundaciones #colombia #lanina"}, {"id": "1349749808198799362", "text": "@DanielSamperO @richizuluaga @leocharrisg Vaya a ver si ya puso la marrana. Daniel sigue sin darse cuenta del da\u00f1o que le hace a este pa\u00eds al equiparar el vino con el formol."}, {"id": "1349749804683980805", "text": "@LeilaChujfi @JUANLOZADAG @MONIQUILLA301 @ElQueLosDELATA @migueldelrioabg @AUGUSTOOCAMPO @LUISEROLAVE @Betocoralg @ColombiaHumana_ @petrogustavo @GustavoBolivar Sin organizaci\u00f3n, estrategia ni recursos, no tendremos opciones de ser mayoria en las elecciones del congreso"}, {"id": "1349749804532985857", "text": "@AlexLopezMaya @IvanDuque Nada raro, la indolencia de los dirigentes estal q raya en la onnominia, y ese billete d\u00f3nde se lo consignar? Es una comisi\u00f3n x ventas, ojala y los disfrute"}, {"id": "1349749802779738120", "text": "@ponchoa21 @Vpar_Informa @IvanDuque @Valledupar_Col @infopresidencia Es justamente lo que suceder\u00e1..."}, {"id": "1349749771045654528", "text": "@biosaludable @IvanDuque Gracias Roci\u00f3, bonito detalle."}, {"id": "1349749751156252672", "text": "@millersoto @PGN_COL @SandraFARC @Sergio_FARC @IvanDuque Felicitaciones Miller. Para \u00e9sos terroristas es casi imposible integrarse a la legalidad. Que aprendan a respetar, carajo."}, {"id": "1349749749071687685", "text": "@infopresidencia @IvanDuque As\u00ed es presidente ese es el liderazgo y posici\u00f3n que necesitamos\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83c\udde8\ud83c\uddf4\ud83c\udde8\ud83c\uddf4\ud83c\udde8\ud83c\uddf4"}, {"id": "1349749716070916100", "text": "@JERobledo es el culpable si quedamos en el \u00faltimo lugar por publicar los contratos de las vacunas. Estos miserables comunistas son de lo peor. \n\n#NoMasFarc"}, {"id": "1349749710677041152", "text": "@petrogustavo https://t.co/owpEwOLI8l Si le interesa le env\u00edo versi\u00f3n en espa\u00f1ol. Un saludo"}, {"id": "1349749705299914757", "text": "@CancinoAbog @kdavid236 @petrogustavo @PartidoFARC @AlejandroChar Dios quier este lacra del Gustavo.Bolivar lo investigue los EEUU"}], "meta": {"newest_id": "1349750750486929408", "oldest_id": "1349749705299914757", "result_count": 100, "next_token": "b26v89c19zqg8o3foshvhespmkyu1t22g5vw4kbxjybul"}}