{"data": [{"id": "1349736296902774784", "text": "@petrogustavo Uribestias hp el \ud83d\udcb5\ud83d\udcb5 para comprar las vacunas salen del pueblo y tienen que dar la explicaci\u00f3n porque le aumentaron 19 d\u00f3lares y si es que UD tienen mucha entonces no opinen y dejen que los que quieren hacer por el pueblo lo hagan"}, {"id": "1349736296902651912", "text": "Mi candidato a la presidencia es @agaviriau y mi vice es @sergio_fajardo https://t.co/d7yEbmBC2r"}, {"id": "1349736296248340480", "text": "@DanielSamperO @richizuluaga @leocharrisg \u00bfPublicidad pol\u00edtica pagada?"}, {"id": "1349736294189068294", "text": "@SergioOlaya_C @AlexLopezMaya @IvanDuque No se puede hacer nada. O eso o que muera mucha gente. As\u00ed de sencillo."}, {"id": "1349736293727567873", "text": "@JuanPelaez1027 @Betocoralg @DanielSamperO @leocharrisg \u00bfCu\u00e1l error? \n\nRechazar la aberraci\u00f3n de Petro en el Bronx???"}, {"id": "1349736292016263172", "text": "@JulianJaraUribe @JorgeIvanOspina @IvanDuque Tambi\u00e9n estoy a disposici\u00f3n. \ud83d\udcaa\ud83c\udffb"}, {"id": "1349736287968772098", "text": "@ernestomaciast Respuesta inmediata se\u00f1or ivan marquez @FARC_EPaz \n@FuerzasMilCol @PoliciaColombia @FuerzaAereaCol @ArmadaColombia @RoyBarreras @DanielSamperO @Matador000 \nLa inteligencia militar en poco tiempo la detectara y quedar\u00e1 como el difunto Alfonso cano o Ra\u00fal reyes\ud83c\udde8\ud83c\uddf4\ud83c\udde8\ud83c\uddf4\ud83c\udde8\ud83c\uddf4\u2714\u2714 https://t.co/I8xsy3xvhu"}, {"id": "1349736279727108096", "text": "@millersoto @PGN_COL @SandraFARC @Sergio_FARC @IvanDuque @IvanDuque no es un homicida, su c\u00edrculo si, ese bobo no sabe ni donde est\u00e1 parado."}, {"id": "1349736274270117889", "text": "@camaracomerbog @mluciaramirez Jajaja jajaja jajaja\nRITA? Deber\u00edan llamarla por su nombre:RATA PACA!\nRed\nAma\u00f1ada de\nTransparencia y\nAnticorrupci\u00f3n\n\nPara \nAmigos del\nCentro Demoniaco y mafiosos\nAsociados.\n@merv59 @GustavoBolivar @petrogustavo @HELIODOPTERO @MONYRODRIGUEZOF @fdbedout @FisicoImpuro @inafinogenova https://t.co/hVOsF2Ku7q"}, {"id": "1349736270407344128", "text": "Este hombre si la saca del estadio,,, tenemos un petardo como presidente @IvanDuque https://t.co/3mIqf9EHwU"}, {"id": "1349736244343877633", "text": "Pero que tipo tan inepto es @IvanDuque, todos los pa\u00edses del mundo lograron negociaciones para adquirir la vacuna, ya est\u00e1n vacunando y el tipo qu\u00e9? Su gobierno qu\u00e9? Su gabinete qu\u00e9? Eso es el uribismo una partida de ineptos, 0 competentes para gobernar."}, {"id": "1349736228619395075", "text": "Uishhh... Tenaz. Ya sab\u00eda yo que aprovechar\u00edan para robar: https://t.co/vdtMoTtsBq"}, {"id": "1349736221602287616", "text": "@WRadioColombia Jajajaja sinico sinverg\u00fcenza cu\u00e1l proceso, cual politiquer\u00eda, imb\u00e9cil @IvanDuque , lo que hacemos son velorios por su incompetencia,  pero llamando a  tragar o jugar y eso s\u00ed... No fuera la plata para Avianca que ya lo hubiera hecho..."}, {"id": "1349736207207436295", "text": "@EdwBallesteros @IvanDuque Muchas gracias Representante, desde Santander seguimos trabajando por nuestro pa\u00eds, desde nuestros trabajos y nuestra familia."}, {"id": "1349736191881478146", "text": "@AlexLopezMaya @IvanDuque D\u00f3nde est\u00e1 la informaci\u00f3n q compro la vacuna de AstraZeneca a ese valor??? Ojo. No confundir peras con aguacates. Aunque ambas sean verdes."}, {"id": "1349736189872332807", "text": "@cardenasjorgee @IvanDuque Lo m\u00e1s pronto posible."}, {"id": "1349736187800428547", "text": "@ISAZULETA @AUGUSTOOCAMPO @Betocoralg @AntonioGranoble @ElQueLosDELATA @migueldelrioabg @LUISEROLAVE @ColombiaHumana_ @petrogustavo @GustavoBolivar @aplastapayasos Con todo el respeto que se merece su caf\u00e9 org\u00e1nico y que es delicioso. \n\nMe surge una pregunta? Si hay un caf\u00e9 org\u00e1nico? D\u00f3nde producir\u00e1n el periquito org\u00e1nico"}, {"id": "1349736179122356224", "text": "@richizuluaga @Zenaida92166173 @DanielSamperO @leocharrisg C\u00f3mo dice un comentario las personas establecen su derecho a la defensa,y la guerrilla es la forma como las personas pobres lucharon, contra un sistema y desigualdad que no entend\u00edan."}, {"id": "1349736177285255172", "text": "@funurbiano @AlvaroUribeVel @tomasuribeEco En una negociaci\u00f3n de esa magnitud se maneja un tope de precios, pero de 4 a 21, v\u00e1lgame Dios"}, {"id": "1349736172445024260", "text": "@Dassler1804 @AlexLopezMaya @IvanDuque Filipinas tiene una poblaci\u00f3n de 106 millones de habitantes ser\u00edan 212 millones."}, {"id": "1349736171643965440", "text": "@kapecho89 La misma t\u00e1ctica usaron las escorias como @DanielSamperO, @richizuluaga para encochinar a @HOLLMANMORRIS. \u261d\ud83c\udffb\ud83e\uddd0 Basura asquerosa!"}, {"id": "1349736167080529922", "text": "Despu\u00e9s dicen porque la gente no conf\u00eda en nada en los procesos administrativos que se llevan a cabo en este pa\u00eds. https://t.co/6diBACMIZi"}, {"id": "1349736163498577923", "text": "Ya lo saben pues, Colombia recobra la normalidad para 2024 gracias a la ineficiencia del monigote @IvanDuque. #DuqueMentiroso #DuqueYLasVacunasPaCuando https://t.co/W22udmYaKp"}, {"id": "1349736148394864645", "text": "@leiron77 @JUKARUBE @petrogustavo @GustavoBolivar @Betocoralg @FranciaMarquezM @ElQueLosDELATA @SARGENTOCHALA @HELIODOPTERO @LUISEROLAVE Y cae el inocente."}, {"id": "1349736137451995136", "text": "@JulianJaraUribe @JorgeIvanOspina @IvanDuque Y los m\u00e1s afectados no convocan a nada para apoyarlos, en serio parecemos como borregos sometidos y los mandatarios dando \u00f3rdenes desde su comodidad."}, {"id": "1349736121421295616", "text": "@LuisLuperdomo @LuisAlf11748944 @petrogustavo @CorteSupremaJ No debemos olvidar a este criminal. Tambien hay que recordarlo por la muerte de jose Raquel Mercado, el holocausto del palacio de justicia y por los cientos de muertos mas."}, {"id": "1349736114995736576", "text": "@palmer1505 @AlexLopezMaya @IvanDuque Me pareci\u00f3 escuchar a un militar negociando en una ferreter\u00eda, as\u00ed son."}, {"id": "1349736097539043328", "text": "Colombia, pa\u00eds donde la Izquierda en uni\u00f3n con narcoterroristas llaman asesino al gobierno, mientras exigen q viole acuerdos d confidencialidad q impedir\u00edan la llegada d vacunas el pa\u00eds. Lo m\u00e1s doloroso es q hay muchos ignorantes q aplauden estos hechos. https://t.co/lpdyxfZkOy"}, {"id": "1349736075565023245", "text": "@alexa3400 @AlexLopezMaya @IvanDuque Lo que se cuestiona es lso precios de cada vacuna. Yo pienso que es una buena pregunta quiz\u00e1s la manera como se hace tiene mucho sezgo pero es importante saber porque nos cobran 5 veces m\u00e1s que a otros pa\u00edses no le parece?"}, {"id": "1349736073946038274", "text": "@GeneramosDebate @DanielSamperO @leocharrisg @petrogustavo Petro es responsable por DETENER la intervenci\u00f3n del Bronx. \n\nLos petristas son muy ligeros para nombrar de \u201cgenocida\u201d, \u201casesino\u201d, \u201ccorrupto\u201d a otro. \n\nEse trino result\u00f3 de las acusaciones de \u201casesina\u201d a Claudia."}, {"id": "1349736067860033538", "text": "@AurelioSuarez @ColombiaHumana_ @IvanDuque @heidy_up  El problema en realidad es que la plata es para buses pegados y el #MetroCorrupto por eso tampoco hay renta b\u00e1sica y ayuda a las MiPYMES https://t.co/wG4y2mQkyX"}, {"id": "1349736043004641283", "text": "@richizuluaga @Betocoralg @DanielSamperO @leocharrisg O la otra posibilidad es que no haya sido un error y s\u00ed le haya querido decir violador y asesino a @petrogustavo \n\nY como le dijo en el otro, \"determinador\" de las violaciones del Bronx."}, {"id": "1349736041406726145", "text": "@AlexLopezMaya @IvanDuque Entre m\u00e1s pobre el pa\u00eds m\u00e1s costosa? o hay chanchullo a la vista."}, {"id": "1349736040718770176", "text": "Yo no se que es m\u00e1s criminal, que Ivan M\u00e1rquez salga en un video apoyando las pol\u00edticas de Roy y Benedetti o el mismo M\u00e1rquez en un video escondido en Venezuela despotricando al presidente @IvanDuque"}, {"id": "1349736038344736769", "text": "@MauroToroO @IvanDuque El que dec\u00eda que estaba trabajando en sus vacaciones y que sesionar no hac\u00eda falta por que desde su casa estaban alistado proyectos para Marzo, ahora se da cuenta que el pa\u00eds necesita un congreso activo para detener las arbitrariedades y malos manejo de la pandemia de Duque."}, {"id": "1349736011333464074", "text": "@ElpatriotaG2 @petrogustavo Bodegueros esclavos del tuiter de \n@petrogustavo\n, sus vidas se basan en atacar, da pena su forma de vida. Deber\u00eda darle verg\u00fcenza publicar algo sin estar informado, hasta los diarios naci\u00f3nales ya mostraron la verdad."}, {"id": "1349736010175770625", "text": "@1972nene @beltran_abg @AlvaroUribeVel Esto no es una negociaci\u00f3n, es un negocio y la gesti\u00f3n ha sido de las peores a nivel mundial... https://t.co/Fsn2EOXTSC"}, {"id": "1349735998746292226", "text": "@JulianJaraUribe @JorgeIvanOspina @IvanDuque Asi es!"}, {"id": "1349735997542522880", "text": "@bascobscd @DanielSamperO es un tipo dedicado a propagar el odio y la violencia simb\u00f3lica contra la izquierda democr\u00e1tica. No s\u00f3lo ampara las calumnias de ese pajero, sino que las propaga desde sus cuentas fake. Un pusil\u00e1nime que vive de cobrar propaganda pol\u00edtica disfrazada de periodismo."}, {"id": "1349735996041035776", "text": "@SandraFARC @IvanDuque Todos los  Colombianos  al ver esto. \n@IvanDuque  #peorpresidentedelahistoria https://t.co/J2Y4tTi3F0"}, {"id": "1349735986918379522", "text": "@lu_13lu @petrogustavo @AlvaroUribeVel El pacto nacional siempre se cae, los \u00fanicos que se unen son los bandidos y clanes familiares  de siempre.\n\nY no espero que fajardo o  otro de centro  haga consulta."}, {"id": "1349735983667769352", "text": "@richizuluaga @DanielSamperO @richizuluaga Usted habla mucha \ud83d\udca9 mire lo que me encontr\u00e9. Me imagino que debe tener pruebas  de ello no? O sino, que la fiscal\u00eda haga lo suyo. Porque a diferencia de lo que dicen de Arias esto s\u00ed es calumnia y difamaci\u00f3n. https://t.co/OQOOxx5tMu"}, {"id": "1349735957273083904", "text": "@AlvaroUribeVel @IvanDuque Ratas Hptas! No sean tan descarados. @JulianRoman @Margaritarosadf @LevyRincon esto no puede seguir as\u00ed nos roban de frente y a mano armada por el que denuncie los hostigan y hasta lo matan. https://t.co/HLokp0wP3n"}, {"id": "1349735957059178504", "text": "@DanielSamperO @richizuluaga @leocharrisg Yo.. ni petro ni Uribe...han causado m\u00e1s da\u00f1o que beneficio"}, {"id": "1349735945004695563", "text": "Estos delincuentes deben ser juzgados con la m\u00e1xima pena, seg\u00fan anuncio del presidente @IvanDuque se presentar\u00e1 la reglamentaci\u00f3n de la cadena perpetua en marzo. \n\nVioladores y asesinos de ni\u00f1os en Colombia tendr\u00e1n penas ejemplerizantes.\n\n#PorLaNi\u00f1ezTODO\n\nhttps://t.co/LTOQIFKN1T"}, {"id": "1349735936242798602", "text": "@AlexLopezMaya @IvanDuque Si Duque ve este mapa dir\u00e1 que es la incidencia rusa en Am\u00e9rica Latina, que estamos rodeados de Castrochavismo y de comunismo. \ud83d\udc37"}, {"id": "1349735923395645441", "text": "Ser\u00e1 que se rompi\u00f3 o ser\u00e1 QUE EL BILLETE se qued\u00f3 en el camino, ya sabemos porque la OPACIDAD en la informaci\u00f3n de CHAPATIN \u00d1E\u00d1EPORKY Y EL URIBATO, pillos pillos pillos https://t.co/jPQgSM5tng"}, {"id": "1349735920866476034", "text": "@ivan_0007 @Putin2025 @JorgeIvanOspina @IvanDuque Noooormal."}, {"id": "1349735904793952259", "text": "Gobierno Nacional, el \n@IvanDuque\n \n@Mineducacion\n y \n@MinHacienda\n incumplen los acuerdos con los maestros. Exijimos los 8.000 cursos ECDF III #DuqueHonreAcuerdos #FirmeDecretoCursos \n@fecode"}, {"id": "1349735899232260099", "text": "@lu_13lu @petrogustavo @AlvaroUribeVel Claro existe la conexidad, si a mi no me hace feliz cumplir metas, \u00bfPor qu\u00e9 el sistema educativo colombiano a trav\u00e9s del plan de desarrollo de un presidente o presidenta cualquiera no puede plantear otra cosa diferente a tratar de crecer en el PIB a 5% corrientes cada semestre?"}, {"id": "1349735898716360704", "text": "@richizuluaga @GeneramosDebate @DanielSamperO la historia no perdona. A lo hecho , pecho."}, {"id": "1349735898024296458", "text": "@RedMasNoticias @IvanDuque No se puede preguntar la fecha de llegada de la vacuna a Colombia por que es demagogia\n\nAnunciar en campa\u00f1a menos impuestos m\u00e1s salario, no lo es\n\n\ud83e\udd26\u200d\u2642\ufe0f \ud83e\udd26\u200d\u2642\ufe0f \ud83e\udd26\u200d\u2642\ufe0f \ud83e\udd26\u200d\u2642\ufe0f\n\nEs muy c\u00ednico"}, {"id": "1349735881003855879", "text": "De lo idiota que existe en twiter es ud Don Richi,ahora la culpa de el peor mal de ColombiaZuela es de @petrogustavo y no de #Matarife y sus ciegos seguidores que han elegido a un tipo que lleva muchas investigaciones impunes https://t.co/L9zZ5BCS6q"}, {"id": "1349735878747254789", "text": "@CARLOSFMEJIA @AlvaroUribeVel A donde andar\u00e1  @twishort que no suprime la cuenta de Ivan Marqu\u00e9s y todos estos terroristas y la de Petro; Barrera  y dem\u00e1s que incendian el pais, mienten descaradamente y postean puros montajes para da\u00f1ar a la gente honorable y la@seguridad de un pais?"}, {"id": "1349735876809564166", "text": "@lasillavacia @monikquinterog @IvanDuque Ese bandido es todo de Duque."}, {"id": "1349735872392908800", "text": "@ISAZULETA @AUGUSTOOCAMPO @Betocoralg @CABLEPOLOMBIA @AntonioGranoble @ElQueLosDELATA @migueldelrioabg @LUISEROLAVE @ColombiaHumana_ @petrogustavo @GustavoBolivar @aplastapayasos Hola, no se te puede enviar mensaje"}, {"id": "1349735866407608326", "text": "@AlexLopezMaya @IvanDuque La vacuna vale 2 d\u00f3lares pero ellos la facturan a 21 d\u00f3lares para robarse la plata."}, {"id": "1349735860556554243", "text": "@petrogustavo Comenz\u00f3 la corrupci\u00f3n de las vacunas."}, {"id": "1349735860393021452", "text": "Por qu\u00e9 en Colombia juegan as\u00ed con los recursos y la salud de todos, es  inaceptable. https://t.co/JYinGEEfsk"}, {"id": "1349735852679651341", "text": "Atenci\u00f3n: presidente Duque prolonga aislamiento selectivo hasta el 28 de febrero @IvanDuque \nhttps://t.co/y5LyC7iIJ7"}, {"id": "1349735852449034245", "text": "@RoyBarreras @IvanDuque @IvanMarquez @PartidoFARC 5) @RoyBarreras no puede negar todos los HECHOS NOTORIOS, publicados qu\u00e9 exime de prueba para corroborarlo y los medios como @RevistaSemana debe tenerlo por cierto.\n6) adem\u00e1s de ello se rasca las vestiduras con controles pol\u00edticos buscando culpables pero apoyando a la guerrilla"}, {"id": "1349735834560331779", "text": "@Salomon47774062 @IvanDuque Y \u00bfc\u00f3mo le estoy haciendo el juego al uribismo? \ud83e\udd14\ud83d\ude12"}, {"id": "1349735828415627267", "text": "@YordyLagos @JorgeIvanOspina @IvanDuque Sin ayudas no hay cumplimiento de las medidas."}, {"id": "1349735803920945153", "text": "@petrogustavo Eso es mentiras pero como Petro todo lo repite hasta donde se conoce los contratos son confidenciales \u00f3sea no se sabe nada ese es el principal enga\u00f1os de quienes quieren meterse a hablar mierda por eso no eres presidente Petro sigues cometiendo errores sin ser nada"}, {"id": "1349735797071650819", "text": "\u00a1Para la posteridad! \u00a1As\u00ed habla un JEFE DE ESTADO!\n\n@AlvaroUribeVel \n@tomasuribeEco \n@JeronimoUribeOF https://t.co/fiBV0Chflv"}, {"id": "1349735784270553092", "text": "@petrogustavo Sencillo amigo Petro, los pol\u00edticos corruptos que tenemos en Colombia aprovechan la oportunidad para sacar su tajada, ellos nos pierden tiempo y de cualquier situaci\u00f3n obtienen beneficios bastantes lucrativos."}, {"id": "1349735779652669446", "text": "@AlexLopezMaya @miltonsilvaPC @IvanDuque Us20 = 72.980 peso Colombiano + los p\u00e1ramos, el agua, \u00e9l oro... https://t.co/lSRrv4F2wM"}, {"id": "1349735777199034374", "text": "@IvanDuque Pens\u00e9 q eso ya era un hecho? Pero nunca es tarde para defender nuestros ni\u00f1os. Esperemos q se radique y se cumpla... por la libertad y seguridad de nuestros ni\u00f1os..."}, {"id": "1349735775877820422", "text": "Payaso de mierda. https://t.co/OQ34JRBE3j"}, {"id": "1349735773168234497", "text": "Ese si es mucho hp! Y lo tuvimos ac\u00e1 pa meterlo preso, que mks https://t.co/3gaCT1A621"}, {"id": "1349735767774412804", "text": "Lo hago como pregunta seria para penalistas: \u00bfImputar a este muchacho implicar\u00eda reconocer a @IvanDuque como un cerdo? https://t.co/xmK2fOjs9A"}, {"id": "1349735765639479296", "text": "@liliananeirac @Sergio27Arias @MJDuzan @GustavoBolivar @petrogustavo @AUGUSTOOCAMPO @migueldelrioabg @merv59 Duque tiene su \u00f1e\u00f1e de la suerte, cual \u00f1e\u00f1e es el que te da a ti? https://t.co/S9zv5Kbhti"}, {"id": "1349735756336533513", "text": "@lu_13lu @petrogustavo @AlvaroUribeVel Hola. Tu hablas que lo m\u00e1s importante es la educaci\u00f3n y el art\u00edculo muestra un modelo educativo diferente... Hay conexidad... Me alegra compartir tu pensamiento pol\u00edtico actual... Saludos"}, {"id": "1349735749864751105", "text": "@jesuispenseur1 @cielo_rusinque @IvanDuque Conclusi\u00f3n ..\" El NEGOCIADO \""}, {"id": "1349735728469602305", "text": "@AlirioUribeMuoz @IvanDuque @elespectador @Ccajar @CathyJuvinao @GustavoBolivar @AntonioSanguino @PlataformaDesc @Julianitra @Tolaymaruja @JEP_Colombia @AdrianaLucia Como si al porcino le importara un pepino el que se muere de hambre o de Covid, ese sigue \u00f3rdenes de un genocida y ya sabemos lo que le gusta la sangre al genocida!! SALVESE EL QUIEN PUEDA !!"}, {"id": "1349735725663621129", "text": "@RodriguezR_JC @JorgeIvanOspina @IvanDuque Otro punto a tener en cuenta."}, {"id": "1349735724816297985", "text": "@DanielSamperO @richizuluaga @leocharrisg \ud83d\ude14 qu\u00e9 mal... Sigue satinanisando debemos encontrarnos. Petro no es igual que Uribe."}, {"id": "1349735722991849474", "text": "@AlexLopezMaya @IvanDuque Ahi esta de nuevo la maleta haciendo presente"}, {"id": "1349735722886971396", "text": "@EdwBallesteros @IvanDuque Por Dios, si la r votar\u00eda se adelanta y tiene \u00e9xito, igual es una revocatoria leg\u00edtima realizada a trav\u00e9s de un instrumento democr\u00e1tico leg\u00edtimos. Los gobernantes NO son intocables, el pueblo los elige el pueblo los saca."}, {"id": "1349735710589272065", "text": "@DanielSamperO @richizuluaga @leocharrisg Hilo de hijueputas,  en cabeza Samper seguido de Zuleta."}, {"id": "1349735709524045825", "text": "@Nessnio @CeDemocratico @IvanDuque Ya lo imagin\u00e1bamos. La corrupci\u00f3n del CD no tiene l\u00edmites, que verg\u00fcenza."}, {"id": "1349735706369769475", "text": "Don @millersoto esta es la maldia herencia d @JuanManSantos corrompio a ray mundo y todo el mundo dej\u00f3 @CongresoCol invadido de asesinos terror\u00edstas los empoder\u00f3 hacen lo q se les da la gana desde sus curules regaladas los Colombianos debemos apoyar referendo @AlvaroUribeVel \ud83c\udde8\ud83c\uddf4\ud83c\udde8\ud83c\uddf4 https://t.co/rFHL937Ifm"}, {"id": "1349735686543347714", "text": "@LauraDanielaCM @petrogustavo @Braynerandres Hay que empezar en las urnas!"}, {"id": "1349735675319382017", "text": "@richizuluaga @Zenaida92166173 @DanielSamperO @leocharrisg El M19, una guerrilla urbana,pero a cambio de la paz ellos culminaron su proceso legal,y tienen derecho al olvido,tambi\u00e9n se volvieron un movimiento democr\u00e1tico,y a pesar de todo,aunque petro esta en una especie de campa\u00f1a,han respetado a la democracia."}, {"id": "1349735663659151361", "text": "@petrogustavo C\u00e1llate hablador de https://t.co/EQtuQa5K63"}, {"id": "1349735661100691458", "text": "@petrogustavo Eso era lo que le estaban ocultando al pa\u00eds este disparate de gobierno, estaban mirando por donde podr\u00edan hacer su chanchuyo!\n\nEl chanchuyo, la tramoya, la trampa es el arma mas fuerte del @CeDemocratico!"}, {"id": "1349735656424001539", "text": "@CamiloCruz616 @PedroNikolasM @petrogustavo De acuerdo a su perfil, es usted un exmilitar. \n\nQue ocurri\u00f3?\n\nPorqu\u00e9 no sigui\u00f3 la carrera de ascenso?\n\nAlgo le frustr\u00f3.....\n\nOmbeee se\u00f1or Antimamerto. \n\nEnserio usted cre\u00e9 eso que dice creer?"}, {"id": "1349735650061217799", "text": "@AlexLopezMaya @IvanDuque La corrupci\u00f3n en este platanal es asqueante \ud83e\udd2e"}, {"id": "1349735649604038665", "text": "@mialteregodice9 @rikialma1 @AlexLopezMaya @IvanDuque Busque terrorista m19 y me dice que sale por favor"}, {"id": "1349735643073527817", "text": "@Alexand99724941 @petrogustavo Bodegueros esclavos del tuiter de \n@petrogustavo\n, sus vidas se basan en atacar, da pena su forma de vida."}, {"id": "1349735642230452225", "text": "@Ricardo_G0_ @IvanDuque @MinSaludCol @MinInterior La gente no aprende amigo, somos indisciplinados, facil decir eso pero la presion la tiene el gremio de la salud y el recurso humano se agota tambien"}, {"id": "1349735640791846912", "text": "@petrogustavo La labor de usted,es esa Desinformar, causar confusi\u00f3n y nada aportar Que busca ?"}, {"id": "1349735632625672192", "text": "@lasillavacia @IvanDuque - \u00bfY c\u00f3mo vamos?\n\n- \u00a1Vamos bien! https://t.co/8sbaTMgylQ"}, {"id": "1349735619438657537", "text": "El mal ejemplo de Trump para el mundo, podr\u00eda ser replicado en Colombia \ud83c\udde8\ud83c\uddf4@hackerFiscalia @GustavoBolivar @Betocoralg @RoyBarreras @JulianRoman @HELIODOPTERO @petrogustavo @migueldelrioabg @HOLLMANMORRIS @YoAlejoV @ElQueLosDELATA @LevyRincon https://t.co/jxEzWcxMQy"}, {"id": "1349735617618354180", "text": "@luismonsalvo @IvanDuque Que le vaya excelente en su gesti\u00f3n ."}, {"id": "1349735615110107139", "text": "@AntonioGranoble @richizuluaga @maryluzherran @DanielSamperO @leocharrisg O un Ballena \u00bfQui\u00e9n sabe? \ud83d\udc81\ud83c\udffd\u200d\u2640\ufe0f"}, {"id": "1349735612098760704", "text": "@DanielSamperO @richizuluaga @leocharrisg Presente, no sigo a un personaje peligroso y adicto al poder como uribe, pero tampoco simpatizo de las mentiras y populismo de petro, aparte que tambi\u00e9n es incendiario."}, {"id": "1349735597699604490", "text": "@minzoalvarado @Afpr17 @CancinoAbog @petrogustavo @PartidoFARC @AlejandroChar @IvanCepedaCast Por q renuncio al senado? Por genocidas. Una pregunta en donde est\u00e1n todos los testigos en contra de Uribe, a verdad q los mataron q casualidad. https://t.co/QXQeGLwtPY"}, {"id": "1349735570944114688", "text": "@DanielSamperO @richizuluaga @leocharrisg Daniel por que no se va de vacaciones y regresa por all\u00e1 en el 2030... Aguantarnos Uribistas ac\u00e9falados y personajes como usted infinitamente est\u00fapidos ya nos tiene cansados... P\u00f3ngase a vender huevos tibios"}, {"id": "1349735564677840896", "text": "@JhonAngals @JulianDRinconS @CarlosCarrilloA @DanielSamperO Por mucho ser\u00e1 del 2010, a\u00f1o en que gan\u00f3 la candidatura presidencial del Polo Democr\u00e1tico en una pol\u00e9mica consulta ganada a Carlos Gaviria, no conocen la historia del pa\u00eds 15 a\u00f1os atr\u00e1s y a\u00fan as\u00ed se creen faros morales..."}], "meta": {"newest_id": "1349736296902774784", "oldest_id": "1349735564677840896", "result_count": 100, "next_token": "b26v89c19zqg8o3foshvheseo2oibwrzasquch8tutit9"}}