{"data": [{"id": "1349749571312787458", "text": "@linaarbelaez @IvanDuque Pues de lo \u00fanico que te vas a llenar es de esperanzas  jajaj por qu\u00e9 de el l\u00edquido de las vacunas nunca por qu\u00e9 ese no llegara . De verdad que tweet m\u00e1s est\u00fapido el suyo , dice uno venga , y es que cuando llegaron esas vacunas que yo no me entere tu nos podr\u00edas contar?"}, {"id": "1349749562316091395", "text": "@AndewGreen @petrogustavo De malas !!!"}, {"id": "1349749542661595139", "text": "@alexa3400 @SergioOlaya_C @AlexLopezMaya @IvanDuque Y entonces ? Para que est\u00e1n las negociaciones adquirir m\u00e1s vacunas o conseguir la farmac\u00e9utica que mejor propone precios para que a menor coste se vacune m\u00e1s poblaci\u00f3n"}, {"id": "1349749541273219074", "text": "@DanielSamperO @richizuluaga @leocharrisg No somos tibios no apoyamos a hidoituango fajardo"}, {"id": "1349749524672229379", "text": "@AlvaroUribeVel Otro paraco menos"}, {"id": "1349749512470978560", "text": "@Dassler1804 @AlexLopezMaya @IvanDuque Jaja, para esa diferencia semejante desproporci\u00f3n de precio? \ud83e\udd23"}, {"id": "1349749510474489856", "text": "@DanielSamperO Colegas suyos."}, {"id": "1349749508389957633", "text": "@AlexLopezMaya @IvanDuque Ah\u00ed esta la tramparencia de @IvanDuque. Por eso tanto sigilo en el proceso de compra todo para que nadie sepa c\u00f3mo qued\u00f3 el CVY."}, {"id": "1349749484394213377", "text": "@LaRosaDeHebron @JulianJaraUribe @JorgeIvanOspina @IvanDuque Solo aparecen cuando necesitan q  su candidatos vayan a elecciones.... \ud83d\ude14\ud83d\ude14\ud83d\ude14"}, {"id": "1349749469257072640", "text": "@MechasCar @NelsonBeltrnRo3 @DiegoA3110 @AlvaroUribeVel @CeDemocratico @JEP_Colombia Flavia. Ellos estarian en el Congreso. Es que era SENCILLO. Solo tenian que CUMPLIR con los Acuerdos. No lo hicieron, nos traicionaron a TODOS los que nos la jugamos por el S\u00cd y regresaron al monte. Uribe tiene discurso gracias a ellos."}, {"id": "1349749465268236289", "text": "@FREDDYCUKAS @Ariasvilla @PublimetroCol @IvanDuque \u00bfTodav\u00eda somos democracia?. Lo \u00fanico independiente del control uribista es la Corte Suprema, de ah\u00ed en m\u00e1s con Duque aument\u00f3: la pobreza, las masacres, la guerra, la mermelada, la desigualdad, el abuso policial, etc\u00e9tera. Le compro la palabra no estamos peor pero vamos en camino"}, {"id": "1349749462885933057", "text": "Please adicione:\n@NoticiasRCN @rcnradio @NoticiasCaracol @CaracolRadio @BluRadioCo @NestorMoralesC \n@WRadioColombia @jsanchezcristo @RevistaSemana \n@VickyDavilaH @lcvelez @mluciaramirez @ELTIEMPO \n@Zuletalleras @ReinaMauricio y un continuara. https://t.co/pH3swu67Tx"}, {"id": "1349749453851414537", "text": "@CancinoAbog @petrogustavo @PartidoFARC @AlejandroChar \u00bfCu\u00e1l es el pasado criminal de @petrogustavo? \u00bfD\u00f3nde est\u00e1n las pruebas?"}, {"id": "1349749451708104704", "text": "@AlexLopezMaya @IvanDuque Alguien lo dijo: se abre el cartel de la vacuna."}, {"id": "1349749447517941769", "text": "Y vuelven los mariachi, ya los extra\u00f1aba!! @ClaudiaLopez @DanielSamperO @Fontibon_Bogota\n@MinSaludCol\n#VacunaCOVID19"}, {"id": "1349749437489405952", "text": "@91Pao0 @IvanDuque Jajajajajaaj es verdad pero ya se celebrar\u00e1n mas ... Por ahora la tortica jajajajaj"}, {"id": "1349749429683826688", "text": "#Colombia los hampones jamas lo dejaran de ser,lo llevan en la sangre, se le cayo el \ud83c\udfaa a uno de los peores @IvanMarquezOfic , especialistas en montajes, jamas olvidemos q #LosBuenosSomosMas @AlvaroUribeVel @AdamSmithFree @jacsmil1966 @theduck0509 @paisasdans @LAPlazasVega https://t.co/RrFRZbo5pX"}, {"id": "1349749422373138433", "text": "@infopresidencia @IvanDuque Claro por eso la vacuna AstraZeneca que cuesta entre 2 y 10 d\u00f3lares, uds la est\u00e1n comprando a 21 d\u00f3lares? quieren verle la cara de pendejos a los colombianos y luego salir con su demagogia. a EEUU se la cobran a $4 d\u00f3lares. @IvanDuque INEPTO!"}, {"id": "1349749408074764289", "text": "@AlexLopezMaya @IvanDuque como sabemos que no las vendi\u00f3 a los mismos U$2?"}, {"id": "1349749391817633794", "text": "Ah pero al cerdo @IvanDuque  y toda la gallada demoniatica siempre dicen q son mentiras de ellos y q todo est\u00e1 bn en el pais https://t.co/gzqhaQzy8U"}, {"id": "1349749376583954433", "text": "@PhilipJGomez @mialteregodice9 @rikialma1 @AlexLopezMaya @IvanDuque Seguro? https://t.co/Lhuq5CGrGP"}, {"id": "1349749371643035648", "text": "@carlos8a210856 @MinSaludCol @IvanDuque As\u00ed es Carlos! Ac\u00e1 los degenerados son los que ocupan las camas mientras los dem\u00e1s trabajan"}, {"id": "1349749364483305474", "text": "@DanielSamperO Iv\u00e1n M\u00e1rquez es un alfil del uribismo. Reaparece m\u00e1gicamente apoyando un tema a donde nadie lo ha llamado y hablando de pol\u00edtica alternativa, un discurso que f\u00e1cilmente lo est\u00e1 usando el uribismo para decir estupideces.\n\nEsos delincuentes son los mejores \"amigos\" de Uribe."}, {"id": "1349749363984232449", "text": "@richizuluaga @elReneJimenez @DanielSamperO @leocharrisg @ivanmarulanda @petrogustavo Qui\u00e9n miente? si ninguno de los dos es un corrupto! Tenga palabra y sostenga lo que escribe! Y si Petro o Marulanda o el que sea es corrupto ps compru\u00e9belo! https://t.co/BOaZMz8W0O"}, {"id": "1349749361174061056", "text": "@QHuboMedallo @IvanDuque Excelente idea"}, {"id": "1349749359676706816", "text": "@jrossone @petrogustavo Menos de 10 USD unidad"}, {"id": "1349749356983951365", "text": "Aparecen las llaves que verg\u00fcenza este gobierno @IvanDuque @AlvaroUribeVel hacen negocio con vida de ciudadanos. Hasta cu\u00e1ndo nos vamos aguantar corruptos en el poder https://t.co/GhGbYf9KQ5"}, {"id": "1349749298347601920", "text": "@infopresidencia @IvanDuque El no ver evidencia de la compra de las vacunas hace que el ciudadano com\u00fan se preocupe ya que no ve facil recuperar todo aquello que lamentablemente ha perdido con el #COVID19 (dinero, vivienda, empleo, etc.) Si mostrasen las pruebas, no se armar\u00edan estas tormentas de arena."}, {"id": "1349749286574190595", "text": "-Ellos no se definen entre la vida y la muerte, ellos est\u00e1n dormidos, arrodillados y con el qlo ocupado: divide y reinar\u00e1s. https://t.co/KdNOu9l48o"}, {"id": "1349749275736076288", "text": "@DanielSamperO @richizuluaga @leocharrisg Con ustedes el payaso de 40 uribista de sangre  y tibio de coraz\u00f3n, es el creador del PETRISMO, que solo existe en su cabeza, lo invito a que lea el programa de COLOMBIA HUMANA, en donde el leg\u00edtimo presidente @petrogustavo es el promotor."}, {"id": "1349749271013318656", "text": "Ese es el negocio socio!!!! ah\u00ed y as\u00ed est\u00e1 la corrupci\u00f3n rampante y sin vigilancia\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 https://t.co/H0AjKLuMIk"}, {"id": "1349749270858051586", "text": "@AlvaroUribeVel Vengo a denunciar una #fiestasencuarentenason"}, {"id": "1349749270036013056", "text": "@MamA_Arte @IvanDuque La carta de siempre."}, {"id": "1349749267385212930", "text": "Y s\u00ed el #Matarife dice que \u00e9l elegido es @petrogustavo, \u00bfTambi\u00e9n lo har\u00edan?\n#Uribe \n#DuqueHomicida https://t.co/rVC6CBsxSx"}, {"id": "1349749240935940096", "text": "@IvanDuque @MinSaludCol @MinInterior Cu\u00e1l es el apoyo en salud nesecitamos echos no tanta paja por tv , con todo respeto , Aga algo por Colombia , que clase de seres humanos son los pol\u00edticos !"}, {"id": "1349749225849049089", "text": "@latinapuntocom @midasmckalister @ClaudiaLopez @LuisErnestoGL @IvanDuque @Pelicolombianas @FisicoImpuro @geoduque @Nessnio @RobertoMTico A la misma ciudad de 10 millones de habitantes le dijo muy campante \"No hay que tener p\u00e1nico, el coronavirus es un tipo com\u00fan de gripa\"\n\nLo que educa es el ejemplo y lo de @ClaudiaLopez es indefendible encimele el rollo con sus \"vacaciones\", lo del fraudulento de Duque ni hablar"}, {"id": "1349749224343269376", "text": "@DanielSamperO @richizuluaga @leocharrisg Primero investigue @DanielSamperO a quien est\u00e1 promocionando. Vergonzoso usted darle 15 min de fama a estos 2 personajes."}, {"id": "1349749217506549762", "text": "Tranquilos todos, es que mi presidente @IvanDuque primero estaba negociando las vacunas para el simulacro, el pobre es un incomprendido \ud83d\ude2a"}, {"id": "1349749198502174723", "text": "@Nessnio @CeDemocratico @IvanDuque Seee, esperaba algo as\u00ed la verdad"}, {"id": "1349749188041592835", "text": "@AlexLopezMaya @IvanDuque Todo lo hacen mal, lo saben pero no les importa, son incompetentes, ineptos, deshonestos, desorganizados, c\u00ednicos, mentirosos, los m\u00e1s triste es ver qu\u00e9 todav\u00eda hay gente que defiende lo indefendible,  seamos sensatos."}, {"id": "1349749187991265284", "text": "@alexa3400 @AlexLopezMaya @IvanDuque Los que quieren usar la vacuna como plataforma son los de la secta del narcoparaco, por eso lo retardan para hacer proselitismo con la vacuna \ud83e\udd14"}, {"id": "1349749179338293248", "text": "@Leyunda @petrogustavo S\u00ed, pero la vacuna no se produce en M\u00e9xico, por eso cada semana llega un cargamento a\u00e9reo de DHL al Aeropuerto Internacional de la Ciudad de M\u00e9xico con lotes de vacunas."}, {"id": "1349749160136896516", "text": "@Nessnio @IvanDuque Iv\u00e1n M\u00e1rquez es un alfil del uribismo. Reaparece m\u00e1gicamente apoyando un tema a donde nadie lo ha llamado y hablando de pol\u00edtica alternativa, un discurso que f\u00e1cilmente lo est\u00e1 usando el uribismo para decir estupideces.\n\nEsos delincuentes son los mejores \"amigos\" de Uribe."}, {"id": "1349749141337944065", "text": "Cada vez que me cobran el 4x1000 por cada tranferencia, recuerdo muy informalmente a @AlvaroUribeVel y a su querida madrecita."}, {"id": "1349749115228483585", "text": "@Migue_L_ez @ArielAnaliza @IvanDuque @EEopinion \ud83d\ude02\ud83d\ude02 tiene casa propia? Paga impuestos o vacuna a alg\u00fan grupo armado?, tiene salud o est\u00e1 esperando a verse afectado?, tiene justicia o no ha sido vulnerado?, el viejo discurso polombiano de creer que no come mierda por tener un poquito m\u00e1s que los otros."}, {"id": "1349749114402189313", "text": "@DanielSamperO @richizuluaga @leocharrisg Report\u00e1ndome @DanielSamperO @DCoronell Yo s\u00ed soy orgullosamente PETRISTA"}, {"id": "1349749099629850624", "text": "@HectorM62113448 @sandiarebelde28 @IvanDuque @Fruizgomez yo tuve un profesor muy sabio y muy grosero del cual aprend\u00ed much\u00edsimo, por ejemplo:\naprend\u00ed a identificar un bobo hijueputa"}, {"id": "1349749092566654977", "text": "@petrogustavo El se\u00f1or de la petrobolsa todo el tiempo destruyendo y envenenando. Expl\u00edquele al pa\u00eds: \u00bfpor qu\u00e9 voto en contra de la ley de vacunas?. Este sujeto si es un politiquero, barato y populista."}, {"id": "1349749074090721280", "text": "@IvanDuque @MinSaludCol @MinInterior O sea que habra pago extraordinario para los jovenes en acci\u00f3n?"}, {"id": "1349749073096695808", "text": "@IvanDuque @AlvaroUribeVel @MariaFdaCabal @PalomaSenadora @CarlosHolmesTru \nOjal\u00e1 reconsideren esa posici\u00f3n. https://t.co/3vo7bQVaNk"}, {"id": "1349749055644164100", "text": "Las cifras que denuncian desde @FeminicidiosCol Refleja la grav\u00edsima situaci\u00f3n de las Mujeres en Colombia.\n\nEs lamentable e indignante que en tan solo 13 d\u00edas del 2021 se registren 16 Muertes. @casa_la\n\nHacemos llamado urgente a @IvanDuque @mluciaramirez https://t.co/nxGHmzGPIg\u2026 https://t.co/7hRvLiRlXT"}, {"id": "1349749049797259265", "text": "@CathyJuvinao Est\u00e1 dura la pelea entre algunos alfiles del uribismo haci\u00e9ndole campa\u00f1a a @petrogustavo e Iv\u00e1n M\u00e1rquez a quien sea que diga Uribe."}, {"id": "1349749034328731648", "text": "@infopresidencia @IvanDuque As\u00ed, es se\u00f1or Presidente, hay muchos ardidos porque no pueden meter mano a ese pastel. Firm\u00e9 con la compra de las vacunas y sus delegados las entregan a cada departamento."}, {"id": "1349749028704165889", "text": "@Luz23180599 @petrogustavo Es que casi todo lo que usted tiene en la cabeza es mierda\n\nPor eso la no correspondencia con la realidad"}, {"id": "1349749028439863297", "text": "\u00a1\u00a1\u00a1La tal confidencialidad!\n\nLa corrupci\u00f3n de la banda delincuencial del @CeDemocratico y su presidente @IvanDuque\nno pod\u00eda faltar, AstraZeneca vendi\u00f3 vacunas a 2 d\u00f3lares a Europa y a 4 d\u00f3lares a EEUU, mientras que Colombia las compro a $ 21 d\u00f3lares. \u00bfPueden creerlo?"}, {"id": "1349749028301504514", "text": "@DanielSamperO @MJDuzan Mi admiraci\u00f3n por siempre MJD por tu valent\u00eda,Dios te proteja !!"}, {"id": "1349749020684673027", "text": "@MONYRODRIGUEZOF Que le pregunten a @ClaudiaLopez @Fruizgomez @IvanDuque ellos SI SABEN, POR ESO TODOS LOS D\u00cdAS DICEN QUE TODO VA PERFECTO, QUE HAY QUE IMPULSAR EL TURISMO Y QUE LA CULPA ES NUESTRA POR LA NECESIDAD DE COMER, ARRIENDO Y OTRAS PENDEJADAS! @merv59 @HELIODOPTERO @petrogustavo"}, {"id": "1349749019925508096", "text": "@DanielSamperO Habl\u00f3 el buf\u00f3n de la corrupci\u00f3n y comod\u00edn de la familia del paquidermo, am\u00e9n de sus arrechantes palabras y gustos infantiles, un payaso m\u00e1s de la corte pasada tapando el sol con las manos"}, {"id": "1349748989890060291", "text": "@jcpantojag @richizuluaga @Zenaida92166173 @DanielSamperO @leocharrisg Si claro, es que nadie lo esta evaluando legalmente, le hace una evaluaci\u00f3n \u00e9tica y c\u00edvica, eso hace uno con los lideres, mas si es presidenciable. Igual a Uribe, que le dicen que no hay fallos, pero cada cual lo descalifica \u00e9ticamente."}, {"id": "1349748981878853633", "text": "@richizuluaga @ratacell @DcpCp @DanielSamperO @leocharrisg @petrogustavo \u00bfLa llegada de otro Uribista ser\u00eda positivo? \u00bfEs preferible continuar con el desastre fallido de gobiernos prouribistas?"}, {"id": "1349748981648273415", "text": "@JuanAcevedoGar1 @lucifan57 @petrogustavo @CorteSupremaJ Ese magistrado se hace el  mka para investigar"}, {"id": "1349748944893579267", "text": "En serio, no s\u00e9 qu\u00e9 putas le ven a un huev\u00f3n como @DanielSamperO. Con canas en las 33 rayas y jur\u00e1ndose un guambito de 15, chistoso, d\u00edscolo e irreverente. Esa ropa que nunca se quita y esos tenis le deben oler delicioso. \n\nTremendo pelmazo!"}, {"id": "1349748938648281090", "text": "@petrogustavo Cartel de la vacuna."}, {"id": "1349748932960780289", "text": "Es incre\u00edble como se juega con\nLa salud de la humanidad\nEs un crimen.\n@IvanDuque \ud83c\udde8\ud83c\uddf4\ud83c\udde8\ud83c\uddf4\n@MinSaludCol Fernando Ruiz\n@UNGeneva\n@ONUinfo\n@pedrosoto785\n@albamarinamessa\n@mgomezmartinez\n@marcorubio\n@Albrunori\n@OEA_oficial\n@OMS_es\n@arango_mauricio\n@Carolin78804158\n@CNNEE https://t.co/y8xpCpDvA8"}, {"id": "1349748932113555462", "text": "@RafaelDuarteCh @alex_guaza @ing_angarita7 @EusebioLeal2 @yesid977 @AlexLopezMaya @MarcelWorldd @IvanDuque @larepublica_co Que pelea m\u00e1s marica, sab\u00edan ustedes que calculan que le galaxia tiene 13770 millones de a\u00f1os aprox. de antig\u00fcedad. Ahora ponga esa cifra en metros c\u00fabicos y en ese espacio cabe la mierda que me valen sus comentarios. Care chimbas, paren ya!!!"}, {"id": "1349748925465571328", "text": "@luisRebel_ @DanielSamperO @leocharrisg Uyyy Luis, eso estuvo bajo."}, {"id": "1349748912236670983", "text": "@IvanDuque @MinSaludCol @MinInterior Habla de responsabilidad, si le da libre albedr\u00edo a los dem\u00e1s"}, {"id": "1349748907853701125", "text": "@Zuluaga1924 @AlirioUribeMuoz @DanielSamperO @IvanDuque @elespectador @Ccajar @CathyJuvinao @GustavoBolivar @AntonioSanguino @PlataformaDesc @Julianitra @Tolaymaruja @JEP_Colombia @AdrianaLucia Mrk cualquier bobo hijueputa con primaria aprobada es mejor mandatario"}, {"id": "1349748907547512832", "text": "@DanielSamperO Pens\u00e9 que era usted quien hac\u00eda propaganda camuflada al uribismo! C\u00f3mo se definir\u00eda usted entonces? Centro ultra derechista?"}, {"id": "1349748897099476999", "text": "@CARLOSFMEJIA @AlvaroUribeVel Iv\u00e1n M\u00e1rquez es un alfil del uribismo. Reaparece m\u00e1gicamente apoyando un tema a donde nadie lo ha llamado y hablando de pol\u00edtica alternativa, un discurso que f\u00e1cilmente lo est\u00e1 usando el uribismo para decir estupideces.\n\nEsos delincuentes son los mejores \"amigos\" de Uribe."}, {"id": "1349748870163607555", "text": "\u00bfAHORA ASESOR DE LAS DISIDENCIAS?\n\nApoy\u00f3 el Acuerdo de la Habana, defensor de Santrich y ahora quiere fungir como \"asesor\" de la \"coalici\u00f3n\" para revocar a @IvanDuque.\n\nSIN IDIOTAS NO HAY PARAISO https://t.co/WEkzBmTjCQ"}, {"id": "1349748854678290433", "text": "@petrogustavo Alguien se fijo en el * en el que hacen menci\u00f3n a Pfizer y no es un anuncio oficial."}, {"id": "1349748843722797065", "text": "@DanielSamperO Pero que quede claro: del URIBISMO no de quienes queremos la paz. No se diga despu\u00e9s que es un vocero de quienes queremos otra opci\u00f3n de pa\u00eds."}, {"id": "1349748837183852547", "text": "@ALVAROHPRADA @CeDemocratico \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\n\u00bfNo le da verg\u00fcenza decir q son muro de contenci\u00f3n del comunismo/dictadura, si @IvanDuque maneja la mayor\u00eda del @SenadoGovCo @CamaraColombia, las cabezas de la @PGN_COL @CGR_Colombia @FiscaliaCol @DefensoriaCol @PoliciaColombia @COL_EJERCITO?\n\nAsesinan l\u00edderes de DDHH... https://t.co/OAt7PyxXDV"}, {"id": "1349748814735945738", "text": "@Eduardo9j @Leodetodoslost1 @Javehl2 @Betocoralg @DanielSamperO @richizuluaga @leocharrisg no es admiraci\u00f3n, y adem\u00e1s estoy en contra de el fanatismo que le muestra a Uribe, solo que se le reconoce que est\u00e1 m\u00e1s preparado y por lo menos ha leido."}, {"id": "1349748808826105859", "text": "@CancinoAbog @petrogustavo @PartidoFARC @AlejandroChar Ahora si se destap\u00f3 este tinterillo corrupto. Solo faltaba que comenzara a defender tambi\u00e9n a los delincuentes de cuello blanco, como lo son los Char. Qu\u00e9 belleza. Lo que compra el dinero y los puestos para las esposas."}, {"id": "1349748795068833792", "text": "@MaflaRonald @Dassler1804 @AlexLopezMaya @IvanDuque El problema no es la poblaci\u00f3n, el se\u00f1or Duque pens\u00f3 \"Como yo soy vivo comprar\u00e9 la vacuna cuando ya est\u00e9 lista y aprobada\" obvio la van a meter m\u00e1s cara."}, {"id": "1349748758641336321", "text": "\u00bfPara qu\u00e9 tenemos Presidencia de la Rep\u00fablica, @IvanDuque, si cuando se le necesita no cumple con ninguna de sus funciones. Hay Ministerios Nacionales que usted coordina. Sino, mejor instituyamos el Federalismo.A ver si hay hombres m\u00e1s capaces que usted y su jefe @AlvaroUribeVel"}, {"id": "1349748749816524801", "text": "@alexmusicosax @Dassler1804 @AlexLopezMaya @IvanDuque Le dicen una en tres mil , para mayor economia 3 en 10.000 y lanza el billete de una"}, {"id": "1349748749036355589", "text": "@CParamillo @MafeCarrascal @AbadColorado @DanielSamperO @CNRFARC @SandinoVictoria @EmilioCalleG @CamilaFARC @MielMontana @ComunesANT @PartidoFARC Las monta\u00f1as donde por d\u00e9cadas los terrorista de las farc, como Sandino, obligaban a los campesinos a cultivar coca!!\nEste esfuerzo es estatal para activar econom\u00edas l\u00edcitas!! Excelente resultado"}, {"id": "1349748744976297984", "text": "Una pregunta, @petrogustavo es mas INEPTO q BANDIDO o mas BANDIDO q INEPTO? https://t.co/MFCfKCSqvo"}, {"id": "1349748739058053125", "text": "@Fillipo222 @IvanDuque no lo dudes, la pantalla del neocastrochavismos no les va a funcionar, y tiene que establecerse a travez del miedo."}, {"id": "1349748738001137667", "text": "@williamfcuervo @DanielSamperO Si el acuerdo fue incumplido no deberia haber ningun activista de las farc en congreso y ning\u00fan exgerrillero devengando salarios del estado"}, {"id": "1349748726718484495", "text": "@ejduartec1 @petrogustavo \u00bfCu\u00e1l es la informaci\u00f3n oficial entonces? No la hay, s\u00f3lo anuncios."}, {"id": "1349748723988000768", "text": "@lasillavacia @IvanDuque TENER UN MAGISTRADO(?) QUE PUEDE INVESTIGAR A UN MAGISTRADO Y SANCIONARLO, O A UN JUEZ, A UN ABOGADO, EST\u00c1 CUESTIONADO Y ACUSADO Y Q EL 26 TIENE UNA CITA EN LA CSJ, NO ES UN ACTO LEGAL, EL CUESTIONAMIENTO ACABA CUANDO LO CONDENEN, DICE EL DUQUE Y SUS LACAYOS, PERO Y LA MORAL Q?"}, {"id": "1349748716652126208", "text": "@DanielSamperO @richizuluaga @leocharrisg Eso no se hace Daniel, muy mal hermano."}, {"id": "1349748704585150472", "text": "@Dan_Andrews_5 @DanielSamperO @PartidoFARC @sergio_fajardo Lo qu\u00e9 pasa es que la Farc y el Uribismo son fuerzas opuestas ideol\u00f3gicas pero con las mismas ansias de nunca querer soltar el poder. As\u00ed sea con m\u00e9todos sucios. Por eso Trump, Uribe, Maduro y Xi Jinping son lo mismo as\u00ed les vaya bien o mal con su elecci\u00f3n de pol\u00edticas p\u00fablicas"}, {"id": "1349748696238456837", "text": "@IvanDuque Bueno y ya casi te vas verdad? 2022 te esperamos con ansias para ver la salida de este se\u00f1or que no sirvi\u00f3 para m\u00ed mierda para estar todos los d\u00edas sentado en una silla hablando mentiras y jugando con las personas"}, {"id": "1349748663552253958", "text": "@DanielSamperO Los alcaldes y gobernadores peleando por las vacunas, pero ya reservaron la plata para las jeringas y pagar el personal que las va a aplicar? Porque eso s\u00ed es su responsabilidad."}, {"id": "1349748646192050178", "text": "@DanielSamperO @richizuluaga @leocharrisg Yo soy de \"extremo centro\""}, {"id": "1349748639787315201", "text": "@YoAlejoV @DanielSamperO @richizuluaga @leocharrisg Los imagino as\u00ed Alejo. https://t.co/qTcmyrHpx2"}, {"id": "1349748633537802241", "text": "@AlexLopezMaya @IvanDuque De casualidad van con los contratos mks y eternos pa la entrega y los sobrecostos por q subcontratan... No son capaces de contratar sin en famoso C.B.Y"}, {"id": "1349748612008468480", "text": "Ojal\u00e1 me equivoque, pero como van las cosas, vamos a enfrentar un mercado negro de vacunas anti covid19.\nLa incapacidad del gobierno de @IvanDuque tiene el pa\u00eds echado a su suerte. Eso lo aprovecharan los delincuentes."}, {"id": "1349748609911320577", "text": "Qu\u00e9 enorme capacidad de ser pat\u00e9tico. https://t.co/JqIEMMEG3A"}, {"id": "1349748607084335105", "text": "@XavierElCaice @infopresidencia @IvanDuque Se viene el cartel de las vacunas!! Nada raro en la raza uribista"}, {"id": "1349748604332875779", "text": "@AntonellaCurad4 @RevistaSemana @IvanDuque Vuelvo y te digo, el hecho de que no crea en el t\u00edtere de pesos pesados de #GeorgeSoros en Colombia, Miss Col. @IvanDuque, no me convierte en Petrista. El Sofisma de distracci\u00f3n de izquierda y derecha solo cabe en mentes tercermundistas."}, {"id": "1349748590634291204", "text": "@CarlosCarrilloA @DanielSamperO Pero Carrillo, que no le guste ninguno es un derecho que Samper tiene, \u00bfO tampoco? Ese discursito del que no piense como yo entonces es mi enemigo, si pues tampoco.\n\nY es m\u00e1s, puede ser de izquierda sin ser petrista o de derecha sin ser uribista. Tiene derecho a disentir \u00bfO no?"}, {"id": "1349748588826546176", "text": "@petrogustavo arremete contra la dignidad del presidente y espera q esto no le cause problemas?.\nPara q pueda probar sus afirmaciones, debe tener pruebas de que Duque orden\u00f3 las interceptaciones.\n\nY su queja tiene relaci\u00f3n tambi\u00e9n con las chuzadas ilegales contra Uribe?. https://t.co/scnmDla4VP"}, {"id": "1349748572540039169", "text": "@AlvaroUribeVel De que hablas viejo ? Si no contrato tienen. Deje de dar informaci\u00f3n falsa para taparle lo in\u00fatil al t\u00edtere que puso de presidente. Respeten !!! Y p\u00f3ngalo a trabajar"}, {"id": "1349748572200316933", "text": "@Joan151095 @jaguerrerobta @aba261 @VenezuelaNOdesm @CaroHasim @LibertadChile1 @MonicaAparicioA @NoelGAbreu @mireyac_oro @FridaSiKahlo @maestrociro @monicacorrales @CHC31 @geopolytica @omarbula @Csanchezberzain @realDonaldTrump @CriticaSinMiedo @trafficMcbo @ResistenciaV58 @AlvaroUribeVel @JoseLuisExeni @NormaPierola @federicoalves @alopezescarre @rubiodelpozo @jdanielferrer @GerdLuders @ARMANDITOLIC @JohanaZurima @RH3927 @AndresPastrana_ @jorasquin @LuisLazaroGuanc @ernestounpacu @alexeisunpacu @KataCuba @luzgw4 @observacuba @sobramarmed @franciscoxloza @Edgaros98844510 @RCalasich @exilioboliviano @VP @JustinTrudeau No es eso exactamente lo que ocurre en el Medio Oriente hoy d\u00eda? O no?"}], "meta": {"newest_id": "1349749571312787458", "oldest_id": "1349748572200316933", "result_count": 100, "next_token": "b26v89c19zqg8o3foshvhespl1x9pkhihydoxrb1srerh"}}