{"data": [{"id": "1349734468244815872", "text": "@AlvaroUribeVel De que vacina habla ? \nAhhh de las normalitas?\nY contra el covid ...pa' cuando?"}, {"id": "1349734458866323467", "text": "@IvanDuque @pnud y porque empezaron el #fracking en #puertowilches? ud prometi\u00f3 que no habr\u00eda fracking en su programa de gobierno. Era s\u00f3lo #populismo"}, {"id": "1349734452964913154", "text": "@SARGENTOCHALA @petrogustavo Tiene toda la raz\u00f3n."}, {"id": "1349734439715102720", "text": "@Nessnio @CeDemocratico @IvanDuque Somos un pais multimillonario."}, {"id": "1349734437316005891", "text": "@CancinoAbog @petrogustavo @PartidoFARC @AlejandroChar Lo dice el q defiende genocidas, asesino, sobornadores o q pas\u00f3 con cadena. Le propongo una comparaci\u00f3n  de @petrogustavo y cualquiera de los genocidas del @CeDemocratico y a Gustavo lo absolvi\u00f3 la corte no como a otro q les toca renunciar para q no los metan presos. https://t.co/7nPCwtUVNH"}, {"id": "1349734434665160710", "text": "Las vainas de mi pueblo .Colombia tiene t\u00e9cnico de la selecci\u00f3n,  y nada de las anunciadas vacunas para COVID-19 por el T\u00edtere de @IvanDuque ."}, {"id": "1349734403946106887", "text": "@JERobledo Si ya te vimos porque no se hace un conversatorio con @ISAZULETA y @graffitiborrao sobre hidroituango primero haga sus deberes jorge enrique, ya despues haces los debates de la vacuna que quieras https://t.co/Q5LfAHJB1U"}, {"id": "1349734396153106438", "text": "@richizuluaga @DanielSamperO @leocharrisg Y a este que !  Le pise un call\u00f3 ? Que brinco que peg\u00f3 !"}, {"id": "1349734380919431178", "text": "@japondberry @petrogustavo @AlvaroUribeVel No veo tanta CONEXIDAD entre el art\u00edculo y mi tuit, ya que se habla es de la felicidad como modelo social y educativo."}, {"id": "1349734376481800203", "text": "@RevistaSemana A @JERobledo  todo le hiede, nada le huele."}, {"id": "1349734375047323649", "text": "@DanielSamperO @richizuluaga @leocharrisg Ni claudistas le falto decir!"}, {"id": "1349734372820230149", "text": "@Nessnio @CeDemocratico @IvanDuque Nada de raro en Polombia."}, {"id": "1349734371901677568", "text": "@petrogustavo No abre"}, {"id": "1349734357653602308", "text": "@DanielSamperO @myrdur Daniel,, que piensa del entrampamiento que le hicieron a Santrich y Marquez, para devolverlos a la guerra?"}, {"id": "1349734329539149827", "text": "@AlexLopezMaya @IvanDuque ESTAMOS MAL DE GOBIERNO, MAL DE VALORES, MAL DE PRINCIPIOS, MAL DE ETICA, NO SON CAPACES DE PONERSE DEACUERDO EL GOBIERNO PARA COMPRAR LA VACUNA? MENOS ESTE GOBIERNO DEFIENDA LA VIDA MUY MAL TENAZ EL GOBIERNO DUQUE, TOTALMENTE OPACO O INCAPAZ AL GARETE"}, {"id": "1349734327148400647", "text": "@Asfaltonauta_ @richizuluaga @maryluzherran @DanielSamperO @leocharrisg Qu\u00e9 tipo tan loco, ojal\u00e1 lo metan a la c\u00e1rcel"}, {"id": "1349734321528033282", "text": "@JuanPelaez1027 @Betocoralg @DanielSamperO @leocharrisg Hay m\u00e1s!!! https://t.co/UvqeZkyJnW"}, {"id": "1349734317300228105", "text": "@GustavoBolivar En la misma q debe meter a @IvanCepedaCast @petrogustavo @GustavoBolivar @AidaAvellaE y otros tantos"}, {"id": "1349734305971408901", "text": "No jodas Iv\u00e1n \ud83e\udd26\ud83c\udffd\u200d\u2640\ufe0f https://t.co/dyfEDMdy5F"}, {"id": "1349734304834752517", "text": "@millersoto @PGN_COL @SandraFARC @Sergio_FARC @IvanDuque Vamos con todo @millersoto.  Es incre\u00edble que estos asesinos que impunemente est\u00e1n atornillados en el congreso pretendan seguir socavando nuestra democracia.  Que no haya impunidad en este caso, nuestro presidente se respeta. @chuchoagudelo1"}, {"id": "1349734292226654208", "text": "Ya estoy pensando que les pagaron para cagarse la coalici\u00f3n alternativa y salirle al juego al uribismo... https://t.co/TU6fq5dnMn"}, {"id": "1349734286027419648", "text": "@DanielSamperO que opina por la frase de M. L. King \"la verdadera tragedia de los pueblos no consiste en el grito de un gobierno autoritario, sino en el silencio de la gente\". Cuando tuvimos la oportunidad de cambiar, la perdimos por ser neutros y miren los resultados. Que opina?"}, {"id": "1349734280461574149", "text": "@JuanGodev @DanielSamperO @richizuluaga @leocharrisg T\u00edpico petrista, igual de obtuso que los uribistas."}, {"id": "1349734265680891906", "text": "#FlashRedM\u00e1s | https://t.co/I7BAGnUPRr\n\n1\ufe0f\u20e3 'El plan de vacunaci\u00f3n es de toda la naci\u00f3n, no para politiquer\u00eda ni demagogia': @IvanDuque.\n2\ufe0f\u20e3 Cali tendr\u00e1 toque de queda y ley seca continuos el fin de semana.\n3\ufe0f\u20e3 Wikipedia cumple dos d\u00e9cadas al servicio de los internautas. https://t.co/49O95XkFtb"}, {"id": "1349734261952188416", "text": "@HFCardonaG @DanielSamperO Con distanciamiento c\u00f3smico selectivo intrasensorial responsable mindfullness \u00e9pico"}, {"id": "1349734229341474821", "text": "@HFCardonaG @DanielSamperO Falta todas las anteriores. Ayer tuve pico y placa, pico y c\u00e9dula, estoy en localidad en cuarentena y con toque de queda de 8:00 pm a 4:00 am."}, {"id": "1349734220243951621", "text": "@millersoto @PGN_COL @SandraFARC @Sergio_FARC @IvanDuque Sandra cuando pague pir sus crimenes en la Farc, gana el redpeto del pueblo Colombiano, mientras tanto \u00e9s una miserable bandida, el Acuerdo NO lo aprob\u00f3 el pueblo en el plebiscito, vale.huevo"}, {"id": "1349734212467785734", "text": "@leocharrisg @MichaelMahechaT @YullArias @omartz3000 @DanielSamperO @richizuluaga Fuente: Ariel 12"}, {"id": "1349734212455186433", "text": "@DanielSamperO @richizuluaga @leocharrisg Cuando los votantes de @petrogustavo se defienden: Ay! la bodega de Petro me ataca, la bodega de Petro me calumnian, Petro me da amsied\u00e1.\n\nAh pero con los troles mentirosos calumniadores y fachos que posan de \"liberalismo social\" si los aplaude y casi les besa los pies. https://t.co/skAgELZKp2"}, {"id": "1349734185557082112", "text": "@VISIONCBIA @JERobledo Un imbecil de \ud83d\udca9 y un gran \ud83e\udd21"}, {"id": "1349734178137411601", "text": "@JulianDelBasto1 @lasillavacia @IvanDuque es el gobierno capaz de sobrepasar la absurda decadencia, y lo seguir\u00e1 haciendo hasta que toda la ciudadan\u00eda se ponga de acuerdo y los bajemos de la manera que sea"}, {"id": "1349734173964079107", "text": "@DanielSamperO En buena parte del Plan Nacional de Vacunaci\u00f3n sin vacunas que adelanta Duque."}, {"id": "1349734153768431616", "text": "@MovNaranja3 @DanielSamperO @richizuluaga @leocharrisg @DanielSamperO vive de hacer propaganda a los pol\u00edticos, cobra carisimo cada uno de sus Tweets, tiene cuentas fake dedicadas a estigmatizar, promueve el odio y la violencia simb\u00f3lica desde su cuenta real. Patrocina calumnias y fake news. El otro tipo solo es un pajero."}, {"id": "1349734153382576129", "text": "@kherzad @DanielSamperO @richizuluaga @leocharrisg Lo esencial, seg\u00fan manifest\u00f3, es que puede usted en lo politico ver varios matices...seguro, pero a la hora de votar debe escoger solo uno..."}, {"id": "1349734152157888512", "text": "@IvanDuque  y no pasa nada @FiscaliaCol  que triste https://t.co/Hku4arNTpw"}, {"id": "1349734141600833536", "text": "@elironicodeorin @petrogustavo Llam\u00f3 a coalici\u00f3n.  No se le olvide q lo hicieron firmar en piedra los \"honestos\" Claudia L\u00f3pez y Mockus. As\u00ed es q no se haga el tonto con este comentario.\n  Ya todos sabemos lo q pas\u00f3 ah\u00ed en adelante."}, {"id": "1349734141223268354", "text": "@maryluzherran @CortizJ_ @petrogustavo Ya es hora, ellos pueden pisotear y amenizar a quien quieran y no pasa nada porque son los due\u00f1os del pa\u00eds ! https://t.co/O5zfRDmuFg"}, {"id": "1349734122009157633", "text": "@RedMasNoticias @IvanDuque OPOSITORES NO LO SABEN"}, {"id": "1349734120075587589", "text": "Colombia \u00danico Pa\u00eds del Mundo donde un Narco Terrorista pedido en Extradicion apoya abiertamente la Coalici\u00f3n d \"oposici\u00f3n\" a la Presidencia en el 2\u20e3 2\ufe0f\u20e3.\nNo m\u00e1s exceso d Democracia los criminales NO tienen voz ni voto en una sociedad Justa @IvanDuque @AlvaroUribeVel https://t.co/LQAh5pHJK9"}, {"id": "1349734119182270464", "text": "@AlexLopezMaya @IvanDuque Por eso es la tardanza en la vacunaci\u00f3n, necesitan maquillar el sobrecosto para que el robo no sea tan evidente."}, {"id": "1349734117991018497", "text": "@AlvaroUribeVel \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23 Deje de G\u00fceler m\u00e1s buen y su\u00edgala exportando que ya le est\u00e1 haciendo da\u00f1o \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23"}, {"id": "1349734109325582336", "text": "@AlexLopezMaya @IvanDuque Parece vacuna incluida en el Plan de Alimentaci\u00f3n Escolar \ud83d\ude03\ud83d\ude03\ud83d\ude03..."}, {"id": "1349734100169498628", "text": "@LuisGPerezCasas @JUAN_GAMMA @IvanDuque Se llama corrupci\u00f3n, pero le dicen intermediaci\u00f3n. Por eso no muestran contratos con el fabricante, no los hay, porque lo har\u00e1n por intermediaci\u00f3n con empresas privadas que se llevar\u00e1n la gran tajada. Por eso @MinSaludCol permitir\u00e1 importaciones privadas de vacunas"}, {"id": "1349734088576385026", "text": "@CancinoAbog @alfredohnc Por eso nadie los toma enserio, porque est\u00e1n tan embebidos en la estupidez que ellos mismos se creen \u00e9sos cuentos! #UribismoCriminal @CeDemocratico #Presi\u00d1e\u00d1eTV @IvanDuque"}, {"id": "1349734083123793922", "text": "@Jorsola74 @Da_VinciNea @emiliolagos1 @petrogustavo Cosas como decir p\u00fablicamente que no se trataba de \"Secuestros\" sino de \"retenciones\", tal como lo hiciese el compadre Bateman y robarse la espada de Bol\u00edvar (el padre del conservadurismo en Colombia) son cosas de j\u00f3venes poco doctos en el arte de la guerra."}, {"id": "1349734080716279810", "text": "@AlexLopezMaya @IvanDuque Por eso la importancia del debate que quiere hacer el senador @JERobledo"}, {"id": "1349734077067190276", "text": "@ELTIEMPO Ahora falta que digan que seg\u00fan estudios recientes de \"expertos\" la vacuna ya no sirve para la inmunidad \ud83d\ude02\ud83d\ude02 @MinSaludCol @INSColombia @OPSOMS_Col @Fruizgomez @AlejandroGL2014 @PROMEDICOS @ColegioMedicoCo @Bogota @IvanDuque https://t.co/lvK0ZhcZt8"}, {"id": "1349734068460556302", "text": "@JTovari @silvioravel @IvanDuque @AlvaroUribeVel A Argentina la incluye el peronismo kirchnerista, que se define as\u00ed; los veo emprendiendo un camino parecido al que transita Venezuela. Respeto su opini\u00f3n. No la comparto. No creo, como se\u00f1ala, que sea por ignorancia. Perspectivas, vivencias y conocimientos distintos."}, {"id": "1349734066149445642", "text": "@DanielSamperO sos una verguenza. ni\u00f1o caprichoso y malcriado, que pone sus gustos por encima de sus responsabilidades... https://t.co/GxAmwQf2Dz"}, {"id": "1349734061909057536", "text": "@AlvaroUribeVel Tan parecido a @AlvaroUribeVel , dos profugos de la justicia, ninguno de los dos condenado, uno por q la justicia le da miedo y otro porq la.justicia no lo ha encontrado.\n\nPareciece que Marques trabajara para @AlvaroUribeVel y las familias Uribistas"}, {"id": "1349734055957340160", "text": "@SergioG28826412 @SARGENTOCHALA @petrogustavo Bueno si usted es militar, aceptado su comentario \ud83d\udc4d\ud83c\udffb"}, {"id": "1349734055818928132", "text": "@ELTIEMPO vivo en Argentina y soy colombiano,  y ya la vacuna est\u00e1 activa, que espera @IvanDuque hijo de  puta"}, {"id": "1349734052962607104", "text": "@lu_13lu @petrogustavo @AlvaroUribeVel https://t.co/ZyAj7PuSN3. Un modelo educativo enfocado en la felicidad, no es los resultados."}, {"id": "1349734037707845635", "text": "@MariaFdaCabal Mafe y sus disparates, apoyando a un gobierno que no cumple ni a\u00f1os. Creerle a @IvanDuque ya es imposible, \u00b1donde est\u00e1n las 40 millones de vacunas que compro para diciembre?\nEstamos viviendo en un Estado fallido."}, {"id": "1349734028832768007", "text": "@DanielSamperO @richizuluaga @leocharrisg Ni lo uno ni lo otro,  me siento colombiano,con la esperanza que aparezca un verdadero l\u00edder."}, {"id": "1349734022939754496", "text": "@GuillermoLenAg1 Seg\u00fan la Fiscal\u00eda es m\u00e1s grave lo que escribi\u00f3 tweetero sobre un porcino que instigar para desaparecer al senador @petrogustavo"}, {"id": "1349734005411729414", "text": "@DanielSamperO @richizuluaga @leocharrisg No soy petrista pero \u00e9l es quien mejor representa los intereses del pa\u00eds en este momento"}, {"id": "1349734004564480000", "text": "@DanielSamperO @richizuluaga @leocharrisg Report\u00e1ndome"}, {"id": "1349733987774709761", "text": "@Betocoralg @DanielSamperO @leocharrisg Hay que defender lo que se cree con firmeza. \n\n#NiPetroNiUribe"}, {"id": "1349733977196642308", "text": "@petrogustavo @RenZentido @GiViBen no lo leo aun pero te etiqueto, just in case ."}, {"id": "1349733961170227208", "text": "@JulianJaraUribe @JorgeIvanOspina @IvanDuque Tengo una barber\u00eda y los d\u00edas buenos son los Fines de Semana, con ese toque de queda de todo el d\u00eda nos perjudica tanto a propietarios como a barberos."}, {"id": "1349733916039475200", "text": "@ElcoyoteLpez @DanielSamperO @richizuluaga @leocharrisg Si #nomasuribe y #nomaspetro pero como vamos y sin un l\u00edder q nos represente a\u00fan, tendremos q volver a escoger al menos malo y obviamente no es el #Matarife"}, {"id": "1349733905511796738", "text": "@AMARANTA_2016 @DanielSamperO @richizuluaga @leocharrisg No le sigan dando publicidad al adolescente de 50"}, {"id": "1349733901397237765", "text": "@petrogustavo @lunaid05 Bolivia v\u00eda promulg\u00f3 ley que permiti\u00f3 controlar la pandemia con cierta \"sustancia t\u00f3xica\" \nExtra\u00f1o que quienes insisten en esa toxicidad, hayan logrado comprar una vacuna bio-toxica.\nNegocio???"}, {"id": "1349733889523081218", "text": "@GustavoBolivar BARRANQUILLA NO OLVIDA LA MASACRE DEL PALACIO DE JUSTICIA COMETIDO POR EL KKS @petrogustavo  BAJO LAS ORDENES DE PABLO ESCOBAR.\nBARRANQUILLA NO OLVIDA QUE GRACIAS AL MEJOR ALCALDE QU\u00c9 HA TENIDO COLOMBIA @AlejandroChar  REGRESO EL PROGRESO DESARROLLO Y EL CUIDADO MEDIOAMBIENTE"}, {"id": "1349733889019834368", "text": "@IvanDuque La mayor crisis sanitaria en el siglo XXI con el \"presidente\" m\u00e1s incompetente de la historia. https://t.co/pH7xRtfg90"}, {"id": "1349733888545808387", "text": "@maryluzherran @richizuluaga @DanielSamperO @leocharrisg Mary Luz, ser\u00eda excelente que demandara a este se\u00f1or por la cantidad de mentiras y falacias que dice. En todas partes difunde la idea que Gustavo Petro la viol\u00f3 a usted cuando era menor de edad. Abrazo solidario."}, {"id": "1349733837966700552", "text": "@petrogustavo Usted que sabe de todo porque no explica, si no hay evidencia de contagio persona a persona porque los cierres y bloqueos economicos? https://t.co/KprF5hbgAX"}, {"id": "1349733822863065095", "text": "@AlexLopezMaya @IvanDuque Que robo tan hp por parte del gobierno"}, {"id": "1349733822837923840", "text": "Que @AlvaroUribeVel , pablo escobar y Popeye sean tendencia no es ninguna coincidencia \ud83e\udd37\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f"}, {"id": "1349733818857451529", "text": "@Nessnio @CeDemocratico @IvanDuque Robando a todo lo que da!! Y aqu\u00ed todos idiotizados .... chevere as\u00ed"}, {"id": "1349733806010368003", "text": "@millersoto @PGN_COL @SandraFARC @Sergio_FARC @IvanDuque Cuentas con nuestro apoyo Miller"}, {"id": "1349733803250524160", "text": "Le hablan @IvanDuque y a sus esbirros @CancinoAbog @Zuletalleras, etc , etc .. https://t.co/AM8joKiXSe"}, {"id": "1349733787400237056", "text": "Asco para @DanielSamperO  que promociona este tipo de cuentas \ud83e\udd22\ud83e\udd22\ud83e\udd22\ud83e\udd22\ud83e\udd22\ud83e\udd22\ud83e\udd22\ud83e\udd22 https://t.co/URfKTtzGi3"}, {"id": "1349733770023170051", "text": "@ElcoyoteLpez @DanielSamperO @richizuluaga Total. Colombia no tiene por qu\u00e9 estar condenada al odio, a la guerra, a la intolerancia, a la falta de educaci\u00f3n. Si no nos unimos, nos fregamos. Unidos en torno a unos principios \u00e9ticos, de respeto, de tolerancia, de amor al pr\u00f3jimo. Tratar al otro como deseamos que nos traten."}, {"id": "1349733766944604161", "text": "#OjoConEl2022ba Colombia no la va a \"salvar\" @petrogustavo ni @AlvaroUribeVel, debe existir un gran pacto nacional donde lo m\u00e1s importante sea el a la  educaci\u00f3n. Educar personas transparentes en todas sus actuaciones permitir\u00e1 un pa\u00eds libre de corrupci\u00f3n."}, {"id": "1349733734333833216", "text": "Vamos muy bien !\nPrimero el simulacro para saber como vacunarnos y ya luego la vacuna.\nGracias @IvanDuque y @MinSaludCol \nLe llevamos  a\u00f1os luz a los pa\u00edses europeos, China y EEUU https://t.co/U652QGQ5RE"}, {"id": "1349733727245459457", "text": "@manolitosalazar @IvanDuque @RoyBarreras Definitivamente, \"Los p\u00e1jaros tir\u00e1ndole a las Escopetas\" \u00c9sto si es el Cinismo, m\u00e1s grande por parte de \u00e9stos (...)"}, {"id": "1349733722292011008", "text": "@millersoto @PGN_COL @SandraFARC @Sergio_FARC @IvanDuque Mi Doctor Miller, total apoyo un abrazo"}, {"id": "1349733702306197509", "text": "@julya140912 @AreizaEcheverri @AlvaroUribeVel Feliz jueves julia \ud83d\ude4f\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f y al gran patriota \u00c1lvaro Uribe V\u00e9lez, ahora m\u00e1s que nunca lo necesitamos"}, {"id": "1349733699542085641", "text": "@wilsonariasc @CorteIDH Colombia Est\u00e1 Llena De Narcos Asesinos Y Ratas De Alcantarilla.\n@JoeBiden Si quiere terminar con los m\u00e1s altos \u00edndices De Consumo De Coca\u00edna En Estados Unidos \ud83c\uddf1\ud83c\uddf7\nExtradite A Pablo Escobar Del Siglo XXI \nSe Llama @AlvaroUribeVel alias El #Materife"}, {"id": "1349733696690032642", "text": "@CarlosCarrilloA @DanielSamperO Tienes raz\u00f3n no son iguales, Petro es peor. https://t.co/KpFsT7RW9G"}, {"id": "1349733690255921159", "text": "@Mmsotoj @petrogustavo Mejor creerle a RC\u00d1e\u00f1e ... verdad?"}, {"id": "1349733687080878085", "text": "@petrogustavo As\u00ed, es. Eso es todo!\nLo que no entiendo es si esas clases poderosas siguen acabando con el planeta lo que supone el fin, cu\u00e1l plan B tienen? Porque no tiene l\u00f3gica que lo destruyan todo, y ellos e hijos qu\u00e9? Piensan que no les va a afectar? O ya tienen otro planeta para irse?"}, {"id": "1349733686627897344", "text": "@teamjesuscucuta @BachirMirep @Brandondsr @jhonjacome @IvanDuque @GoberNorte @AlcaldiaCucuta @ingjairoyanez @juancbocanegra @AndresCristoB @SilvanoSerranoG @CristoBustos @laopinioncucuta @estcol @QhuboCucuta @MinSaludCol No quieren debate en los temas quieren unidad absoluta. Buena forma democracia todo lo ven en ataques y mala intenci\u00f3n. No se dan cuenta que a veces la propia sociedad les da las soluciones y respuestas a las problem\u00e1ticas pero pasan desapercibidas de sus miedos o egos"}, {"id": "1349733684987916291", "text": "@millersoto @PGN_COL @SandraFARC @Sergio_FARC @IvanDuque Pero si es la verdad #DuqueHomicida esta dejando perder diariamente m\u00e1s de 300 vidas.\n#DuqueHomicida #DuqueDescarado #DuqueYLasVacunasPaCuando\nTinterillo, creo que el pa\u00eds hay cosas m\u00e1s importantes como los feminicidios que en 2021 ya llevamos m\u00e1s de 15 en contra de menores."}, {"id": "1349733683595366406", "text": "@DanielSamperO @richizuluaga @leocharrisg No soy Fajardista"}, {"id": "1349733661747253254", "text": "@RobledoPrensa @gabocifuentes @JERobledo @claudiavaca5 Fundamental. Hay muchas preguntas y pocas respuestas. Hoy se observa una persistente publicidad para posicionar la vacuna de Johnson &amp; Johnson, de la que al parecer se compraron 9 m por un \"valor confidencial\", como si el manejo de los recursos p\u00fablicos fuera asunto de privados"}, {"id": "1349733620789903367", "text": "Que lentitud presidente @IvanDuque con las vacunas para #Covid19 Ya #Chile, #CostaRica, #Argentina y #Ecuador iniciaron. \ud83d\ude4f\ud83c\udffe \nLa indisciplina social no ayuda, pero tambi\u00e9n hay que dar ejemplo con la disciplina gubernatental en tiempos de pandemia."}, {"id": "1349733604943753216", "text": "y este populista @JERobledo sue\u00f1a con ser presidente. https://t.co/xDYqaFcOH1"}, {"id": "1349733602695630848", "text": "@MauroToroO @DanielSamperO @IvanDuque @GustavoBolivar @CamaraColombia @elespectador @CathyJuvinao @PartidoVerdeCoL @ma_camiladiaz @WRadioColombia este tonto nos cree mas tontos a nosotros hablar por hablar digan que se necesita mas platica que la del a\u00f1o pasado ya se les agoto que estan pobrecitos estra\u00f1aron la mermelada en este receso"}, {"id": "1349733591333289997", "text": "@petrogustavo citemos a todos los h\u00e9roes l\u00edderes que han ca\u00eddo en estos 200 a\u00f1os de tiran\u00eda burguesa. Nuestros compa\u00f1eros ca\u00eddos nos dar\u00e1n la fuerza para seguir adelante y nos proteger\u00e1n del esbirro de hoy. Centro democr\u00e1tico https://t.co/lF94f4BI3y"}, {"id": "1349733590284734472", "text": "@CARLOSFMEJIA De ser as\u00ed la mayor\u00eda de los colombianos somos diablos ya q la mejor opci\u00f3n para q este pa\u00eds progrese es al revocatoria del mandato de @IvanDuque !! Colombia te apoya @RoyBarreras .."}, {"id": "1349733566536531969", "text": "@RafaelReyes87 @Nessnio @CeDemocratico @IvanDuque @NoticiasUno @NoticiasCaracol @ManosLimpiasCo @GustavoBolivar @merv59 @MONYRODRIGUEZOF @fdbedout @PluralidadZ @cuestion_p @VoragineCo Dudoso"}, {"id": "1349733560647729152", "text": "*Al\u00f3, con el #presidente ?\n-@AlvaroUribeVel puedo decir que si soy el Yo @IvanDuque el presidente?  Que si, que habla con el presidente.\n*Ah\u00ed compran vacunas?\n- No aqu\u00ed compramos votos mija."}, {"id": "1349733558730936322", "text": "@richizuluaga @Zenaida92166173 @DanielSamperO @leocharrisg Exacto, muchisimos! Como para sacar a relucir ese"}, {"id": "1349733545665679362", "text": "Por favor no busquen \"cara de bobo\" en Google, porque se nos ofende el ni\u00f1o.\n\ud83e\udd37\ud83c\udffb\n@IvanDuque https://t.co/PU4x3e3D7t"}, {"id": "1349733543811846145", "text": "@elheraldoco @IvanDuque Politiqueria  es decir que ya compraron vacunas y no han comprado una monda"}, {"id": "1349733521967915013", "text": "@JulianJaraUribe @JorgeIvanOspina @IvanDuque Si tan solo se proponiera una renta basica y priorizar el sector! De seguro en Cali los toque de queda servirian a cabalidad"}, {"id": "1349733518776049665", "text": "NEGOCIADO OFICIAL CON LAS VACUNAS PREPAGO\n\n\"...Mientras AstraZeneca vende a la UE y Filipinas la vacuna a 2 d\u00f3lares y a USA y Bangladesh a 4 d\u00f3lares, el Gobierno de @IvanDuque las negoci\u00f3 en 21 d\u00f3lares.\n\n\u00bfQu\u00e9 opinan de la negociaci\u00f3n y del negociador? https://t.co/OKuPMAerRV...\" https://t.co/ai7ZszubeX https://t.co/P1ELOz28Ne"}], "meta": {"newest_id": "1349734468244815872", "oldest_id": "1349733518776049665", "result_count": 100, "next_token": "b26v89c19zqg8o3foshvhesel1fj9ycbzw7t6xs9vuttp"}}