{"data": [{"id": "1349731724326965250", "text": "@Sergio_FARC @IvanDuque @millersoto Ahora resulta que no dijo nada. As\u00ed son, asesinaron , reclutaron y violaron ni\u00f1os y despu\u00e9s salieron a decir que no hicieron nada. C\u00ednicos , mentirosos, Terroristas !!!"}, {"id": "1349731718555582465", "text": "@gurunosoy @IvanDuque @pnud Que ternura, no saben ni d\u00f3nde est\u00e1n parados, repiten c\u00f3mo loros, ....se ofenden cuando se les nota la ignorancia Petrismo y partido Verde capitalizando la ignorancia de sus electores....de nada mijo vaya haga algo productivo"}, {"id": "1349731717985124359", "text": "@DSebastian1991 @JuanGodev @DanielSamperO @richizuluaga @leocharrisg A usted quien le dijo que los modelos pol\u00edticos dependen de \u00e9l sitio geogr\u00e1fico donde se implemente? Ahora riquezas en Colombia si hay, el tema pasa porque un combo de hampones se apropiaron de las mismas."}, {"id": "1349731706861887491", "text": "@JTovari @silvioravel @IvanDuque @AlvaroUribeVel Copiado. Con todo respeto, viv\u00ed en Venezuela y comprob\u00e9 que, en la pr\u00e1ctica, el r\u00e9gimen de la Venezuela Humana (ese mismo t\u00e9rmino lo usaron all\u00e1) caus\u00f3 un impacto muy negativo en el bienestar de las mayor\u00edas. A los extranjeros nos expropiaron las tierras. El agro se arruin\u00f3."}, {"id": "1349731702952738822", "text": "@SandraFARC @IvanDuque EEUU fondeo con plata a laboratorios para incrementar su capacidad de producci\u00f3n, por supuesto a cambio de rebajas y pronta entrega."}, {"id": "1349731699014291461", "text": "@JoseLar23648764 @yolallamo3 @RafaMarmolejo5 @UranRigoberto @CeDemocratico @PARTIDODELAU @AlvaroUribeVel @AlarconUbaldo16 @ValenciaGuille8 @germant89159208 @Rech68 Mijo, no pierda el tiempo. Ya descart\u00e9 hace rato intentar alguna discusi\u00f3n con ud. Ya su tipo de ret\u00f3rica me es familiar, t\u00edpica del mamerto \"convencido\" del dogma de la Verdad de MATARIFE. Jeje, vaya contento, mijo, siga derecho..."}, {"id": "1349731691686887425", "text": "@ingabrielc @manantomec @DanielSamperO @richizuluaga @leocharrisg \u00bfY el problema son los candidatos? Ellos son s\u00f3lo el reflejo de toda la poblaci\u00f3n. \n\nCuando no existe algo y se necesita, se crea."}, {"id": "1349731690566979586", "text": "@MaElviraSalazar Si defiende tanto la libertad por que es aliada de un genocida como el enano genocida culibajito malparido de @AlvaroUribeVel ?"}, {"id": "1349731680563593218", "text": "@CancinoAbog @petrogustavo @PartidoFARC @AlejandroChar @CancinoAbog ya deje su lamboneria...tome y vaya a comprar....deje de llorar !!! https://t.co/sEulJt6GRT"}, {"id": "1349731678877466628", "text": "@serdnavi @richizuluaga @maryluzherran @DanielSamperO @leocharrisg Pero no, el fundador del Bronx y el Samber 15 a\u00f1os despues sali\u00f3 redentor y ejemplo."}, {"id": "1349731678034378764", "text": "@Sergio_FARC @IvanDuque @millersoto Cobarde como todo terrorista de las guerrillas asesinas. Acostumbrado a atacar por la espalda, a tirar la piedra (o el cilindro bomba) y esconder la mano. Genocidas que deber\u00edan estar extraditados en los EEUU."}, {"id": "1349731670488870912", "text": "@lasillavacia @IvanDuque Tenia el prontuario rquerido en este gobierno para el cargo. Mejor dicho, para duque, ten\u00eda m\u00e9ritos"}, {"id": "1349731667624173574", "text": "@CConstitucional @IvanDuque @infopresidencia Una belleza nombrando y haciendo ceremonias diariamente"}, {"id": "1349731657893335040", "text": "@richizuluaga @CortizJ_ @petrogustavo @maryluzherran Ud tan grande y tan bobo uribestia de closet salga de ahy"}, {"id": "1349731641145507841", "text": "@DanielSamperO @richizuluaga @leocharrisg Antes de Petristas y Uribistas, exist\u00edan los liberales y conservadores.\nPor qu\u00e9 no nos dice c\u00f3mo se define usted y cu\u00e1les son sus luchas en vez andar tirando pullas y atizando pleitos nada profesionales? Cada vez curte usted su imagen, cada vez se parece usted Vicky."}, {"id": "1349731634736599047", "text": "@richizuluaga @Zenaida92166173 @DanielSamperO @leocharrisg Este no es argumento actual, sobre todo para aquellos que apoyamos el proceso de paz y sobre todo de RECONCILIACI\u00d3N. Se tienen muchos argumentos m\u00e1s"}, {"id": "1349731630391328780", "text": "@AlexLopezMaya @IvanDuque Mmmm si dicen que valen 21 d\u00f3lares, es porque la compraron a 2 ...que bendicion ha sido est\u00e1 pandemia a la CACOCRACIA que nos gobierna..."}, {"id": "1349731619033108480", "text": "@AlvaroUribeVel Pa cuando la Tuya pa?"}, {"id": "1349731613333045249", "text": "@jflafaurie C\u00f3mo todas las ratas q son ustedes una partida de peste q es el @CeDemocratico, u\u00f1a foto lo dice todo el se\u00f1or Pulgarin lo abraza con cari\u00f1o el t\u00edtere q tenemos de presidente @IvanDuque m\u00e1s untado de corruptos q cualquiera. https://t.co/LuL1UdgE22"}, {"id": "1349731595008110594", "text": "@IvanDuque  posesiona en privado a Granados, investigado, y ayer la @CorteSupremaJ lo llama a indagatoria.\n\u00bfDuque ten\u00eda conocimiento que estaba posesionando a un bandido?"}, {"id": "1349731594966167554", "text": "@distopialanube @caroglarrota @FelipeRomero_R @petrogustavo Usted cree que el caso se cerr\u00f3? Que qued\u00f3 eso as\u00ed? Seg\u00fan usted es perfectamente normal ir a una casa de inc\u00f3gnito a recibir fajos de Plata? \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23 Aqu\u00ed nadie es estupido amigo! https://t.co/cscdsnZBMs"}, {"id": "1349731582077145098", "text": "@ing_angarita7 @EusebioLeal2 @yesid977 @alex_guaza @juliansolish @AlexLopezMaya @MarcelWorldd @IvanDuque @larepublica_co Tuviste en cuenta el tipo de negocio?\n\nEs decir, que incluye la compra?"}, {"id": "1349731565681606659", "text": "Otra amiguis del gobierno  hueputa  necesito  un amigo como  @IvanDuque que me diga no necesitas flitros pasa tu hoja de vida  que ma\u00f1ana empiezas https://t.co/WuS0baCFus"}, {"id": "1349731560300244999", "text": "@lasillavacia @IvanDuque Increible... este gobierno no tiene limites."}, {"id": "1349731557544587277", "text": "@AlvaroUribeVel F\u00e1cil que Holmes mand\u00e9 el Esmad para que se recupere :v"}, {"id": "1349731545263661056", "text": "Ni si quiera el uribismo ha proferido calumnias tan graves y faltas de respeto como las del se\u00f1or @richizuluaga que hoy promociona @DanielSamperO  su odio irracional a petro los acerca al uribismo.\nNo me sorprende en el se\u00f1or Samper https://t.co/VSkYlmaV4h"}, {"id": "1349731544902995968", "text": "Se ten\u00eda que finalizar hablando cuando se pasa por encima de un proceso Contitucional. @CeDemocratico\n@manolitosalazar\n@ClaudiaLopez\n@ELNODOColombia\n@GrandesMedios\n@ConcejoCDBogota\n@jsanchezcristo\n@MAndreaNieto\n@AlvaroUribeVel\n\nhttps://t.co/sPd6fsYER3"}, {"id": "1349731540184403968", "text": "O sea que no vas a  comprar una monda? Maldito in\u00fatil @IvanDuque"}, {"id": "1349731520919994371", "text": "\u00bfD\u00f3nde est\u00e1n quienes queremos mejoras y cambios reales positivos para Colombia \ud83c\udde8\ud83c\uddf4?\n\n#PetroPresidente2022\n#GustavoPetro \n\n@petrogustavo https://t.co/J8C0SimC7p"}, {"id": "1349731518667603971", "text": "Contin\u00faa \u00e9l Genocidio en Colombia Hasta Cuando ? @IvanDuque @FiscaliaCol @CorteIDH @ONUHumanRights \n\n#NosEstanMatando #NosEstanMasacrando https://t.co/5hGioF2Zfx"}, {"id": "1349731515983228930", "text": "@Edullano @LKarolyne @luisrodevia @JmDiazhoyos @pagope @juanmanuelgalan @MirandaBogota @jciragorri @DCoronell @DanielSamperO @Osgazu @oscaramontoya No se ha discutido en el congreso como va ser la estrategia para ver de a cuanto le toca a  gobernadores, alcaldes y congreso."}, {"id": "1349731509184303106", "text": "@yoyanosoy @Bornpiolero @carleal85 @West01Santiago @pulzo @MJDuzan @AlvaroUribeVel Gran ventaja? O control pol\u00edtico, todo su primer mandato delinquieron y \u00e9l no se dio cuenta y por la oposici\u00f3n fue q se descubri\u00f3 o de lo contrario seguir\u00edan en las mismas, ve lo ineficiente de su mes\u00edas?, adem\u00e1s no ha logrado manejar todos los entes de control."}, {"id": "1349731497075347459", "text": "@NCTNOTICIAS @IvanDuque Les falt\u00f3 desir que ir\u00e1 a juicio, ladito corrupto https://t.co/lZytyRW9rV"}, {"id": "1349731494932090884", "text": "@petrogustavo No. es de una generaci\u00f3n que quiso tener el poder por las armas y no pudo , poder  que ans\u00eda tener con un discurso demagogo , retrograda resentido y amarillista en contra de los que piensan distinto a usted con el \u00fanico af\u00e1n de hacerse al poder @petrogustavo"}, {"id": "1349731491077476353", "text": "@SemMonteria @Mineducacion @gonzalezhoscar @infopresidencia @IvanDuque @caordosgoitia @monterialcaldia M\u00e1s de17.000 contagios diarios. M\u00e1s de 47.000 muertos. Nueva cepa m\u00e1s contagiosa. Sin vacunas a la vista, nuevos confinamientos. UCIS en alerta roja \u00bfEste gobierno en qu\u00e9 piensa? Qu\u00e9 desconexi\u00f3n tan grande con la realidad social, educativa y de salud del pa\u00eds. https://t.co/B3895mhIzG"}, {"id": "1349731479958421519", "text": "@IvanDuque perro malparido y donde esta el conograma y fechas, \u00bfhay neveras suficientes para las vacunas? Deje de hacer pol\u00edtica usted con las vacunas y sea serio, llene esos pantalones no solo con grasa. Gonorrea picha. https://t.co/CDKtXXGYbP"}, {"id": "1349731472781967368", "text": "@PadreHuerfano1 @AlvaroUribeVel Cu\u00e1l confusi\u00f3n? Si eso es noticia, no es ninguna confusi\u00f3n ajajaja lea o more noticias, lo que Uribe public\u00f3 es real, no es mentira ni confusi\u00f3n"}, {"id": "1349731459871907842", "text": "@lasillavacia @IvanDuque Por ah\u00ed, alguien MUY IMPORTANTE, ya lo dijo, SER PILLO PAGA!!!!"}, {"id": "1349731444462022656", "text": "@CortizJ_ @petrogustavo @maryluzherran Esa hijueputa escoria es un difamador"}, {"id": "1349731423473713152", "text": "@DanielSamperO @richizuluaga @leocharrisg No soy uribista ni petrista, pero ser tibio me da v\u00f3mito"}, {"id": "1349731420214726661", "text": "@DanielSamperO @YouTube Si se estuvieran burlando de alg\u00fan amigo suyo, estar\u00eda diciendo q esto era amenaza de muerte.  Por favor, no ser\u00e1 posible q aproveche su talento para ser menos infame"}, {"id": "1349731416435683336", "text": "@AlexLopezMaya @IvanDuque Por eso ser\u00e1 que el Gobierno no quiere publicar los contratos?"}, {"id": "1349731394079997957", "text": "Gobierno Nacional, el @Mineducacion y @MinHacienda incumplen los acuerdos con los maestros. @IvanDuque @VictoriaBxE #DuqueHonreAcuerdos #FirmeDecretoCursos @fecode"}, {"id": "1349731386605748224", "text": "@SergioG28826412 @SARGENTOCHALA @petrogustavo Dudo que m\u00e1s de un militar con m\u00e1s de 20 a\u00f1os de servicio est\u00e9 pensando en estudiar"}, {"id": "1349731367148429320", "text": "@petrogustavo Petro y eso a ti q te interesa \n\nYa tu familia se vacuno?"}, {"id": "1349731343538692097", "text": "@millersoto @PGN_COL @SandraFARC @Sergio_FARC @IvanDuque A lo mejor el procurador no le pone atenci\u00f3n,porque sabemos de qu\u00e9 lado est\u00e1, pero se\u00f1or Miller, gracias por sentar un precedente, y no quedarse callado,los que tienen antecedentes de criminales,no pueden apuntar con el mismo dedo a los dem\u00e1s y mucho menos al presidente."}, {"id": "1349731333472280576", "text": "@petrogustavo Que estupid\u00e9z la de \u00e9stos personajes de la izquierda colombiana que apenas un pa\u00eds de \u00e9stos poquitos de izquierda hacen cualquier cosita normalita enseguida hacen un gran eco, c\u00f3mo queri\u00e9ndole decir al mundo que la izquierda es la soluci\u00f3n mundial a todos los males!!"}, {"id": "1349731321963155456", "text": "@CConstitucional @IvanDuque @infopresidencia A quien remplaza ?"}, {"id": "1349731311733248006", "text": "@lasillavacia @IvanDuque Ahh otro corrupto m\u00e1s en el poder, vamos bien con estos s\u00e1trapas"}, {"id": "1349731303302651913", "text": "@MedardoJaime @petrogustavo Tiene toda la raz\u00f3n... https://t.co/F7PxqKeYua"}, {"id": "1349731303264927751", "text": "Bravo @infopresidencia @IvanDuque \ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb As\u00ed se habla https://t.co/gBS9zraivf"}, {"id": "1349731288714932229", "text": "Se nota que el alcalde de Cali se parece  Claudia L\u00f3pez. No se si reir o llorar. @IvanDuque @Fruizgomez @lesmesdmc @quepasaencalive @elpaiscali @ghitis @millersoto @QhuboCali @EnterateValle https://t.co/N9x6odeDyw"}, {"id": "1349731277910413313", "text": "@AlexLopezMaya @IvanDuque NOS ESTAN ROBANDOOOOOOOO"}, {"id": "1349731270926888963", "text": "@Sergio_FARC @IvanDuque @millersoto Por lo menos tuviera los calzones para aceptar que lo dijo pero estos asesinos de las FARC @PartidoFARC ya no se esconden en el monte sino detr\u00e1s de un hashtag. #CarcelParaLasFarc"}, {"id": "1349731230271475714", "text": "@VickyDavilaH Con esa propuesta coinciden @RoyBarreras @AABenedetti @GustavoBolivar, @angelamrobledo @petrogustavo @SandraFARC... Calcule no m\u00e1s."}, {"id": "1349731226089766914", "text": "Un muy importante programa promovido por el senador @JERobledo que todos deber\u00edamos ver. https://t.co/cFws9EXa14"}, {"id": "1349731225104052231", "text": "@sopatro @millersoto @PGN_COL @SandraFARC @Sergio_FARC @IvanDuque Que tal esta maldita guerrillera que vivi\u00f3 con un asesino a\u00f1os y viene a irrespetar al Sr Presidente que es una persona de quien nadie puede decir algo igual ni parecido. Una hijuep. q debe es estar en la c\u00e1rcel pagando los delitos que cometi\u00f3. Pero as\u00ed sea en el infierno pagar\u00e1."}, {"id": "1349731221710860289", "text": "JAM\u00c1S ! Adi\u00f3s moral, Adi\u00f3s @FuerzasMilCol Adi\u00f3s flia, s\u00f3lo degenero.\n\nVotar por ellos, es votar por Ivan Marquez, votar por ellos es votar a favor de  Narcoterroristas &gt; @PartidoFARC \n@JERobledo @CarlosFGalan @RoyBarreras @petrogustavo @AidaAvellaE @CamiloRomero @ClaudiaLopez https://t.co/ABQ0Tf9vjm"}, {"id": "1349731198487052303", "text": "@Nessnio @CeDemocratico @IvanDuque Umm a todo todo le sacan provecho, corruptos, hampones...."}, {"id": "1349731189922271235", "text": "@hectorarenas3 @AlvaroUribeVel @elmontonero_pe El ser humano nace con su dignidad. Por su idiotez la pierde."}, {"id": "1349731169873498113", "text": "@Andr3aBlanco @manantomec @DanielSamperO @richizuluaga @leocharrisg No hay propuestas que unan en torno a un solo proyecto... c\u00f3mo se har\u00eda en ese caso... eso qued\u00f3 demostrado en las elecciones de 2019"}, {"id": "1349731167180791815", "text": "@AlexLopezMaya @IvanDuque Lo m\u00e1s grave de todo es q no va pasar nada, nadie har\u00e1 nada y el dinero ya toca darlo por perdido!\nSiempre es lo mismo"}, {"id": "1349731162860576770", "text": "@Dassler1804 @AlexLopezMaya @IvanDuque Que bobaso, defendiendo el robo tan descarado ."}, {"id": "1349731155688398859", "text": "@Rodven @IvanDuque @pnud gracias por corregirme , uribista"}, {"id": "1349731152345501704", "text": "@DanielSamperO @SenorCaicedo @petrogustavo Entonces porque promueve a quienes injurian y ofenden el buen nombre de las personas ??. Usted c\u00f3mo v\u00edctima de ese tipo de ataques debe ser m\u00e1s responsable y tratar de dar ejemplo ante cualquier asomo de violencia que vulnere la dignidad de cualquier ciudadano."}, {"id": "1349731152341307395", "text": "@SaiderMarin @PaoHerreraC @AUGUSTOOCAMPO @DanielSamperO @DCoronell @lopezjosedaniel @JuanPabloCalvas @MJDuzan Creo que la clave aqu\u00ed es la efectividad de cada vacuna. Por ej la China es como del 56%..."}, {"id": "1349731147857575939", "text": "#EnIm\u00e1genes| La abogada Paola Andrea Meneses Mosquera se posesion\u00f3 como nueva magistrada de la @CConstitucional en ceremonia que tuvo lugar ante el Presidente de la Rep\u00fablica, @IvanDuque , en la Casa de Nari\u00f1o. @infopresidencia https://t.co/zw1SvTjzco"}, {"id": "1349731142593777671", "text": "@AlvaroUribeVel Por favor \ud83d\ude4f\ud83c\udffd cu\u00eddese mucho, Se\u00f1or presidente"}, {"id": "1349731138072297478", "text": "@JuanPabloMorris @petrogustavo deber\u00eda denunciar a esa cuenta por difamaci\u00f3n para destapar al administrador, que seguramente es el mismo @DanielSamperO"}, {"id": "1349731135832526857", "text": "@Nessnio @CeDemocratico @IvanDuque Dizque los vi\u00e1ticos no se iban a pagar solos, hdptas"}, {"id": "1349731132598747140", "text": "@DanielSamperO @richizuluaga @leocharrisg Voto en Blanco es la Unica Soluci\u00f3n para tanta Corrupci\u00f3n \u270c\ud83c\udffb"}, {"id": "1349731120254914563", "text": "@AlexLopezMaya @IvanDuque Es una marranada, como se le dice al que lo hace, pero sin el hijueputa?"}, {"id": "1349731113191673859", "text": "@dielmerv @AurelioSuarez @ColombiaHumana_ @IvanDuque :o osea que India y Sud\u00e1frica no tendr\u00e1n vacunas ? India las produce jaja el rob\u00f3 y las mentiras se est\u00e1n dando con el voto negativo y mucha ayuda del gobierno"}, {"id": "1349731108338901011", "text": "@richizuluaga @Asfaltonauta_ @maryluzherran @DanielSamperO @leocharrisg Y ahora pasa lo mismo en muchos otros sectores de la ciudad.... Meterse a las malas no sirve de nada sin un plan social de apoyo..."}, {"id": "1349731097454669833", "text": "@williamfer94 @PizarroMariaJo @petrogustavo Esta muy joven, se debe pensar que el vicepresidente debe suplir al presidente en ausencia temporal o definitiva , as\u00ed que se debe tener un poco m\u00e1s de responsabilidad cuando pensamos en f\u00f3rmulas vicepresidenciales."}, {"id": "1349731094992621569", "text": "Los medios y los pol\u00edticos apestan, son el verdadero c\u00e1ncer de la sociedad.\n@BluRadioCo @IvanDuque @QuinteroCalle @BluRadioMed @Telemundo @elmundoes @NoticiasRCN @NoticiasCaracol @CNN https://t.co/YXQXu3uDLn"}, {"id": "1349731088839581708", "text": "@EduardBernstei1 Entre m\u00e1s lo niegue quiere decir que es verdad, menos mal Carrillo no acepto sus retos mks que son iguales a los que pone @DanielSamperO para ser tendencia."}, {"id": "1349731080388046852", "text": "@banpercie @CarrillonavasG @IvanDuque @AlvaroUribeVel Los pr\u00f3ceres de la Paz y la justicia https://t.co/u5g7BdFitQ"}, {"id": "1349731065502416904", "text": "@NicolasCGarcia2 @AlvaroUribeVel @CeDemocratico tome un tapabocas y vote por mi"}, {"id": "1349731065389150213", "text": "@maryluzherran @DanielSamperO @richizuluaga @leocharrisg La \u00faltima parte era...PREFIERO UN URIBISTA FRENTERO QUE A UN URITIBIO...\nel autocorrector jajaj"}, {"id": "1349731060649660420", "text": "@AntonellaCurad4 @IvanDuque @JulianRoman Que m\u00e1s se puede esperar de un gam\u00edn!"}, {"id": "1349731048486146051", "text": "@WRadioColombia M\u00e1s descarado que @IvanDuque no puede a ver otro, ha durado m\u00e1s 10 meses haciendo politiqueria barata con la pandemia y la Vacunaci\u00f3n en su programa de TV.\n\nNo fue capaz de comprar las vacunas y ahora sale con esto\ud83e\udd26\ud83e\udd26\ud83e\udd26\n\n#ElPeorPresidenteDeLaHistoria"}, {"id": "1349731040445677573", "text": "Le pido al presidente @IvanDuque \n-Al @MinInterior \n-A la @CancilleriaCol \nPronunciarse y protestar en\u00e9rgicamente ante @hrw_espanol y @JMVivancoHRW por \u00e9stas aseveraciones que son un IRRESPETO a nuestro pa\u00eds, ya basta con Vivanco\u2757\ufe0f\n@PachoSantosC @AliciaArango https://t.co/vhyktTwIHB"}, {"id": "1349731029079113729", "text": "@DSebastian1991 @JuanGodev @DanielSamperO @richizuluaga @leocharrisg Creo @JuanGodev en lugar de decir Hijueputa, debi\u00f3 enviar un escuadron paramilitar a matar, descuartizar con motosierra, y falsos positivo , que no es \"Comunismo disfrazado\" , y si de gente de bien \"Capitalista\" y trabajadora, cierto @DSebastian1991?"}, {"id": "1349731016898801670", "text": "@AnaSarm87046821 @JoseLar23648764 @yolallamo3 @RafaMarmolejo5 @UranRigoberto @CeDemocratico @PARTIDODELAU @AlvaroUribeVel @AlarconUbaldo16 @ValenciaGuille8 @germant89159208 @Rech68 Uy. Una mamerta hypermegaplay?(la foto de perfil) \ud83d\ude1d\ud83e\udd2a.. Como \"una vaca a cuadros\" ! Gracias por su observaci\u00f3n, nena."}, {"id": "1349730984132919304", "text": "@ramca16 @CancinoAbog @petrogustavo @PartidoFARC @AlejandroChar Exacto, tal cu\u00e1l."}, {"id": "1349730963278872576", "text": "El Pueblo Colombiano le pide a @IvanDuque no hacer negocio con el proceso de vacunaci\u00f3n contra el COVID-19. https://t.co/EJDiCNmb4C"}, {"id": "1349730961206886402", "text": "@djmaleta @CancinoAbog @petrogustavo @PartidoFARC @AlejandroChar A\u00fan le debe al pueblo barranquillero honesto y que no se traga el sapo O el manejo del POT en su administraci\u00f3n y la de la sra.Elsa ..."}, {"id": "1349730955687124997", "text": "@gguerreroruiz @controlcivico1 @IvanDuque @CaroCamOr Ayudar\u00eda una visi\u00f3n desde la  ecolog\u00eda (cambio acumulado e irreversible de los ecosistemas) y social (justicia ambiental). @gquimbayo"}, {"id": "1349730955112587265", "text": "\u00a1La nueva jugadita de @IvanDuque! Result\u00f3 ser todo un \"negociador\". Mientras que AstraZeneca le vende la vacuna a EEUU a 4 d\u00f3lares y a otros pa\u00edses en 2 d\u00f3lares, Colombia la comprar\u00e1 a 21 d\u00f3lares. No es raro que la corrupci\u00f3n en este pa\u00eds vaya por delante. #UnAnodeCovid https://t.co/hZ4tCdPDOu"}, {"id": "1349730954059739140", "text": "@mayersoto1111 @petrogustavo A mi en realidad una persona que piense que Uribe es un matarife porque combati\u00f3 a las farc, o que todos los que queremos a @AlvaroUribeVel somos bodegueros, no es  digno de un debate respetuoso."}, {"id": "1349730941757865986", "text": "@GustavoBolivar Ivan M\u00e1rquez y secuases,son solo eso unos criminales,al servicio del patr\u00f3n @AlvaroUribeVel , centro democr\u00e1tico y gobierno Duque, se merecen el desprecio y repudio igual q los uribistas."}, {"id": "1349730926943588354", "text": "@CARLOSFMEJIA @AlvaroUribeVel Pero que se puede esperar de un terrorista delincuente como este \nEl cual se debe de dar de baja"}, {"id": "1349730905573625856", "text": "El narco marquez invitando a marchas contra el gobierno, como @petrogustavo , como Popeye..."}, {"id": "1349730891652710406", "text": "Nunca defrauda @IvanDuque \n\nY me inquieta un poco, eso de que piden bienes capitales en garant\u00eda por el pago de las vacunas...\n\nCon esa capacidad de cagarla, quiz\u00e1 d\u00e9 en prenda, el t\u00fanel de la l\u00ednea... O el puente chirajara\n\n @inafinogenova nos cuentas el costo de la #SputnikV \ud83d\ude4f https://t.co/LFfOpqiFzq"}, {"id": "1349730880416227329", "text": "@richizuluaga @MovNaranja3 @DanielSamperO @leocharrisg El meme tuyo es esa cebecita de 10cm de di\u00e1metro que ten\u00e9s. Bueno, y las bobadas que activamente andas diciendo por ac\u00e1."}, {"id": "1349730872727990273", "text": "@PriscilianoManu @SanchezPinedaA2 @1961Tokio @Samurai16157668 @HaIconn @kris_indignada @leonardo19741 @Dante27579076 @Fredypm @CarpinteroAlejo @Tropatriunfante @AlexRodrilobo @IIuminat @antoniovaldez6 @Fooros @CleoGKlein @Monknk1 @HUS07777781 @Viejis39 @RiegoPineda @saintmayo1981 @Klobo91 @RamadanMezVzla @Matrix666F @dpiloncita @OJOVENE @3lS0ld4d0R0j0 @SoyDiv0 @benito3fantomas @JovenJamie @lengusqui @MirafloresEl @Ecualenin @WilfredoNc @yaruabella @MarcosD52416136 @Freihei77513885 @thegreattiger @Lapiedraenelza4 @PXK25 @ChupaMediaBOLI1 @licpcruz2 @Florencia90102 @OnlineFighterVe @Casanay1910 @IvanDuque @mbachelet @Almagro_OEA2015 @ONU_es @ONU_derechos ESTA TE LA APRENDES, ASI COMO DEBES APRENDERTE EL DISCURSO DE MADURO, PARA QUE NO SIGAS PASANDO PENA, DEFENDIENDO A MALANDROS CONVICTOS Y CONFESOS, PORQUE INDUDABLEMENTE TE HACES COMPLICE. AHI TE VA..."}, {"id": "1349730868764368902", "text": "@DanielSamperO @richizuluaga @leocharrisg Dese un vuelta por todos los comentarios a su trino\nSe dar\u00e1 cuenta que lo \u00fanico que logra es dividir y \"polarizar\" (palabra suya)\nPersonas como ud son las que m\u00e1s da\u00f1o a la sociedad producen, generan bandos en todas las orillas mientras disfrutan los \"likes\" y aumenta seguidores"}, {"id": "1349730856093421569", "text": "@AlvaroUribeVel Un buen muerto como diria ud."}, {"id": "1349730851534168067", "text": "@gguerreroruiz @GIAndradeP @IvanDuque @CaroCamOr GUSTAVO tampoco est\u00e1n TIPIFICADOS; muchos DELITOS pero los entendemos, SE REALIZAN;  incluso se COHONESTAN POR OMISION; por CAR,s, cuando NO HAY SANCION AL \" ecocidio \", o al ILICITO APROVECHAMEINTO DE RECURSOS NATURALES, Sin\u00f3minos COLOQUIALES;"}], "meta": {"newest_id": "1349731724326965250", "oldest_id": "1349730851534168067", "result_count": 100, "next_token": "b26v89c19zqg8o3foshvhesegi7gn4dgkaz68bdpwx119"}}