{"data": [{"id": "1349731459871907842", "text": "@lasillavacia @IvanDuque Por ah\u00ed, alguien MUY IMPORTANTE, ya lo dijo, SER PILLO PAGA!!!!"}, {"id": "1349731444462022656", "text": "@CortizJ_ @petrogustavo @maryluzherran Esa hijueputa escoria es un difamador"}, {"id": "1349731423473713152", "text": "@DanielSamperO @richizuluaga @leocharrisg No soy uribista ni petrista, pero ser tibio me da v\u00f3mito"}, {"id": "1349731420214726661", "text": "@DanielSamperO @YouTube Si se estuvieran burlando de alg\u00fan amigo suyo, estar\u00eda diciendo q esto era amenaza de muerte.  Por favor, no ser\u00e1 posible q aproveche su talento para ser menos infame"}, {"id": "1349731416435683336", "text": "@AlexLopezMaya @IvanDuque Por eso ser\u00e1 que el Gobierno no quiere publicar los contratos?"}, {"id": "1349731394079997957", "text": "Gobierno Nacional, el @Mineducacion y @MinHacienda incumplen los acuerdos con los maestros. @IvanDuque @VictoriaBxE #DuqueHonreAcuerdos #FirmeDecretoCursos @fecode"}, {"id": "1349731386605748224", "text": "@SergioG28826412 @SARGENTOCHALA @petrogustavo Dudo que m\u00e1s de un militar con m\u00e1s de 20 a\u00f1os de servicio est\u00e9 pensando en estudiar"}, {"id": "1349731367148429320", "text": "@petrogustavo Petro y eso a ti q te interesa \n\nYa tu familia se vacuno?"}, {"id": "1349731343538692097", "text": "@millersoto @PGN_COL @SandraFARC @Sergio_FARC @IvanDuque A lo mejor el procurador no le pone atenci\u00f3n,porque sabemos de qu\u00e9 lado est\u00e1, pero se\u00f1or Miller, gracias por sentar un precedente, y no quedarse callado,los que tienen antecedentes de criminales,no pueden apuntar con el mismo dedo a los dem\u00e1s y mucho menos al presidente."}, {"id": "1349731333472280576", "text": "@petrogustavo Que estupid\u00e9z la de \u00e9stos personajes de la izquierda colombiana que apenas un pa\u00eds de \u00e9stos poquitos de izquierda hacen cualquier cosita normalita enseguida hacen un gran eco, c\u00f3mo queri\u00e9ndole decir al mundo que la izquierda es la soluci\u00f3n mundial a todos los males!!"}, {"id": "1349731321963155456", "text": "@CConstitucional @IvanDuque @infopresidencia A quien remplaza ?"}, {"id": "1349731311733248006", "text": "@lasillavacia @IvanDuque Ahh otro corrupto m\u00e1s en el poder, vamos bien con estos s\u00e1trapas"}, {"id": "1349731303302651913", "text": "@MedardoJaime @petrogustavo Tiene toda la raz\u00f3n... https://t.co/F7PxqKeYua"}, {"id": "1349731303264927751", "text": "Bravo @infopresidencia @IvanDuque \ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb As\u00ed se habla https://t.co/gBS9zraivf"}, {"id": "1349731288714932229", "text": "Se nota que el alcalde de Cali se parece  Claudia L\u00f3pez. No se si reir o llorar. @IvanDuque @Fruizgomez @lesmesdmc @quepasaencalive @elpaiscali @ghitis @millersoto @QhuboCali @EnterateValle https://t.co/N9x6odeDyw"}, {"id": "1349731277910413313", "text": "@AlexLopezMaya @IvanDuque NOS ESTAN ROBANDOOOOOOOO"}, {"id": "1349731270926888963", "text": "@Sergio_FARC @IvanDuque @millersoto Por lo menos tuviera los calzones para aceptar que lo dijo pero estos asesinos de las FARC @PartidoFARC ya no se esconden en el monte sino detr\u00e1s de un hashtag. #CarcelParaLasFarc"}, {"id": "1349731230271475714", "text": "@VickyDavilaH Con esa propuesta coinciden @RoyBarreras @AABenedetti @GustavoBolivar, @angelamrobledo @petrogustavo @SandraFARC... Calcule no m\u00e1s."}, {"id": "1349731226089766914", "text": "Un muy importante programa promovido por el senador @JERobledo que todos deber\u00edamos ver. https://t.co/cFws9EXa14"}, {"id": "1349731225104052231", "text": "@sopatro @millersoto @PGN_COL @SandraFARC @Sergio_FARC @IvanDuque Que tal esta maldita guerrillera que vivi\u00f3 con un asesino a\u00f1os y viene a irrespetar al Sr Presidente que es una persona de quien nadie puede decir algo igual ni parecido. Una hijuep. q debe es estar en la c\u00e1rcel pagando los delitos que cometi\u00f3. Pero as\u00ed sea en el infierno pagar\u00e1."}, {"id": "1349731221710860289", "text": "JAM\u00c1S ! Adi\u00f3s moral, Adi\u00f3s @FuerzasMilCol Adi\u00f3s flia, s\u00f3lo degenero.\n\nVotar por ellos, es votar por Ivan Marquez, votar por ellos es votar a favor de  Narcoterroristas &gt; @PartidoFARC \n@JERobledo @CarlosFGalan @RoyBarreras @petrogustavo @AidaAvellaE @CamiloRomero @ClaudiaLopez https://t.co/ABQ0Tf9vjm"}, {"id": "1349731198487052303", "text": "@Nessnio @CeDemocratico @IvanDuque Umm a todo todo le sacan provecho, corruptos, hampones...."}, {"id": "1349731189922271235", "text": "@hectorarenas3 @AlvaroUribeVel @elmontonero_pe El ser humano nace con su dignidad. Por su idiotez la pierde."}, {"id": "1349731169873498113", "text": "@Andr3aBlanco @manantomec @DanielSamperO @richizuluaga @leocharrisg No hay propuestas que unan en torno a un solo proyecto... c\u00f3mo se har\u00eda en ese caso... eso qued\u00f3 demostrado en las elecciones de 2019"}, {"id": "1349731167180791815", "text": "@AlexLopezMaya @IvanDuque Lo m\u00e1s grave de todo es q no va pasar nada, nadie har\u00e1 nada y el dinero ya toca darlo por perdido!\nSiempre es lo mismo"}, {"id": "1349731162860576770", "text": "@Dassler1804 @AlexLopezMaya @IvanDuque Que bobaso, defendiendo el robo tan descarado ."}, {"id": "1349731155688398859", "text": "@Rodven @IvanDuque @pnud gracias por corregirme , uribista"}, {"id": "1349731152345501704", "text": "@DanielSamperO @SenorCaicedo @petrogustavo Entonces porque promueve a quienes injurian y ofenden el buen nombre de las personas ??. Usted c\u00f3mo v\u00edctima de ese tipo de ataques debe ser m\u00e1s responsable y tratar de dar ejemplo ante cualquier asomo de violencia que vulnere la dignidad de cualquier ciudadano."}, {"id": "1349731152341307395", "text": "@SaiderMarin @PaoHerreraC @AUGUSTOOCAMPO @DanielSamperO @DCoronell @lopezjosedaniel @JuanPabloCalvas @MJDuzan Creo que la clave aqu\u00ed es la efectividad de cada vacuna. Por ej la China es como del 56%..."}, {"id": "1349731147857575939", "text": "#EnIm\u00e1genes| La abogada Paola Andrea Meneses Mosquera se posesion\u00f3 como nueva magistrada de la @CConstitucional en ceremonia que tuvo lugar ante el Presidente de la Rep\u00fablica, @IvanDuque , en la Casa de Nari\u00f1o. @infopresidencia https://t.co/zw1SvTjzco"}, {"id": "1349731142593777671", "text": "@AlvaroUribeVel Por favor \ud83d\ude4f\ud83c\udffd cu\u00eddese mucho, Se\u00f1or presidente"}, {"id": "1349731138072297478", "text": "@JuanPabloMorris @petrogustavo deber\u00eda denunciar a esa cuenta por difamaci\u00f3n para destapar al administrador, que seguramente es el mismo @DanielSamperO"}, {"id": "1349731135832526857", "text": "@Nessnio @CeDemocratico @IvanDuque Dizque los vi\u00e1ticos no se iban a pagar solos, hdptas"}, {"id": "1349731132598747140", "text": "@DanielSamperO @richizuluaga @leocharrisg Voto en Blanco es la Unica Soluci\u00f3n para tanta Corrupci\u00f3n \u270c\ud83c\udffb"}, {"id": "1349731120254914563", "text": "@AlexLopezMaya @IvanDuque Es una marranada, como se le dice al que lo hace, pero sin el hijueputa?"}, {"id": "1349731113191673859", "text": "@dielmerv @AurelioSuarez @ColombiaHumana_ @IvanDuque :o osea que India y Sud\u00e1frica no tendr\u00e1n vacunas ? India las produce jaja el rob\u00f3 y las mentiras se est\u00e1n dando con el voto negativo y mucha ayuda del gobierno"}, {"id": "1349731108338901011", "text": "@richizuluaga @Asfaltonauta_ @maryluzherran @DanielSamperO @leocharrisg Y ahora pasa lo mismo en muchos otros sectores de la ciudad.... Meterse a las malas no sirve de nada sin un plan social de apoyo..."}, {"id": "1349731097454669833", "text": "@williamfer94 @PizarroMariaJo @petrogustavo Esta muy joven, se debe pensar que el vicepresidente debe suplir al presidente en ausencia temporal o definitiva , as\u00ed que se debe tener un poco m\u00e1s de responsabilidad cuando pensamos en f\u00f3rmulas vicepresidenciales."}, {"id": "1349731094992621569", "text": "Los medios y los pol\u00edticos apestan, son el verdadero c\u00e1ncer de la sociedad.\n@BluRadioCo @IvanDuque @QuinteroCalle @BluRadioMed @Telemundo @elmundoes @NoticiasRCN @NoticiasCaracol @CNN https://t.co/YXQXu3uDLn"}, {"id": "1349731088839581708", "text": "@EduardBernstei1 Entre m\u00e1s lo niegue quiere decir que es verdad, menos mal Carrillo no acepto sus retos mks que son iguales a los que pone @DanielSamperO para ser tendencia."}, {"id": "1349731080388046852", "text": "@banpercie @CarrillonavasG @IvanDuque @AlvaroUribeVel Los pr\u00f3ceres de la Paz y la justicia https://t.co/u5g7BdFitQ"}, {"id": "1349731065502416904", "text": "@NicolasCGarcia2 @AlvaroUribeVel @CeDemocratico tome un tapabocas y vote por mi"}, {"id": "1349731065389150213", "text": "@maryluzherran @DanielSamperO @richizuluaga @leocharrisg La \u00faltima parte era...PREFIERO UN URIBISTA FRENTERO QUE A UN URITIBIO...\nel autocorrector jajaj"}, {"id": "1349731060649660420", "text": "@AntonellaCurad4 @IvanDuque @JulianRoman Que m\u00e1s se puede esperar de un gam\u00edn!"}, {"id": "1349731048486146051", "text": "@WRadioColombia M\u00e1s descarado que @IvanDuque no puede a ver otro, ha durado m\u00e1s 10 meses haciendo politiqueria barata con la pandemia y la Vacunaci\u00f3n en su programa de TV.\n\nNo fue capaz de comprar las vacunas y ahora sale con esto\ud83e\udd26\ud83e\udd26\ud83e\udd26\n\n#ElPeorPresidenteDeLaHistoria"}, {"id": "1349731040445677573", "text": "Le pido al presidente @IvanDuque \n-Al @MinInterior \n-A la @CancilleriaCol \nPronunciarse y protestar en\u00e9rgicamente ante @hrw_espanol y @JMVivancoHRW por \u00e9stas aseveraciones que son un IRRESPETO a nuestro pa\u00eds, ya basta con Vivanco\u2757\ufe0f\n@PachoSantosC @AliciaArango https://t.co/vhyktTwIHB"}, {"id": "1349731029079113729", "text": "@DSebastian1991 @JuanGodev @DanielSamperO @richizuluaga @leocharrisg Creo @JuanGodev en lugar de decir Hijueputa, debi\u00f3 enviar un escuadron paramilitar a matar, descuartizar con motosierra, y falsos positivo , que no es \"Comunismo disfrazado\" , y si de gente de bien \"Capitalista\" y trabajadora, cierto @DSebastian1991?"}, {"id": "1349731016898801670", "text": "@AnaSarm87046821 @JoseLar23648764 @yolallamo3 @RafaMarmolejo5 @UranRigoberto @CeDemocratico @PARTIDODELAU @AlvaroUribeVel @AlarconUbaldo16 @ValenciaGuille8 @germant89159208 @Rech68 Uy. Una mamerta hypermegaplay?(la foto de perfil) \ud83d\ude1d\ud83e\udd2a.. Como \"una vaca a cuadros\" ! Gracias por su observaci\u00f3n, nena."}, {"id": "1349730984132919304", "text": "@ramca16 @CancinoAbog @petrogustavo @PartidoFARC @AlejandroChar Exacto, tal cu\u00e1l."}, {"id": "1349730963278872576", "text": "El Pueblo Colombiano le pide a @IvanDuque no hacer negocio con el proceso de vacunaci\u00f3n contra el COVID-19. https://t.co/EJDiCNmb4C"}, {"id": "1349730961206886402", "text": "@djmaleta @CancinoAbog @petrogustavo @PartidoFARC @AlejandroChar A\u00fan le debe al pueblo barranquillero honesto y que no se traga el sapo O el manejo del POT en su administraci\u00f3n y la de la sra.Elsa ..."}, {"id": "1349730955687124997", "text": "@gguerreroruiz @controlcivico1 @IvanDuque @CaroCamOr Ayudar\u00eda una visi\u00f3n desde la  ecolog\u00eda (cambio acumulado e irreversible de los ecosistemas) y social (justicia ambiental). @gquimbayo"}, {"id": "1349730955112587265", "text": "\u00a1La nueva jugadita de @IvanDuque! Result\u00f3 ser todo un \"negociador\". Mientras que AstraZeneca le vende la vacuna a EEUU a 4 d\u00f3lares y a otros pa\u00edses en 2 d\u00f3lares, Colombia la comprar\u00e1 a 21 d\u00f3lares. No es raro que la corrupci\u00f3n en este pa\u00eds vaya por delante. #UnAnodeCovid https://t.co/hZ4tCdPDOu"}, {"id": "1349730954059739140", "text": "@mayersoto1111 @petrogustavo A mi en realidad una persona que piense que Uribe es un matarife porque combati\u00f3 a las farc, o que todos los que queremos a @AlvaroUribeVel somos bodegueros, no es  digno de un debate respetuoso."}, {"id": "1349730941757865986", "text": "@GustavoBolivar Ivan M\u00e1rquez y secuases,son solo eso unos criminales,al servicio del patr\u00f3n @AlvaroUribeVel , centro democr\u00e1tico y gobierno Duque, se merecen el desprecio y repudio igual q los uribistas."}, {"id": "1349730926943588354", "text": "@CARLOSFMEJIA @AlvaroUribeVel Pero que se puede esperar de un terrorista delincuente como este \nEl cual se debe de dar de baja"}, {"id": "1349730905573625856", "text": "El narco marquez invitando a marchas contra el gobierno, como @petrogustavo , como Popeye..."}, {"id": "1349730891652710406", "text": "Nunca defrauda @IvanDuque \n\nY me inquieta un poco, eso de que piden bienes capitales en garant\u00eda por el pago de las vacunas...\n\nCon esa capacidad de cagarla, quiz\u00e1 d\u00e9 en prenda, el t\u00fanel de la l\u00ednea... O el puente chirajara\n\n @inafinogenova nos cuentas el costo de la #SputnikV \ud83d\ude4f https://t.co/LFfOpqiFzq"}, {"id": "1349730880416227329", "text": "@richizuluaga @MovNaranja3 @DanielSamperO @leocharrisg El meme tuyo es esa cebecita de 10cm de di\u00e1metro que ten\u00e9s. Bueno, y las bobadas que activamente andas diciendo por ac\u00e1."}, {"id": "1349730872727990273", "text": "@PriscilianoManu @SanchezPinedaA2 @1961Tokio @Samurai16157668 @HaIconn @kris_indignada @leonardo19741 @Dante27579076 @Fredypm @CarpinteroAlejo @Tropatriunfante @AlexRodrilobo @IIuminat @antoniovaldez6 @Fooros @CleoGKlein @Monknk1 @HUS07777781 @Viejis39 @RiegoPineda @saintmayo1981 @Klobo91 @RamadanMezVzla @Matrix666F @dpiloncita @OJOVENE @3lS0ld4d0R0j0 @SoyDiv0 @benito3fantomas @JovenJamie @lengusqui @MirafloresEl @Ecualenin @WilfredoNc @yaruabella @MarcosD52416136 @Freihei77513885 @thegreattiger @Lapiedraenelza4 @PXK25 @ChupaMediaBOLI1 @licpcruz2 @Florencia90102 @OnlineFighterVe @Casanay1910 @IvanDuque @mbachelet @Almagro_OEA2015 @ONU_es @ONU_derechos ESTA TE LA APRENDES, ASI COMO DEBES APRENDERTE EL DISCURSO DE MADURO, PARA QUE NO SIGAS PASANDO PENA, DEFENDIENDO A MALANDROS CONVICTOS Y CONFESOS, PORQUE INDUDABLEMENTE TE HACES COMPLICE. AHI TE VA..."}, {"id": "1349730868764368902", "text": "@DanielSamperO @richizuluaga @leocharrisg Dese un vuelta por todos los comentarios a su trino\nSe dar\u00e1 cuenta que lo \u00fanico que logra es dividir y \"polarizar\" (palabra suya)\nPersonas como ud son las que m\u00e1s da\u00f1o a la sociedad producen, generan bandos en todas las orillas mientras disfrutan los \"likes\" y aumenta seguidores"}, {"id": "1349730856093421569", "text": "@AlvaroUribeVel Un buen muerto como diria ud."}, {"id": "1349730851534168067", "text": "@gguerreroruiz @GIAndradeP @IvanDuque @CaroCamOr GUSTAVO tampoco est\u00e1n TIPIFICADOS; muchos DELITOS pero los entendemos, SE REALIZAN;  incluso se COHONESTAN POR OMISION; por CAR,s, cuando NO HAY SANCION AL \" ecocidio \", o al ILICITO APROVECHAMEINTO DE RECURSOS NATURALES, Sin\u00f3minos COLOQUIALES;"}, {"id": "1349730844353601539", "text": "Con @petrogustavo aqu\u00ed nos quedamos sin caf\u00e9 https://t.co/NxCMmrgxiK"}, {"id": "1349730811705139210", "text": "Ve @DanielSamperO le hablan https://t.co/QH94CZvHC0"}, {"id": "1349730809280819217", "text": "@MauroToroO @HAROLDCAICE @IvanDuque Ese se\u00f1or, no sabe ni el significado de la palabra emergencia, si la prioridad es comprar helicopteros... @IvanDuque"}, {"id": "1349730802205003781", "text": "@AlexLopezMaya @IvanDuque No defiendo este nefasto gobierno. Pero en las otras empresas tambien hay diferencia entre paises. Por ejemplo pfizer vende diferente a la comisi\u00f3n europea q a EEUU. O sinovav vende mucho mas caro a China q a Brasil... Entonces alg\u00fan criterio debe haber para el cambio de costo"}, {"id": "1349730796232327168", "text": "@CancinoAbog @kdavid236 @petrogustavo @PartidoFARC @AlejandroChar La izquierda le teme a los Char. Saben que en Costa la gente no tiene dudas, por eso llevan el discurso mentiroso al resto del pa\u00eds porque la gente suele creer f\u00e1cil en la difamaci\u00f3n."}, {"id": "1349730792130244611", "text": "@SARGENTOCHALA @petrogustavo Siempre se ha manifestado"}, {"id": "1349730760148672514", "text": "@marce84_ @yamiconr @LevyRincon @petrogustavo No fue capaz de dar la prueba"}, {"id": "1349730752355737601", "text": "@SenorCaicedo @petrogustavo @DanielSamperO Eso no es polarizar, eso se llama calumniar."}, {"id": "1349730746177490944", "text": "M\u00e1s de la Joyita de @richizuluaga ojal\u00e1 @DanielSamperO se arrepienta de defender a este se\u00f1or. https://t.co/JoZuf0BAY7"}, {"id": "1349730743069536260", "text": "@GIAndradeP @controlcivico1 @IvanDuque @CaroCamOr Tendr\u00edamos que construir un tipo penal en torno a los ecosistemas como bien juridico protegido, los tipos existentes responden mas a la visi\u00f3n del DL 2811/74 que a la perspectiva del CDB."}, {"id": "1349730738833289220", "text": "\u201cCelebro que informe del PNUD por primera vez le confiera importancia al tema ambiental\u201d: Duque https://t.co/7Ri9VUEfbL @infopresidencia @IvanDuque https://t.co/26DSXYeyVz"}, {"id": "1349730729819684867", "text": "@EdwBallesteros @IvanDuque La ignorancia de un ap\u00e1trida, acompa\u00f1ada de  su veneno, no es aceptada por los colombianos de bien. Buen pronunciamiento #EdwinBallesteros."}, {"id": "1349730720126705665", "text": "@petrogustavo \u00bfLuchas con el M-19?, diria m\u00e1s bien si se sincerara Petro, los delitos que cometimos juntos con el M-19"}, {"id": "1349730714099486723", "text": "#Pol\u00edtica | Insisten en que Congreso de Colombia termine sus vacaciones y vuelva a funciones\n\n@RICHARDAGUILARV @MauroToroO @CamaraColombia @SenadoGovCo @IvanDuque \n\nhttps://t.co/hSo2DNHX6V"}, {"id": "1349730711465459712", "text": "@DanielSamperO No es culpa de nadie, no incendie el Pa\u00eds en plena crisis, la pregunta deber\u00eda ser \" para usted como podemos bajar la tasa de inside c\u00eda del covid\""}, {"id": "1349730702095388675", "text": "@petrogustavo Dios mio, cada pa\u00eds latinoamericano est\u00e1 m\u00e1s avanzado que Colombia."}, {"id": "1349730701852065797", "text": "@Javi_Colombia_H @CancinoAbog @petrogustavo @PartidoFARC @AlejandroChar \u00c9l solo quiere parecerse al lobo del aire delaespriella, pero a\u00fan le falta ser testaferro de otro dmg."}, {"id": "1349730695111819267", "text": "@elheraldoco @IvanDuque El presidente de marque es el de Cuba..\nLa Constituci\u00f3n que llaman la Pas"}, {"id": "1349730691592851456", "text": "@plataskar @IvanDuque Es c\u00f3mplice o socio as\u00ed de simple ud si en verdad detestara a los bandidos como presidente har\u00eda algo es Tan sencillo que si ni me gusta ni me lo como .\nPobre colombia ojo al 2022 hay m\u00e1s de 8 millones de guerrilleros camuflados"}, {"id": "1349730684877717516", "text": "@EmiroVillegas @NicolsCano12 @petrogustavo Zombie pol\u00edtico!!!."}, {"id": "1349730684655464453", "text": "@ma_camiladiaz @WRadioColombia El gobierno Duque lo trae a Colombia para que se haga cargo de la campa\u00f1a pol\u00edtica en el Magdalena a favor de @AlvaroUribeVel"}, {"id": "1349730681560080392", "text": "@richizuluaga @SoyDelCampo5 @DanielSamperO @leocharrisg La que usted desee interpretar de mi. Si desea comience de una vez con la generalizaci\u00f3n que suele aplicar. Tal vez deba  pasar por alg\u00fan test para que confirme cu\u00e1l es mi pensamiento."}, {"id": "1349730678535950337", "text": "@IvanDuque @MinSaludCol @MinInterior Y ls informales si no ls mata el covid-19 ls mata el hambre, mientras l clase burgu\u00e9s se aumentan ls salarios, como ls gobernantes y ls congresistas y se apropian d ls vi\u00e1ticos 14millones/MES, q ni siquiera se ganan https://t.co/ahhGeJmDzJ"}, {"id": "1349730668364722177", "text": "@jorgeborjajp @AlvaroUribeVel Dinero producto del narco"}, {"id": "1349730616862863362", "text": "Excelente cita de Hayek, sobretodo, para recordarla cada vez que se habla de un \"gran pacto nacional\" para ir juntos hacia un \"objetivo com\u00fan\", es para usted @petrogustavo . https://t.co/QPTahtnvtf"}, {"id": "1349730607002128384", "text": "@IvanDuque sr a los inmigrantes q los vacune su propio gbno, o si es q los quiere vacunar entoncs compre las vacunas para ellos pero d su propio bolsillo, xq x necedad suya d recibir a todos los extrangeros no tiene x q pagar el pueblo q le pasa aterrice."}, {"id": "1349730595396493316", "text": "@vanedelatorre Primero van a llegar a Cali gracias a la gesti\u00f3n de @JorgeIvanOspina q al resto del pa\u00eds, despu\u00e9s se enoja @IvanDuque porque lo tratan de INEPTO"}, {"id": "1349730595312553984", "text": "@lasillavacia @IvanDuque Cuanta politiquer\u00eda y corrupci\u00f3n"}, {"id": "1349730593618096140", "text": "@caanvior @JAIMEWilgigix @solanm815 @NoName90448 @petrogustavo Que dec\u00eds? Trata de ser un poco menos imb\u00e9cil.\nYo no defiendo a nadie, solo estoy informando y no cuestiono desde la ignorancia y la estupidez como haces vos.\n\nLa informaci\u00f3n de las vacunas est\u00e1 hace tiempo."}, {"id": "1349730590577184771", "text": "@Nessnio @CeDemocratico @IvanDuque Tremenda tajada para @IvanDuque y su combo. Roban de frente y sin verg\u00fcenza."}, {"id": "1349730579764359168", "text": "Con especial cari\u00f1o a @JoseMar72645899 @AUGUSTOOCAMPO @gener_usuga @IvanCepedaCast @petrogustavo  @PizarroMariaJo @AidaAvellaE  @GustavoBolivar @MJDuzan @migueldelrioabg @NoticiasUno @Betocoralg @charry_manager @LevyRincon y a tod@ defensor-a de la paz. https://t.co/tOqD5ai47G"}, {"id": "1349730572172632072", "text": "@WilsonArcinieg9 @AlvaroUribeVel @elmontonero_pe Ay Wilson, todav\u00eda creyendo en cuentos!!!"}, {"id": "1349730570704625671", "text": "@YumbilaPaz Estoy de acuerdo en lo que dice, pero la foto en d\u00f3nde sale el #Matarife, asesino, mafioso, paramilitar y criminal .@AlvaroUribeVel es falsa, ah\u00ed es m\u00e1s que evidente el mal trabajo de dise\u00f1o y esto le resta credibilidad al pronunciamiento, muy bobo Ivan M\u00e1rquez haberla usado!"}, {"id": "1349730568007634947", "text": "@Santiag41229102 @petrogustavo El tipo le anda diciendo fascista a todos los dem\u00e1s, pero estoy seguro que el ojibrotado estar\u00eda encantado de marchar con las camisas negras y secundar a Mussolini..."}, {"id": "1349730555600924677", "text": "@SARGENTOCHALA @petrogustavo Totalmente, pero Mi sargento, tenga en cuenta que la lavada de cabeza que tienen muchos de esos miembros es muy fuerte, lo digo por experiencia propia, hablar de @petrogustavo es querer hacerlos pensar como guerrilleros"}, {"id": "1349730555202424839", "text": "@JulianFMartinez @AlvaroUribeVel @IvanDuque Verdad es."}, {"id": "1349730538110607361", "text": "@cristiandgb @MinSaludCol @SectorSalud @infopresidencia @IvanDuque @ClaudiaLopez @PoliciaBogota @TerminalBogota @coomotor Viaja junto a los tuyos y accede al descuento del 25% en el precio de tu tiquete \ud83d\ude8c o paga tarifa plena y viaja sin ocupaci\u00f3n en tu silla contigua \ud83e\uddf3 El 70% de capacidad es aplicado por la resoluci\u00f3n 2475 de MinSalud, que refuerzan las medidas de cuidado contra el virus COVID-19."}], "meta": {"newest_id": "1349731459871907842", "oldest_id": "1349730538110607361", "result_count": 100, "next_token": "b26v89c19zqg8o3foshvheseghkcxixb8o1fdfgxsdm65"}}