{"data": [{"id": "1349750398765199361", "text": "@ichimauricio @richizuluaga @SoyDelCampo5 @DanielSamperO @leocharrisg La lengua es el azote del c... Y si que le ha dado duro a Richi."}, {"id": "1349750379920171008", "text": "@JERobledo @MinSaludCol Esta belleza, para los que defienden a los grandes corruptos del pa\u00eds. https://t.co/JfngrTQfHI"}, {"id": "1349750374916366340", "text": "@DanielSamperO @richizuluaga @leocharrisg Los militantes del moir jaja que farsa , y no por ser petrista o uribista pero si de hablar de trata , tienen los mismos argumentos uribistas para desacreditar a cualquiera"}, {"id": "1349750347573637120", "text": "@Pelicolombianas @DanielSamperO El af\u00e1n del batracio, como lo bautizo la Cabal, por joder a Petro"}, {"id": "1349750343425536001", "text": "Conformemos la minga nacional donde quepamos todos los so\u00f1adores que creemos que @petrogustavo nunca ser\u00e1 Presidente."}, {"id": "1349750339927486474", "text": "@LauraDanielaCM @petrogustavo @Braynerandres En las urnas se robaron la presidencia \nSin embargo hay que volver a intentarlo con tanta disciplina, que no quede posibilidad de que las vuelvan a torcer!"}, {"id": "1349750326417616896", "text": "@pukyseshotmail1 @infopresidencia @IvanDuque Y ojal\u00e1 fueran m\u00e1s bandidos dados de baja!\ud83d\udc4f\ud83c\udffc\ud83d\udc4f\ud83c\udffc\ud83d\udc4f\ud83c\udffc\ud83d\udc4f\ud83c\udffc\ud83d\udc4f\ud83c\udffc\ud83d\udc4f\ud83c\udffc\ud83d\udc4f\ud83c\udffc\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f"}, {"id": "1349750311796289537", "text": "@petrogustavo Ac\u00e1 firman chancucos."}, {"id": "1349750308918931459", "text": "La libertad de conciencia y de pensamiento no puede ser copiado en aras a un fanatismo pol\u00edtico.  Yo soy de filosof\u00eda y pensamiento liberal no De partidos o caciquismo se.  Admiro a @AlvaroUribeVel. Pero no soy fan\u00e1tico ni de Dios https://t.co/DJtMVnCm4S"}, {"id": "1349750299209117697", "text": "@minzoalvarado @Afpr17 @CancinoAbog @petrogustavo @PartidoFARC @AlejandroChar @IvanCepedaCast Lo mismo diran de Mar\u00edo Uribe, Jorgue Noguera, Santoyo, Mar\u00eda del Pilar Hurtado, Mario Montoya, Diego Cadena y muchos, muchos m\u00e1s buenos muchachos del uribismo presos.\n\nVea, \u00bfde casualidad ud no se encontr\u00f3 con este testaferro de Marquitos Figueroa en la ceremonia? https://t.co/7sv9BGx9E7"}, {"id": "1349750295493017600", "text": "@WRadioColombia Y @IvanDuque para cuando?"}, {"id": "1349750294515740673", "text": "@luzmabe1959 @Alfarero30 @millersoto @PGN_COL @SandraFARC @Sergio_FARC @IvanDuque estara usted malparido chupamedias del uribismo"}, {"id": "1349750280624238593", "text": "@KikePrivatiza @DanielSamperO @richizuluaga @leocharrisg ese @richizuluaga si que es, con todo respeto ...UNA BESTIA"}, {"id": "1349750255013814272", "text": "@petrogustavo Lo mismo hay que hacerle a los ASESINOS del M19"}, {"id": "1349750247103356929", "text": "@AlexLopezMaya @IvanDuque No puede ser. Tiene que ser un error."}, {"id": "1349750224101761025", "text": "@IvanDuque usted, administrador de redes sociales que est\u00e1 leyendo esto cuando llegan las vacunas?, diga el d\u00eda y la fecha #cuandolleganlasvacunas"}, {"id": "1349750218527539202", "text": "@csvsantillan @richizuluaga @DanielSamperO Si lo recomienda ese calvo marica es porque algo anda mal."}, {"id": "1349750214517805057", "text": "@DanielSamperO @richizuluaga @leocharrisg Soy al\u00e9rgica a los extremos por sectarios y excluyentes."}, {"id": "1349750177079418881", "text": "@Alfarero30 @millersoto @PGN_COL @SandraFARC @Sergio_FARC @IvanDuque eso lambericos de mierda solo hable por usted malparido que asesinos del.uribismo se siente respaldados por otros criminales"}, {"id": "1349750174411841538", "text": "UN PUTO CHISTE @IvanDuque https://t.co/QkiLMGzItA"}, {"id": "1349750169487683585", "text": "@csvsantillan @maryluzherran @DanielSamperO @leocharrisg Estado de derecho. \n\n\u00bfNo est\u00e1 de acuerdo?"}, {"id": "1349750149271187456", "text": "@DanielSamperO Por un momento le\u00ed \"Bienvenidos a vacunalandia\"."}, {"id": "1349750147194957826", "text": "@DanielSamperO @richizuluaga @leocharrisg Me reporto\u261d\ud83c\udffd"}, {"id": "1349750145076744192", "text": "Para comprender lo que significa la izquierda colombiana, no es sino ver c\u00f3mo ha ultrajado al Pdte  @IvanDuque  , mientras enfrenta la pandemia del COVID19. Ni siquiera en una GUERRA, frente a un despiadado enemigo invisible, la izquierda canalla es capaz de ser leal con el pa\u00eds. https://t.co/zq4ND6jD32"}, {"id": "1349750143310942210", "text": "@OrionJGME2021 @CARLOSFMEJIA @AlvaroUribeVel A lo bn hee yo qu\u00e9 no te creo ombe"}, {"id": "1349750102299205637", "text": "Con respeto llegase #LegalizarMalditasDrogas grupos armados crecer\u00e1n en armas y hombres piense #Uruguay #Canada MERCADO NEGRO parece tiene quiebra empresas AHORA piense COLOMBIA Reinaldo Rueda Miley Cyrus Selena \u00c1lvaro Gonz\u00e1lez Bucaramanga Benedetti \n@RoyBarreras @JuanManSantos https://t.co/zx1tMKK5NM"}, {"id": "1349750091347861505", "text": "@petrogustavo Colombia no produce nada."}, {"id": "1349750078811090944", "text": "@DanielSamperO Y toca ir asoleandose\nlos hombros...\n\nCon tiempo\n\nPor qu\u00e9 da pena con la enfermera que lo vean blancucho como una yuca....\n\nUno puede ser tercermundista.\n\n, Pobre, y de los \u00faltimos en vacunarse...\n\nPero digno ,\nlimpio y\n bronceado.. https://t.co/S7q3hhjbWK"}, {"id": "1349750072028884992", "text": "@DanielSamperO @EsperanzaGomez Jajajajajja https://t.co/ShoiwwIsJT"}, {"id": "1349750058762313730", "text": "@ivandos91 @maryluzherran @DanielSamperO @leocharrisg Yo rechazo los liderazgos que fomentan el odio."}, {"id": "1349750049274814470", "text": "@petrogustavo @mglondonbogota En Colombia si no est\u00e1 de Primera l\u00ednea la corrupci\u00f3n secreta no hay vacuna . Aqu\u00ed la vida de los colombianos les importa un bledo , el pueblo no sabe si no comer tamal y lechona y por esto avisan de la ignorancia"}, {"id": "1349750047467073539", "text": "@IvanDuque cuando llegan las vacunas?, diga el d\u00eda y la fecha #cuandolleganlasvacunas"}, {"id": "1349750046909214720", "text": "@Zahyrux @petrogustavo Este mercenario de d\u00f3nde viene? Ser\u00e1 que es otro de los criminales herederos de Virgilio Barco tra\u00eddos de Israel para cometer delitos?"}, {"id": "1349750043620876295", "text": "@IvanDuque @Ivanduque deje de ser hijo de puta y pongase las manos en las guevas si es que tiene y dej\u00e9 de jugar con la salud de los colombianos todo apunta a ser un falso positivo con las vacunas, nada raro en usted..."}, {"id": "1349750037992120322", "text": "@AlvaroUribeVel @yiavilez Cu\u00e1nto le pag\u00f3 a este tipo para qu\u00e9 diga tantas estupideces?"}, {"id": "1349750021386891265", "text": "Gobierno Duque debe dar respuesta concreta y transparente sobre las vacunas.\n\nImperdible \ud83d\udc47 https://t.co/1O39uvgNBQ"}, {"id": "1349750020766109698", "text": "@Dassler1804 @AlexLopezMaya @IvanDuque y estos son los grandes empresarios y negociantes de nuestro pais, si no fuera por el corporativismo que tienen estos brutos, hace rato habrian quebrado sus mugres empresas."}, {"id": "1349750018601717760", "text": "@maryluzherran @Pelicolombianas @richizuluaga @DanielSamperO @leocharrisg Le agradezco, en honor a la verdad y al periodismo serio, que el se\u00f1or @DanielSamperO le de RT a este trino de la primer esposa de @petrogustavo."}, {"id": "1349750005851189248", "text": "Sr presidente @IvanDuque  en una de sus alocuciones dijo \"ratas de ca\u00f1o\"  al que robe en pandemia \" creo que el termino usado es el apropiado para usted mismo usted es  UNA RATA DE CA\u00d1O https://t.co/ZJvPUF1okO"}, {"id": "1349749982098837504", "text": "@Mamertiliano @charry_manager @DanielSamperO @petrogustavo Estos son los logros de Daniel samper ospina eso es lo que vocifera y as\u00ed y que quieren unir vaya al carajo no sean tan mediocre hablen con verdades no con mentiras igual a todos los de la extrema derecha"}, {"id": "1349749968140185600", "text": "@javierforeroc @MoniMoniGuzman @maryluzherran @DanielSamperO @leocharrisg \u00bfQu\u00e9 cosa?"}, {"id": "1349749947973959680", "text": "#Vacuna\nAtenci\u00f3n\nColombia hace gesti\u00f3n para comprar 6 millones de vacunas y as\u00ed completar 35 millones para aplicar en el 2021\n\nPresidente @IvanDuque, asegura que ya est\u00e1n aseguradas 29 millones. En febrero comienzan a aplicarse. @MinSaludCol https://t.co/gKnGutqNlk"}, {"id": "1349749947135111172", "text": "@infopresidencia @IvanDuque No habr\u00eda nada que decir al respecto si la presidencia actuara de forma correcta y transparente.\n\nEst\u00e1 dando papaya y es todo m\u00e9rito suyo."}, {"id": "1349749917099687941", "text": "@leocharrisg @maryluzherran @DanielSamperO Respetarnos. \n\nAceptar que somos diferentes y podemos ser contradictores sin ser enemigos."}, {"id": "1349749895402557443", "text": "@odek406 @williamfcuervo @DanielSamperO Si se cumpliera el acuerdo no habr\u00eda ex guerrilleros asesinados."}, {"id": "1349749891975831555", "text": "Aqu\u00ed todo es un robo...\nCuadruplicaron el precio para poder robar comisiones...\nMandan huevo los hp @Fruizgomez @MinSaludCol @IvanDuque https://t.co/Aw47egxXn3"}, {"id": "1349749854612938756", "text": "@DanielSamperO @richizuluaga @leocharrisg PETRISMO NO, PROGRESISMO, COLOMBIANISMO, PENSAMIENTO L\u00d3GICO DE LA REALIDAD..."}, {"id": "1349749847251972100", "text": "\ud83c\udde8\ud83c\uddf4\ud83d\uddf3\ufe0f\u00bfCree que @petrogustavo puede ganar elecciones en 2022?\n\n#Petro #Uribismo #Colombia"}, {"id": "1349749835851845638", "text": "@petrogustavo @GustavoBolivar @PizarroMariaJo @intiasprilla @RoyBarreras \nSolicitamos de manera urgente su ayuda esto no se puede permitir. https://t.co/rZAKtYWMig"}, {"id": "1349749832425074693", "text": "@AlexLopezMaya @IvanDuque F\u00e1cil es as\u00ed: vacunas a 2! d\u00f3lares"}, {"id": "1349749825525460993", "text": "Porque ellos tambi\u00e9n se benefician de la guerra, no solo el CD. https://t.co/pskdDV10TR"}, {"id": "1349749824342646784", "text": "Agregariamos a esta lista que el gobierno y los alcaldes protejan a las comunidades conra los da\u00f1os de las inundaciones. Existen varias soluciones de protecci\u00f3n. https://t.co/DyGhyGcDWL @ungrd @IDEAMColombia @IvanDuque #inundaciones #colombia #lanina"}, {"id": "1349749808198799362", "text": "@DanielSamperO @richizuluaga @leocharrisg Vaya a ver si ya puso la marrana. Daniel sigue sin darse cuenta del da\u00f1o que le hace a este pa\u00eds al equiparar el vino con el formol."}, {"id": "1349749804683980805", "text": "@LeilaChujfi @JUANLOZADAG @MONIQUILLA301 @ElQueLosDELATA @migueldelrioabg @AUGUSTOOCAMPO @LUISEROLAVE @Betocoralg @ColombiaHumana_ @petrogustavo @GustavoBolivar Sin organizaci\u00f3n, estrategia ni recursos, no tendremos opciones de ser mayoria en las elecciones del congreso"}, {"id": "1349749804532985857", "text": "@AlexLopezMaya @IvanDuque Nada raro, la indolencia de los dirigentes estal q raya en la onnominia, y ese billete d\u00f3nde se lo consignar? Es una comisi\u00f3n x ventas, ojala y los disfrute"}, {"id": "1349749802779738120", "text": "@ponchoa21 @Vpar_Informa @IvanDuque @Valledupar_Col @infopresidencia Es justamente lo que suceder\u00e1..."}, {"id": "1349749771045654528", "text": "@biosaludable @IvanDuque Gracias Roci\u00f3, bonito detalle."}, {"id": "1349749751156252672", "text": "@millersoto @PGN_COL @SandraFARC @Sergio_FARC @IvanDuque Felicitaciones Miller. Para \u00e9sos terroristas es casi imposible integrarse a la legalidad. Que aprendan a respetar, carajo."}, {"id": "1349749749071687685", "text": "@infopresidencia @IvanDuque As\u00ed es presidente ese es el liderazgo y posici\u00f3n que necesitamos\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83c\udde8\ud83c\uddf4\ud83c\udde8\ud83c\uddf4\ud83c\udde8\ud83c\uddf4"}, {"id": "1349749716070916100", "text": "@JERobledo es el culpable si quedamos en el \u00faltimo lugar por publicar los contratos de las vacunas. Estos miserables comunistas son de lo peor. \n\n#NoMasFarc"}, {"id": "1349749710677041152", "text": "@petrogustavo https://t.co/owpEwOLI8l Si le interesa le env\u00edo versi\u00f3n en espa\u00f1ol. Un saludo"}, {"id": "1349749705299914757", "text": "@CancinoAbog @kdavid236 @petrogustavo @PartidoFARC @AlejandroChar Dios quier este lacra del Gustavo.Bolivar lo investigue los EEUU"}, {"id": "1349749696420585472", "text": "@EDR_CD @IvanDuque Sicario y Narcotraficante!!"}, {"id": "1349749665026236418", "text": "@DanielSamperO ...Mensaje para la selva! y como le arde el \ud83c\udf51 al sobrino del narco-exprescidente  @ernestosamperp"}, {"id": "1349749656943800324", "text": "@ClaudiaLuci0222 @IvanDuque Est\u00e1 plaga Socialista aparte de ser ofensivos , de tratar de esconder sus fechor\u00edas y seguir delinquiendo , est\u00e1s personas tristemente llegaron al congreso por Santos otro resentido social y bandido . Partido Farc ustedes , sin los seres humanos m\u00e1s despreciables sobre la tierra"}, {"id": "1349749655706497030", "text": "@Fillipo222 @IvanDuque Debe dar explicaci\u00f3n, ya que el en su campa\u00f1a dec\u00eda el que la hace la paga.\ud83d\ude48"}, {"id": "1349749651185004544", "text": "@elmermontana @IvanDuque No solo mercado negro, no habr\u00eda que descartar una hola especulativa con las vacunas. El mercado \"libre\" en toda su expresi\u00f3n. https://t.co/Kjlq209qJY"}, {"id": "1349749646428672002", "text": "@AlexLopezMaya @Gabriel28548873 @IvanDuque En esa negociaci\u00f3n est\u00e1n involucradas dos bandas delincuenciales CD y CR, esos crim\u00ednales son de los que se rodaban hasta un hueco ..."}, {"id": "1349749623754256384", "text": "\u00bfSer\u00e1 que el presidente @IvanDuque tambi\u00e9n va a poner a @williamvinasco a narrar ese gol? https://t.co/2OqiP8kLn0"}, {"id": "1349749621086703619", "text": "@saavedra_diego @DanielSamperO @leocharrisg Buena Diego!!!"}, {"id": "1349749596659060743", "text": "@IvanDuque Inepto! Y el @MinSaludCol tras de que roban a lo que marcan, ahora pagan 10 veces mas respecto a UE y 5 veces m\u00e1s respecto a USA! Que verg\u00fcenza de pa\u00eds \ud83e\udd2c\ud83e\udd2c \u2014\u2014 @ArielAnaliza ArielAnaliza https://t.co/RWjvtM1KjY"}, {"id": "1349749581148545026", "text": "@ArielAnaliza @DanielSamperO Fuerte candidato de Duque para dirigir Bienestar Familiar"}, {"id": "1349749575603662848", "text": "@angelamrobledo @IvanDuque Esta vieja.... Si es. rebruta"}, {"id": "1349749573867208707", "text": "@DanielSamperO @richizuluaga @leocharrisg Yoooooo! Armemos din\u00e1mica para seguirnos. @richizuluaga"}, {"id": "1349749571312787458", "text": "@linaarbelaez @IvanDuque Pues de lo \u00fanico que te vas a llenar es de esperanzas  jajaj por qu\u00e9 de el l\u00edquido de las vacunas nunca por qu\u00e9 ese no llegara . De verdad que tweet m\u00e1s est\u00fapido el suyo , dice uno venga , y es que cuando llegaron esas vacunas que yo no me entere tu nos podr\u00edas contar?"}, {"id": "1349749562316091395", "text": "@AndewGreen @petrogustavo De malas !!!"}, {"id": "1349749542661595139", "text": "@alexa3400 @SergioOlaya_C @AlexLopezMaya @IvanDuque Y entonces ? Para que est\u00e1n las negociaciones adquirir m\u00e1s vacunas o conseguir la farmac\u00e9utica que mejor propone precios para que a menor coste se vacune m\u00e1s poblaci\u00f3n"}, {"id": "1349749541273219074", "text": "@DanielSamperO @richizuluaga @leocharrisg No somos tibios no apoyamos a hidoituango fajardo"}, {"id": "1349749524672229379", "text": "@AlvaroUribeVel Otro paraco menos"}, {"id": "1349749512470978560", "text": "@Dassler1804 @AlexLopezMaya @IvanDuque Jaja, para esa diferencia semejante desproporci\u00f3n de precio? \ud83e\udd23"}, {"id": "1349749510474489856", "text": "@DanielSamperO Colegas suyos."}, {"id": "1349749508389957633", "text": "@AlexLopezMaya @IvanDuque Ah\u00ed esta la tramparencia de @IvanDuque. Por eso tanto sigilo en el proceso de compra todo para que nadie sepa c\u00f3mo qued\u00f3 el CVY."}, {"id": "1349749484394213377", "text": "@LaRosaDeHebron @JulianJaraUribe @JorgeIvanOspina @IvanDuque Solo aparecen cuando necesitan q  su candidatos vayan a elecciones.... \ud83d\ude14\ud83d\ude14\ud83d\ude14"}, {"id": "1349749469257072640", "text": "@MechasCar @NelsonBeltrnRo3 @DiegoA3110 @AlvaroUribeVel @CeDemocratico @JEP_Colombia Flavia. Ellos estarian en el Congreso. Es que era SENCILLO. Solo tenian que CUMPLIR con los Acuerdos. No lo hicieron, nos traicionaron a TODOS los que nos la jugamos por el S\u00cd y regresaron al monte. Uribe tiene discurso gracias a ellos."}, {"id": "1349749465268236289", "text": "@FREDDYCUKAS @Ariasvilla @PublimetroCol @IvanDuque \u00bfTodav\u00eda somos democracia?. Lo \u00fanico independiente del control uribista es la Corte Suprema, de ah\u00ed en m\u00e1s con Duque aument\u00f3: la pobreza, las masacres, la guerra, la mermelada, la desigualdad, el abuso policial, etc\u00e9tera. Le compro la palabra no estamos peor pero vamos en camino"}, {"id": "1349749462885933057", "text": "Please adicione:\n@NoticiasRCN @rcnradio @NoticiasCaracol @CaracolRadio @BluRadioCo @NestorMoralesC \n@WRadioColombia @jsanchezcristo @RevistaSemana \n@VickyDavilaH @lcvelez @mluciaramirez @ELTIEMPO \n@Zuletalleras @ReinaMauricio y un continuara. https://t.co/pH3swu67Tx"}, {"id": "1349749453851414537", "text": "@CancinoAbog @petrogustavo @PartidoFARC @AlejandroChar \u00bfCu\u00e1l es el pasado criminal de @petrogustavo? \u00bfD\u00f3nde est\u00e1n las pruebas?"}, {"id": "1349749451708104704", "text": "@AlexLopezMaya @IvanDuque Alguien lo dijo: se abre el cartel de la vacuna."}, {"id": "1349749447517941769", "text": "Y vuelven los mariachi, ya los extra\u00f1aba!! @ClaudiaLopez @DanielSamperO @Fontibon_Bogota\n@MinSaludCol\n#VacunaCOVID19"}, {"id": "1349749437489405952", "text": "@91Pao0 @IvanDuque Jajajajajaaj es verdad pero ya se celebrar\u00e1n mas ... Por ahora la tortica jajajajaj"}, {"id": "1349749429683826688", "text": "#Colombia los hampones jamas lo dejaran de ser,lo llevan en la sangre, se le cayo el \ud83c\udfaa a uno de los peores @IvanMarquezOfic , especialistas en montajes, jamas olvidemos q #LosBuenosSomosMas @AlvaroUribeVel @AdamSmithFree @jacsmil1966 @theduck0509 @paisasdans @LAPlazasVega https://t.co/RrFRZbo5pX"}, {"id": "1349749422373138433", "text": "@infopresidencia @IvanDuque Claro por eso la vacuna AstraZeneca que cuesta entre 2 y 10 d\u00f3lares, uds la est\u00e1n comprando a 21 d\u00f3lares? quieren verle la cara de pendejos a los colombianos y luego salir con su demagogia. a EEUU se la cobran a $4 d\u00f3lares. @IvanDuque INEPTO!"}, {"id": "1349749408074764289", "text": "@AlexLopezMaya @IvanDuque como sabemos que no las vendi\u00f3 a los mismos U$2?"}, {"id": "1349749391817633794", "text": "Ah pero al cerdo @IvanDuque  y toda la gallada demoniatica siempre dicen q son mentiras de ellos y q todo est\u00e1 bn en el pais https://t.co/gzqhaQzy8U"}, {"id": "1349749376583954433", "text": "@PhilipJGomez @mialteregodice9 @rikialma1 @AlexLopezMaya @IvanDuque Seguro? https://t.co/Lhuq5CGrGP"}, {"id": "1349749371643035648", "text": "@carlos8a210856 @MinSaludCol @IvanDuque As\u00ed es Carlos! Ac\u00e1 los degenerados son los que ocupan las camas mientras los dem\u00e1s trabajan"}, {"id": "1349749364483305474", "text": "@DanielSamperO Iv\u00e1n M\u00e1rquez es un alfil del uribismo. Reaparece m\u00e1gicamente apoyando un tema a donde nadie lo ha llamado y hablando de pol\u00edtica alternativa, un discurso que f\u00e1cilmente lo est\u00e1 usando el uribismo para decir estupideces.\n\nEsos delincuentes son los mejores \"amigos\" de Uribe."}, {"id": "1349749363984232449", "text": "@richizuluaga @elReneJimenez @DanielSamperO @leocharrisg @ivanmarulanda @petrogustavo Qui\u00e9n miente? si ninguno de los dos es un corrupto! Tenga palabra y sostenga lo que escribe! Y si Petro o Marulanda o el que sea es corrupto ps compru\u00e9belo! https://t.co/BOaZMz8W0O"}, {"id": "1349749361174061056", "text": "@QHuboMedallo @IvanDuque Excelente idea"}, {"id": "1349749359676706816", "text": "@jrossone @petrogustavo Menos de 10 USD unidad"}], "meta": {"newest_id": "1349750398765199361", "oldest_id": "1349749359676706816", "result_count": 100, "next_token": "b26v89c19zqg8o3foshvhespmk49d06pldpwx455cqwe5"}}