{"data": [{"id": "1349556425564028928", "text": "@Sergio_FARC @IvanDuque @millersoto Aqu\u00ed el \u00fanico que hace parte de un grupo terrorista es USTED #SERGIOHOMICIDA"}, {"id": "1349556395096625156", "text": "@juanquiado @ClaudiaLopez Y de paso peino a @IvanDuque cuando dijo que no hab\u00edan fechas para las jornadas de  vacunacion"}, {"id": "1349556394152890370", "text": "@Luigarcia11 @GustavoBolivar No olvide del Paramilitarismo asesino promulgado por @AlvaroUribeVel atravez de las Convivir que matan, violan a sus opositores"}, {"id": "1349556386011688961", "text": "@RoyBarreras jajaja la gente de bien en Colombia odia la guerrilla y que un bandido de esos salga apoyando a la izquierda nos hace un favor para que todo el pa\u00eds vea quien est\u00e1 con ellos @IvanCepedaCast @petrogustavo @RoyBarreras @AABenedetti @JERobledo est\u00e1n quemados imbeciles hampones"}, {"id": "1349556381381226496", "text": "@ArielAnaliza @IvanDuque Para estas fechas el.estimado de muertos era de 270mil, osea aprox un 70% de muertes no sucedieron, asi q deje la demagogia mentira y manipulacion, lo suyo es personal asi q descalifica sus criticas"}, {"id": "1349556377967071232", "text": "@millersoto @PGN_COL @SandraFARC @Sergio_FARC @IvanDuque Eso esta muy bien porque el que incumple la ley debe someterse a ella y m\u00e1s un servidor p\u00fablico, ojal\u00e1 no salga la JEP que ella es la competente para conocer de dicha queja"}, {"id": "1349556366789193729", "text": "@CancinoAbog @petrogustavo @PartidoFARC @AlejandroChar #ProhibidoOlvidar el pasado narco de @AlvaroUribeVel, q los paramilitares cometieron delitos de lesa humanidad, q el #ClanChar se ha robado #Barranquilla (el megatanque y el contratista Luis Enrique Guzm\u00e1n Chams) y q abogados sin \u00e9tica defienden corruptos, https://t.co/YjZVyNwGVm"}, {"id": "1349556358593585154", "text": "@ghitis Esto es una muy buena explicaci\u00f3n de lo que es @petrogustavo @GustavoBolivar y @ClaudiaLopez en @SenadoGovCo porque ya ni en @Bogota entendi\u00f3 como es la cosa hermano! @PartidoVerdeCoL @ConcejoDeBogota"}, {"id": "1349556354311139328", "text": "@IvanDuque @COL_EJERCITO @ArmadaColombia Que bueno @IvanDuque @COL_EJERCITO @FuerzasMilCol"}, {"id": "1349556347256373249", "text": "@miguelsarruf @petrogustavo @GustavoBolivar Excelente, la gran f\u00f3rmula del cambio que requiere Colombia con Urgencia aunque van a encontrar un Pa\u00eds saqueado masacrado etc. https://t.co/b4uVrGWO2x"}, {"id": "1349556318676381696", "text": "@IvanDuque @MinSaludCol @MinInterior Bien hecho puerco, pero... \u00bfy d\u00f3nde est\u00e1n las granhijueputas vacunas? No sea tan HP."}, {"id": "1349556318357647362", "text": "@SaMISERABLE @JUKARUBE @petrogustavo @GustavoBolivar @Betocoralg @FranciaMarquezM @ElQueLosDELATA @SARGENTOCHALA @HELIODOPTERO @LUISEROLAVE La paz es el camino, a esto me refer\u00eda cuando te invite @VickyDavilaH a ir a los territorios y vivir el d\u00eda a d\u00eda. Sal de tu zona de confort y ponte en los zapatos de esta gente que le toca dormir con un ojo abierto y otro cerrado."}, {"id": "1349556311118278657", "text": "@scadena98 @smarco943 @cardenasjorgee @IvanDuque @PartidoFARC Es lo m\u00e1s prudente para una persona con su coeficiente intelectual, no es por mi es por t\u00ed! \ud83d\udc4d\ud83d\udc4d\ud83e\udd21\ud83e\udd21\ud83e\udd21"}, {"id": "1349556283704270850", "text": "@hachecinco @petrogustavo Pusil\u00e1nime usted rid\u00edculo majadero,para que quiere ver mi cara , idiota"}, {"id": "1349556254637699074", "text": "@sanvalgo @MinSaludCol @IvanDuque En vez d estar peleando el gbno deber\u00eda averiguar con el gbno israel\u00ed como ha hecho para vacunar 1.7millones de personas en menos de un mes, este pa\u00eds ha sido m\u00e1s eficaz que EEUU, Reino Unido, Alemania, Espa\u00f1a, Rusia, para ejecutar esta tarea, hablen con ls alcaldes d cada ciudad"}, {"id": "1349556245460619265", "text": "@Betocoralg @CeDemocratico @IvanDuque Dios esto es de locos fan\u00e1ticos e ignorantes."}, {"id": "1349556238519066625", "text": "@Betocoralg @Matador000 @CeDemocratico @IvanDuque Ya lo denunciaron?"}, {"id": "1349556232034594816", "text": "@infopresidencia @IvanDuque Y las vacunas para cuando?"}, {"id": "1349556197356142593", "text": "@intiasprilla @IvanDuque Es que si Petro hubiera sido presidente,  Bogot\u00e1 no tendr\u00eda crisis hospitalaria porque con los 3 Hospitales de cuarto nivel con 20 UCI cada uno que hizo cuando fue alcalde estar\u00edamos s\u00faper!!!\nYa todo el pa\u00eds estar\u00eda vacunado a la fecha, y todos con renta b\u00e1sica universal"}, {"id": "1349556195355471872", "text": "@alkalasam @MJDuzan @OEA_oficial @ONU_es @SenadoGovCo @IvanDuque Dos son las ra\u00edces de la pobreza en Latinoam\u00e9rica: 1. La corrupci\u00f3n gubernamental que les permite mantener lujos y privilegios. 2. Personas que dicen que tener hijos si no se es rico y disfrutar la vida con el producto del trabajo son las ra\u00edces de la pobreza en Latinoam\u00e9rica."}, {"id": "1349556173851254785", "text": "@Veronic02100 @ArielAnaliza @IvanDuque Ese bobo escupe flema, y resulta m\u00e1s relevante para el mundo que ud."}, {"id": "1349556141697757185", "text": "@MJDuzan C\u00f3mo tener \u201cvacuna\u201d cuando corrupci\u00f3n de #CartelDeLaToga fue y es silenciada por periodistas militantes a cambio de que magistrados corruptos de @CorteSupremaJ condenen con falsos testigos a @AlvaroUribeVel? \u00bfLos aplaud\u00edan y hasta hoy convenientemente ven lo que les han tapado?"}, {"id": "1349556110026539008", "text": "@CABALLEROC2000 @fcarrilloflorez @Farc @IvanDuque Siempre lav\u00e1ndole la cara al s\u00e1trapa y a las Farc, y atacando al gobierno."}, {"id": "1349556065822760962", "text": "@DanielSamperO Y las drogas"}, {"id": "1349556062882590723", "text": "@Sergio_FARC @IvanDuque @millersoto Usted CLARA Y EXPLICITAMENTE DICE QUE DUQUE ES UN HOMICIDA"}, {"id": "1349556059522953216", "text": "@cardenasjorgee @IvanDuque @PartidoFARC Jajajajaa ellos si saben c\u00f3mo es eso de las vacunas,son los maestros de ese oficio."}, {"id": "1349556058335928320", "text": "@elduquech @mbrc11 @RuGar_V @GustavoDelaRoca @AlvaroUribeVel Hitler sabia poco o nada de econom\u00eda. Le a\u00f1ade el t\u00e9rmino social al nacionalsocialismo para acaparar m\u00e1s votos y ser m\u00e1s popular dentro de la masa de la sociedad, en un momento con fuerte tendencia socialista. Pero eso no lo convierte en socialista...falta leer m\u00e1s."}, {"id": "1349556050425487362", "text": "@VISIONCBIA @JERobledo Para una \ud83d\udca9!"}, {"id": "1349556031228141568", "text": "@AlvaroUribeVel Asesinos"}, {"id": "1349556007303847938", "text": "@OLGUIN_MAYORGA @CarlosHolmesTru @IvanDuque @PoliciaColombia @COL_EJERCITO Es que ya nos est\u00e1n amenazando.  La dictadura est\u00e1 a punto."}, {"id": "1349555978895831041", "text": "Te hablan @JERobledo https://t.co/L8Yr9ZRW2h"}, {"id": "1349555977406836740", "text": "@IvanDuque eres tu? https://t.co/ny7bVV20UC"}, {"id": "1349555972063293442", "text": "@DanielSamperO @JulianRoman A este no hay que subirlo a la presidencia??? Pa' saber!"}, {"id": "1349555959983702019", "text": "@petrogustavo Cuales luchas ? ustedes lo que han hecho es sembrar el terror y el miedo  !"}, {"id": "1349555936034217985", "text": "@dark_zatan @MinSaludCol @infopresidencia @IvanDuque @ViceColombia @urnadecristal @UNGRD @MinInterior @Fruizgomez @INSColombia @Supersalud Pues eso es obvio jajajaja pero todos sabemos que no hay 100 mil casos activos, sino 100 mil reportados, pero casos de virus hay much\u00edsimos m\u00e1s, que no se reportan o no se les hace la prueba es otra cosa."}, {"id": "1349555934390054913", "text": "@IvanDuque @MinSaludCol @MinInterior Y que el pueblo aguante hambre mientras se gasta la plata hablando \ud83d\udca9 todos los d\u00edas"}, {"id": "1349555932146102274", "text": "@jaojaobat @alexisschloeter @ROCORENA @SoyAndresParra @petrogustavo @JoeBiden Todo eso lo ha hecho Ch\u00e1vez y Maduro en estos 20 a\u00f1os y te digo m\u00e1s, tiene el salario m\u00ednimo en 4 d\u00f3lares, ustedes en colombia lo tienen en m\u00e1s de 300 d\u00f3lares, la inflaci\u00f3n de ustedes es del 12% la venezolana es de 1.000.000.000% peor que Africa"}, {"id": "1349555886830858252", "text": "@juanpag0127 @robertoortizu @JorgeIvanOspina @MinSaludCol @ElPetisoArango @CaliWebCo @TwiterosCali @vivalasnoticias @WRadioColombia @ConcejoCali @miguelAPalta @JorgeBuitragoT @pagope @dimartillo @SantiagoDeCali_ @BedoyaWeb @RectorJaveCali @gusgomez1701 @cataortizcamara El alcalde debe dedicarse a gobernar @IvanDuque ya consigui\u00f3 las vacunas pero ese sr lo que quiere es otra contrataci\u00f3n directa no se haga el desentendido https://t.co/dhUPlyE3WY"}, {"id": "1349555877645328385", "text": "@JulianFMartinez @AlvaroUribeVel @IvanDuque Detr\u00e1s de Uribe, apoy\u00e1ndolo y lucr\u00e1ndose con sus abusos, hay gente muy decente y poderosa."}, {"id": "1349555872708644866", "text": "@MinSaludCol @infopresidencia @IvanDuque @ViceColombia @urnadecristal @UNGRD @MinInterior @Fruizgomez @INSColombia @Supersalud % de vacunados en el mundo https://t.co/sgAHHT9Usz"}, {"id": "1349555871181889541", "text": "@DanielSamperO Y rechazo para los que los apoyan,los politicos como cepeda,roy etc"}, {"id": "1349555866136174593", "text": "@AlvaroUribeVel Jajajaja,el mejor chiste suyo , est\u00e1 bueno para s\u00e1bados felices, rid\u00edculo no se burle del pueblo, cual vacunaci\u00f3n?"}, {"id": "1349555838168559616", "text": "@millersoto @IvanDuque Un trino puede ser una amenaza de\nmuerte, y Sergio Mar\u00edn la est\u00e1 promoviendo contra el Presidente Duque, este caso lo debe investigar la Fiscalia."}, {"id": "1349555797781581828", "text": "#snapchat, @Twitter, @Facebook, @YouTube le bloquearon la cuenta a Monstruo de los #EEUU, y para cuando las de este #Monstruo de @AlvaroUribeVel?? https://t.co/nvNyBZxlf3 https://t.co/U7R7DJgizd"}, {"id": "1349555792219922439", "text": "@pulzo @IvanDuque Ha sido uno de los desaciertos m\u00e1s grandes  del acuerdo de paz, adem\u00e1s de ello, contin\u00faa estropeando la paz con esa falsa lucha armada."}, {"id": "1349555785907494921", "text": "Excelente. Felicitaciones se\u00f1or presidente @IvanDuque y ministro @Fruizgomez\n\n\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f https://t.co/paE7SuxPSr"}, {"id": "1349555737400401924", "text": "@Nebiros96 @MinSaludCol @infopresidencia @IvanDuque @ViceColombia @urnadecristal @UNGRD @MinInterior @Fruizgomez @INSColombia @Supersalud Gracias Juli\u00e1n por tan excelente trabajo un par de preguntas, tendr\u00e1s las cifras de fallecidos del d\u00eda de hoy?\n y tambi\u00e9n el total de fallecidos en Bogot\u00e1?\nGracias"}, {"id": "1349555727577337856", "text": "@OLGUIN_MAYORGA @CarlosHolmesTru @IvanDuque @PoliciaColombia @COL_EJERCITO esta caricatura representa el fracaso de colombia como rep\u00fablica."}, {"id": "1349555719977136137", "text": "@IvanDuque @MinSaludCol @MinInterior Jajajajajajajajajajajajajajajajajajajajaajajajajajajajajajajajajajajajajajajajajajajajajajajaja que mierdas significa Aislamiento Selectivo con Distanciamiento Individual Responsable ... Inepto de mierda"}, {"id": "1349555707213967361", "text": "Como har\u00eda de falta un anuncio as\u00ed @AlvaroUribeVel \u201csabemos d\u00f3nde est\u00e1 ese bandido de Iv\u00e1n Marquez\u201d https://t.co/DzmxFVhzDr"}, {"id": "1349555699194408960", "text": "@LuzHSarmiento @DanielSamperO Magn\u00edfico comienzo, Luz Helena."}, {"id": "1349555675857354752", "text": "@Sergio_FARC @IvanDuque @millersoto @PGN_COL @FiscaliaCol favor act\u00faen frente ese trino de un ex guerrillero"}, {"id": "1349555675593105408", "text": "Usted siempre me a parecido un cretino, un p\u00e9simo periodista, un detestable ser humano. Procuro en redes ser prudente, sobre todo para no escribir tal cu\u00e1l como pienso, pero este trino me hace perder la prudencia para decirle que usted es triple hp. @DanielSamperO https://t.co/RV03Q7y984"}, {"id": "1349555675345661953", "text": "@AlvaroUribeVel Lo m\u00e1s triste , es que los monstruos que hicieron \u00e9sto ... De \u00e9sos mismos monstruos , Santos , meti\u00f3 a el congreso y nadie hace nada"}, {"id": "1349555674573889537", "text": "@IvanDuque @pnud Ladr\u00f3n, p\u00edcaro, lambon, hamp\u00f3n amigo del para @AlvaroUribeVel  complo. En la urnas se van a undir as\u00ed como se indio el barco del Titanic."}, {"id": "1349555662477529088", "text": "@petrogustavo Veo mucho paraco ofendido por aqu\u00ed les carcome el coraz\u00f3n ver qu\u00e9 hay personas que piensan diferente y no como ellos GUSTAVO PETRO 2022 PRESIDENTE"}, {"id": "1349555649223536641", "text": "@joel_andrus @MinSaludCol @infopresidencia @IvanDuque @ViceColombia @urnadecristal @UNGRD @MinInterior @Fruizgomez @INSColombia @Supersalud Pues a eso me refiero, como hace una semana se ped\u00edan 80 mil pruebas y ahora, cuando los casos est\u00e1n m\u00e1s arriba solo piden 50 mil?"}, {"id": "1349555648107831298", "text": "@PartidoFARC Colombia entiende q para ustedes delincuentes es muy dif\u00edcil comprender que esta vacuna es legal y tiene procesos legales. Aqu\u00ed amenazar con matar o secuestrar no har\u00e1 que la entreguen antes. Aqu\u00ed sus manejos y los de FarcSantos no funcionan! @USAGovEspanol @DEAHQ @IvanDuque"}, {"id": "1349555637366218753", "text": "@millersoto @IvanDuque @petrogustavo @GustavoBolivar @RoyBarreras @IvanCepedaCast @JERobledo @angelamrobledo Se\u00f1or colombianos deben parecer inteligentes .el proceso de vacunaci\u00f3n va duran hasta el 2022. Lograr vacunar  35 o 40 mill de personas es m\u00e1s dificil de lo que creen , por correr se corre el riesgo de da\u00f1ar vacunas ."}, {"id": "1349555599244218370", "text": "@Sergio_FARC A usted no le da verg\u00fcenza, haber pertenecido a un grupo guerrillero genocida, que cometi\u00f3 cr\u00edmenes de lesa humanidad secuestro personas, raptaron ni\u00f1os y ni\u00f1as, violaron ni\u00f1as, las obligaron a abortar, y usted se cree con el derecho de tratar mal @IvanDuque https://t.co/WYqnknHMok"}, {"id": "1349555579740684288", "text": "@camilo708gt @juanquiado @Jptt1 @GeneramosDebate @DanielSamperO @CNNEE @AstraZeneca @pfizer Muy oportuno, pero ese es nuestro problema. Sentir tener la necesidad de defender una posici\u00f3n pol\u00edtica a\u00fan cuando se sabe que no se tiene la raz\u00f3n..."}, {"id": "1349555562023952387", "text": "@DanielSamperO Igual que los \u201catentados\u201d a Uribe cuando estaba en campa\u00f1a, me parece que este se\u00f1or tiene m\u00e1s poder del que pensamos"}, {"id": "1349555554818158592", "text": "@abadia_krlos @caroglarrota @FelipeRomero_R @petrogustavo A, los corruptos q defiendes  son tan conscientes de la capacidad  d sus seguidores q les dan una idea f\u00e1cil para q repliquen mientras ellos se hacen ricos con sus cochinadas, fueron d\u00e9cadas de far, y ahora castrichavismo mientras ellos roban uds los defienden,no hay est\u00fapidos? https://t.co/T9aV82nwPE"}, {"id": "1349555545141882881", "text": "@CancinoAbog @petrogustavo @PartidoFARC @AlejandroChar @AlejandroChar es el que el se\u00f1or Guzm\u00e1n Chams denuncia porque lo est\u00e1n presionando y hostigando para que retire una denuncia que present\u00f3 en 2017 contra el exalcalde de Barranquilla Alejandro Char, por el presunto pago de sobornos y coimas??\n\nhttps://t.co/BGP2bEv8tY"}, {"id": "1349555544957345795", "text": "@marthaperaltae @JMVivancoHRW @hrw_espanol Que tristeza como @IvanDuque est\u00e1 permitiendo asesinar los j\u00f3venes, l\u00edderes sociales, ind\u00edgenas, campesinos y el futuro del pa\u00eds....!\n\ud83d\ude2d\ud83d\ude25\ud83d\ude21"}, {"id": "1349555530180796417", "text": "@CristianBohrqu5 @CancinoAbog @petrogustavo @PartidoFARC @AlejandroChar Cuando Alex Char va a Bogot\u00e1, el abogado Cancino le lava las medias y los calzoncillos (tipo tanga)."}, {"id": "1349555525298565122", "text": "@YennyRozoZam @IvanDuque https://t.co/tfYx48V8Tv\nVerdadero video"}, {"id": "1349555518432563200", "text": "@Evierk @IvanDuque @MinSaludCol @MinInterior Jajajajajajaja"}, {"id": "1349555489030483974", "text": "@angelamrobledo @IvanDuque Regrese al geriatrico y deje de robarse el sueldo."}, {"id": "1349555468813922307", "text": "@LuisLuperdomo @apoyo_e @petrogustavo @CorteSupremaJ Y preguntamos a @FiscaliaCol @MinInterior @PGN_COL \u00bfc\u00f3mo va la investigaci\u00f3n y sentencia contra @petrogustavo por la #LaBolsaDePetro?"}, {"id": "1349555444667265026", "text": "@Laferve @IvanDuque @RoyBarreras @infobaeamerica Pajazos mentales Camarada"}, {"id": "1349555425415487488", "text": "@DanielSamperO @JulianRoman Petro dej\u00f3 las armas y este hijueputa no hace sino estigmatizarlo.\n\nHip\u00f3crita hijueputa."}, {"id": "1349555424694054913", "text": "Lo que le pas\u00f3 al alcalde de El Roble, Sucre, puede repetirse. \nEste es el llamado que hace @federicogomezla al Presidente @IvanDuque.  \nhttps://t.co/SfIX3qHhqL"}, {"id": "1349555418629091330", "text": "@July_Sam_ @fcarrilloflorez @Farc @IvanDuque hizo demasiado da\u00f1o ese camarero del narco tr\u00e1fico"}, {"id": "1349555390346899461", "text": "@matarifeco @CeDemocratico @IvanDuque Olvide el numero de las muertes y las masacres. Cada dia estamos peor, somos los principales culpables, por elegir a gente que no sabe representarnos. Hay que cambiar a este pais y ese cambio empieza por cada ciudadano. Estamos a tiempo. Hagamos las cosas bien y evitemos esto."}, {"id": "1349555373322231810", "text": "@julianquintanat @RoyBarreras @IvanDuque Pantalones bien puesto @UNPColombia por favor cuidar los pasos del abogado n\u00famero 1 que tiene Colombia en estos momentos @monicavalenciaa mis respetos....\n\nCoherencia y contundencia en lo que dice"}, {"id": "1349555372487561216", "text": "@Betocoralg @Jojare2 @CeDemocratico @IvanDuque Narco paramilitares corruptos asesinos."}, {"id": "1349555365445332993", "text": "@CancinoAbog @petrogustavo @PartidoFARC @AlejandroChar Cuando Petro d licencias a\u00e9reas a los narcos\nCuando sea testaferro de los narcos\nCuando sea financiado por los narcos\nCuando tenga finca con laboratorio de drogas\nCuando tenga empresas producto de la droga\nCuando sea un narcoterrateniente\nPodr\u00e1s compararlo con tu jefe el Matarife"}, {"id": "1349555307685490688", "text": "@pulzo @IvanDuque No hagan viral a ese delincuente ni lo vuelvan noticia, no m\u00e1s ese bandido y su bandola."}, {"id": "1349555302270722050", "text": "@AlvaroUribeVel Jajaja de qu\u00e9 hablan si no hay ni contratos en la red.\nLe recuerdo se\u00f1ores que ustedes compran los medicamentos con la plata de los colombianos, por lo tanto los contratos son de car\u00e1cter p\u00fablico su divulgaci\u00f3n, se debe saber cu\u00e1nto vale y como de va a entregar dichas vacunas."}, {"id": "1349555279063621632", "text": "@ELTIEMPO Ya comenz\u00f3 el #Globalista Miss Col. @IvanDuque a retomar el cumplimiento de su agenda de mes en mes ..."}, {"id": "1349555252832448515", "text": "@Sergio_FARC @IvanDuque @millersoto Usted est\u00e1 acusando al presidente Duque de homicida?\nLas FARC fueron y son los homicidas.\nRespete a @IvanDuque"}, {"id": "1349555240840941573", "text": "@IvanDuque @MinSaludCol @MinInterior Lech\u00f3n de mierda, hasta cuando esperamos las vacunas maricon? \ud83e\udd21\ud83e\udd21\ud83e\udd21\ud83e\udd21\ud83e\udd21\ud83e\udd21"}, {"id": "1349555216841015301", "text": "@AlvaroUribeVel Nunca lo van a lograr"}, {"id": "1349555202458845185", "text": "@jsantric_farc @IvanDuque @RoyBarreras @infobaeamerica Camarada d\u00edgale a Ivan M\u00e1rquez que la revocatoria al Presidente solo existe en la Cabeza de Roy"}, {"id": "1349555199862583298", "text": "@petrogustavo Enamorado del fruto de los dem\u00e1s!"}, {"id": "1349555193306869762", "text": "Cuando va ha ponerse los pantalones @IvanDuque ??? Cuando lleguen las vacunas? https://t.co/kWA8Dzy6I9"}, {"id": "1349555178316423170", "text": "@cardenasjorgee @IvanDuque @PartidoFARC Que deducciones m\u00e1s bobitas. Cuando de eso nada tiene que ver ninguno con el otro. Sale a defender al ni\u00f1o \ud83d\udc37-RATA y se nota la poca capacidad de entender, aceptar y disernir la pol\u00edtica del narco-estado. Esos de las FARC nada tiene que andar haciendo con vacunas. Se\u00f1or."}, {"id": "1349555170267561992", "text": "@lorenzmurcia Todo esto de acuerdo con las disidencias, narco congresistas, @IvanDuque y narcoasesinos  amigos de @JuanManSantos ...!!!"}, {"id": "1349555158267678720", "text": "@ElNegroRoble @Jorgesanz1986 @CancinoAbog @petrogustavo @PartidoFARC @AlejandroChar Y que tomo la palabra, que idiota creyendo que eso es una respuesta contundente jajajajajajaja"}, {"id": "1349555132678234115", "text": "@IvanDuque Y toca agradecerle por hacer su trabajo?"}, {"id": "1349555120682512388", "text": "@CancinoAbog @petrogustavo @PartidoFARC @AlejandroChar Ya sali\u00f3 otro hp a apoyar al clan char grito de la reuni\u00f3n uribe-char"}, {"id": "1349555111446663169", "text": "@JulianEnriqueGo @AlvaroUribeVel La izquierda es decir los malos son el degradamiento social https://t.co/6nx2d0SSuc"}, {"id": "1349555104005959682", "text": "#IMPORTANTE El brazo militar de la izquierda, por segunda vez dan apoyo abierto a Roy Barreras, Iv\u00e1n Cepeda y Gustavo Petro, Srs. @CarlosHolmesTru, @IvanDuque, @PoliciaColombia @COL_EJERCITO necesitamos que se haga el milagro \ud83d\udca3\ud83d\udca3\ud83d\udca3 https://t.co/Q8a10yscvh"}, {"id": "1349555102688944129", "text": "@Jorgesanz1986 @CancinoAbog @petrogustavo @PartidoFARC @AlejandroChar Hablas medias verdades y mentiras us\u00e1ndolas como humo distractor, @petrogustavo fue el que reclamo su autoria en la toma, es el mismo Gustavo Petro muy emocionado y feliz"}, {"id": "1349555100549845000", "text": "@Geldaza @IvanDuque @MinSaludCol @MinInterior Jajajaja, que falta de respeto con porky"}, {"id": "1349555091225894913", "text": "@FiscaliaCol que ha pasado con el proceso de Andres Felipe arias alias uribito ? Donde est\u00e1 preso ? Si esta preso? @GustavoBolivar @petrogustavo @DavidRacero @LevyRincon @Betocoralg @YoAlejoV @MJDuzan @Margaritarosadf @DCoronell @LosDanielesOp"}, {"id": "1349555087954341888", "text": "@CancinoAbog @petrogustavo @PartidoFARC @AlejandroChar Lo que no vamos a olvidar es a @CancinoAbog  el lameculos oficial del Uberrimo!"}, {"id": "1349555087295852544", "text": "El conocido presidiario narcoparamilitar genocida y matarife @AlvaroUribeVel dijo \u201cjuventud-FARC\u201d y los empezaron a masacrar qu\u00e9 coincidencia tan Hijueputa. Los uribestias si se tragan el cuento el pueblo no malparido. #niunvotomasporelcentrodemocratico\n@FiscaliaCol investiguen https://t.co/QlG8miLKqe"}, {"id": "1349555080694013952", "text": "@angelamrobledo @IvanDuque F\u00e1cil postura la de criticar as\u00ed...  sin aportar, sin construir: siempre es m\u00e1s f\u00e1cil ser as\u00ed, que crear, proponer: su creatividad mucho no aporta..."}], "meta": {"newest_id": "1349556425564028928", "oldest_id": "1349555080694013952", "result_count": 100, "next_token": "b26v89c19zqg8o3foshvhajjy8fyp9mmbc5uiei9astj1"}}