{"data": [{"id": "1349741378897670144", "text": "@WRadioColombia @IvanDuque  no hace politiquer\u00eda sino negocio https://t.co/yXswlNzlnV"}, {"id": "1349741376154562560", "text": "@DanielSamperO @richizuluaga @leocharrisg Promoviendo a Fachos disfrazados de dem\u00f3cratas liberales ? \nHaga el ejercicio period\u00edstico e investigue Daniel. https://t.co/ew4UL33qsa"}, {"id": "1349741374229401605", "text": "@mariposafyf @AlexLopezMaya @IvanDuque Ciencia ficci\u00f3n: \u201cLa vacuna 4G ya tiene AVAL para Locombia, en su dise\u00f1o y producci\u00f3n Odebrecht jug\u00f3 importante papel\u201d."}, {"id": "1349741369494020096", "text": "@IvanDuque Es esto cierto? S\u00ed lo es, es mucha \"CERDADA\" No te molestes \"sub-presidente\" https://t.co/JkGg5x8Rc7"}, {"id": "1349741343610982400", "text": "@RevistaSemana @JERobledo @RevistaSemana \nSe\u00f1or Robledo, si todo le parece tan malo y que todo va a ir mal y que hasta comprar jeringas es complicado, que propone usted,c\u00f3mo es qu\u00e9 hay que hacer ? Cu\u00e1l es su soluci\u00f3n?, por qu\u00e9 no se puede solo hablar basura,  si no , proponer."}, {"id": "1349741342080032770", "text": "@musicalia917 @GioOvalle2 @IvanDuque @MinSaludCol @MinInterior Hola , quien eres ? Est\u00e1s conforme con la situaci\u00f3n. NO ENTIENDO POR QUE LO DEFIENDES . ME LO PUEDES EXPLICAR!??"}, {"id": "1349741320915574784", "text": "@JulianJaraUribe @JorgeIvanOspina @IvanDuque Sabes si ya hay decreto? Cuales son las excepciones?"}, {"id": "1349741276552429570", "text": "@IvanDuque @MinSaludCol @MinInterior Un misterio todo raro, para esas vacunas... algo raro pasa...."}, {"id": "1349741275986210819", "text": "Por qu\u00e9 Colombia va a pagar las vacunas a USD$21 mientras que AstraZeneca vendi\u00f3 las mismas vacunas a USD $ 2 a Europa y Filipinas, a EEUU y Bangladesh a USD$4? Se dan cuenta que algo hab\u00eda debajo de la mesa? Responda @IvanDuque"}, {"id": "1349741270738976768", "text": "Todo el rechazo para quienes viven de @AlvaroUribeVel . Este es el AMO y ellos sus ESCLAVOS.  \u00a1Les deber\u00eda dar pena! https://t.co/JuSy8vz7qj"}, {"id": "1349741245208342535", "text": "El hp de @IvanDuque negocea vacunas a 21 d\u00f3lares, mientras en otros paises lo m\u00e1ximo son casi 5 d\u00f3lares. Negocea mejor un cerdo."}, {"id": "1349741235234340865", "text": "@AlexLopezMaya @IvanDuque Desde el desconocimiento opino que puede ser por el volumen de inversi\u00f3n en Investigaci\u00f3n y Desarrollo de cada pa\u00eds con los diferentes laboratorios.  Me parece importante que primero investiguen...."}, {"id": "1349741230163419137", "text": "@CancinoAbog @petrogustavo @PartidoFARC @AlejandroChar Respirando por la herida o envidia,como la nefasta administraci\u00f3n petro atras\u00f3 Bogot\u00e1 por lo menos 10 a\u00f1os,a sus sat\u00e9lites y camaradas,s\u00f3lo les queda transpirar odio y rencor contra quienes si han hecho algo por sus ciudades"}, {"id": "1349741221137305601", "text": "@DanielSamperO @richizuluaga @leocharrisg Coma mierda payaso"}, {"id": "1349741210546614278", "text": "@millersoto @PGN_COL @SandraFARC @Sergio_FARC @IvanDuque Pregunta Miller: Aplica a los HP con curules regaladas la destituci\u00f3n por investigaci\u00f3n disciplinaria, dado que esos HP no fueron elegidos con voto popular?"}, {"id": "1349741199670829058", "text": "@CathyJuvinao @DanielSamperO @IvanDuque Y despu\u00e9s se quejan de la rama judicial!"}, {"id": "1349741197938536448", "text": "@IvanDuque @MinSaludCol @MinInterior Bueno y la vacuna en que qued\u00f3?"}, {"id": "1349741196592238593", "text": "\u00bfSimulacro de vacunas? Lo que necesitamos son las vacunas \u00a1ya!\n\nSinverg\u00fcenzas \ud83d\udce2 @IvanDuque @Fruizgomez @MinSaludCol @PGN_COL @CGR_Colombia"}, {"id": "1349741174723063809", "text": "@EpicuroDeSamos_ @DanielSamperO @richizuluaga @leocharrisg Cuando vamos a cancelar al descarado de samper? Es un uritibio desvergonzado. https://t.co/QGXoZtOCUj"}, {"id": "1349741173863297024", "text": "@Sergio_FARC @IvanDuque @millersoto Pretender ignorar la narcodictadura que est\u00e1 matando a Colombia es apoyar una verg\u00fcenza e impunidad que pagar\u00e1n sus hijos. Instr\u00fayase, informaci\u00f3n documentada es lo que hay. \u00bfFaltan pruebas? Lo que falta es dignidad."}, {"id": "1349741161573974017", "text": "@JuanPabloMorris @KikePrivatiza @DanielSamperO Por qu\u00e9 llaman cuentas fakes a un c\u00edrculo concertado de cuentas pagas, que planifican ataques difamatorios, que son fascistas y promocionadas por estandartes del verde?"}, {"id": "1349741156033290240", "text": "@Johanajjcol @IvanDuque Pero con este encerramiento cuando"}, {"id": "1349741151763492864", "text": "\u26a0\ufe0fAtenci\u00f3n\u26a0\ufe0fEn el link\ud83d\udc47 https://t.co/o7eCXyOWOt podr\u00e1n consultar la carta dirigida a @IntlCrimCourt, @UNIndepJudges, @ONU_es, entre otros, acerca del proceso penal seguido al expresidente @AlvaroUribeVel. Agradecemos su difusi\u00f3n\ud83d\udce2\ud83d\udce2a trav\u00e9s del RT. Ac\u00e1 el resumen en espa\u00f1ol\ud83d\udc47 https://t.co/M8iwoyvC3b"}, {"id": "1349741150186463233", "text": "@MarySol8920 @MafeCarrascal Con todo lo q se robo en la alcald\u00eda de la @petrogustavo con los cientos de contratos a dedo sin tener titulaci\u00f3n... Tiene q tener Guardado hasta en para\u00edsos fiscales, as\u00ed que ella puede pasear donde sea con los recursos que la rata de la Petro le dio para que hablara bien de \u00e9l."}, {"id": "1349741143114846212", "text": "@AlexLopezMaya @IvanDuque Me late q ah\u00ed esta untada claudita blum"}, {"id": "1349741134910615555", "text": "@DanielSamperO @richizuluaga @leocharrisg YO\ud83d\ude4b\u200d\u2640\ufe0f, Soy Colombiana y anti Uribista, votare por el que sea"}, {"id": "1349741122973818893", "text": "@cardenasjorgee @IvanDuque @PartidoFARC Jajajaja, totalmente cierto.\nEsos y todos los hd3pt4s de ls izquierd4."}, {"id": "1349741119165362176", "text": "Ya veremos que haran campa\u00f1a con la vacuna @IvanDuque  @AlvaroUribeVel https://t.co/vrkfNzBGGJ"}, {"id": "1349741117575671808", "text": "@AlvaroUribeVel Que se entregue ese bandido y pague c\u00e1rcel es lo que debe hacer"}, {"id": "1349741109891772419", "text": "\u00bfEs la llamada comisi\u00f3n? @Fruizgomez @IvanDuque #UribismoCriminal https://t.co/6czTFfEg5M https://t.co/3JP5vHLSXT"}, {"id": "1349741109627346949", "text": "@AlvaroUribeVel La FARC no tiene poder de convocatoria, son criminales comunes, EP= Enemigos del Pueblo. Le sirven a la oligarqu\u00eda."}, {"id": "1349741090291785732", "text": "@StellaRestrepo @DanielSamperO @richizuluaga @leocharrisg Es incre\u00edble q a\u00fan hay desprevenidos q creen que Petro ser\u00e1 presidente jajajaja, o no s\u00e9 si lo hace en burla, tipo sarcasmo?. Sino, le digo q Petro es la ficha clave para q el uribismo siga en el poder Duelale a qui\u00e9n le duela!  Si la derrota pasada te doli\u00f3, la del 2022 a\u00fan m\u00e1s."}, {"id": "1349741085178916866", "text": "@IvanDuque @MinSaludCol @MinInterior Hablo en nombre de colombianos y extranjeros, y si por ese aislamiento selectivo muchos no les pagan su sueldo completo, Uds asumir\u00e1n el arriendo y servicios? Porque el pueblo gana una miseria mientras sus pol\u00edticos se llenan los bolsillos y no les afecta"}, {"id": "1349741076140220416", "text": "@IvanDuque @MinSaludCol @MinInterior Ivan duque deja lo mentiroso dijiste que ya hab\u00eda hecho convenio con un laboratorio para las vacunas contra el covid y que a partir de la 2da semana de enero comenzaban a colocarla y minsalud sale desmintiendo entonces a quien se les cree"}, {"id": "1349741054992539648", "text": "@RevistaSemana Pero si el presidente fuera petrico o M\u00e1rquez o Santrich  ser\u00eda perfecta la  gesti\u00f3n realizada...cierto ? @JERobledo"}, {"id": "1349741048873029637", "text": "@guerrerokevin12 @DanielSamperO @richizuluaga @leocharrisg Con respeto, aprenda a leer. Vi\u00f3 las comillas?. Uribe necesita un \"enemigo\" para asustar al pueblo y hacerse elegir, antes eran las farc, ahora es Petro y seg\u00fan \u00e9l (uribe)  la izquierda \"castrochavista\". Por eso Duque gan\u00f3 las pasadas elecciones."}, {"id": "1349741023107436545", "text": "@Nessnio @Ingalvarorodrig @CeDemocratico @IvanDuque \u00bfEs la llamada comisi\u00f3n? @Fruizgomez @IvanDuque #UribismoCriminal https://t.co/6czTFfEg5M"}, {"id": "1349741021597474819", "text": "@ing_angarita7 @EusebioLeal2 @yesid977 @alex_guaza @juliansolish @AlexLopezMaya @MarcelWorldd @IvanDuque @larepublica_co Exacto, toca recordarles que son bodegas y con nuestra plata es que ellos est\u00e1n comiendo para que le bajen dos rayitas a su vocabulario."}, {"id": "1349741003524210689", "text": "@DanielSamperO @richizuluaga @leocharrisg Me reporto por los que consideramos a los pol\u00edticos como empleados del estado, elegidos por la gente, y no como mes\u00edas a seguir ciegamente. Me reporto por los que pensamos cr\u00edticamente y somos capaces de ver el m\u00e9rito de las ideas m\u00e1s all\u00e1 de la secta a la que pertenezcan."}, {"id": "1349741002068697090", "text": "@richizuluaga @DanielSamperO Mi cuestionamiento fue prof\u00e9tico. Usted sin duda puede pasar su propio test, y sin embargo es un fan\u00e1tico. Solo uno podr\u00eda publicar tremenda calumnia contra un adversario pol\u00edtico."}, {"id": "1349740998629462021", "text": "@DanielSamperO Nivel Dem\u00f3crata."}, {"id": "1349740983156678660", "text": "@ejduartec1 @petrogustavo \u00d3sea denunciar que nos dejamos ver la cara con la compra de las vacunas es parte de la propaganda comunista? \nYo no soy de izquierda pero es que esto es absurdo y estupido."}, {"id": "1349740982032429058", "text": "@AlvaroUribeVel Usted es que adem\u00e1s de paraco es bobo. Cual destaca si el \ud83d\udc37 no ha conseguido ni 1 sola."}, {"id": "1349740961031716869", "text": "@mrafael70 @IvanDuque Jajajajajajajajajajajajajajq usted diciendo eso cuando los primeros sectarios son ustedes joa cada d\u00eda me sorprende m\u00e1s su cinismo.."}, {"id": "1349740957600800768", "text": "@DanielSamperO @richizuluaga @leocharrisg Uribe y Pedro son iguales"}, {"id": "1349740952148193280", "text": "@petrogustavo Colombia es un pa\u00eds tremendamente corrupto, es de esperar que esto pase y m\u00e1s en este gobierno que es una mezcla de corrupci\u00f3n e incompetencia."}, {"id": "1349740933949005824", "text": "@luisrodevia @IvanDuque No quiero imaginar a @ClaudiaLopez comprando vacunas."}, {"id": "1349740917977182211", "text": "Cuando @IvanDuque pide que no \"hagan pol\u00edtica\" con las vacunas lo que pide en el fondo es que no critiquen o cuestionen las demoras y la falta de transparencia de su gobierno. Pide que lo dejen creer que con su programa de televisi\u00f3n basta para conseguir las vacunas. Y no."}, {"id": "1349740917050253314", "text": "@CARLOSFMEJIA @AlvaroUribeVel Por esa foto?Los colombianos cansados de Uds,CORRUPTOS,LADRONES Y ASESINOS,le recordamos los motivos de la salida de la Alcald\u00eda de Medell\u00edn de su patron, las pistas aereas adjudicadas para Pablo Escobar, los v\u00ednculos con los Ochoa y Sinaloa. A parte de la parapolitica y Yidis.\ud83d\udc37"}, {"id": "1349740916026834944", "text": "@CeDemocratico @IvanDuque SE DAN CUENTA ESTOS 70 IDEPUTAS BANDIDOS Y CRIMINALES, SOLO EST\u00c1N PENSANDO CUANTO VAN A ROBAR, ESA EL LA DEMORA Y EL SILENCIO DE ESTOS MALPARIDOS....RATAS MISERABLES.... https://t.co/IkJFZ0l7Cj"}, {"id": "1349740912063217665", "text": "@DanielSamperO Lastima como si critica pol\u00edtica se a tornado a pura polarizaci\u00f3n. Ya ni comedia le mete."}, {"id": "1349740908296560640", "text": "@YoSoyOsoRijo @ColombiaHumana_ @petrogustavo Hablame chucha"}, {"id": "1349740898486255618", "text": "@charry_manager @DanielSamperO @petrogustavo No pierda su tiempo, ese tipo se dedica tiempo completo a eso..."}, {"id": "1349740894908538881", "text": "@VISIONCBIA @JERobledo Es el se\u00f1or problema nunca habla de soluciones"}, {"id": "1349740893125963776", "text": "@RadioGuatapuri @IvanDuque @mincultura @Mineducacion @Minvivienda @MintrabajoCol @MinDeporteCol @apecuello @DidierLobo_Ch @MelloCastroG @Valledupar @Valledupar_Col Me imagino que en el sector del bolsillo si del bolsillo de los alcaldes y gobernadores."}, {"id": "1349740890756177922", "text": "@richizuluaga @KidACamilo93 @JulianDRinconS @CarlosCarrilloA @DanielSamperO Yo por lo menos no voy a votar por un tibio dos caras, esos coqueteos con el uribismo no me dan confianza."}, {"id": "1349740884154228743", "text": "@JulianJaraUribe @JorgeIvanOspina @IvanDuque Hacienda publicando el calendario de pagos, los mensajes al tel\u00e9fono del impuesto automotor, los recibos de servicios p\u00fablicos (cada nevera consume $120 mil comercial), y se imagina los vigilantes de carros con su gota a gota?"}, {"id": "1349740874150850560", "text": "@DanielSamperO Jummm a qu\u00e9 calvo mequetrefe se parecer\u00e1??"}, {"id": "1349740874033491968", "text": "@Marta80956090 @AurelioSuarez @ColombiaHumana_ @IvanDuque El Uribestia s\u00ed es usted, pues el propio presidente Duque acaba de sacar un proyecto para que sean las alcald\u00edas las responsables de comprar la vacuna, justo lo que pide la Colombia Humana.\n\nC\u00f3mo pas\u00f3 con el decreto 444 y los respiradimores el  Petrismo cubriendo al Uribismo."}, {"id": "1349740870199873538", "text": "Nacionalismo de las vacunas \ud83e\udd21\ud83e\udd21\n\nEste Man ya no sabe que inventar jaja para justificarse https://t.co/2jpb60Cz6l"}, {"id": "1349740864197726209", "text": "@DanielSamperO @SenorCaicedo @petrogustavo Gordo pan de bono... Como te gusta hacerte el pelotudo...\nFacho de mierda... https://t.co/w41Zr2zfpb"}, {"id": "1349740859663798272", "text": "@manilafear @richizuluaga @MovNaranja3 @DanielSamperO @leocharrisg Posan de cultos e inteligentes y solo dan es pena, tibios malparidos"}, {"id": "1349740851254202369", "text": "@millersoto @PGN_COL @SandraFARC @Sergio_FARC @IvanDuque Nunca vi una queja suya contra el matarife Uribe cuando llamo sicario a Gustavo Petro. No sea rid\u00edculo y lambon."}, {"id": "1349740847424684032", "text": "@DanielSamperO @richizuluaga @leocharrisg 5 pero esa es solo m\u00ed opini\u00f3n,no es \u00fanica o absoluta,para nada,uno no debe imponerse sobre los dem\u00e1s,sin el proceso de paz,con asesinatos,con divisi\u00f3n social,con gente que permiti\u00f3 o no pudo hacer nada para llegar a este nivel d matanza brutal,todo gobierno sufrir\u00e1 la violencia."}, {"id": "1349740846346768386", "text": "@richizuluaga @GeneramosDebate @DanielSamperO @petrogustavo Hay que analizar el texto y el contexto. S\u00edganme para m\u00e1s consejos pr\u00e1cticos. Tambi\u00e9n s\u00e9 de Epidemiolog\u00eda, de motos el\u00e9ctricas, de aguacates, de patolog\u00eda en obras civiles, no tanto como Petro, pero se hace el esfuerzo."}, {"id": "1349740834699276288", "text": "@perradesatan @IvanDuque eres t\u00fa?"}, {"id": "1349740803955052544", "text": "@DanielSamperO @richizuluaga @leocharrisg Hp ud si es man cason que una pulga en las bolas, el pa\u00eds lleno de problemas y ud sigue con esos trinos tan pendejos"}, {"id": "1349740781138038786", "text": "Gracias Se\u00f1or @petrogustavo , Rata Inmunda https://t.co/Ad3sbL8R8t"}, {"id": "1349740777300226051", "text": "@RedMasNoticias @IvanDuque Cu\u00e1ndo?"}, {"id": "1349740755884142593", "text": "@MauroNeivaDiaz @IvanDuque Ac\u00e1 no se est\u00e1 saboteando,como ciudadanos estamos exigiendo informaci\u00f3n. Que a usted no le guste exigir y comer entero es otra cosa."}, {"id": "1349740752260067333", "text": "@StuartJaimes2 @petrogustavo Te dejo el link, tal vez este te abra, es largo (ser\u00edan muchos pantallazos) \nhttps://t.co/JVQSmhLJ1q"}, {"id": "1349740748317601794", "text": "@CancinoAbog Hay que darle las gracias a Belisario Betancourt, quien lo cre\u00f3, hoy ese programa registra un atraso  en inmunizaciones, gran cantidad de ni\u00f1os no han sido vacunados. Problema grave. @IvanDuque @drpaolandmd @C_CaballeroR"}, {"id": "1349740747394850819", "text": "Sobre la citaci\u00f3n de Rito Alejo del R\u00edo a la @JEP_Colombia, recordemos que era mano derecha de @AlvaroUribeVel... El paramilitarismo es su sombra. https://t.co/ZURejd5Rxp"}, {"id": "1349740739425656837", "text": "@germenex @IvanDuque Cuanta raz\u00f3n en esas palabras \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f"}, {"id": "1349740724791742470", "text": "@cardenasjorgee @IvanDuque Osea que otra vez van a contratar a los paramilitares (antes PEPES) para que le den de baja, como lo hicieron con Pablo Escobar...por qu\u00e9 no fue el ej\u00e9rcito...ni la DEA.\ud83d\ude12\ud83d\ude12que hable la historia reciente del pa\u00eds."}, {"id": "1349740719330779137", "text": "@LuisGPerezCasas @IvanDuque @IvanDuque usted va a quedar m\u00e1s indiciado que @ClaudiaLopez por lo de la telet\u00f3n y corferias, que @sergio_fajardo por lo de hidroituango, que @realDonaldTrump por lo del capitolio, \u00a1ojo con eso!"}, {"id": "1349740710409465861", "text": "Doctor\n@AlvaroUribeVel \nVolvieron los tiempos de aquellos videos en que hombres no agradables \nEnviaban mensajes que molestaban la armon\u00eda del entorno\nAs\u00ed hablaba\n mi abuelo Miguel \nsentado en su mecedora ...\nViendo desde la tele como Colombia se debat\u00eda entre Escobar y FARC https://t.co/KUIJighKZY"}, {"id": "1349740707611865091", "text": "@richizuluaga @Zenaida92166173 @DanielSamperO @leocharrisg Pero hoy est\u00e1 en contra del uso de las armas, cumpli\u00f3 los acuerdos de paz y desde que dej\u00f3 el camino de la lucha armada no ha retornado a esta."}, {"id": "1349740701685338113", "text": "@andermaz @Nanfild @AlexLopezMaya @Sopadebanano @IvanDuque Seg\u00fan la im\u00e1gen, lo que usted afirma es falso. Colombia solo aparece en el segmento demarcado entre l\u00edneas punteadas que limitan el nombre del laboratorio que corresponde a AstraZeneca. En Pfizer solo est\u00e1 Comisi\u00f3n Europea y Estados Unidos."}, {"id": "1349740658639200262", "text": "@DianaMejiaBaron @proa7508 @IvanDuque @CMILANOTICIA Si los delincuentes quieren revocar al presidente @IvanDuque es porque lo est\u00e1 haciendo muy bien"}, {"id": "1349740621041307648", "text": "Presidente Duque pide no hacer politiquer\u00eda con vacunaci\u00f3n contra Covid-19 https://t.co/qvBlCcLFrF  @IvanDuque @MinSaludCol #COVID19 https://t.co/n1zAqnTivk"}, {"id": "1349740616716959745", "text": "@DanielSamperO @richizuluaga @leocharrisg Le tengo uno, para que sean amiguis https://t.co/Dh4ThlJFPi"}, {"id": "1349740598715158530", "text": "@petrogustavo Delatas ese gusto por la ineficiencia burocr\u00e1tica disfrazada de colectivismo y solidaridad.\n\nL.A no cuenta con la estructura diplom\u00e1tica y legislativa que tiene la \ud83c\uddea\ud83c\uddfa para negociar en bloque.\n\nNi pensar lo que tomar\u00eda en llegar la vacuna a \ud83c\udde8\ud83c\uddf4 con tus delirios socialistas globales"}, {"id": "1349740596840202240", "text": "@AlcaldiaPalmira @IvanDuque Buen dia, cuando empieza el toque dequeda del fin de semana? Tambi\u00e9n cerramos ciudad desde ma\u00f1ana en la ma\u00f1ana como Cali?\nPregunto desde #Palmira"}, {"id": "1349740590200717317", "text": "@DanielSamperO @richizuluaga @leocharrisg Con todo el mierdero que esta pasando y aun hay que \"seducir\" al bobo este ... \u00bfEs que no se da cuenta que el fascismo es lo que nos tiene jodidos, tibio hp?"}, {"id": "1349740582143483905", "text": "@IvanDuque @MinSaludCol @MinInterior Malditos no dejan publicar la berdad"}, {"id": "1349740579241005059", "text": "@JulianJaraUribe @JorgeIvanOspina @IvanDuque Esa loca no va hacer nada"}, {"id": "1349740576766263301", "text": "@AlexLopezMaya @IvanDuque Que es muy inteligente"}, {"id": "1349740560647675907", "text": "@luismonsalvo @IvanDuque Y los colombianos tienen presidente ?\nYo lo unico que se es que en el cesar lo que si tienen es un buen gobernador"}, {"id": "1349740553659969546", "text": "@AntonellaCurad4 @IvanDuque @JulianRoman Que verg\u00fcenza que en est\u00e9 pa\u00eds no se castigue a este  fracasado por ofender al presidente y apoyar est\u00e1s amenazas"}, {"id": "1349740548685492226", "text": "@kherzad @DanielSamperO @richizuluaga @leocharrisg Ese fue el planteamiento inicial de Daniel, pero usted tercio en cuanto mi opini\u00f3n y expuso su punto de vista en cuanto a lo que dije. Tergiversa la discusi\u00f3n, lo cual es propio de los tibios y ratifica as\u00ed mi pensamiento. Cordial saludo."}, {"id": "1349740548362530817", "text": "@AlexLopezMaya @IvanDuque Por lo visto est\u00e1n mal por la confidencialidad del proceso, les arde el culo no poder saber una mierda y por eso no hacen m\u00e1s que tergiverse y enga\u00f1ar a la sociedad con desinformaci\u00f3n y mentira a diario. Lloren, pero guarden l\u00e1grimas para el 2022 que la paliza no va tener nombre"}, {"id": "1349740548144259075", "text": "@petrogustavo Como se les puede ocurrir que en ese pa\u00eds se puede hacer algo sin antes sacarle tajada? Que se creyeron? Primermundistas? Antes gracias que las van a comprar!"}, {"id": "1349740543434227719", "text": "@YoNoSoyAlguien_ Ser\u00e1 hasta el hijo ileg\u00edtimo de @DanielSamperO. Se parecen en lo calvos, en la cara de idiotas y en lo fachos"}, {"id": "1349740543333564416", "text": "@AlvaroUribeVel Terrible que ese se\u00f1or contin\u00fae generando zozobra y alarma en el Pa\u00eds, d\u00f3nde cada vez tiene menos apoyo. URIBE NO lo pudo derrotar en 8 a\u00f1os directos y casi 12 a\u00f1os indirectos. Ahora IVAN MARQUES le sirve al URIBISMO de cortina de humo."}, {"id": "1349740542918336512", "text": "No son expresiones de odio, es m\u00e1s bien el repudio por Representante de su partido pol\u00edtico que siempre est\u00e1n huntados de mermelada, corrupci\u00f3n, narcotr\u00e1fico los colombianos no creen en @AlvaroUribeVel ni en ning\u00fan lacayo criminal https://t.co/aXedd31Gyn"}, {"id": "1349740503676448768", "text": "@DSebastian1991 @JuanGodev @DanielSamperO @richizuluaga @leocharrisg Pero si hay plata para robar y bastante."}, {"id": "1349740485091467264", "text": "@AlexLopezMaya @IvanDuque Se supone que el valor que aparece en la fila de Colombia es una especulaci\u00f3n, pero en caso de que este valor sea el real, dariamos pena \"como negociantes\"."}, {"id": "1349740475603943425", "text": "@AlexLopezMaya @IvanDuque Porque los 14 d\u00f3lares sobrantes son para la corrupci\u00f3n y para pagar deudas de campa\u00f1as electorales."}, {"id": "1349740472571359239", "text": "@petrogustavo Es medio ama\u00f1ado petro, por que no publicas como era que uds cogian las v\u00edctimas para secuestrarlas, as\u00ed se har\u00eda m\u00e1s interesante esta mierda de perfil que ten\u00e9s"}], "meta": {"newest_id": "1349741378897670144", "oldest_id": "1349740472571359239", "result_count": 100, "next_token": "b26v89c19zqg8o3foshvhesp8wqai2yh65zij8c72rptp"}}