{"data": [{"id": "1349745642315329540", "text": "@yulycepeda @IvanDuque \u00bfDe qu\u00e9 le hablas vieja? El pobre t\u00edtere debe obedecer aquello que desde Monter\u00eda ordenen."}, {"id": "1349745637714243587", "text": "@DanielSamperO @richizuluaga @leocharrisg este man qu\u00e9?"}, {"id": "1349745618370109441", "text": "@YoAlejoV @DanielSamperO Es que es samper no deja de ser samper !!\n\nEsos son peligros\u00edsimo cuando quieren fama y llamar la atenci\u00f3n!!"}, {"id": "1349745616910495745", "text": "@pereza0303 @RoyBarreras @GustavoBolivar @CathyJuvinao @petrogustavo @MafeCarrascal Si jajaja es que no quer\u00eda seguir ensuciando mi Tl con tanta basura. \ud83e\udd2d\ud83e\udd2d\ud83e\udd2d"}, {"id": "1349745613072695297", "text": "@DanielSamperO @richizuluaga @leocharrisg Usted por qu\u00e9 twittea estas cosas? \ud83d\ude14"}, {"id": "1349745607141969920", "text": "Demasiado amigos Iv\u00e1n M\u00e1rquez sale al paso con declaraciones de uni\u00f3n contra @AlvaroUribeVel haciendo un da\u00f1o muy grande a la coalici\u00f3n democr\u00e1tica que se quiere. https://t.co/MvBYU0diOh"}, {"id": "1349745594517086213", "text": "#Colombia Ante esta revelaci\u00f3n el presidente @IvanDuque se ha limitado a pedir que no \u201cpoliticen\u201d las vacunas. https://t.co/2OpZ1hF9oc"}, {"id": "1349745591170060288", "text": "@DanielSamperO @richizuluaga @leocharrisg Yo fui petrista y me desmovilic\u00e9 gracias a personajes como Levy"}, {"id": "1349745586317225985", "text": "@YoAlejoV @DanielSamperO Daniel Samper, burgu\u00e9s ego\u00edsta - mezquino. Uno de los l\u00edderes m\u00e1s visibles del extremo centro, promueve a los nuevos influenciadores del ambiguo centro. \nEntre payasos indolentes se entienden y cobijan. \ud83d\udc47 https://t.co/ja7614k68v"}, {"id": "1349745569774915588", "text": "@IvanDuque Se\u00f1or presidente, porfavor dele la oportunidad a los practicantes en enfermer\u00eda de terminar las pr\u00e1cticas tras de que no tenemos ninguna ayuda del gobierno  c\u00f3mo conseguiremos trabajo y lucharemos contra todo esto si no nos dan nisiquiera la oportunidad de terminar las practicas"}, {"id": "1349745569389043713", "text": "@DanielSamperO @richizuluaga @leocharrisg Yo, pero no meto a los dos en el mismo saco, y para los que dicen que petro participo en un grupo ilegal, les recomiendo estudiar como nace un estado y que las leyes no siempre son buenas, los nazis fueron legales y las convivir tambi\u00e9n."}, {"id": "1349745563143692289", "text": "@AlvaroUribeVel @Annie_989 Bandidos terroristas,la gente debe ya de una ves por todas saber quienes son esa corriente de la izquierda , y no apoyarlos m\u00e1s despierten por favor."}, {"id": "1349745560279011332", "text": "@AlexLopezMaya @DavidRacero @IvanDuque Se viene el cartel de las vacunas?Ustedes se pueden imaginar el NEGOCIADO tan impresionante que est\u00e1n armando?Por favor dejemos la pendejada, este gobierno corrupto hay q pararlo de alguna forma,adem\u00e1s que todos los d\u00edas nombran gente incompetente y delincuente!!"}, {"id": "1349745545934483461", "text": "@AlexLopezMaya @IvanDuque Gobierno corrupto!"}, {"id": "1349745538577674251", "text": "@millersoto @PGN_COL @SandraFARC @Sergio_FARC @IvanDuque La se\u00f1ora esa si contest\u00f3, es porque sabe que cometi\u00f3 un error."}, {"id": "1349745537365454851", "text": "Colombia no es un Estado social de Derecho\n\nNo hay democracia\n\nEl pueblo no tiene derechos\n\nA Colombia lo gobierna un r\u00e9gimen narcoparamilitar\n\nNuestra constituci\u00f3n est\u00e1 ba\u00f1ada con la sangre de los muertos que deja est\u00e1 dictadura\n\n@MJDuzan\n@merv59 @GustavoBolivar @petrogustavo"}, {"id": "1349745536564387844", "text": "@DanielSamperO Se necesitan los unos a los otros para seguir siendo relevantes."}, {"id": "1349745532382695427", "text": "@DanielSamperO @richizuluaga @leocharrisg Sergio Fajardo uribista pura sangre  jam\u00e1s ser\u00e1 presidente Colombia no aguanta un paisa mas como presidente https://t.co/zJoL0FdgN8"}, {"id": "1349745527085297664", "text": "@IvanDuque no sabe comprar vacunas, el solo sabe comprar votos"}, {"id": "1349745523838902275", "text": "@ingabrielc @leocharrisg @Andr3aBlanco @DanielSamperO @richizuluaga La cuesti\u00f3n, en mi opini\u00f3n, demanda entender el concepto de \"r\u00e9gimen\" y la posici\u00f3n al respecto: Cambiarlo o no. El \u00fanico movimiento que plantea ese cambio es la CH. El resto de partidos y movimientos, se acomodan dentro del statu quo \u00bfO cu\u00e1les son sus propuestas de cambio?"}, {"id": "1349745512786911232", "text": "@charry_manager @ivanrozo77 @DanielSamperO @petrogustavo Pues pareciera que fuera  dirigido a Daniel Samper el \u00faltimo se\u00f1alamiento"}, {"id": "1349745510635220993", "text": "Hoy estar\u00e9 conversando con el Senador @JERobledo y con @claudiavaca5 sobre la importancia de la transparencia en el proceso de vacunaci\u00f3n. No se lo pierdan https://t.co/LcYUplqqae"}, {"id": "1349745510610055170", "text": "@Nessnio @CeDemocratico @IvanDuque No sean tan...... Este man le gan\u00f3 a todos los corruptos ni uribe fue tan concha como este gobierno. Duque pasara a la historia como el peor gobierno de la historia del pa\u00eds y el m\u00e1s corrupto l"}, {"id": "1349745492557787138", "text": "@richizuluaga @KidACamilo93 @CarlosCarrilloA @DanielSamperO \u201cPetro es carta del uribismo\"\n\nAtt: la carta del uribismo. https://t.co/N1Pfy585tj"}, {"id": "1349745459909304323", "text": "@5juancho @DanielSamperO Haga un sudao o un sancocho y si no pues d\u00e9jela ir"}, {"id": "1349745457560481793", "text": "@huitzi1986 @Leodetodoslost1 @Javehl2 @Betocoralg @DanielSamperO @richizuluaga @leocharrisg Pero es que hombre, ese sujeto admira a Polo Polo \"porque se ha dado a conocer exponiendo argumentos\" osea lleg\u00f3 tarde a la repartici\u00f3n de lagartos que admirar o como?\ud83d\ude44\ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f"}, {"id": "1349745419031638024", "text": "@richizuluaga @DcpCp @DanielSamperO @leocharrisg @petrogustavo \u00bfY entonces que hacemos, pasamos de Duque a Tom\u00e1s Uribe?"}, {"id": "1349745400790593536", "text": "La ineptitud de este gobierno nos tiene mal en todos los sentidos, pero somos los culpables por elegir a una persona que no estaba preparada para el cargo, sin contar al partido pol\u00edtico que pertenece. Definitivamente nos merecemos esto por nuestras malas decisiones. https://t.co/VeAoRn7do2"}, {"id": "1349745376824320006", "text": "@Sergio_FARC @southjul @IvanDuque @millersoto Cada vez queremos superar a maduro \ud83d\ude02"}, {"id": "1349745364719591424", "text": "@DanielSamperO @richizuluaga @leocharrisg Yo no soy Petrista ni mucho menos (gracias a Dios) Uribista... Pero mi voto es por petro, petro y 100 veces petro."}, {"id": "1349745343823548416", "text": "@SARGENTOCHALA @petrogustavo Yo creo que no."}, {"id": "1349745325620269059", "text": "@hernancadavidma Falt\u00f3 el apoyo de los simpatizantes de FARC @IvanCepedaCast @petrogustavo y @ClaudiaLopez"}, {"id": "1349745319563714565", "text": "@AlexLopezMaya @IvanDuque Que robo tan hijueputa!!!!"}, {"id": "1349745292573364225", "text": "@richizuluaga @Alexand76435186 @DanOrdoez6 @anetheronslay @Pelicolombianas Buen\u00edsima esa fuente sin sesgo uribista @DanielSamperO centro y derecha, la misma vaina! https://t.co/nISHAN2AuO"}, {"id": "1349745283203268608", "text": "@CortizJ_ @eljulisoquete @DanielSamperO @petrogustavo @maryluzherran el extremo centro. @DanielSamperO  Hip\u00f3critamente condena esas desafortunas maneras del uribismo y algunos fan\u00e1ticos de la imagen de Petro, pero promueve esto contra . Son los mismos con distintas ropas los fachos y los medio fachos!!!!!"}, {"id": "1349745282263740422", "text": "@politicadelamor @petrogustavo Ser\u00eda ud o alguien como ud, que en Mayo 2018 me entregaba propaganda de su patr\u00f3n; la recib\u00ed y te pregunt\u00e9 porque debo votar por \u00e9l y contradige en varias. Tu despedida y conclusi\u00f3n: \"Si no es Petro, incendiaremos el pais\". Admirable!!\ud83d\udca9"}, {"id": "1349745281441607693", "text": "@DanielSamperO @richizuluaga @leocharrisg Yo, aunque creo que ya nadie leer\u00e1 este tweet. Los llamo #El\u00cddoloDeObsidiana y #El\u00cddoloDeOro por que son caudillos que a mi parecer se encuentran en varios aspectos de como hacen las cosas, como presentan la \"verdad\" y como manejan su imagen."}, {"id": "1349745280544104449", "text": "@DanielSamperO @richizuluaga @leocharrisg Que curioso, si algo critican los de \"centro\" es el fanatismo con el que se estigmatiza a los que no son de la misma postura. Y aqu\u00ed est\u00e1 una de las cabezas m\u00e1s representativas del centro estigmatizando a la izquierda con la que puede tener varios puntos comunes. Falta coherencia"}, {"id": "1349745276014260226", "text": "@DanielSamperO @richizuluaga @leocharrisg Y sus l\u00edderes,delirios de hombres poderosos, vistos en la necesidad de recargarse en sus miedos,transtornos y desesperaci\u00f3n de ustedes para llegar al poder,escudados con la violencia y cinismo de esta mayor\u00eda, no puedo seguir eso, lo siento, suerte, solo es fe p\u00e9rdida."}, {"id": "1349745260805685248", "text": "@Nanfild @andermaz @AlexLopezMaya @Sopadebanano @IvanDuque Espectaculario dice jajajajajajajajaj"}, {"id": "1349745253331456003", "text": "@CancinoAbog @petrogustavo @PartidoFARC @AlejandroChar M\u00e1s cr\u00edmenes de lesa humanidad ha cometido Uribe y bastante que lo defiende, hip\u00f3crita\u203c\ufe0f\ud83e\udd21 https://t.co/Px32RH5txc"}, {"id": "1349745241935519744", "text": "Alguien podr\u00eda confirmar esto? @GustavoBolivar @CathyJuvinao @petrogustavo porque pagamos tanto? https://t.co/LcuCcfswNk"}, {"id": "1349745240299732993", "text": "@MonitoreoCol @IntlCrimCourt @UNIndepJudges @ONU_es @AlvaroUribeVel @PaitoF @PBI_EE @ProtectLawyers @ONG_HRI @CorteSupremaJ @Annelen_Micus @PBIColombia @WOLA_org @AsfcanadaC @elespectador Gracias por tratar de protejer el estado de derecho en Colombia \ud83d\ude4f.\nEspero los \u00f3rganos internacionales puedan hacer algo en este o varios de los casos contra \u00c1lvaro Uribe.\n\n***Deber\u00edan indagar la relaci\u00f3n de la casa por carcel a Uribe con el incremento de las masacres en el pa\u00eds."}, {"id": "1349745237531512836", "text": "@AlexLopezMaya @IvanDuque Ya se huele que el gobierno de @IvanDuque hay corrupci\u00f3n y malos manejos"}, {"id": "1349745233316212737", "text": "@DanielSamperO @richizuluaga @leocharrisg Haga algo productivo por colombia samper, en vez de hablar mal de petro"}, {"id": "1349745231546224644", "text": "Despu\u00e9s de que alias \u2018Iv\u00e1n M\u00e1rquez\u2019, apareciera en un video anunciando su apoyo a una revocatoria de mandato del presidente @IvanDuque, desde el Gobierno aseguran que la Fuerza P\u00fablica lo est\u00e1 esperando para darlo de baja.\n@CaracolRadio @Lizsariza\nhttps://t.co/x3iN6GhqAP"}, {"id": "1349745208108306437", "text": "@noam110886 Responda @IvanDuque @infopresidencia @MinSaludCol"}, {"id": "1349745206632062977", "text": "Los progres no han entendido que mientras m\u00e1s atacan a @AlvaroUribeVel , este m\u00e1s se crece. Grande Uribe!"}, {"id": "1349745163950841856", "text": "@SARGENTOCHALA @petrogustavo El tambn es muy soberbio!!!!"}, {"id": "1349745160272416771", "text": "@CancinoAbog @petrogustavo @PartidoFARC @AlejandroChar S\u00e9 lo gano abogado https://t.co/4grOjmi8Vx"}, {"id": "1349745133261090820", "text": "Pues, de ser cierto eso, es muy grave ! https://t.co/CZ0xAMP8lN"}, {"id": "1349745123777769472", "text": "@lasillavacia @IvanDuque De lejos otro hampon de cuello !"}, {"id": "1349745116840386563", "text": "@JenniferPedraz @IvanDuque Una cosa es el deber ser y otra el desgobierno que existe y que no va a dejar de ser mediocre e incapaz. Varias estrategias, m\u00e1s oportunidades."}, {"id": "1349745099442368513", "text": "@AlvaroUribeVel Que deconentados est\u00e1n, con la realidad que en verdad si esta viviendo este pa\u00eds, respecto al covid19."}, {"id": "1349745091632627713", "text": "@DanielSamperO @richizuluaga @leocharrisg Vamos a tener q ir a Venezuela a ser vacunados contra el covid-19. En Colombia la vacuna se volver\u00e1 comodin de campa\u00f1a presidencial 2022."}, {"id": "1349745090659577858", "text": "@millersoto @PGN_COL @SandraFARC @Sergio_FARC @IvanDuque Petardo uribestia mamaburro, se pegan de estupideces para demandar, pero de d\u00f3nde es usted,roban, asesinan, desplazan, se enriquecen, pero como son los genocidas narcos PARACOS mafiosos traquetos asesinos del CD , CALLADITO \ud83d\ude20\ud83e\udd2eesos son los seguidores de este narco estado. https://t.co/NRJOAUNtCC"}, {"id": "1349745080089899008", "text": "@MiltonBernal2 @AlvaroUribeVel @CeDemocratico A demas a como cree q le iban a salir las vacunas a colombia, a 2 dolares a 4 a 5 por dios mijo traze sus criticas en echos reales y contundentes y no en tablas escuetas y sin detalle alguno"}, {"id": "1349745055284797440", "text": "@AlvaroUribeVel Libertad de expresi\u00f3n mandando a matar testigos? \n\nParaquito!"}, {"id": "1349745029082976256", "text": "Ch\u00e9vere en Bucaramanga ya est\u00e1n alistando el cuarto fr\u00edo para las vacunas, ahora solo falta que al gobierno se de le la gana de comprar las vacunas. @IvanDuque @Fruizgomez @MinSaludCol https://t.co/xvhFmWeedd"}, {"id": "1349744989467717633", "text": "@Zenaida92166173 @richizuluaga @DanielSamperO @leocharrisg Ser\u00eda bueno que leyera de la historia del M19 para que se entere de lo que estos angelitos hac\u00edan y cu\u00e1les de esos malandros a\u00fan siguen en la pol\u00edtica colombiana. Abran los ojos por favor."}, {"id": "1349744988293378054", "text": "@AsadAssange @richizuluaga @MovNaranja3 @DanielSamperO @leocharrisg Jajajajaja"}, {"id": "1349744980324188162", "text": "@HBorolas @Luna88901717 @sofoca3 @argenismiss @AlvaroUribeVel Repite mis palabras porque te quedaste sin argumentos.\n\u00bftodo bien en la cueva?"}, {"id": "1349744978675826688", "text": "@NanyPardo @DanielSamperO @richizuluaga @leocharrisg que triste"}, {"id": "1349744977887318021", "text": "@DanielSamperO @richizuluaga @leocharrisg Positivo para maricon"}, {"id": "1349744964343902214", "text": "@angelamrobledo @IvanDuque Terrible como est\u00e1n haciendo con la justicia lo que quieran"}, {"id": "1349744958182453250", "text": "#FelizJuevesATodos, informaci\u00f3n importante para tener en cuenta #Comunidad.\nEs duro, pero el #confinamiento ahora mismo es la mejor manera de combatir el #COVID19. #TodosSomos1 #todosjuntosahora #CuidarteEsCuidarnos #CuidemosTodosDeTodos https://t.co/rXzt7B3gID"}, {"id": "1349744956089511937", "text": "@AlexLopezMaya @IvanDuque Que hay cerdo encerrado..."}, {"id": "1349744947432448000", "text": "@dianajaramillom @JulianJaraUribe @JorgeIvanOspina @IvanDuque Eso lo deben hacer los l\u00edderes, pero al parecer estamos muy mal."}, {"id": "1349744940025311234", "text": "@VISIONCBIA @JERobledo Es la perenne figura del senador anquilosado en la curul, ya es hora que ese tipo de personajes salgan de ese colchoncito, y empiecen a dormir en las tablas, como cualquier colombiano de a pi\u00e9"}, {"id": "1349744938364366850", "text": "@ANIABELLO_R La sra Juvinao defendi\u00f3 a Santrich e Iv\u00e1n M\u00e1rquez, diciendo que todo era un burdo montaje, pero ahora @AlvaroUribeVel  es un aliado de Marquez .plop!"}, {"id": "1349744925349441536", "text": "Y ahora que las vacunas que compren los Privados, Los Municipios y Los Departamentos ser\u00e1n descontadas de \"los acuerdos existentes\" entre en mitomano de @IvanDuque y las farmac\u00e9uticas, pior. https://t.co/HxHui5R3uy"}, {"id": "1349744924065988609", "text": "@CancinoAbog @petrogustavo @PartidoFARC @AlejandroChar Ese apellido suyo \" le queda de perlas\". Por otro lado... recuerde a d\u00f3nde fueron a parar ( partido pol\u00edtico) algunos cabecillas duros del M19; \" con la vara que midas...\"."}, {"id": "1349744906353438721", "text": "Si los bandidos de @PartidoFARC son los que piden la revocatoria del presidente @IvanDuque , los que lo apoyamos estamos del lado correcto https://t.co/0YySJ9WQYp https://t.co/KiFrV7MKlJ"}, {"id": "1349744876208926729", "text": "@chalocali @JERobledo Que miedo"}, {"id": "1349744873344294915", "text": "@CancinoAbog @petrogustavo @PartidoFARC @AlejandroChar Qu\u00e9 tiene que ver el M19 con la FARC? jajajaja alguien por alli se vendi\u00f3"}, {"id": "1349744867296108545", "text": "@Oscardarramirez @JERobledo @TransMilenio @JOSEOBDULIO @EnriquePenalosa @ClaudiaLopez @Margaritarosadf @petrogustavo No pues. Wao! Y que m\u00e1s, pa v\u00e9? \ud83d\udc40\ud83d\udc40\ud83d\udc40"}, {"id": "1349744855514284034", "text": "@alexa3400 @SergioOlaya_C @AlexLopezMaya @IvanDuque Realmente si hay gente pendeja en este mundo, los est\u00e1n robando y meti\u00e9ndo el dedo y lo que hace es aplaudir, ombe lo que se critica y cuestiona es la mala negociaci\u00f3n no la necesidad de comprar vacuna, ahora lo que hay que pensar es que si esa mala negociaci\u00f3n fue adrede"}, {"id": "1349744839127130115", "text": "@CarlosCarrilloA @DanielSamperO El concejal twitero Carrillo no deber\u00eda estar trabajando por Bogot\u00e1 que criticando a influencers c\u00f3mo El?"}, {"id": "1349744832403689478", "text": "@millersoto @PGN_COL @SandraFARC @Sergio_FARC @IvanDuque Siempre he dicho. El delito es delito dependiendo de quien lo cometa... Cochina doble moral \ud83d\ude44"}, {"id": "1349744810941423619", "text": "@richizuluaga @DanOrdoez6 @anetheronslay @Pelicolombianas Mire @petrogustavo que responde a los se\u00f1alamientos que le hacen ac\u00e1, especialmente el \u00faltimo? confront\u00e9, y demande sea el caso."}, {"id": "1349744803072901122", "text": "@RevistaSemana @AlvaroUribeVel @MAndreaNieto aquellas mentiras \ud83e\udd25 \nLos pol\u00edticos, deber\u00edan expresar la verdad. Comprometerse a actuar en pro y el bienestar de las sociedades. Aunque exista informaci\u00f3n chimba, Las redes sociales no son para compartir mentiras o andar enga\u00f1ando a las personas."}, {"id": "1349744802150166531", "text": "@alexa3400 @SergioOlaya_C @AlexLopezMaya @IvanDuque Centrese en ese punto y no se desv\u00ede, que se que usted no es tonto aunque se haga. Se critica el precio de compra no la compra en s\u00ed, aprenda a discutir. Usted no se debe bajar de la nube sino alejarse de ella ya que no le permite ver bien las cosas."}, {"id": "1349744791026864128", "text": "@AlexLopezMaya @merv59 @IvanDuque Ah\u00ed hay corrupci\u00f3n... Es el centro democr\u00e1tico... que m\u00e1s se puede esperar"}, {"id": "1349744789630164993", "text": "@DavidRacero @IvanDuque Porque extraordinarias? Aqui aplica el dicho de la sra Cabal \"trabajen vagos\" si un presidente de una multinacional vacaciona 15 y eso cuando puede, porque estos 3 meses?"}, {"id": "1349744776946601984", "text": "@honohenriquez @CeDemocratico @AstraZeneca @ernestomaciast @linnammaria @IvanDuque @AlvaroUribeVel @SofyCasas_ @JairMejiaA @victorrpolo @Cesarpacheco63 S\u00ed ya nos enteramos que se pag\u00f3 5 veces m\u00e1s que EEUU... Ser\u00e1 que tenemos mucha plata o que el seruchazo fue bueno!"}, {"id": "1349744767211548673", "text": "@IvanDuque @MinSaludCol @MinInterior Como no hay vacunas ni UCIs !!! Tonces acabar la econom\u00eda \"naranja\""}, {"id": "1349744754112782338", "text": "@richizuluaga @Asfaltonauta_ @maryluzherran @DanielSamperO @leocharrisg D\u00f3nde?"}, {"id": "1349744748488232961", "text": "@millersoto @PGN_COL @SandraFARC @Sergio_FARC @IvanDuque Vago hpta p\u00f3ngase a trabajar mejor, y por trabajar me refiero a hacer cosas productivas por el pa\u00eds no andar por ah\u00ed a jugando a la censura. #DuqueHomicida"}, {"id": "1349744740712001538", "text": "@jrossone @Bornpiolero @carleal85 @West01Santiago @pulzo @MJDuzan @AlvaroUribeVel Ah q bueno q se mueran de hambre y no de covid.\n\nhttps://t.co/a9pipSXhlN"}, {"id": "1349744733430702086", "text": "...ultimo renglon \"Fracaso...fracaso total \" https://t.co/LFROklcuoe"}, {"id": "1349744723142070280", "text": "@AlvaroUribeVel De verdad que hemos llegado a la total p\u00e9rdida del razonamiento l\u00f3gico,no es creible que un bandido como Ivan Marquez con fus\u00edl al hombro ose irrespetar a los C/bianos y hable de Democracia la que \u00e9l amenaza y destruye matando gente a diestra y siniestra. No se como soportaremos."}, {"id": "1349744715093209088", "text": "Yo voto por @petrogustavo y Ud \ud83d\ude4b\u200d\u2642\ufe0f https://t.co/rxLiv8LrVO"}, {"id": "1349744711666458627", "text": "@bascobscd Decirle idiota y mal humorista a @DanielSamperO hoy en dia es tratar con cari\u00f1o a tremendo malparido..."}, {"id": "1349744707056893954", "text": "@Nessnio @ivanrozo77 @CeDemocratico @IvanDuque Est\u00e1n rob\u00e1ndose  con todo el erario , sabe que solo les queda a\u00f1o y medio"}, {"id": "1349744697854537730", "text": "@julya140912 @AlvaroUribeVel Buen d\u00eda Julia, abrazos \ud83e\udd17\ud83c\udf3a\ud83c\udf1e"}, {"id": "1349744693186359298", "text": "@SenorCaicedo @petrogustavo @DanielSamperO Con las cuentas troll no se pelea.\nEs precisamente lo que buscan. Es darles meg\u00e1fono y amplificar mensajes de odio. Es precisamente eso lo que buscan.\n\nSe denuncian y bloquean. \n\nSe a\u00edslan y dejan solas. \n\nFin."}, {"id": "1349744683665289218", "text": "@richizuluaga @maryluzherran @DanielSamperO @leocharrisg Que cara dura que sos!!!"}, {"id": "1349744682121756672", "text": "@millersoto @PGN_COL @SandraFARC @Sergio_FARC @IvanDuque A \"Dejarnos morir\" por la ineptitud de un presidente, entonces como se le llamar\u00eda seg\u00fan usted?"}, {"id": "1349744670943936513", "text": "@richizuluaga @CristinaMancer9 @DanielSamperO @leocharrisg Argentina y Mexico peor que Colombia. De verdad?"}, {"id": "1349744655680856066", "text": "@angelamrobledo @vinasco_diego @IvanDuque Ayer su jefe armado sali\u00f3 en video proclamando una coalici\u00f3n para derrotar a la democracia. Me.imagino que mojo calz\u00f3n y se sinti\u00f3 volar con esa impresionante propuesta. Vieja loca"}], "meta": {"newest_id": "1349745642315329540", "oldest_id": "1349744655680856066", "result_count": 100, "next_token": "b26v89c19zqg8o3foshvhespezn8qy93ok7phwh2wm459"}}