{"data": [{"id": "1349746330785218561", "text": "@AABenedetti @petrogustavo @GustavoBolivar necesitamos control pol\u00edtico en este Gobierno descuadernado."}, {"id": "1349746330248351748", "text": "@JAIMEELROJO @Nessnio @CeDemocratico @IvanDuque Los que encuentran las frunas sin tener ni idea de como son las negociaciones con una multinacional"}, {"id": "1349746324191784961", "text": "@JuanAbelG @DanielSamperO La mejor revocatoria es no votar y ya!!! Pero de q se quejan si venden el voto por u\u00f1a tamal!!!! El pueblo merece los gobernantes que elige !"}, {"id": "1349746319854809090", "text": "@DanielSamperO Tambi\u00e9n les interesa mantener el status quo ..."}, {"id": "1349746309524299778", "text": "#Jonr\u00f3n\n\nOye ivancho @IvanDuque a ti que te gusta Silvestron @SilvestreFDC\nY sent\u00ed que la distancia fortalece la fe y sent\u00ed en el pecho una revoluci\u00f3n  que produce en mi salud y devoci\u00f3n https://t.co/scMQMCDmON"}, {"id": "1349746309503324161", "text": "As\u00ed de claro!! https://t.co/S85QaTUuTu"}, {"id": "1349746307796185092", "text": "El senador @petrogustavo denuncia que el gobierno colombiano ha comprado las vacunas m\u00e1s caras que en otros pa\u00edses, seg\u00fan la im\u00e1gen que muestra en su cuenta de Twitter. https://t.co/HRwa69r9jI"}, {"id": "1349746306957381638", "text": "@jflafaurie @IvanDuque La payasa mayor de Bogot\u00e1,  no acierta una.El gallo Claudio, una verg\u00fcenza nacional."}, {"id": "1349746288745730050", "text": "@red_Ochentero @julya140912 @AlvaroUribeVel Crim\u00ednales vos y la comadre de tu madrina... petro\u00f1ero mal adoctrinado resentido bruto... https://t.co/g62IsYTT8O"}, {"id": "1349746286862495748", "text": "@JErnestoPelaezT @AlvaroUribeVel No hay duda quienes son los bandidos de Farc, sus diferentes brazos y aliados, que quieren tomarse el pa\u00eds a trav\u00e9s de de todas las formas de lucha. #OjoConEl2022"}, {"id": "1349746256445403137", "text": "@Sergio_FARC @IvanDuque @millersoto Y aqu\u00ed que dice? Despu\u00e9s d mover la lengua sevictimizan, COBARDE ES LO QUE ERES!! Y MISERABLE https://t.co/LhUBfschm8"}, {"id": "1349746239970168833", "text": "@navarrowolff le dio pena que lo criticaron, por eliminar solo a los pobres concluyo que la \u00e9lite tambi\u00e9n es finita"}, {"id": "1349746237784907776", "text": "@HBorolas @Luna88901717 @sofoca3 @argenismiss @AlvaroUribeVel Ya no copias mis palabras sino que utilizas insultos.\ngracias por demostrar la clase de persona que eres. https://t.co/JQBzBvaQGK"}, {"id": "1349746229014618112", "text": "@williamfer94 @Alberto53958340 @PizarroMariaJo @petrogustavo Uyyy est\u00e1 poposiado\nUna cosa es el padre y otra el hijo (@)"}, {"id": "1349746226552594432", "text": "@CARLOSFMEJIA @AlvaroUribeVel No hay necesidad de foto montaje, \u00e9l de por si ya es el bandido mayorm"}, {"id": "1349746219892011008", "text": "@heidy_up @ColombiaHumana_ @UP_Colombia @IvanDuque @Bogota @anateresabernal @susanamuhamad @petrogustavo @AidaAvellaE A Iv\u00e1n Duque vale gusta este  comunicado !!"}, {"id": "1349746197054029825", "text": "@petrogustavo Jumm debi\u00f3 haber sido tremenda joyita"}, {"id": "1349746196663959552", "text": "Jajajajajajajajaja https://t.co/3q2S5oYuV8"}, {"id": "1349746195879653388", "text": "DEBEMOS AUMENTAR SUELDO A 50 MILLONES MENSUAL A CON GRESISTAS. ES MUY POCO PARA TRABAJAR TANTO. NO ALCANZA NI PARA IR A VACACIONES. Y EL MINIMO EST\u00c1 MUY ALTO!!. https://t.co/eje5BDR4Ay"}, {"id": "1349746194482933764", "text": "@elheraldoco @IvanDuque Si el dijo esto, ya las debe tener. Fin."}, {"id": "1349746191110721537", "text": "@RSilvaRomero @DanielSamperO @FeminicidiosCol Y los entes de investigaci\u00f3n ocupadisimos atendiendo las m\u00faltiples demandas de uribito y su mentor."}, {"id": "1349746170126594050", "text": "@infopresidencia @IvanDuque Se\u00f1ores Presidencia de la Rep\u00fablica \u00bfla informaci\u00f3n publicada por el senador Alexander L\u00f3pez Maya es ver\u00eddica? https://t.co/1wPdaiyaNT"}, {"id": "1349746145904500742", "text": "@DanielSamperO Y tu igual con tu jefe petro"}, {"id": "1349746135267684352", "text": "@DanielSamperO @richizuluaga @leocharrisg Es decir: neoliberales? Pues se puede ser de ese macabro pensamiento pol\u00edtico y no se Uribista. Es importante tener claro esa diferencia. Asi no se cae en la falacia. El \"centro\" no es Uribista pero si es neoliberal, y a diferencia del castrochavismo, eso si existe y es peligroso"}, {"id": "1349746131052490752", "text": "\u00bfEl sueldo de @IvanDuque es de aprendiz Sena o de Practicante? \ud83e\udd14"}, {"id": "1349746129433460742", "text": "Dejen algo al pueblo gonorreas #cerdo @IvanDuque. https://t.co/RJB4gPqH0F"}, {"id": "1349746125184643073", "text": "@honohenriquez @CeDemocratico @AstraZeneca @ernestomaciast @linnammaria @IvanDuque @AlvaroUribeVel @SofyCasas_ @JairMejiaA @victorrpolo @Cesarpacheco63 Uhsss wuahoooooo gracias queembarrada que no las compraron en el d\u00eda sin iva"}, {"id": "1349746120709320706", "text": "@AlexLopezMaya @IvanDuque Los precios los pone la farmaceutica; debe influir si el pa\u00eds lo produce, d\u00f3nde quedan los laboratorios, que acuerdos previos hay. \n\nCreen que comprar vacunas en medio de una pandemia, donde todos los paises las quieren hay mucho margen de negociaci\u00f3n?"}, {"id": "1349746120579289090", "text": "@DanielSamperO @EssauValentino \u00bfY a los que asesinan habiendo dejado las armas qu\u00e9 pasa con ellos? A qui\u00e9nes hay que rechazar si el gobierno dice no saber qui\u00e9nes son los asesinos."}, {"id": "1349746117802684417", "text": "pregunta @IvanMarquezOfic si el partido de gobierno y a @AlvaroUribeVel le gusto el videito o que si les prepara otro, apoyando a los candidatos progresistas?."}, {"id": "1349746115898449929", "text": "@Eclides3 La corrupci\u00f3n es la bandera del Narcogobierno Paramilitar de @IvanDuque."}, {"id": "1349746110944972800", "text": "@Eclides3 @neybella1 El #FiscalDeBolsillo ni con pruebas le inicia procesos a los del cartel del @CeDemocratico, la @FiscaliaCol es otra BACRIM de la narco dictadura fascista de @IvanDuque #Odebrecht #\u00d1e\u00f1ePol\u00edtica #Merlano #LosChar los de #UribeC\u00ednico y miles de casos engavetados. https://t.co/bO5fKT0lZz"}, {"id": "1349746074135785476", "text": "@petrogustavo EE.UU y la uni\u00f3n europea otorgaron previamente a las farmac\u00e9uticas amplio apoyo econ\u00f3mico para acelerar el desarrollo de las vacunas, a cambio de celeridad en la entrega y un menor costo, adem\u00e1s de que hay otras variables como la cantidad de vacunas adquiridas"}, {"id": "1349746073099759616", "text": "@AlexLopezMaya @elsemblante @IvanDuque Buenos d\u00edas, usted me puede informar donde encontr\u00f3 la informaci\u00f3n??\nNo es que no le crea, por que de los pol\u00edticos de mi Polombia se puede esperar eso y mucho m\u00e1s.\nEs para estar seguro de la informaci\u00f3n. Gracias!!"}, {"id": "1349746040610713607", "text": "@DanielSamperO De todos"}, {"id": "1349746038253514755", "text": "Alg\u00fan parecido de esta pel\u00edcula con la realidad es pura coincidencia.. \ud83d\ude00 \n@GustavoBolivar \n@petrogustavo https://t.co/qGzjklsU15"}, {"id": "1349746026614304771", "text": "Transparencia en el proceso de vacunaci\u00f3n covid-19 en Colombia. Hoy jueves 14 de enero 20:00. \nCon @JERobledo @gabocifuentes @claudiavaca5 https://t.co/nTHvteyDdd"}, {"id": "1349746024521342977", "text": "@AlexLopezMaya @IvanDuque Ivancito, \u00bftiene como explicar eso? O tambi\u00e9n se lo prohiben, imb\u00e9cil."}, {"id": "1349746022159945729", "text": "@AlexLopezMaya @IvanDuque Ser\u00e1 por ese lado la \"confidencialidad\" de los contratos ?"}, {"id": "1349746019047776260", "text": "@JaderGuerra @petrogustavo Ignorante!!! Argumentos serios se\u00f1or argumentos serios!!!"}, {"id": "1349746005957373954", "text": "@millersoto @L_GuerreroO @PGN_COL @SandraFARC @Sergio_FARC @IvanDuque Gracias"}, {"id": "1349746004472561666", "text": "@DanielSamperO Y petro"}, {"id": "1349745999145816065", "text": "De que se rie esta hiena @PizarroMariaJo\n hija de asesino terror\u00edsta\nVamos con referendo pte @AlvaroUribeVel @CeDemocratico sacaremos a estas hienas del @CongresoCol https://t.co/QjtA7J0V6n"}, {"id": "1349745992661409793", "text": "@MauroToroO @CathyJuvinao @IvanDuque @DanielSamperO @GustavoBolivar @CamaraColombia @elespectador @PartidoVerdeCoL @ma_camiladiaz @WRadioColombia S\u00ed, que trabajen, que no se sigan ganando un alto salario sin hacer nada."}, {"id": "1349745991981948929", "text": "@Nanfild @AlexLopezMaya @Sopadebanano @IvanDuque lea la imagen, la tabla y el significado que le dieron al * y hablamos."}, {"id": "1349745990073544705", "text": "@JuanAbelG @DanielSamperO D\u00edganselo a @santamariauribe"}, {"id": "1349745982892871680", "text": "@AlexLopezMaya @DavidRacero @IvanDuque Opino que se van a robar esa platica. Es nuestra triste realidad. Y lo peor de los bolsillos de todos los colombianos."}, {"id": "1349745981164838913", "text": "@PizarroMariaJo @IvanDuque lo mas petardo que ha dado este platanal"}, {"id": "1349745965037711367", "text": "@williamfer94 @PizarroMariaJo @petrogustavo Por fortuna tenemos muy buenas opciones."}, {"id": "1349745963976548353", "text": "@CancinoAbog @petrogustavo @PartidoFARC @AlejandroChar Que un abogado tan respetado salga con un argumento Yam b\u00e1sico y repetitivo deja mucho que desear. Defender a los corruptos en ese tono tan descarado lo deja muy mal parado Doctor @CancinoAbog"}, {"id": "1349745954623250443", "text": "Somos pr\u00e1cticamente un estado fallido donde los ciudadanos fueron dejados al \u201cs\u00e1lvese quien pueda\u201d.  Gracias   marrano, perd\u00f3n  presidente @ivanduque @MinSaludCol https://t.co/tK7SFFi29h"}, {"id": "1349745945827794945", "text": "@infopresidencia @IvanDuque Jajaja jajaja Jajajaja Jajajaja Jajajaja Jajajaja Jajajaja \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02"}, {"id": "1349745943470551046", "text": "@CARLOSFMEJIA @AlvaroUribeVel A estas alturas estos asesinos vienen con ese cuento tan infantil, se les nota la desesperaci\u00f3n que tienen."}, {"id": "1349745939091750919", "text": "@DanielSamperO Cu\u00e1l de los tres ser\u00e1 el menos \"barra brava\"?????????"}, {"id": "1349745935337848837", "text": "Huele a cartel de las vacunas? https://t.co/fz6n7zADgO"}, {"id": "1349745927247044611", "text": "@YoAlejoV @DanielSamperO \u00bfY usted cuando le va responder a @JoseCuelloB por el hilo de fake news de Petro? COBARDE."}, {"id": "1349745912906706944", "text": "@AlexLopezMaya @IvanDuque EE.UU y la uni\u00f3n europea otorgaron previamente a las farmac\u00e9uticas amplio apoyo econ\u00f3mico para acelerar el desarrollo de las vacunas, a cambio de celeridad en la entrega y un menor costo, adem\u00e1s de que hay otras variables como la cantidad de vacunas adquiridas"}, {"id": "1349745909509271555", "text": "Lo que yo leo de esta situaci\u00f3n es que @DanielSamperO teniendo pleno conocimiento del peligro constante que viven estas personas , alienta el odio hacia ellos, muy peligroso su juego Daniel, no en vano su hijo pidi\u00f3 asilo pol\u00edtico. https://t.co/4ldHxahqIm"}, {"id": "1349745896666394627", "text": "@JaderGuerra @petrogustavo Y usted vaya y termine sus estudios! La ignorancia suya es notable"}, {"id": "1349745895374540805", "text": "#ChaoDuque | El Narcoterrorista alias Iv\u00e1n M\u00e1rquez coinciden con Roy Barreras promotor de la agonizante revocatoria del Presidente Colombiano @IvanDuque \n\n@julianquintanat @DEAHQ @USEmbassyBogota https://t.co/UBXCvO6z2q"}, {"id": "1349745892325261315", "text": "@MTBaficionado @Jorgesanz1986 @CancinoAbog @petrogustavo @PartidoFARC @AlejandroChar Por lo menos ellos reconocen sus delitos, tampoco est\u00e1n animando la confrontaci\u00f3n pol\u00edtica social y econ\u00f3mica, no tratan de tergiversar la historia para su beneficio pol\u00edtico, y los mas importante no son demagogos que buscan el poder, all\u00ed diferencias https://t.co/xczt85W9Ss"}, {"id": "1349745886541328386", "text": "@bascobscd @DCoronell @DanielSamperO, aquel falto de car\u00e1cter que se deshizo en l\u00e1grimas cuando lo llamaron violador, est\u00e1 difundiendo una cuenta que insta al odio y usa la calumnia para hacer lo mismo con Petro. Esto es grave, Daniel, ud est\u00e1 jugando con fuego."}, {"id": "1349745877464866816", "text": "Idiotas \u00fatiles?... https://t.co/j009JNWZ3g"}, {"id": "1349745872356188163", "text": "Esta es una lucha por la salud, por la vida, no para continuar las ma\u00f1as pol\u00edticas tradicionales de nuestro sistema de salud.\n\nPresidente @IvanDuque ministro @Fruizgomez no es momento de continuar llenando bolsillos con muertos. https://t.co/egKuN4YAiV"}, {"id": "1349745871634759681", "text": "@charry_manager @ivanrozo77 @DanielSamperO @petrogustavo Todas son calumnias , saben que est\u00e1 perdidos uribisas y tibios de derecha , Petro los barrer\u00e1"}, {"id": "1349745861937524739", "text": "@DanielSamperO Nestor Humberto intento tirarse la Paz, en Cambio Ivan Marquez tambien intento tirarse la Paz.\n\nUribe Feliz!"}, {"id": "1349745855721517056", "text": "@alexa3400 @AlexLopezMaya @IvanDuque Como tarada la ni\u00f1a, le siguen demostrando una vez m\u00e1s la corrupci\u00f3n de la marranada uribista y se siente ofendida jajajajaja patetica"}, {"id": "1349745838625533954", "text": "Y all\u00e1 las pidieron mucho tiempo despu\u00e9s que las pidi\u00f3 el cerdo @IvanDuque https://t.co/vwftlggx4u"}, {"id": "1349745830228590592", "text": "@MonitoreoCol @IntlCrimCourt @UNIndepJudges @ONU_es @AlvaroUribeVel @PaitoF @PBI_EE @ProtectLawyers @ONG_HRI @CorteSupremaJ @Annelen_Micus @PBIColombia @WOLA_org @AsfcanadaC @elespectador Dado que no ser\u00eda la primera vez, en el contexto internacional, que una mafia protesta as\u00ed por una detenci\u00f3n que no les conviene."}, {"id": "1349745825447104518", "text": "@petrogustavo Esa es una prueba contundente de que si se pueden sacar del poder a los pol\u00edticos corruptos y vivir con dignidad con justicia social , colombia nesecita urgente un cambio dr\u00e1stico debemos correr el riesgo con otra clase de pol\u00edticos que sean honrrados limpios , 4 a\u00f1os  no m\u00e1s !!!"}, {"id": "1349745815506604032", "text": "@heidy_up @jugobernal @IvanDuque @eltajalapiz @UP_Colombia @UJPBogota @AidaAvellaE @AlirioUribeMuoz @HablaLaJradio Cuando dejar\u00e1 de ser mayoneta para convertirse en un ni\u00f1o de verdad?"}, {"id": "1349745812088250370", "text": "@Betocoralg @DanielSamperO @richizuluaga @leocharrisg Otra cuenta del buf\u00f3n de 40??"}, {"id": "1349745789493501954", "text": "@NoticiasCaracol \n@NoticiasUno \n@Fruizgomez \n@IvanDuque \n@PGN_COL lo que hacen los funcionarios de la @AlcaldiaBGA de fiesta muy tranquilos. Mientras las cl\u00ednicas de la ciudad en alerta roja por el covid-19. \nQuien toma cartas en el asunto. https://t.co/CBwFJC7USY"}, {"id": "1349745784649101315", "text": "@JERobledo @MinSaludCol Fastidio al nivel: Polo democr\u00e1tico."}, {"id": "1349745777229369345", "text": "@DanielSamperO @richizuluaga @leocharrisg Alguien m\u00e1s peligroso y nocivo que Richie con twiter, cual primate con pistola. \ud83d\udd2b \ud83d\udc12 https://t.co/7PqYOVFcPc"}, {"id": "1349745773857153027", "text": "@petrogustavo \u00bfInvestigamos?\n\n\u00bfDemandamos?"}, {"id": "1349745770812092417", "text": "@AlexLopezMaya @IvanDuque Estos izquierdistas llenos de odio biscando cuatro patas al gato! Eso tiene que ver con la oferta de la vacuna, si ven China lleg\u00f3 a pagar 44 d\u00f3lares a otro laboratorio por su vacuna. Entonces? Quieren mentirle a los mamertos analfabetas!!!"}, {"id": "1349745769255997442", "text": "@JuanMartinCalv5 @lasillavacia @IvanDuque Algo relacionado con la administraci\u00f3n, nombramiento, que no sea un delincuente. Todos con prontuario, \u00e9se es su curr\u00edculo."}, {"id": "1349745766487764992", "text": "Tal cual https://t.co/DtIHN9E8ew"}, {"id": "1349745764969410560", "text": "@luisrodevia @IvanDuque No, har\u00edan algo similar a lo del PAE."}, {"id": "1349745763803389952", "text": "@Johanajjcol @IvanDuque Ac\u00e1 no tenemos inteligencia, una confabulaci\u00f3n y montajes de izquierda, con ayuda estranjera y medios de comunicaci\u00f3n contribuyeron a su desmantelamiento, esas personas y esos medios deber\u00edan responder ser ante la justicia por el gran da\u00f1o que le han hecho a la naci\u00f3n."}, {"id": "1349745757839089667", "text": "@AlexLopezMaya @IvanDuque Es que las de nosotros son mejores \ud83e\udd21\ud83e\udd21\ud83e\udd21\ud83e\udd21"}, {"id": "1349745757822267395", "text": "@huitzi1986 @Leodetodoslost1 @Javehl2 @Eduardo9j @Betocoralg @DanielSamperO @richizuluaga @leocharrisg Indicas analizar pero a Polo Polo no se por donde lo est\u00e1s analizando en cuanto a @LevyRincon  haciendo denuncias y exponiendo lo admiro por su labor..."}, {"id": "1349745754768871424", "text": "Cuando a @DanielSamperO le dicen volador si es muy maluco pero cuando se lo dicen a @petrogustavo si lo celebra. El \"centro\" al fin y al cabo https://t.co/TBwZUt4PcP"}, {"id": "1349745732761346048", "text": "@DanielSamperO De todos y cada uno de nosotros, nadie nos obliga a comprar el d\u00edas sin IVA, visitar familiares, ir a San Andresito, a finales de f\u00fatbol. La responsabilidad es de cada quien. Dejen de quejarse tanto y act\u00faen reponsablemente."}, {"id": "1349745730383196162", "text": "@AlexLopezMaya @IvanDuque https://t.co/DlT3Hv6YKc Y m\u00e1s grave a\u00fan la de 21 d\u00f3lares es la vacuna de 62% de efectividad"}, {"id": "1349745718072905729", "text": "@Annie_989 @AlvaroUribeVel Este gobierno es de transici\u00f3n. PUNTO"}, {"id": "1349745713329156099", "text": "@RedMasNoticias @FCFSeleccionCol Pasamos de los retos de la PANDEMIA A los cinco retos del DT de la Selecci\u00f3n COLOMBIA, as\u00ed de facilito le tapan las porquer\u00edas al gbno Narcoparamilitar!\n#PeriodistasPrepagos @merv59 @HELIODOPTERO @petrogustavo @GustavoBolivar @JulianG40747584 @FisicoImpuro @Margaritarosadf"}, {"id": "1349745706945425409", "text": "\u201cEl proceso de vacunaci\u00f3n no tiene ranuras para la politiquer\u00eda, ni para la demagogia, ni para quienes pretenden utilizarlo como herramienta de ataque pol\u00edtico coyuntural\u201d Presidente @IvanDuque \n\nhttps://t.co/sJgakmxv9B"}, {"id": "1349745702407196679", "text": "@alexa3400 @SergioOlaya_C @AlexLopezMaya @IvanDuque Y mirar el cambio de nuestra moneda al $US."}, {"id": "1349745686821150721", "text": "Ahora los municipios tendr\u00e1n que asumir la compra de las vacunas y fuera de ello la log\u00edstica para aplicarla en los territorios?  @IvanDuque esperamos que el DTO determine centralizaci\u00f3n a la hora de adquirir y distribuir las vacunas en el pa\u00eds, as\u00ed contemplar m\u00e1s organizaci\u00f3n!"}, {"id": "1349745672979935234", "text": "@petrogustavo Un bandolero y asesino m\u00e1s! Ser\u00e1n cre\u00edbles sus descendientes o cargan su misma sangre?"}, {"id": "1349745659281334276", "text": "@nidiamonin @IvanDuque Total, y ni ellos lo cumplen \ud83e\udd37\u200d\u2640\ufe0f\ud83e\udd37\u200d\u2640\ufe0f\ud83e\udd37\u200d\u2640\ufe0f"}, {"id": "1349745657108717568", "text": "Detesto estar de acuerdo con este petardo, pero aj\u00e1... https://t.co/CyCdAwxJkX"}, {"id": "1349745651601518595", "text": "Y quieren el negocio de las vacunas, imagin\u00e9n como deben estar saboreandose de esos millones @IvanDuque por favor no suelte las vacunas a ning\u00fan hijodelagranputa alcalde izmierdoso se roban el billete https://t.co/1Rimk2G64v"}, {"id": "1349745650565607424", "text": "@AlvaroUribeVel ajajajaja, ud si que es bueno para dar reportes caza bobos, no me diga destaco que vamos de primeras de abajo pa arriba?"}, {"id": "1349745650162933762", "text": "@CancinoAbog @petrogustavo @PartidoFARC @AlejandroChar No veo a Petro llamado ante la JEP, o vinculado a alguna investigaci\u00f3n a diferencia de Uribe y la mayor\u00eda de delincuentes que tienen actualmente procesos judiciales."}, {"id": "1349745649970016256", "text": "@MamA_Arte @Luna88901717 @sofoca3 @argenismiss @AlvaroUribeVel Uuy mk ud muy bruto. La verdad que da pesar."}, {"id": "1349745642315329540", "text": "@yulycepeda @IvanDuque \u00bfDe qu\u00e9 le hablas vieja? El pobre t\u00edtere debe obedecer aquello que desde Monter\u00eda ordenen."}, {"id": "1349745637714243587", "text": "@DanielSamperO @richizuluaga @leocharrisg este man qu\u00e9?"}], "meta": {"newest_id": "1349746330785218561", "oldest_id": "1349745637714243587", "result_count": 100, "next_token": "b26v89c19zqg8o3foshvhespgi9lfjr1v0cielmj2jw59"}}