{"data": [{"id": "1349733604943753216", "text": "y este populista @JERobledo sue\u00f1a con ser presidente. https://t.co/xDYqaFcOH1"}, {"id": "1349733602695630848", "text": "@MauroToroO @DanielSamperO @IvanDuque @GustavoBolivar @CamaraColombia @elespectador @CathyJuvinao @PartidoVerdeCoL @ma_camiladiaz @WRadioColombia este tonto nos cree mas tontos a nosotros hablar por hablar digan que se necesita mas platica que la del a\u00f1o pasado ya se les agoto que estan pobrecitos estra\u00f1aron la mermelada en este receso"}, {"id": "1349733591333289997", "text": "@petrogustavo citemos a todos los h\u00e9roes l\u00edderes que han ca\u00eddo en estos 200 a\u00f1os de tiran\u00eda burguesa. Nuestros compa\u00f1eros ca\u00eddos nos dar\u00e1n la fuerza para seguir adelante y nos proteger\u00e1n del esbirro de hoy. Centro democr\u00e1tico https://t.co/lF94f4BI3y"}, {"id": "1349733590284734472", "text": "@CARLOSFMEJIA De ser as\u00ed la mayor\u00eda de los colombianos somos diablos ya q la mejor opci\u00f3n para q este pa\u00eds progrese es al revocatoria del mandato de @IvanDuque !! Colombia te apoya @RoyBarreras .."}, {"id": "1349733566536531969", "text": "@RafaelReyes87 @Nessnio @CeDemocratico @IvanDuque @NoticiasUno @NoticiasCaracol @ManosLimpiasCo @GustavoBolivar @merv59 @MONYRODRIGUEZOF @fdbedout @PluralidadZ @cuestion_p @VoragineCo Dudoso"}, {"id": "1349733560647729152", "text": "*Al\u00f3, con el #presidente ?\n-@AlvaroUribeVel puedo decir que si soy el Yo @IvanDuque el presidente?  Que si, que habla con el presidente.\n*Ah\u00ed compran vacunas?\n- No aqu\u00ed compramos votos mija."}, {"id": "1349733558730936322", "text": "@richizuluaga @Zenaida92166173 @DanielSamperO @leocharrisg Exacto, muchisimos! Como para sacar a relucir ese"}, {"id": "1349733545665679362", "text": "Por favor no busquen \"cara de bobo\" en Google, porque se nos ofende el ni\u00f1o.\n\ud83e\udd37\ud83c\udffb\n@IvanDuque https://t.co/PU4x3e3D7t"}, {"id": "1349733543811846145", "text": "@elheraldoco @IvanDuque Politiqueria  es decir que ya compraron vacunas y no han comprado una monda"}, {"id": "1349733521967915013", "text": "@JulianJaraUribe @JorgeIvanOspina @IvanDuque Si tan solo se proponiera una renta basica y priorizar el sector! De seguro en Cali los toque de queda servirian a cabalidad"}, {"id": "1349733518776049665", "text": "NEGOCIADO OFICIAL CON LAS VACUNAS PREPAGO\n\n\"...Mientras AstraZeneca vende a la UE y Filipinas la vacuna a 2 d\u00f3lares y a USA y Bangladesh a 4 d\u00f3lares, el Gobierno de @IvanDuque las negoci\u00f3 en 21 d\u00f3lares.\n\n\u00bfQu\u00e9 opinan de la negociaci\u00f3n y del negociador? https://t.co/OKuPMAerRV...\" https://t.co/ai7ZszubeX https://t.co/P1ELOz28Ne"}, {"id": "1349733504163016705", "text": "no es cierto que  #LaBasuraNoEsBasura mire a @petrogustavo el si es basura jajajaja"}, {"id": "1349733476170252288", "text": "@jorgemunozsepul @richizuluaga @DanielSamperO @leocharrisg @richizuluaga se parece al huesero payaso de Daniel Samper Ospina, la diferencia es que tiene cabello."}, {"id": "1349733468784087046", "text": "Exactamente X EL QUE DIGA EL GRAN COLOMBIANO @AlvaroUribeVel @tomasuribeEco https://t.co/zfLoNlMMJ4"}, {"id": "1349733465684537345", "text": "@Miranda81911095 @petrogustavo @AlvaroUribeVel juega a la Dial\u00e9ctica; haz lo que yo hago: CONF\u00b4RONTALOS, CON EVIDENCIAS y ARGUMENTOS L\u00d3GICOS y BN SOPORTADOS!"}, {"id": "1349733456033398786", "text": "@Jorsola74 @Da_VinciNea @emiliolagos1 @petrogustavo Levantan la mano para pedir \"justicia social\", la cual no es m\u00e1s que el retraso y la ineficacia del sistema mercantil puro, empero, no hablan para pedir un minuto de silencio por las eminencias asesinadas injustamente en 1985 y que no ten\u00edan nada que ver con el gobierno facto."}, {"id": "1349733448420786178", "text": "@AlexLopezMaya @IvanDuque Por aquello de la sobretasa a la gasolina (?)"}, {"id": "1349733445329592326", "text": "@IvanDuque es un experto del tema, quiz\u00e1s nos pueda dar la explicaci\u00f3n. https://t.co/F1Rkb42sOf"}, {"id": "1349733437976969219", "text": "@JulianJaraUribe @JorgeIvanOspina @IvanDuque Ojal\u00e1 haya una respuesta a esa petici\u00f3n."}, {"id": "1349733428481036294", "text": "@SandraFARC @IvanDuque Y la asesina sigue su lloriqueo... No entienden de esto... Asesina"}, {"id": "1349733379290193925", "text": "@elheraldoco @IvanDuque Ni ranuras para la corrupci\u00f3n!"}, {"id": "1349733368674414592", "text": "@millersoto @PGN_COL @SandraFARC @Sergio_FARC @IvanDuque Pero como es la justicia en este pa\u00eds. Les da la raz\u00f3n a ellos , porque la incoherencia de muchos es as\u00ed"}, {"id": "1349733368393469955", "text": "@AlexLopezMaya @IvanDuque Igual de caras a las pulseritas de Tomas"}, {"id": "1349733357442068483", "text": "Asesinos\nM\u00e1s de las manzanas podridas\nAhir dir\u00e1n los generales que se hizo uso de la fuerza leg\u00edtima\nDesgraciados\n@0128Guztavo @GustavoBolivar  @petrogustavo @LosDanielesOp @HernnAguirre6 https://t.co/6FA9RdiL39"}, {"id": "1349733346817949701", "text": "@WRadioColombia Presidente @IvanDuque con todo respeto decir del manejo q ud y su gobierno han dado al covid-19 no es hacer pol\u00edtica, ese verso no contradice qu\u00e9 somos el peor pa\u00eds  en el asunto en Latinoam\u00e9rica hasta el r\u00e9gimen de maduro nos gana, mientras ud c/d\u00eda en Tv con Ema Madera de Gallo"}, {"id": "1349733332695728136", "text": "@PriscilianoManu @SanchezPinedaA2 @1961Tokio @Samurai16157668 @HaIconn @kris_indignada @leonardo19741 @Dante27579076 @Fredypm @CarpinteroAlejo @Tropatriunfante @AlexRodrilobo @IIuminat @antoniovaldez6 @Fooros @CleoGKlein @Monknk1 @HUS07777781 @Viejis39 @RiegoPineda @saintmayo1981 @Klobo91 @RamadanMezVzla @Matrix666F @dpiloncita @OJOVENE @3lS0ld4d0R0j0 @SoyDiv0 @benito3fantomas @JovenJamie @lengusqui @MirafloresEl @Ecualenin @WilfredoNc @yaruabella @MarcosD52416136 @Freihei77513885 @thegreattiger @Lapiedraenelza4 @PXK25 @ChupaMediaBOLI1 @licpcruz2 @Florencia90102 @OnlineFighterVe @Casanay1910 @IvanDuque @mbachelet @Almagro_OEA2015 @ONU_es @ONU_derechos \u00bfA Q PERSONA, MEDIANAMANETE CON PENSAMIENTO NANONESIMAMENTE COHERENTE, SE LE OCURRE DEFENDER A DELINCUENTES CONVICTOS Y CONFESOS?. NO ME VENGAS CON EL CUENTO, DIGNO DE UN RIDICULO, DE DECIR Q NO DEFIENDES A NADIE. YO DEFIENDO MI PATRIA MI REVOLUCION Y A SUS LIDERES. \u00a1SIN TAPUJOS!"}, {"id": "1349733326039334912", "text": "Uds tan mal pensados, las #VacunasCovid19  que prometi\u00f3 el subpresi @IvanDuque eran para los caballos del Uberrimo. @MinSaludCol #Conf\u00edoEnLaVacunaPor"}, {"id": "1349733320242855936", "text": "@CaroCamOr @GIAndradeP @controlcivico1 @IvanDuque Estoy contigo: es lo que hay"}, {"id": "1349733316128215042", "text": "@angelamrobledo @IvanDuque Juan  Carlos  Granados  se sali\u00f3 con las  suyas; ya no  habr\u00e1 juicio,porque  su caso pasa a la comisi\u00f3n de acusaciones.  Hiede la  justicia  manejada por personas sub iudice.  En cuanto a lo de Pulgar, no  hay que juzgar  a la nueva Procuradora antes de ver sus actos."}, {"id": "1349733312344932352", "text": "@pasao_de @veronicagilf @abc_es @IvanDuque si ten\u00e9is el dato pasad la tasa de mortalidad en los ingresados por covid en colombia para compararlo con ese 20%, pero imagino que ser\u00e1 similar."}, {"id": "1349733303314628611", "text": "@susanamuhamad @Matador000 @IvanDuque @ClaudiaLopez Aqui va la respuesta que esperabas:\nhttps://t.co/fTQamnhRHd"}, {"id": "1349733292258414596", "text": "@jorgemunozsepul @richizuluaga @DanielSamperO @leocharrisg Y cual es ese proyecto pol\u00edtico socialdem\u00f3crata de valores liberales?"}, {"id": "1349733284960321540", "text": "@Nessnio @CeDemocratico @IvanDuque Puro miti miti como le gusta al partido de gobierno."}, {"id": "1349733282846367751", "text": "@petrogustavo Guaido logr\u00f3 como l\u00edder de la oposici\u00f3n conseguir 2000 millones de d\u00f3lares, por que PETRO no hace lo mismo?"}, {"id": "1349733280094908422", "text": "@AlvaroUribeVel \"Misa por la vida\"\n\nAtte el PARAMILITAR que permiti\u00f3 la ejecuci\u00f3n de m\u00e1s de 10 mil j\u00f3venes para aumentar la percepci\u00f3n de seguridad contra las FARC. \ud83d\udc4d"}, {"id": "1349733256069955590", "text": "@AdalbertoCienf1 @DanielSamperO @leocharrisg Oigan a este!!!"}, {"id": "1349733252248965125", "text": "Los ugandeses eligen presidente entre un l\u00edder veterano y una estrella de la m\u00fasica https://t.co/mtnh4trQaH v\u00eda @corrillosr @infopresidencia @IvanDuque @JuanManSantos @AlvaroUribeVel @asambleastder @GobdeSantander"}, {"id": "1349733249648451595", "text": "@JulianJaraUribe @JorgeIvanOspina @IvanDuque Ahora t responde x DM como un traqueto o peor como un pelaito de bachillerato!"}, {"id": "1349733247698104327", "text": "@petrogustavo Que va"}, {"id": "1349733246356004864", "text": "@pulzo @IvanDuque Ese hp hamp\u00f3n ya se qued\u00f3 sin nada, que lo cuelguen"}, {"id": "1349733218673541121", "text": "Presidente de la Rep\u00fablica de Colombia: Es solo para recordarles que el asilamiento preventivo obligatorio ha digievolucionado* a aislamiento selectivo con distanciamiento individual responsable...\" gui\u00f1o, gui\u00f1o. https://t.co/q5XKngz6s8"}, {"id": "1349733218560339975", "text": "@PoliciaColombia @GaulaPolicia Qu\u00e9 m\u00e1s estafa que @IvanDuque ?"}, {"id": "1349733206459760646", "text": "@richizuluaga @NanyPardo @DanielSamperO @leocharrisg Quierelo un poquito, Richi es buen tipo."}, {"id": "1349733204089921537", "text": "@mayersoto1111 @petrogustavo @AlvaroUribeVel Tus trinos tu decisi\u00f3n, no la comparto, falacias !!"}, {"id": "1349733187283345409", "text": "@DanielSamperO ahi estan tus recomendaciones... ni\u00f1o de 40 a\u00f1os caprichoso y malcriado. https://t.co/EzXLfuaZ7V"}, {"id": "1349733177972015110", "text": "@Nessnio @CeDemocratico @IvanDuque Qu\u00e9 torcido tan Bravo"}, {"id": "1349733171378614272", "text": "El \u00fanico politiquero hasta ahora es el mismo mal gobierno de @IvanDuque, sin definir #VacunaCOVID19, y d\u00e1ndole la espalda al personal m\u00e9dico. \nhttps://t.co/cbMki6aOwv"}, {"id": "1349733167834361862", "text": "@SARGENTOCHALA @petrogustavo Totalmente de acuerdo. Las fuerzas armadas son importantes para el cambio hacia un pa\u00eds pr\u00f3spero y progresista."}, {"id": "1349733161899499521", "text": "@petrogustavo Pero si el fascismo es un movimiento obrero."}, {"id": "1349733146468630530", "text": "@AlexLopezMaya @NYounk @IvanDuque Ah\u00ed le queda esa tarea al congreso, investigar y decirnos para qu\u00e9 bolsillos se va esa diferencia, las vacunas son un gran negociado para el estado?"}, {"id": "1349733141766836224", "text": "@CaroCamOr @GIAndradeP @controlcivico1 @IvanDuque De acuerdo, sin embargo pensar\u00eda en un tipo penal en el que un ecosistema, no sus componentes sino sus atributos mismos fuesen el bien jur\u00eddico tutelado, sin entrar el el debate de su condici\u00f3n de sujeto de derechos, debate que coincido, a\u00fan no logramos digerir por lo disruptivo"}, {"id": "1349733141389316097", "text": "@AlexLopezMaya @IvanDuque Est\u00e1 publicaci\u00f3n no es cierta. Es una de las mentiras para crear agresividad y odios"}, {"id": "1349733131167756296", "text": "@DanielSamperO perfecto"}, {"id": "1349733124201091072", "text": "@SARGENTOCHALA @petrogustavo Petro propone unas fuerzas armadas democr\u00e1ticas, d\u00f3nde solo los mejores alcancen los m\u00e1s altos grados y no que los oficiales sean de esa misma clase corrupta que hoy los asciende. Si eso no convence a los suboficiales ni a los soldados profesionales, entonces que?"}, {"id": "1349733121571188742", "text": "Si este asalariado del estado tiene las pruebas o debe ser judicializado.. @GustavoBolivar denuncia que el gobierno planea matar al fiscal Gustavo Moreno.. @IvanDuque @MinjusticiaCo @gobiernocolombi   JR\n@FiscaliaCol"}, {"id": "1349733120996622336", "text": "@RoyBarreras @RoyBarreras la opini\u00f3n m\u00e1s acertada con respecto a su trino, tiene los siguientes an\u00e1lisis:\n1) Roy Barrera no puede negar que \u00e9l protagonista y director de la conspiraci\u00f3n para revocar a @IvanDuque\n2) @ivanmarquez, fue el traidor m\u00e1s potencial del ADP y es claro su posici\u00f3n"}, {"id": "1349733116064141315", "text": "Oposici\u00f3n irreflexiva. Que @IvanDuque compr\u00f3 las vacunas oportunamente y en secreto. Y ahora que se demora la vacunaci\u00f3n. Malo porque s\u00ed y malo porque no. As\u00ed son las aves carro\u00f1eras de mal ag\u00fcero que esperan la presa para su fest\u00edn. https://t.co/wOAEzQOeRh"}, {"id": "1349733115569217537", "text": "@ricardo25883 @SARGENTOCHALA @petrogustavo sirve para nada se mete a policia, por ejemplo.\n\nCon el estudio, en pocos a\u00f1os, tendremos fuerzas militares que har\u00e1n mejor su labor (con mayor decencia) y lograr\u00e1n, en correspondencia, un verdadero respeto ante la ciudadania."}, {"id": "1349733110577971203", "text": "@heidy_up @IvanDuque @eltajalapiz @UP_Colombia @UJPBogota @AidaAvellaE @AlirioUribeMuoz @HablaLaJradio Las mentiras del planeta:\n- GOBIERNOS: \"se logr\u00f3 la vacuna r\u00e1pido porque ya se ten\u00eda experiencia y se estaban desarrollando otras vacunas\"\n- VACUNA PFIZER: \"soy vacuna de Neumococo\" https://t.co/R3nsnUBGmx"}, {"id": "1349733101295923203", "text": "@CaracolRadio @rabodeajip En quien no se conf\u00eda es en el gobierno incapaz de @IvanDuque  un pelele internacional"}, {"id": "1349733095663013894", "text": "@javierforeroc @Zenaida92166173 @DanielSamperO @leocharrisg Hay muchos argumentos m\u00e1s."}, {"id": "1349733094593499138", "text": "@VickyDavilaH . C\u00f3mo as\u00ed que le van a dar de baja , al primo del Titere de @IvanDuque . Eso s\u00ed va hacer una tragedia familiar . https://t.co/rEKCHBmAVP"}, {"id": "1349733092563406851", "text": "@ClaudiaLuci0222 @IvanDuque Un tipo m\u00e1s despreciable que ese, no existe? La medicina deber\u00eda sentirse avergonzada de tener ese esp\u00e9cimen en tan respetable gremio !!"}, {"id": "1349733068408381443", "text": "@DanielSamperO @richizuluaga @leocharrisg Siempre tibio, nunca intibio \ud83d\ude4b\ud83c\udffd\u200d\u2642\ufe0f"}, {"id": "1349733063756922881", "text": "@petrogustavo \"Hoy hay que implementar una fuerte presi\u00f3n social y humana sobre las farmac\u00e9uticas para rehacer los contratos\" Proselitismo amarillista, oportunista e incendiario de un politiquero tratando de imponer su proselitismo politiquero, a favor  de sus intereses,"}, {"id": "1349733058467926016", "text": "@Miranda81911095 @petrogustavo @AlvaroUribeVel normal/, hasta ac\u00e1, llega la civilidad d los feligreses d culto al Mafioso Mayor; a partir d ac\u00e1, ME BLOQUEAN, oh c\u00f3smica casualidad mafiosa; pero, si tienes 'convicciones', t quedas y debates; eso s\u00ed, si vas a llamar a los d bodeguita, a q t auxilien, NO SE ME VENGAN, EN MONT\u00d3N!"}, {"id": "1349733045310431234", "text": "@DanielSamperO @YouTube Porque no p\u00fablicas  las burradas,  metidas de patas, expresiones verbales sacadas de las ra\u00edces de su melena sucia de su senador GUSTAVO BOL\u00cdVAR?"}, {"id": "1349733045117415426", "text": "Se\u00f1ores @FiscaliaCol detengan \u00e9ste delito en tiempo real ,nada de imputar dentro de 5 o 10 a\u00f1os sobre cost\u00f3 en vacunas advierte de robo por mil millones de d\u00f3lares @IvanDuque @Fruizgomez @FabioUCD @odpdh @MargaritaArval7 @eps_victimas https://t.co/xxKOO0ER7Z"}, {"id": "1349733041371922435", "text": "@JulianJaraUribe @JorgeIvanOspina @IvanDuque Completamente de acuerdo."}, {"id": "1349733040566636554", "text": "@RevistaSemana Cu\u00e1l terrorismo?\n\n@IvanDuque se rob\u00f3 la PAZ"}, {"id": "1349733040126193674", "text": "@AlexLopezMaya @IvanDuque Es Polombia, nos sorprende?\nNO SORPRENDE!!\nEl pa\u00eds m\u00e1s corrupto del mundo no puede hacer las cosas bien ni dejar de ROBAR va en contra de su estilo y pensamiento.\nAqu\u00ed hay que sacar parte el famoso \"como vamos ahi\", no se extra\u00f1en que esas vacunas se hayan negociado un 50% menos."}, {"id": "1349733036129099779", "text": "@gelverHo @DanielSamperO @richizuluaga @leocharrisg La lucha de este tibio es por su bolsillo , se vende al mejor postor,sabemos de qui\u00e9n es sobrino"}, {"id": "1349733034916909061", "text": "@millersoto @PGN_COL @SandraFARC @Sergio_FARC @IvanDuque Bien hecho Miller\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\nGracias por ser la voz de miles que apoyamos al Sr Pte Duque, por su patriotismo y honorabilidad"}, {"id": "1349733027866238979", "text": "@Sergio_FARC @IvanDuque @millersoto Estos hijueputas despu\u00e9s que la cagan, donde dije Diego - dije Digo .\nAs\u00ed son .\ud83d\ude14"}, {"id": "1349733021797105666", "text": "@WRadioColombia Quien hace politiquer\u00eda con las vacunas es usted @IvanDuque"}, {"id": "1349733004319444992", "text": "@reinolopez @jflafaurie @petrogustavo Imb\u00e9cil eso no es verdad"}, {"id": "1349733000892751874", "text": "@CancinoAbog @petrogustavo @PartidoFARC @AlejandroChar El arrogante abogado de pacotilla est\u00e1 convencido q el cemento es progreso; eso que ud sofisfera de los delincuentes de cuello blanco, esta lleno de corrupci\u00f3n."}, {"id": "1349732993850462225", "text": "@CathyJuvinao @IvanDuque La peor Pandemia que est\u00e1 padeciendo el pa\u00eds hace a\u00f1os se llama corrupci\u00f3n y hace dos a\u00f1os inicio una nueva cepa llamada Duque."}, {"id": "1349732989161279488", "text": "@IvanDuque @MinSaludCol @MinInterior Ivancito: \u00bfYa te enteraste dq hay 29 variantes (cepas) identificadas hasta el momento? jajajajajajajajaja 29 y lo q falta!!! Esto apenas empieza y est\u00e1 muy divertido lol"}, {"id": "1349732987781279744", "text": "@CConstitucional @IvanDuque @infopresidencia La nueva profesional especializada, m\u00e1s bien. Es para lo que llena el perfil, pero no para magistrada. Mag. significa maestro. Por eso, los mag. deben ser las qu\u00e9 lumbreras. Ojal\u00e1 la se\u00f1ora sea buena gerente de su despacho y nombre gente que tenga el brillo del cual ella carece."}, {"id": "1349732983595405316", "text": "@pasao_de @veronicagilf @abc_es @IvanDuque sinceramente no tengo ni idea, pero la mortalidad del virus en todo el mundo es bastante similar porque la gran mayor\u00eda de gente infectada no necesita tratamiento, pero la mortalidad de los ingresados es bastante alta (~20%) incluso en Espa\u00f1a."}, {"id": "1349732983314399242", "text": "@Jgiraldo_m Dele las gracias a Doctor Uribe, Duque y Claudia Lopez. Que durante 8 meses de encierro total en el pa\u00eds, no fueron capaces de adecuar el sistema de salud\n\nYo ten\u00eda 14 empleados en marzo DEL a\u00f1o pasado, hoy s\u00f3lo tengo 2. \n\nGracias Hijueputas; @ClaudiaLopez @IvanDuque"}, {"id": "1349732973495500805", "text": "@ma_camiladiaz @DanielSamperO @JohaFuentes Dram\u00e1tico.Esta es una sociedad enferma.El Estado debe enfrentar esta patolog\u00eda con una intervenci\u00f3n social integral, sancionando ejemplarmente,pero trabajando tambi\u00e9n en la construcci\u00f3n de una cultura del respeto y la convivencia.Barbarie.Degradaci\u00f3n del conflicto y la sociedad."}, {"id": "1349732971234803722", "text": "@SinCensuraCol @petrogustavo Y tendr\u00edamos la puta alcaldia si hubieras llamado a coalici\u00f3n sin imponer a Periquito Morris, bobo."}, {"id": "1349732968185532421", "text": "@DanielSamperO @richizuluaga @leocharrisg Comprometansen a votar por Petro si gana las consultas , de lo contrario son uribistas tapados y no les importa el pais"}, {"id": "1349732956319805444", "text": "@AlvaroUribeVel Jajajajjajajajajaaaajajajajajajaja este viejo hp si es bobo vende humo"}, {"id": "1349732949629943813", "text": "@AlvaroUribeVel @MariaFdaCabal @FlondonoHoyos @omarbula , la pandemia e @IvanDuque est\u00e1n demostrando que sobra m\u00e1s de la mitad de los congresistas, deber\u00edan disminuirlo en esa proporci\u00f3n @SenadoColombia1 @CamaraColombia @jflafaurie @tomasuribeEco @NubiaSMartinez"}, {"id": "1349732947197263872", "text": "@DanielSamperO @richizuluaga @leocharrisg Mal Samper... me caes bien pero esas comparaciones tan absurdas. Se nota que necesitabas llamar la atenci\u00f3n si o si jajajaja"}, {"id": "1349732939215429635", "text": "@5juancho @DanielSamperO En mi casa tambi\u00e9n vino.  Es la Tingua Az\u00fal. Llamar a Secretar\u00eda de Ambiente y la llevan a los humedales https://t.co/oIONicNZY8"}, {"id": "1349732934853353482", "text": "@5juancho @DanielSamperO No ser\u00e1 paloma???!!!"}, {"id": "1349732923818139650", "text": "@Betocoralg @CeDemocratico @IvanDuque \u00bfUn sombrero vueltiado que dice \u00abTrump 2020\u00bb? \u00a1Oigan! \u00a1Qu\u00e9 asco! En serio m\u00e1s arrodillada esta gente para d\u00f3nde, porque ni herencia ni descendencia, s\u00ed que menos cultura, tienen."}, {"id": "1349732905652613120", "text": "Se est\u00e1n muriendo 300 personas diarias y sale @IvanDuque con su lentitud casi que preguntandose \u00bfCual es el af\u00e1n de las vacunas?"}, {"id": "1349732899268952067", "text": "@gguerreroruiz @controlcivico1 @IvanDuque @CaroCamOr \u00a1Claro! ecolog\u00eda del siglo XXI y no solo gesti\u00f3n de los recursos naturales de los siglos XIX y XX."}, {"id": "1349732853739790342", "text": "@AndresG90148577 @erickzaraza @DavidRacero @EstebanQuinti @ClaudiaLopez @mjsarmientoa @petrogustavo Pero de igual forma no tiene relevancia en este tema, solamente se ve la desviaci\u00f3n clara de un tema queriendo ocultar otro..."}, {"id": "1349732849952256001", "text": "Es cuestionable la actitud de @NestorMoralesC contra @AurelioSuarez, el director de @BluRadioCo no le permite ni siquiera presentar un argumento. Lo que demuestra la actitud de @NestorMoralesC es que las decisiones de @IvanDuque son tan malas que debe callar cualquier cr\u00edtica"}, {"id": "1349732813453500421", "text": "@AlvaroUribeVel El Uribismo es la peor escoria que hay en Colombia, es peor que las guerrillas juntas"}, {"id": "1349732804611907587", "text": "@CancinoAbog @petrogustavo @PartidoFARC @AlejandroChar Dostor levante la lengua, que se le qued\u00f3 tendida en el piso, y apliquele fabuloso para que quede brillante \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83e\udd2d\ud83e\udd2d\ud83e\udd2d"}, {"id": "1349732795514380288", "text": "Sr presidente @IvanDuque fig\u00farese que en Israel est\u00e1n vacunando 160 mil personas por d\u00eda... \u00bf por qu\u00e9 estamos tan lejos?? https://t.co/BEbjjiYunp"}, {"id": "1349732791450144770", "text": "@CancinoAbog @petrogustavo @PartidoFARC @AlejandroChar Aspiramos que llegue la justicia, justicia sin barras bravas ideol\u00f3gicas. usted trabaja para alguien su deber es defenderlo, as\u00ed este sea un sociopata que le ha hecho tanto da\u00f1o al pa\u00eds."}, {"id": "1349732789919182853", "text": "@jubuarango @IvanDuque @JERobledo Ya comenz\u00f3 la derecha con sus excusas del fueque que fueque."}], "meta": {"newest_id": "1349733604943753216", "oldest_id": "1349732789919182853", "result_count": 100, "next_token": "b26v89c19zqg8o3foshvhesejj8p263m4d195t851x6d9"}}