{"data": [{"id": "1349737841199251459", "text": "@cpcarlosb @marianodealba @IvanDuque @jguaido @leopoldolopez La OPOSICI\u00d3N CRIMINAL en Vzla Infringen SISTEMATICAMENTE el Dolor, Angustia,Hambre, Miseria y Muerte a Trav\u00e9s de las SANCIONES Y BLOQUEOS CRIMINAL al Pueblo de Vzla, Con la Finalidad de SACAR a MADURO DEL PODER\n\nSon CRIMENES DE LESA HUMANIDAD IN FRAGANTI https://t.co/xGE0JrbkMt"}, {"id": "1349737840612020227", "text": "@marianodealba Segun @Ivanduque ya proyecta 10 millones de Migrantes Venezolanos.. sacando cuenta??\n\n10.000.000 Migrantes X 300$ = \n3.000.000.000$  Para ellos y la Oposicion Criminal"}, {"id": "1349737839387242503", "text": "@AlvaroUribeVel Cual programa????\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23"}, {"id": "1349737836413644801", "text": "El colmo lo que vamos a tener que pagar todos por el p\u00e9simo gobierno del uribismo https://t.co/q6xsWQQkCN"}, {"id": "1349737835759337474", "text": "@CancinoAbog @petrogustavo @PartidoFARC @AlejandroChar Cancino, das lastima. \ud83e\udd23 Buscando popularidad, reconocimiento y burocracia."}, {"id": "1349737832152236035", "text": "@richizuluaga @MovNaranja3 @DanielSamperO @leocharrisg Usted es un lambon, mitomano y acomodado, no tiene datos, ni idea pol\u00edtica alguna, sus \"argumentos\" son igual de malos a los bonos \u00fatiles del Uribismo, usted es como el Carlos Felipe Mej\u00eda de los tibios"}, {"id": "1349737816851435521", "text": "@DanielSamperO @ArielAnaliza Va a ud. a seguir respaldo y difundiendo la calumnia de su amigo el pajero? Que no par\u00f3 de llorar ud. Cuando lo llamaron violador de ni\u00f1os? Claro, ud es un difusor del odio y la calumnia pero a sueldo, papito."}, {"id": "1349737816012464129", "text": "@javierremos1 @richizuluaga @Zenaida92166173 @DanielSamperO @leocharrisg Eso no se olvida, y esa fue una forma de encontrar un camino de para la paz, pero eso no purga las responsabilidades penales individuales. Usted, que se dice anti Uribista, votar\u00eda por Uribe si este fuere amnistiado y no reconociera, ni pagara pena alguna por sus cr\u00edmenes?"}, {"id": "1349737812208222210", "text": "@cpcarlosb @marianodealba @IvanDuque @jguaido @leopoldolopez Segun @Ivanduque ya proyecta 10 millones de Migrantes Venezolanos.. sacando cuenta??\n\n10.000.000 Migrantes X 300$ = \n3.000.000.000$  Para ellos y la Oposicion Criminal"}, {"id": "1349737808026456067", "text": "@Dante7861 @marianodealba @misterpatria Segun @Ivanduque ya proyecta 10 millones de Migrantes Venezolanos.. sacando cuenta??\n\n10.000.000 Migrantes X 300$ = \n3.000.000.000$  Para ellos y la Oposicion Criminal"}, {"id": "1349737806256504832", "text": "@RobertoSM1511 @Dante7861 @marianodealba @misterpatria Segun @Ivanduque ya proyecta 10 millones de Migrantes Venezolanos.. sacando cuenta??\n\n10.000.000 Migrantes X 300$ = \n3.000.000.000$  Para ellos y la Oposicion Criminal"}, {"id": "1349737805627359233", "text": "@SuarezsandraM @marianodealba Segun @Ivanduque ya proyecta 10 millones de Migrantes Venezolanos.. sacando cuenta??\n\n10.000.000 Migrantes X 300$ = \n3.000.000.000$  Para ellos y la Oposicion Criminal"}, {"id": "1349737796483887104", "text": "@AlexLopezMaya @IvanDuque Y la fuente quien \u00e9s ?\nVea pu\u00e9s no han publicado y estos don nadie ya saben a como,cuanto , cuando y donde, ese cuadrito lo hace mi hijo q est\u00e1 empezando s\u00e9ptimo grado.\nA enga\u00f1ar a la mas viejita de su casa !"}, {"id": "1349737793807810562", "text": "@Rafael_Seguros @marianodealba Segun @Ivanduque ya proyecta 10 millones de Migrantes Venezolanos.. sacando cuenta??\n\n10.000.000 Migrantes X 300$ = \n3.000.000.000$  Para ellos y la Oposicion Criminal"}, {"id": "1349737792004210698", "text": "@josebethrodri @marianodealba Segun @Ivanduque ya proyecta 10 millones de Migrantes Venezolanos.. sacando cuenta??\n\n10.000.000 Migrantes X 300$ = \n3.000.000.000$  Para ellos y la Oposicion Criminal"}, {"id": "1349737791140184070", "text": "@Gabriel71872331 @marianodealba Segun @Ivanduque ya proyecta 10 millones de Migrantes Venezolanos.. sacando cuenta??\n\n10.000.000 Migrantes X 300$ = \n3.000.000.000$  Para ellos y la Oposicion Criminal"}, {"id": "1349737782298648588", "text": "@rrnunez @marianodealba Segun @Ivanduque ya proyecta 10 millones de Migrantes Venezolanos.. sacando cuenta??\n\n10.000.000 Migrantes X 300$ = \n3.000.000.000$  Para ellos y la Oposicion Criminal"}, {"id": "1349737780125921280", "text": "@KenayJunior @marianodealba @LaGacetaCriolla Segun @Ivanduque ya proyecta 10 millones de Migrantes Venezolanos.. sacando cuenta??\n\n10.000.000 Migrantes X 300$ = \n3.000.000.000$  Para ellos y la Oposicion Criminal"}, {"id": "1349737779379400705", "text": "@amaromero79 @marianodealba Segun @Ivanduque ya proyecta 10 millones de Migrantes Venezolanos.. sacando cuenta??\n\n10.000.000 Migrantes X 300$ = \n3.000.000.000$  Para ellos y la Oposicion Criminal"}, {"id": "1349737770432937985", "text": "@morenoej @marianodealba @IvanDuque Segun @Ivanduque ya proyecta 10 millones de Migrantes Venezolanos.. sacando cuenta??\n\n10.000.000 Migrantes X 300$ = \n3.000.000.000$  Para ellos y la Oposicion Criminal"}, {"id": "1349737770286161921", "text": "@morenoej @marianodealba @IvanDuque La OPOSICION CRIMINAL en Vzla ya Saco LA CUENTA $$$, es un NEGOCIO Bueno Para Ellos en Promover SANCIONES Y BLOQUEO para CAUSAR ANGUSTIA SUFRIMIENTO Y HAMBRE para que EMIGREN Venezolanos y ROBAR Asi a VENEZUELA  https://t.co/rm9CSs9aef"}, {"id": "1349737769136844805", "text": "@Ekoloco @marianodealba @odisea1944 Segun @Ivanduque ya proyecta 10 millones de Migrantes Venezolanos.. sacando cuenta??\n\n10.000.000 Migrantes X 300$ = \n3.000.000.000$  Para ellos y la Oposicion Criminal"}, {"id": "1349737749432057861", "text": "@luisAlfredoM2 @marianodealba Segun @Ivanduque ya proyecta 10 millones de Migrantes Venezolanos.. sacando cuenta??\n\n10.000.000 Migrantes X 300$ = \n3.000.000.000$  Para ellos y la Oposicion Criminal"}, {"id": "1349737745485238276", "text": "@MamA_Arte @Luna88901717 @sofoca3 @argenismiss @AlvaroUribeVel Y es que un mal gasto de 235.200.000.000 como seg\u00fan ud propuso no nos hace proclives a la ruina. Jajajaja\n\nY todav\u00eda me pone a mr Bean. Jajajaja ud es un idiota de r\u00e9cord G\u00fcines. Lo felicito jajajaja me hizo el d\u00eda, se lo agradezco. https://t.co/Dmi97ee5yQ"}, {"id": "1349737744172511234", "text": "@Andr3aBlanco @manantomec @DanielSamperO @richizuluaga @leocharrisg Se necesita un programa y un proyecto que tenga mayor\u00edas en Congreso... lo que menos se necesita es un \"candidato \u00fanico\"..."}, {"id": "1349737740951142401", "text": "@ricardo18226532 @AndresTrigos @petrogustavo @AurelioSuarez Pero no lo es, es senador y como senador muy mal en apoyar esa posici\u00f3n de la municipalizaci\u00f3n de las vacunas."}, {"id": "1349737738182922242", "text": "@ChiquiOliver @marianodealba @marianeladj Segun @Ivanduque ya proyecta 10 millones de Migrantes Venezolanos.. sacando cuenta??\n\n10.000.000 Migrantes X 300$ = \n3.000.000.000$  Para ellos y la Oposicion Criminal"}, {"id": "1349737737843138567", "text": "@Luisner09559696 @marianodealba @Noelleal Segun @Ivanduque ya proyecta 10 millones de Migrantes Venezolanos.. sacando cuenta??\n\n10.000.000 Migrantes X 300$ = \n3.000.000.000$  Para ellos y la Oposicion Criminal"}, {"id": "1349737721141448710", "text": "@petrogustavo Petro terrorista ayer, hoy y siempre!!!!!"}, {"id": "1349737688912388098", "text": "@VickyDavilaH No tardar\u00eda en salir @petrogustavo en salir a decir que mataron a otro l\u00edder de la Colombia Humana."}, {"id": "1349737680137904129", "text": "@cpcarlosb @marianodealba @IvanDuque @jguaido @leopoldolopez La OPOSICION CRIMINAL en Vzla ya Saco LA CUENTA $$$, es un NEGOCIO Bueno Para Ellos en Promover SANCIONES Y BLOQUEO para CAUSAR ANGUSTIA SUFRIMIENTO Y HAMBRE para que EMIGREN Venezolanos y ROBAR Asi a VENEZUELA  https://t.co/rm9CSs9aef"}, {"id": "1349737678560903190", "text": "@carlosdonaire32 @marianodealba @Geriibeth Segun @Ivanduque ya proyecta 10 millones de Migrantes Venezolanos.. sacando cuenta??\n\n10.000.000 Migrantes X 300$ = \n3.000.000.000$  Para ellos y la Oposicion Criminal"}, {"id": "1349737678552502272", "text": "@hely1970 @marianodealba @JulioBorges Segun @Ivanduque ya proyecta 10 millones de Migrantes Venezolanos.. sacando cuenta??\n\n10.000.000 Migrantes X 300$ = \n3.000.000.000$  Para ellos y la Oposicion Criminal"}, {"id": "1349737678539898881", "text": "@pmcasique @marianodealba @misterpatria Segun @Ivanduque ya proyecta 10 millones de Migrantes Venezolanos.. sacando cuenta??\n\n10.000.000 Migrantes X 300$ = \n3.000.000.000$  Para ellos y la Oposicion Criminal"}, {"id": "1349737666804269058", "text": "@VISIONCBIA @JERobledo Lo \u00fanico que tiene para mostrar como congresista, son debates innecesarios sobre temas que investigan autoridades competentes; leyes en favor del pueblo, nada."}, {"id": "1349737663570485253", "text": "@JulianJaraUribe @JorgeIvanOspina @IvanDuque Soy Empresario con Camara de Comercio y no me han llamado a preguntar como esta mi empresa Multias de Aseo y Salud.\nPero si las multas por no actualizar la Camara de Comercio \ud83e\udd37\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f"}, {"id": "1349737658465992707", "text": "@DanielSamperO @richizuluaga @leocharrisg Ni fajardistas.Hay gente muy preparada y honesta.yo propongo  a Moises washerman .Es la ciencia al poder ;eso lo necesitamos."}, {"id": "1349737649448357888", "text": "@WRadioColombia Y el pueblo colombiano le pide a @IvanDuque no hacer negocio ni politiquer\u00eda con la muerte."}, {"id": "1349737640942157827", "text": "@GustavoBolivar De acuerdo. Pero no use su memoria selectiva. Tampoco olvide las cosas que quiere olvidar. Que tal el pasado de @petrogustavo por ejemplo."}, {"id": "1349737635628027904", "text": "@charry_manager @ContraGodarria @DanielSamperO @petrogustavo Se podr\u00eda llamar esto Neofascismo: El fascismo que se esconde en el centrismo...??"}, {"id": "1349737622965391363", "text": "Esto es muy grave: el sub @IvanDuque \"negoci\u00f3\" precios inflados 5 y 10 veces m\u00e1s altos que otro gobiernos #COVID19 https://t.co/lAbgZ5kpNC"}, {"id": "1349737620285370368", "text": "@AlexLopezMaya @IvanDuque 21 d\u00f3lares? WTF"}, {"id": "1349737617844129792", "text": "Ahi esta pintado el bobazo de mierda @IvanDuque cual es la gana de romper records en estupidez gran guevon? https://t.co/p0NeciqVVd"}, {"id": "1349737606792282112", "text": "@IvanDuque @infopresidencia @Bogota @ClaudiaLopez @MinTransporteCo @TransMilenio as\u00ed o m\u00e1s ineptos este gobierno corrupto!! https://t.co/B5eYNadNSg"}, {"id": "1349737599976448002", "text": "@Alberto57233534 @IvanDuque @DanielSamperO @GustavoBolivar @CamaraColombia @elespectador @CathyJuvinao @PartidoVerdeCoL @ma_camiladiaz @WRadioColombia Totalmente de acuerdo. Ya hay un proyecto de @GabrielSantosCD que cuenta con todo mi apoyo"}, {"id": "1349737593550696449", "text": "@CARLOSFMEJIA @AlvaroUribeVel Se ve lo cabezon que quedo uribe...ni siquiera contratan un experto para que les haga el montaje...guerrilleros setenta hptas....."}, {"id": "1349737577666867200", "text": "@navarrowolff Igual deber\u00edan hacer contigo asesino miserable incendiario"}, {"id": "1349737568389144584", "text": "@richizuluaga @Zenaida92166173 @DanielSamperO @leocharrisg La campa\u00f1a de petro no comenz\u00f3 con violencia,pero la de derecha y los medios y en su grupo si,y en su af\u00e1n por pararlo,tal vez por considerarlo una amenaza,han atacado,ridiculizado,con violencia,a su grupo de votantes, y eso no es as\u00ed,es amoral."}, {"id": "1349737558939373570", "text": "@RevistaSemana pero q sacan con bloquar a est grpo armdo si sus comndnts\n@JERobledo \n@petrogustavo \n@AABenedetti \n@IvanCepedaCast \n@AidaAvellaE \n@MJDuzan\n@ClaudiaLopez  cntin\u00faan utilizndo stos mdios scials pra incitr a la VILNCIA, cmo xtra\u00f1o esos momnts d paz cando las AUC nos brindban sguridad"}, {"id": "1349737542766059521", "text": "@AntonellaCurad4 @IvanDuque @JulianRoman Y para ese DELINCUENTE no hay ley por incitador re mal,,,,,, ?? \ud83c\udd98\ud83d\ude21\ud83e\udd2c\ud83e\udd2c"}, {"id": "1349737523170455553", "text": "@leocharrisg @jorgemunozsepul @richizuluaga @DanielSamperO Uribe no es... Es otro, \u270c\ufe0f"}, {"id": "1349737508385517568", "text": "@richizuluaga @MovNaranja3 @DanielSamperO @leocharrisg Usted ya es un meme, solo basta con verle la jeta de gil que tiene"}, {"id": "1349737507584438272", "text": "@IvanDuque y las vacunas? Y las vacunas? D\u00f3nde est\u00e1n las vacunas? Mi abuelita las est\u00e1 esperando"}, {"id": "1349737506107871235", "text": "@DanielSamperO @richizuluaga @leocharrisg Para hacerle campa\u00f1a a Fajardo ya deferente? Nada querido creo que La gente ya es m\u00e1s Petrista,el Uribismo con esta presidencia le hizo la  2022 a favor de Petro"}, {"id": "1349737503742328836", "text": "@IvanDuque @MinSaludCol Se\u00f1or Presidente para cuando las vacunas? Ya mas de medio Latinoam\u00e9rica vacunando y nosotros a\u00fan con puro anuncio, con m\u00e1s dudas que credibilidad."}, {"id": "1349737501552885769", "text": "@miloacevedop @AlvaroUribeVel ...fue lo del atentado a la escuela militar?\nNo le parece curioso que cuando hubo la toma de tranquilandia encontraron en ese laboratorio el helic\u00f3ptero de propiedad del pap\u00e1 de Uribe?..."}, {"id": "1349737497077583880", "text": "@ElNegan1 @Hectorescritos @laurasagrafans @AlvaroUribeVel Digale petro. Y la muchacha vomita hasta el desayuno \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23"}, {"id": "1349737496645537796", "text": "@IvanDuque Me parece muy irresponsable que de la opci\u00f3n a gobernadores y alcaldes de comprar la vacuna, negociar con las farmac\u00e9uticas no es como preparar un programa de televisi\u00f3n, si sigue con la idea en unos a\u00f1os veremos las investigaciones por el cartel de la vacuna de covid!"}, {"id": "1349737482187755525", "text": "@miguelcardonam @petrogustavo A qui\u00e9n propones?"}, {"id": "1349737481470558216", "text": "La mediocridad de @IvanDuque, no le da para rodearse de amigos de  \ud83c\udde8\ud83c\uddf4 sino de amigos personales de \u00e9l; y, de estos no faltar\u00e1n quienes le digan: \"De esta forma 'todos ganamos'...\"\nQue se investigue, porqu\u00e9 le venden a \ud83c\udde8\ud83c\uddf4 la vacuna, con ese sobreprecio, respecto de otros. https://t.co/s6crZvsSZN"}, {"id": "1349737477032951808", "text": "As\u00ed es, quieren comprar a la gente con la vacuna para q voten por los mismos, no podemos permitir semejante atrocidad, #PetroPresidente2022 @petrogustavo es el \u00fanico q se enfrenta a estos hampones de esta Narcodictadura https://t.co/a9rrF8Wa4N"}, {"id": "1349737476982788096", "text": "@Andr3aBlanco @manantomec @DanielSamperO @richizuluaga @leocharrisg Ese rotulo de que ellos 3 son los \u00fanicos lo pusieron ustedes... muchos creemos que ellos no son la \u00fanica opci\u00f3n..."}, {"id": "1349737469034508288", "text": "@miguelsarruf @petrogustavo @GustavoBolivar La formula para acabar con el covid paramilitar"}, {"id": "1349737467813904387", "text": "@antonio8_rios @AndresTrigos @petrogustavo @AurelioSuarez Que cada minicipio se haga cargo de comprar sus propias vacunas."}, {"id": "1349737452190261248", "text": "@kapecho89 @SenorCaicedo Y @DanielSamperO sigue invitando a seguir petardos incoherentes pichones de facho. Al final refleja lo que es \u00e9l en realidad. Claro, sin saberlo."}, {"id": "1349737438520995840", "text": "#CSJDondeEst\u00e1Arias\n#FiscaliaDondeEst\u00e1Arias \nEntonces nadie nos va a demostrar con pruebas d\u00f3nde est\u00e1 Andr\u00e9s Felipe Arias, un corrupto bandido preso, que ya se fug\u00f3 una vez y que USA lo extradit\u00f3 para que cumpliera su condena?\nLo estar\u00e1n buscando?\n@merv59 @petrogustavo @fdbedout https://t.co/K8HritlFEC"}, {"id": "1349737435190632451", "text": "@harmanfelipe @JERobledo @wilsonariasc  No estoy de acuerdo todo esfuerzo adicional que se haga tendr\u00e1 beneficio para todos, los gobiernos locales deber\u00edan adquirir vacunas. https://t.co/a53MjBz3ng"}, {"id": "1349737434263613441", "text": "Esa es una excelente propuesta para conocer de primera mano como es el asunto y si hay un torcido en la adquisici\u00f3n de las mismas vacunas, que en lo personal pienso y creo que si los hay cerdo hijueputa @IvanDuque y @Fruizgomez miserables \nTodo se va a saber en su debido tiempo https://t.co/hZplmkcFhZ"}, {"id": "1349737428764921857", "text": "Se\u00f1ores @WRadioColombia .\nComedidamente les solicitamos que hagan la indagaci\u00f3n correspondiente con su corresponsal\u00eda en Londres.\nY que por favor le den el suficiente parlante a esta posible corrupci\u00f3n.\n@jsanchezcristo @AlbertoCasasSan \n@JuanPabloCalvas \nY todo el equipo. https://t.co/A7DxUbGkJy"}, {"id": "1349737423756955653", "text": "@lukis19666 @csvsantillan @OctavioTabogo @DanielSamperO \u00bfAcaso es el Esp\u00edritu Santo? \n\n\u00bfC\u00f3mo va a tener un hijo sin un acto carnal???"}, {"id": "1349737420569210880", "text": "@ArielAnaliza @SergioGonzalezF @elespectador @IvanDuque Jajajaja jajajajajajaja sali\u00f3 buen presentador ..."}, {"id": "1349737414445527044", "text": "El call center del fajardismo en pleno https://t.co/uYDxCK4EgL"}, {"id": "1349737410129764354", "text": "@Dassler1804 @AlexLopezMaya @IvanDuque El doble? En la negociaci\u00f3n por m\u00e1s que sean pa\u00edses con m\u00e1s poblaci\u00f3n solo indica una vez m\u00e1s la ineptitud o mala fe corrupta camuflada de este gobierno"}, {"id": "1349737388554129408", "text": "@PaolaHolguin @GustavoBolivar @AndresFelArias Entre hampones se entienden miserables hps. Saben q si les montamos a Petro y un congreso mayoritario, se les derrumba el narcoestado paramilitar. Vamos es con toda con los \u00fanicos q pueden salvarnos. @petrogustavo @GustavoBolivar @IvanCepedaCast @PizarroMariaJo. Etc.."}, {"id": "1349737373005979649", "text": "@AntonellaCurad4 @IvanDuque @JulianRoman Pensemos un poco, quien ser\u00e1 m\u00e1s malparido?"}, {"id": "1349737372070637571", "text": "@IvanDuque @MinSaludCol @MinInterior Y las vacunas por qu\u00e9 tan caras ?"}, {"id": "1349737369230925826", "text": "@MauroToroO @yeerley @CathyJuvinao @IvanDuque @DanielSamperO @GustavoBolivar @CamaraColombia @elespectador @PartidoVerdeCoL @ma_camiladiaz @WRadioColombia y porque no propones mejor bajarsen semejante sueldo sin hacer nada y disminuir tanta BASURA PARLAMENTARIA.....AAAHHHH..???"}, {"id": "1349737364898213888", "text": "@CarlosCarrilloA @elenavallejoa @DanielSamperO El centro...... https://t.co/6PX5nc4qdA"}, {"id": "1349737361605763073", "text": "@davidbg_1 @petrogustavo @GustavoBolivar @Betocoralg @FranciaMarquezM @ElQueLosDELATA @SARGENTOCHALA @HELIODOPTERO @LUISEROLAVE Dos j\u00f3venes muertos, dos j\u00f3venes heridos. Hombres armados con armas de largo alcance motorizados los atacaron sin mediar palabras fuera de una vivienda. #MasacreEnSanAntonio https://t.co/hnMdzaHiOE"}, {"id": "1349737360276267008", "text": "Incre\u00edble que este setenta hp @IvanDuque este gastando 5000 millones en su imagen y nosotros no podamos hacer ni mierda contra el marrano"}, {"id": "1349737357080100869", "text": "@anibalsanchezs @DanielSamperO Jajajajaja que vaaaaa ! Ojal\u00e1 a M\u00e1rquez lo maten, pero eso ni opaca que estamos gobernados por un estado corrupto."}, {"id": "1349737349878599680", "text": "Presidente @IvanDuque le pedimos nuevamente nos autorice el Porte Legal de Armas, es el momento de retomar el curso de este Pa\u00eds, ya se les di\u00f3 la oportunidad a los Narcoterroristas de las Farc, e incumplieron en todo, estamos llenos de bandidos y debemos defendernos de nuevo. https://t.co/GqNOhHVgVn"}, {"id": "1349737343511478279", "text": "@petrogustavo Todos escriben igual. Marquez, timo, santrich, etc. Los camaradas del terrorismo."}, {"id": "1349737342337228801", "text": "@amartineca77 @richizuluaga @Zenaida92166173 @DanielSamperO @leocharrisg D\u00e9jalo es un viejo, si mucho sabes usar su tel\u00e9fono"}, {"id": "1349737333843779585", "text": "Comunicado #PresidenteUterino\nRef: #SargentoAntonioMiseCeballos.\nSr @NicolasMaduro\nPresidente de R B de Venezuela:\nSolicito a Ud sirvase actuar en consecuencia con el manejo de @IvanDuque con repatriacion de nuestro efectivo de la fuerza por este canal.\nAtte:\n#PresidenteUterino. https://t.co/sj8OTASsiD"}, {"id": "1349737325018836995", "text": "@petrogustavo @LauraDanielaCM Nosotros no tenemos pol\u00edtica exterior. Estamos de pelea con el mundo."}, {"id": "1349737321759821829", "text": "@DanielSamperO Deje el show usted y muchos m\u00e1s por dentro se orinan al ver estos guerrilleros y ahora salen a decir de los rechazan \ud83e\udd23\ud83e\udd23 cuando estaban en la jep les daba cola y ahora son malos? P\u00f3ngase serio mano"}, {"id": "1349737318437904387", "text": "@AlexLopezMaya @IvanDuque Esos son los negociadores que nos cuidan el dinero, as\u00ed somos de millonarios."}, {"id": "1349737314864435204", "text": "@constanzavieira @SergioGonzalezF @IvanDuque @Ivan_Velasquez_ Pretenden neutralizarlo..."}, {"id": "1349737297248309249", "text": "@IvanDuque  @CeDemocratico \n\nMi gente repitan conmigo \nNo debo votar por el que diga uribe\nNo debo votar por el que diga uribe\nNo debo votar por el que diga uribe\nNo debo votar por el que diga uribe https://t.co/Sijmn0yM50"}, {"id": "1349737292475236358", "text": "@Pelicolombianas @DanielSamperO Es normal en Samper, tirar la piedra y luego esconder la mano.\n\nEl que ayud\u00f3 con votos  al menos barra brava."}, {"id": "1349737291267231749", "text": "@wilfridorg @Jorgesanz1986 @CancinoAbog @petrogustavo @PartidoFARC @AlejandroChar @gustavopetro Imagino que su eminencia si los ley\u00f3 todos. Dices todo de ti  lo que escribiste aqu\u00ed. En verdad te consideras una EMINENCIA INTELECTUAL\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\nNo has tenido una vida como tal de tanto leer \u00bfQUE LEES?, no das indicio de que has le\u00eddo. Un engre\u00eddo soberbio"}, {"id": "1349737289967042561", "text": "Como dir\u00eda @AlvaroUribeVel, buenos muertos.\nEl Pincher Arias, es un ladr\u00f3n, un corrupto y bandido. https://t.co/1L0UZsijnm"}, {"id": "1349737287920193541", "text": "Para un compa\u00f1ero docente que desde anoche est\u00e1 en una carpa en el hospital San Jos\u00e9 no ha sido posible una UCI. Los dos no tienen los mismos derechos? @DavidRacero\n@DanielSamperO\n\nTrasladan a hospital de Bogot\u00e1 al ministro de Defensa - Noticentro 1 CM&amp; https://t.co/lwlgh7aEJt"}, {"id": "1349737282656378884", "text": "@AlexLopezMaya @IvanDuque coruupcion campante y corrupto aprovechando su pocision de privilegio ...."}, {"id": "1349737276104867841", "text": "Se equivoca el presidente @IvanDuque al tildar de politiqueria exigir trasparencia y claridad sobre el proceso de vacunaci\u00f3n."}, {"id": "1349737261718401033", "text": "@EspitiaMao @Daniel85662037 @MargaritaRepo @AlvaroUribeVel \"El bendito muchacho de la Aerocivil\""}, {"id": "1349737260485275649", "text": "El terrorista Iv\u00e1n M\u00e1rquez habla igualito que el ex CRIMINAL @petrogustavo. Que susto.\n\nOjo con el 2022."}, {"id": "1349737258144854016", "text": "\"Aislamiento Selectivo con Distanciamiento Individual Responsable, con restricciones para evitar contagios.\" https://t.co/JJRr7ysEHn"}, {"id": "1349737253484957697", "text": "@DanielSamperO @richizuluaga @leocharrisg Jajajaja https://t.co/OEqSVYVGKH"}], "meta": {"newest_id": "1349737841199251459", "oldest_id": "1349737253484957697", "result_count": 100, "next_token": "b26v89c19zqg8o3foshvheser3a9c4admxjctofiiaflp"}}