{"data": [{"id": "1349741507574722560", "text": "@reinolopez @jflafaurie @petrogustavo Bobo 70hdpta deje de ver RCN,  Cabeza de verga"}, {"id": "1349741506404478977", "text": "@AlvaroUribeVel Cu\u00e1ndo?"}, {"id": "1349741505817305096", "text": "@AlvaroUribeVel Paz en su tumba"}, {"id": "1349741497214763009", "text": "@SARGENTOCHALA @petrogustavo AMIGO USTED NO CREY\u00d3 EN LA PROPUESTA DE PETRO DE PROFESIONALIZAR LA FUERZA P\u00daBLICA ?, ESO ESTABA EN SU PROGRAMA DE GOBIERNO, Y CREO QUE LO HACE...."}, {"id": "1349741494480105472", "text": "@SoyAlexys @petrogustavo Oye pero si el gobierno dijo que desde el a\u00f1o pasado que la vacunacion iba a empezar en febrero, no se por que se queja"}, {"id": "1349741487853068288", "text": "@CaroH2020 @SARGENTOCHALA @petrogustavo Si vamos a opinar, que as\u00ed sea, pero la verdad de lo que ocurri\u00f3 en la alcald\u00eda de Petro, nosotros, los del com\u00fan, no la sabemos. Mi opini\u00f3n es distinta a la suya, los aliados de Petro quisieron que entrara en el tinglado de la corrupci\u00f3n, como \u00e9l no acept\u00f3 huyeron del barco."}, {"id": "1349741474380918785", "text": "@AlexLopezMaya @IvanDuque El mandato corrupto de @IvanDuque, nos ense\u00f1a cada d\u00eda una modalidad sist\u00e9mica de apropiarse de los DINEROS DEL ERARIO P\u00daBLICO...LOS ENTES DE CONTROL.,QUE HACEN AL RESPECTO???\nHasta cuando vamos a aceptar este COCHINO MANDATARIO...  ."}, {"id": "1349741471893774336", "text": "@AlexLopezMaya @IvanDuque Pero la pregunta ser\u00eda porque a 21, y las otras a menos costos, esos 21 que valor agregado llevan? ser\u00e1 que se hacen cargo de todo hasta parte de la vacunacion? @MinSaludCol @IvanDuque @JorgeIvanOspina ?"}, {"id": "1349741467892330498", "text": "Cuando el Uribismo y su mes\u00edas est\u00e1 siendo olvidado, llegan las alianzas estrat\u00e9gicas para revivirlos. Al @CeDemocratico  @AlvaroUribeVel  hay que derrotarlos en las urnas. Ivan M\u00e1rquez que se someta a la justicia."}, {"id": "1349741449575858178", "text": "@JuanPelaez1027 @ingabrielc @manantomec @DanielSamperO @richizuluaga @leocharrisg Usted cuestiona a quien no comulga con ninguno de los candidatos perfilados hoy por los medios. No hay fundamento para eso. Disentir de todos no es ser tibio ni querer caer bien en todos lados."}, {"id": "1349741449252753410", "text": "El negocio es su pasi\u00f3n @IvanDuque https://t.co/7FNkyurS0B"}, {"id": "1349741445750681601", "text": "@Jorgesanz1986 @CancinoAbog @petrogustavo @PartidoFARC @AlejandroChar Parece como ya lo dijiste: No te interesa\nCuando @petrogustavo hace su relato de los hechos, que rodearon la acci\u00f3n terrorista y criminal contra el Palacio de Justicia, lo hace en primera persona. Hubo autores intelectuales, materiales, incitadores, c\u00f3mplices, financiadores"}, {"id": "1349741439513747457", "text": "@DanielSamperO El escritor Oscar Wilde, autor de obras c\u00e9lebres, se refer\u00eda a los c\u00ednicos de la siguiente forma \"c\u00ednico es aquel que sabe el precio de todo, y el valor de nada\""}, {"id": "1349741433801105411", "text": "@AurelioSuarez @ColombiaHumana_ @IvanDuque Este man cada vez m\u00e1s imb\u00e9cil!!!"}, {"id": "1349741428952297472", "text": "@AlexLopezMaya @IvanDuque Pero que quiere que les digamos que a 2 d\u00f3lares y la manden despu\u00e9s de junio? Si llegan tarde si mal negociado"}, {"id": "1349741421104943107", "text": "@PartidoFARC No, pues tan preocupados X \ud83c\udde8\ud83c\uddf4 los q fueron sus verdugos y q DERRAMARON tanta sangre d inocentes?\n\nDESGRACIADOS, SI TUVIERAN UN POCO D VERG\u00dcENZA NO ABRIR\u00cdAN ESE HORRENDO Y PODRIDO PICO PARA CRITICAR A @IvanDuque quien se ha pasado de prudente y ALCAHUETE C UDES ASESINOS MISERABLES"}, {"id": "1349741420484177922", "text": "Gobierno Nacional, el @IvanDuque @Mineducacion y @MinHacienda incumplen los acuerdos con los maestros. Exijimos los 8.000 cursos ECDF III #DuqueHonreAcuerdos #FirmeDecretoCursos @fecode @NoticiasRCN @NoticiasCaracol @NoticiasUno @lafm @BluRadioCo @RevistaSemana"}, {"id": "1349741417883725824", "text": "Por eso \nSiempre en mis recuerdos \nExistira usted y su gran valor Incalculable \nQue a muchos les falt\u00f3 \nPara enfrentar en medio de bombas y dolor una guerrilla que no le importaba el pesar ajeno\nPor Bojay\u00e1  y otros episodios desagradables y quedados en la retina y memoria \ud83c\udde8\ud83c\uddf4\ud83c\udde8\ud83c\uddf4\ud83c\udde8\ud83c\uddf4 https://t.co/KUIJighKZY"}, {"id": "1349741416394731522", "text": "@IvanDuque  presidente, porque en las trochas fronterizas no hay controles del ej\u00e9rcito y de migraci\u00f3n. Porque siguen entrando ilegalmente por las trochas en la Guajira delincuentes, posibles secuestradores, narcotraficantes y personas contagiadas con Covid.\n#ControlenLasTrochas"}, {"id": "1349741410791002112", "text": "@AlexLopezMaya @IvanDuque \u00bfEsto es verdad?"}, {"id": "1349741404369641472", "text": "@DanielSamperO @richizuluaga @leocharrisg Daniel Samper y su hijo perdido Richi Zuluaga https://t.co/xtK7FoKVsQ"}, {"id": "1349741398556352513", "text": "@AurelioSuarez @ColombiaHumana_ @IvanDuque Colombia Humana respaldando la idea de Duque de que sean las alcald\u00edas las responsables de las vacunas. \n\nQuitandoles la responsabilidad justo ahora que se destap\u00f3 que no compraron la vacuna."}, {"id": "1349741395645505537", "text": "@petrogustavo @rodrigo_71216 QEPD pacho paz, un amigo que se va, un l\u00edder menos en nuestro pa\u00eds, sus ausencia se sentir\u00e1 en la Colombia humana, un fuerte abrazo Gustavo Petro."}, {"id": "1349741387084926976", "text": "@Nessnio @JAIMEELROJO @CeDemocratico @IvanDuque jajajajajaja me encanta cuando los marihuaneros hablan como si hubieran sido testigos de las negociaciones y todo basados en un montaje difundido por su mes\u00edas el cacas, jajajajaja eso me encanta"}, {"id": "1349741383658074115", "text": "@invicthor_ @petrogustavo A que detrimento patrimonial se refiere? Al de reducir las tarifas para los m\u00e1s pobres o el pleito por las tarjetas de transmilenio?\n\nSiga leyendo a Bernal, va a aprender mucho. https://t.co/FZFNtlfkdV"}, {"id": "1349741383612030982", "text": "\u00d1e\u00f1egbno miserable in\u00fatil e ignorante...bloquear el progreso x no ser dl partido d gbno es poco menos que rid\u00edculo bajo y ruin! Ese es: \n@IvanDuque https://t.co/lU6YWtPPbx"}, {"id": "1349741382836101127", "text": "@DanielSamperO @richizuluaga @leocharrisg La verdad yo respete la democracia, pero este tipo de gobiernos lamentablemente la hicieron inviable,y reparar esta divisi\u00f3n social y este nivel de violencia llevar\u00e1 una d\u00e9cada o m\u00e1s,y cualquiera que gane generara m\u00e1s divisi\u00f3n,eligieron la violencia y la guerra y eso tendr\u00e1n."}, {"id": "1349741378897670144", "text": "@WRadioColombia @IvanDuque  no hace politiquer\u00eda sino negocio https://t.co/yXswlNzlnV"}, {"id": "1349741376154562560", "text": "@DanielSamperO @richizuluaga @leocharrisg Promoviendo a Fachos disfrazados de dem\u00f3cratas liberales ? \nHaga el ejercicio period\u00edstico e investigue Daniel. https://t.co/ew4UL33qsa"}, {"id": "1349741374229401605", "text": "@mariposafyf @AlexLopezMaya @IvanDuque Ciencia ficci\u00f3n: \u201cLa vacuna 4G ya tiene AVAL para Locombia, en su dise\u00f1o y producci\u00f3n Odebrecht jug\u00f3 importante papel\u201d."}, {"id": "1349741369494020096", "text": "@IvanDuque Es esto cierto? S\u00ed lo es, es mucha \"CERDADA\" No te molestes \"sub-presidente\" https://t.co/JkGg5x8Rc7"}, {"id": "1349741343610982400", "text": "@RevistaSemana @JERobledo @RevistaSemana \nSe\u00f1or Robledo, si todo le parece tan malo y que todo va a ir mal y que hasta comprar jeringas es complicado, que propone usted,c\u00f3mo es qu\u00e9 hay que hacer ? Cu\u00e1l es su soluci\u00f3n?, por qu\u00e9 no se puede solo hablar basura,  si no , proponer."}, {"id": "1349741342080032770", "text": "@musicalia917 @GioOvalle2 @IvanDuque @MinSaludCol @MinInterior Hola , quien eres ? Est\u00e1s conforme con la situaci\u00f3n. NO ENTIENDO POR QUE LO DEFIENDES . ME LO PUEDES EXPLICAR!??"}, {"id": "1349741320915574784", "text": "@JulianJaraUribe @JorgeIvanOspina @IvanDuque Sabes si ya hay decreto? Cuales son las excepciones?"}, {"id": "1349741276552429570", "text": "@IvanDuque @MinSaludCol @MinInterior Un misterio todo raro, para esas vacunas... algo raro pasa...."}, {"id": "1349741275986210819", "text": "Por qu\u00e9 Colombia va a pagar las vacunas a USD$21 mientras que AstraZeneca vendi\u00f3 las mismas vacunas a USD $ 2 a Europa y Filipinas, a EEUU y Bangladesh a USD$4? Se dan cuenta que algo hab\u00eda debajo de la mesa? Responda @IvanDuque"}, {"id": "1349741270738976768", "text": "Todo el rechazo para quienes viven de @AlvaroUribeVel . Este es el AMO y ellos sus ESCLAVOS.  \u00a1Les deber\u00eda dar pena! https://t.co/JuSy8vz7qj"}, {"id": "1349741245208342535", "text": "El hp de @IvanDuque negocea vacunas a 21 d\u00f3lares, mientras en otros paises lo m\u00e1ximo son casi 5 d\u00f3lares. Negocea mejor un cerdo."}, {"id": "1349741235234340865", "text": "@AlexLopezMaya @IvanDuque Desde el desconocimiento opino que puede ser por el volumen de inversi\u00f3n en Investigaci\u00f3n y Desarrollo de cada pa\u00eds con los diferentes laboratorios.  Me parece importante que primero investiguen...."}, {"id": "1349741230163419137", "text": "@CancinoAbog @petrogustavo @PartidoFARC @AlejandroChar Respirando por la herida o envidia,como la nefasta administraci\u00f3n petro atras\u00f3 Bogot\u00e1 por lo menos 10 a\u00f1os,a sus sat\u00e9lites y camaradas,s\u00f3lo les queda transpirar odio y rencor contra quienes si han hecho algo por sus ciudades"}, {"id": "1349741221137305601", "text": "@DanielSamperO @richizuluaga @leocharrisg Coma mierda payaso"}, {"id": "1349741210546614278", "text": "@millersoto @PGN_COL @SandraFARC @Sergio_FARC @IvanDuque Pregunta Miller: Aplica a los HP con curules regaladas la destituci\u00f3n por investigaci\u00f3n disciplinaria, dado que esos HP no fueron elegidos con voto popular?"}, {"id": "1349741199670829058", "text": "@CathyJuvinao @DanielSamperO @IvanDuque Y despu\u00e9s se quejan de la rama judicial!"}, {"id": "1349741197938536448", "text": "@IvanDuque @MinSaludCol @MinInterior Bueno y la vacuna en que qued\u00f3?"}, {"id": "1349741196592238593", "text": "\u00bfSimulacro de vacunas? Lo que necesitamos son las vacunas \u00a1ya!\n\nSinverg\u00fcenzas \ud83d\udce2 @IvanDuque @Fruizgomez @MinSaludCol @PGN_COL @CGR_Colombia"}, {"id": "1349741174723063809", "text": "@EpicuroDeSamos_ @DanielSamperO @richizuluaga @leocharrisg Cuando vamos a cancelar al descarado de samper? Es un uritibio desvergonzado. https://t.co/QGXoZtOCUj"}, {"id": "1349741173863297024", "text": "@Sergio_FARC @IvanDuque @millersoto Pretender ignorar la narcodictadura que est\u00e1 matando a Colombia es apoyar una verg\u00fcenza e impunidad que pagar\u00e1n sus hijos. Instr\u00fayase, informaci\u00f3n documentada es lo que hay. \u00bfFaltan pruebas? Lo que falta es dignidad."}, {"id": "1349741161573974017", "text": "@JuanPabloMorris @KikePrivatiza @DanielSamperO Por qu\u00e9 llaman cuentas fakes a un c\u00edrculo concertado de cuentas pagas, que planifican ataques difamatorios, que son fascistas y promocionadas por estandartes del verde?"}, {"id": "1349741156033290240", "text": "@Johanajjcol @IvanDuque Pero con este encerramiento cuando"}, {"id": "1349741151763492864", "text": "\u26a0\ufe0fAtenci\u00f3n\u26a0\ufe0fEn el link\ud83d\udc47 https://t.co/o7eCXyOWOt podr\u00e1n consultar la carta dirigida a @IntlCrimCourt, @UNIndepJudges, @ONU_es, entre otros, acerca del proceso penal seguido al expresidente @AlvaroUribeVel. Agradecemos su difusi\u00f3n\ud83d\udce2\ud83d\udce2a trav\u00e9s del RT. Ac\u00e1 el resumen en espa\u00f1ol\ud83d\udc47 https://t.co/M8iwoyvC3b"}, {"id": "1349741150186463233", "text": "@MarySol8920 @MafeCarrascal Con todo lo q se robo en la alcald\u00eda de la @petrogustavo con los cientos de contratos a dedo sin tener titulaci\u00f3n... Tiene q tener Guardado hasta en para\u00edsos fiscales, as\u00ed que ella puede pasear donde sea con los recursos que la rata de la Petro le dio para que hablara bien de \u00e9l."}, {"id": "1349741143114846212", "text": "@AlexLopezMaya @IvanDuque Me late q ah\u00ed esta untada claudita blum"}, {"id": "1349741134910615555", "text": "@DanielSamperO @richizuluaga @leocharrisg YO\ud83d\ude4b\u200d\u2640\ufe0f, Soy Colombiana y anti Uribista, votare por el que sea"}, {"id": "1349741122973818893", "text": "@cardenasjorgee @IvanDuque @PartidoFARC Jajajaja, totalmente cierto.\nEsos y todos los hd3pt4s de ls izquierd4."}, {"id": "1349741119165362176", "text": "Ya veremos que haran campa\u00f1a con la vacuna @IvanDuque  @AlvaroUribeVel https://t.co/vrkfNzBGGJ"}, {"id": "1349741117575671808", "text": "@AlvaroUribeVel Que se entregue ese bandido y pague c\u00e1rcel es lo que debe hacer"}, {"id": "1349741109891772419", "text": "\u00bfEs la llamada comisi\u00f3n? @Fruizgomez @IvanDuque #UribismoCriminal https://t.co/6czTFfEg5M https://t.co/3JP5vHLSXT"}, {"id": "1349741109627346949", "text": "@AlvaroUribeVel La FARC no tiene poder de convocatoria, son criminales comunes, EP= Enemigos del Pueblo. Le sirven a la oligarqu\u00eda."}, {"id": "1349741090291785732", "text": "@StellaRestrepo @DanielSamperO @richizuluaga @leocharrisg Es incre\u00edble q a\u00fan hay desprevenidos q creen que Petro ser\u00e1 presidente jajajaja, o no s\u00e9 si lo hace en burla, tipo sarcasmo?. Sino, le digo q Petro es la ficha clave para q el uribismo siga en el poder Duelale a qui\u00e9n le duela!  Si la derrota pasada te doli\u00f3, la del 2022 a\u00fan m\u00e1s."}, {"id": "1349741085178916866", "text": "@IvanDuque @MinSaludCol @MinInterior Hablo en nombre de colombianos y extranjeros, y si por ese aislamiento selectivo muchos no les pagan su sueldo completo, Uds asumir\u00e1n el arriendo y servicios? Porque el pueblo gana una miseria mientras sus pol\u00edticos se llenan los bolsillos y no les afecta"}, {"id": "1349741076140220416", "text": "@IvanDuque @MinSaludCol @MinInterior Ivan duque deja lo mentiroso dijiste que ya hab\u00eda hecho convenio con un laboratorio para las vacunas contra el covid y que a partir de la 2da semana de enero comenzaban a colocarla y minsalud sale desmintiendo entonces a quien se les cree"}, {"id": "1349741054992539648", "text": "@RevistaSemana Pero si el presidente fuera petrico o M\u00e1rquez o Santrich  ser\u00eda perfecta la  gesti\u00f3n realizada...cierto ? @JERobledo"}, {"id": "1349741048873029637", "text": "@guerrerokevin12 @DanielSamperO @richizuluaga @leocharrisg Con respeto, aprenda a leer. Vi\u00f3 las comillas?. Uribe necesita un \"enemigo\" para asustar al pueblo y hacerse elegir, antes eran las farc, ahora es Petro y seg\u00fan \u00e9l (uribe)  la izquierda \"castrochavista\". Por eso Duque gan\u00f3 las pasadas elecciones."}, {"id": "1349741023107436545", "text": "@Nessnio @Ingalvarorodrig @CeDemocratico @IvanDuque \u00bfEs la llamada comisi\u00f3n? @Fruizgomez @IvanDuque #UribismoCriminal https://t.co/6czTFfEg5M"}, {"id": "1349741021597474819", "text": "@ing_angarita7 @EusebioLeal2 @yesid977 @alex_guaza @juliansolish @AlexLopezMaya @MarcelWorldd @IvanDuque @larepublica_co Exacto, toca recordarles que son bodegas y con nuestra plata es que ellos est\u00e1n comiendo para que le bajen dos rayitas a su vocabulario."}, {"id": "1349741003524210689", "text": "@DanielSamperO @richizuluaga @leocharrisg Me reporto por los que consideramos a los pol\u00edticos como empleados del estado, elegidos por la gente, y no como mes\u00edas a seguir ciegamente. Me reporto por los que pensamos cr\u00edticamente y somos capaces de ver el m\u00e9rito de las ideas m\u00e1s all\u00e1 de la secta a la que pertenezcan."}, {"id": "1349741002068697090", "text": "@richizuluaga @DanielSamperO Mi cuestionamiento fue prof\u00e9tico. Usted sin duda puede pasar su propio test, y sin embargo es un fan\u00e1tico. Solo uno podr\u00eda publicar tremenda calumnia contra un adversario pol\u00edtico."}, {"id": "1349740998629462021", "text": "@DanielSamperO Nivel Dem\u00f3crata."}, {"id": "1349740983156678660", "text": "@ejduartec1 @petrogustavo \u00d3sea denunciar que nos dejamos ver la cara con la compra de las vacunas es parte de la propaganda comunista? \nYo no soy de izquierda pero es que esto es absurdo y estupido."}, {"id": "1349740982032429058", "text": "@AlvaroUribeVel Usted es que adem\u00e1s de paraco es bobo. Cual destaca si el \ud83d\udc37 no ha conseguido ni 1 sola."}, {"id": "1349740961031716869", "text": "@mrafael70 @IvanDuque Jajajajajajajajajajajajajajq usted diciendo eso cuando los primeros sectarios son ustedes joa cada d\u00eda me sorprende m\u00e1s su cinismo.."}, {"id": "1349740957600800768", "text": "@DanielSamperO @richizuluaga @leocharrisg Uribe y Pedro son iguales"}, {"id": "1349740952148193280", "text": "@petrogustavo Colombia es un pa\u00eds tremendamente corrupto, es de esperar que esto pase y m\u00e1s en este gobierno que es una mezcla de corrupci\u00f3n e incompetencia."}, {"id": "1349740933949005824", "text": "@luisrodevia @IvanDuque No quiero imaginar a @ClaudiaLopez comprando vacunas."}, {"id": "1349740917977182211", "text": "Cuando @IvanDuque pide que no \"hagan pol\u00edtica\" con las vacunas lo que pide en el fondo es que no critiquen o cuestionen las demoras y la falta de transparencia de su gobierno. Pide que lo dejen creer que con su programa de televisi\u00f3n basta para conseguir las vacunas. Y no."}, {"id": "1349740917050253314", "text": "@CARLOSFMEJIA @AlvaroUribeVel Por esa foto?Los colombianos cansados de Uds,CORRUPTOS,LADRONES Y ASESINOS,le recordamos los motivos de la salida de la Alcald\u00eda de Medell\u00edn de su patron, las pistas aereas adjudicadas para Pablo Escobar, los v\u00ednculos con los Ochoa y Sinaloa. A parte de la parapolitica y Yidis.\ud83d\udc37"}, {"id": "1349740916026834944", "text": "@CeDemocratico @IvanDuque SE DAN CUENTA ESTOS 70 IDEPUTAS BANDIDOS Y CRIMINALES, SOLO EST\u00c1N PENSANDO CUANTO VAN A ROBAR, ESA EL LA DEMORA Y EL SILENCIO DE ESTOS MALPARIDOS....RATAS MISERABLES.... https://t.co/IkJFZ0l7Cj"}, {"id": "1349740912063217665", "text": "@DanielSamperO Lastima como si critica pol\u00edtica se a tornado a pura polarizaci\u00f3n. Ya ni comedia le mete."}, {"id": "1349740908296560640", "text": "@YoSoyOsoRijo @ColombiaHumana_ @petrogustavo Hablame chucha"}, {"id": "1349740898486255618", "text": "@charry_manager @DanielSamperO @petrogustavo No pierda su tiempo, ese tipo se dedica tiempo completo a eso..."}, {"id": "1349740894908538881", "text": "@VISIONCBIA @JERobledo Es el se\u00f1or problema nunca habla de soluciones"}, {"id": "1349740893125963776", "text": "@RadioGuatapuri @IvanDuque @mincultura @Mineducacion @Minvivienda @MintrabajoCol @MinDeporteCol @apecuello @DidierLobo_Ch @MelloCastroG @Valledupar @Valledupar_Col Me imagino que en el sector del bolsillo si del bolsillo de los alcaldes y gobernadores."}, {"id": "1349740890756177922", "text": "@richizuluaga @KidACamilo93 @JulianDRinconS @CarlosCarrilloA @DanielSamperO Yo por lo menos no voy a votar por un tibio dos caras, esos coqueteos con el uribismo no me dan confianza."}, {"id": "1349740884154228743", "text": "@JulianJaraUribe @JorgeIvanOspina @IvanDuque Hacienda publicando el calendario de pagos, los mensajes al tel\u00e9fono del impuesto automotor, los recibos de servicios p\u00fablicos (cada nevera consume $120 mil comercial), y se imagina los vigilantes de carros con su gota a gota?"}, {"id": "1349740874150850560", "text": "@DanielSamperO Jummm a qu\u00e9 calvo mequetrefe se parecer\u00e1??"}, {"id": "1349740874033491968", "text": "@Marta80956090 @AurelioSuarez @ColombiaHumana_ @IvanDuque El Uribestia s\u00ed es usted, pues el propio presidente Duque acaba de sacar un proyecto para que sean las alcald\u00edas las responsables de comprar la vacuna, justo lo que pide la Colombia Humana.\n\nC\u00f3mo pas\u00f3 con el decreto 444 y los respiradimores el  Petrismo cubriendo al Uribismo."}, {"id": "1349740870199873538", "text": "Nacionalismo de las vacunas \ud83e\udd21\ud83e\udd21\n\nEste Man ya no sabe que inventar jaja para justificarse https://t.co/2jpb60Cz6l"}, {"id": "1349740864197726209", "text": "@DanielSamperO @SenorCaicedo @petrogustavo Gordo pan de bono... Como te gusta hacerte el pelotudo...\nFacho de mierda... https://t.co/w41Zr2zfpb"}, {"id": "1349740859663798272", "text": "@manilafear @richizuluaga @MovNaranja3 @DanielSamperO @leocharrisg Posan de cultos e inteligentes y solo dan es pena, tibios malparidos"}, {"id": "1349740851254202369", "text": "@millersoto @PGN_COL @SandraFARC @Sergio_FARC @IvanDuque Nunca vi una queja suya contra el matarife Uribe cuando llamo sicario a Gustavo Petro. No sea rid\u00edculo y lambon."}, {"id": "1349740847424684032", "text": "@DanielSamperO @richizuluaga @leocharrisg 5 pero esa es solo m\u00ed opini\u00f3n,no es \u00fanica o absoluta,para nada,uno no debe imponerse sobre los dem\u00e1s,sin el proceso de paz,con asesinatos,con divisi\u00f3n social,con gente que permiti\u00f3 o no pudo hacer nada para llegar a este nivel d matanza brutal,todo gobierno sufrir\u00e1 la violencia."}, {"id": "1349740846346768386", "text": "@richizuluaga @GeneramosDebate @DanielSamperO @petrogustavo Hay que analizar el texto y el contexto. S\u00edganme para m\u00e1s consejos pr\u00e1cticos. Tambi\u00e9n s\u00e9 de Epidemiolog\u00eda, de motos el\u00e9ctricas, de aguacates, de patolog\u00eda en obras civiles, no tanto como Petro, pero se hace el esfuerzo."}, {"id": "1349740834699276288", "text": "@perradesatan @IvanDuque eres t\u00fa?"}, {"id": "1349740803955052544", "text": "@DanielSamperO @richizuluaga @leocharrisg Hp ud si es man cason que una pulga en las bolas, el pa\u00eds lleno de problemas y ud sigue con esos trinos tan pendejos"}, {"id": "1349740781138038786", "text": "Gracias Se\u00f1or @petrogustavo , Rata Inmunda https://t.co/Ad3sbL8R8t"}, {"id": "1349740777300226051", "text": "@RedMasNoticias @IvanDuque Cu\u00e1ndo?"}, {"id": "1349740755884142593", "text": "@MauroNeivaDiaz @IvanDuque Ac\u00e1 no se est\u00e1 saboteando,como ciudadanos estamos exigiendo informaci\u00f3n. Que a usted no le guste exigir y comer entero es otra cosa."}, {"id": "1349740752260067333", "text": "@StuartJaimes2 @petrogustavo Te dejo el link, tal vez este te abra, es largo (ser\u00edan muchos pantallazos) \nhttps://t.co/JVQSmhLJ1q"}, {"id": "1349740748317601794", "text": "@CancinoAbog Hay que darle las gracias a Belisario Betancourt, quien lo cre\u00f3, hoy ese programa registra un atraso  en inmunizaciones, gran cantidad de ni\u00f1os no han sido vacunados. Problema grave. @IvanDuque @drpaolandmd @C_CaballeroR"}, {"id": "1349740747394850819", "text": "Sobre la citaci\u00f3n de Rito Alejo del R\u00edo a la @JEP_Colombia, recordemos que era mano derecha de @AlvaroUribeVel... El paramilitarismo es su sombra. https://t.co/ZURejd5Rxp"}], "meta": {"newest_id": "1349741507574722560", "oldest_id": "1349740747394850819", "result_count": 100, "next_token": "b26v89c19zqg8o3foshvhesp8xd8v2bex9peaixuowsql"}}