{"data": [{"id": "1349719542675738624", "text": "@AlvaroUribeVel QEPD"}, {"id": "1349719530315149315", "text": "Al se\u00f1or @CarlosCarrilloA se le olvida que su \u00eddolo @petrogustavo le da RT a cuentas falsas y que hacen parte de su bodega. Que mala memoria tienes Carrillo."}, {"id": "1349719525239959557", "text": "@Felipem2706 @QuinteroCalle @estebanrestre @AndreeUribeM @IvanDuque No para aplicaci\u00f3n si para el transporte y almacenamiento. El resto es como cualquier vacuna."}, {"id": "1349719519141502977", "text": "@AlvaroUribeVel En plena campa\u00f1a electoral el uribismo , manda condolencias,  pero el presidente Uribista Duque, masacres y nada de condolencias."}, {"id": "1349719506755743751", "text": "@IvanDuque Por fin!!!!!!!"}, {"id": "1349719502632706048", "text": "@CathyJuvinao @IvanDuque Hay que ser un funcionario corrupto en este pa\u00eds, para ocupar altos cargos y esto se da en todas las empresas del Estado. Cu\u00e1l transparencia, cu\u00e1les valores e integridad de los servidores p\u00fablicos. Son servidores para sus propios intereses y los de sus jefes pol\u00edticos"}, {"id": "1349719499977715714", "text": "@CancinoAbog @petrogustavo @PartidoFARC @AlejandroChar Cancino, otro abogado del diablo. Para eso le pagan"}, {"id": "1349719494093135874", "text": "@SergioG28826412 @SARGENTOCHALA @petrogustavo Hay que conocer al interior de las fuerzas para saber que quieren, eso no es tan sencillo, no todo el mundo quiere estudiar"}, {"id": "1349719486157516803", "text": "@EusebioLeal2 @yesid977 @alex_guaza @juliansolish @AlexLopezMaya @MarcelWorldd @IvanDuque @larepublica_co Lea ud gran hijueput, escondi\u00e9ndose y encajando madrazos detr\u00e1s de un celular. *afectados por la empresa desarrolladora*, no puede ser que la variable pa\u00eds (colombia) sea la \u00fanica con el precio tan elevado. Y vaya y coma mierda con su madre gran malparido"}, {"id": "1349719482038710273", "text": "@AlvaroUribeVel Dios sabe que la mayoria de los colombianos somos creyentes de su palabra creemos en el regreso por segunda vez de nuestro Se\u00f1or Jesucristo \nLos malos no prevaleceran"}, {"id": "1349719476355420161", "text": "@richizuluaga @jerosanchezb @elReneJimenez @DanielSamperO @leocharrisg Uribe NO es EXPRESIDIARIO usted y sus CHISMES Y MENTIRAS"}, {"id": "1349719476078604288", "text": "@yeerley @CathyJuvinao @IvanDuque @DanielSamperO @GustavoBolivar @CamaraColombia @elespectador @PartidoVerdeCoL @ma_camiladiaz @WRadioColombia Eso pasa en los Concejos; pero no en el Congreso. El salario es el mismo, haya sesi\u00f3n o no. Por eso deber\u00edamos estar sesionando"}, {"id": "1349719469527068674", "text": "@ervinpb @petrogustavo Pero no es imposible"}, {"id": "1349719464900763654", "text": "@CarlosCarrilloA @DanielSamperO El sabe que es lo que le genera muchos likes, eso mueve su cuenta, y de eso vive."}, {"id": "1349719446257086464", "text": "@AlexLopezMaya @IvanDuque Ahora jam\u00e1s ser\u00e1 lo mismo negociar el precio para in poblaci\u00f3n de 164 millones con una de 50 millones eso deben tenerlo en cuenta, antes de hacer juicios."}, {"id": "1349719438334033920", "text": "@richizuluaga @rroseroq @DanielSamperO @leocharrisg Este tipo es de manual... Siempre hace lo mismo, despu\u00e9s de esto va comenzar a decir que petro es mal administrador, volador, Narco, etc, etc... Argumentos creados por b\u00fasquedas en google que supuestamente lo exoneran de desinformar, y eso que lo recomiendan por los argumentos(?)"}, {"id": "1349719405933043712", "text": "El Abigeato en sanjuan del cesar, Guajira es el pan de cada dia, y no pasa nada, las autoridades, bien gracias @Fedegan @jflafaurie @IvanDuque @deluque @MinAgricultura @PoliciaColombia @COL_EJERCITO @NoticiasRCN @NemesioRoys @ALCALDIASANJUAN @CaracolNoticias_ @CarlosHolmesTru https://t.co/KE97DeZjhJ"}, {"id": "1349719403085094912", "text": "@DanielSamperO @richizuluaga @leocharrisg @DanielSamperO  no puede pasar 5 minutos solo, termina mostrando lo que es. https://t.co/MT0NOZRlXF"}, {"id": "1349719402590199810", "text": "@OsorioSst @heidy_up @ColombiaHumana_ @UP_Colombia @IvanDuque @Bogota @anateresabernal @susanamuhamad @petrogustavo @AidaAvellaE Personal no jovencito, es al MOIR, como secta pol\u00edtica q desde muchos a\u00f1os atr\u00e1s se dedico a vender movilizaciones, negociar con la derecha x debajo de la mesa y ahora sufre x perder burocracia. Mucho discurso 'anti-neoliberal' cuando act\u00faan igual q un clan pol\u00edtico costero. \ud83e\udd37\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f"}, {"id": "1349719391294922752", "text": "@ClaudiaLuci0222 @IvanDuque Me encanta tu respuesta al Twitter de esa narcoterroristas atrevida \ud83c\udde8\ud83c\uddf4\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83c\udde8\ud83c\uddf4\ud83d\udc4d\ud83c\udffb\ud83c\udde8\ud83c\uddf4"}, {"id": "1349719391181615107", "text": "@DanielSamperO @richizuluaga @leocharrisg Se\u00f1or @DanielSamperO  yo me.siento abtiurista y Antipetrista \u00bfser\u00e1 que soy tibio?"}, {"id": "1349719390292377604", "text": "\u00bf Se ha preguntado Sr Robledo, quienes verificar\u00e1n si lo que se \u201ccompra\u201d es lo que \u201cllega\u201d ?\n\n\u00bfQuienes ser\u00e1n los encargados de la distribuci\u00f3n y los inventarios ?\n\nSi se roban los auxilios y ayudas en los desastres, imagin\u00e9monos la FIESTA que los corruptos har\u00e1n con las vacunas. https://t.co/qfyEr0ZlYZ"}, {"id": "1349719389470392322", "text": "@elReneJimenez @Fernando082074 @jerosanchezb @DanielSamperO @leocharrisg @petrogustavo L\u00e9alo @petrogustavo \n\nTodos el tiempo ataca y agrede a sus contradictores."}, {"id": "1349719371686555649", "text": "@fidel_urrego @petrogustavo Ya estamos en eso\ud83d\udc4d\ud83d\udc4d\ud83d\udc4d\ud83d\udc4d"}, {"id": "1349719362173808642", "text": "En v\u00eddeo apareci\u00f3 @IvanMarquezOfic, junto a otros jefes de la disidencia de la @SMarquetalia donde hace una serie de cr\u00edticas en contra el actual gobierno de @IvanDuque. Hace m\u00e1s de un a\u00f1o este grupo se disputa con grupos locales el control territorial en el Pac\u00edfico de #Nari\u00f1o. https://t.co/5Xz8tyG1u7"}, {"id": "1349719359552442371", "text": "@MONIQUILLA301 @ElQueLosDELATA @migueldelrioabg @AUGUSTOOCAMPO @LUISEROLAVE @Betocoralg @ColombiaHumana_ @petrogustavo @GustavoBolivar Todo lo contrario, hay que ampliar la lista."}, {"id": "1349719357623037952", "text": "@DanielSamperO @richizuluaga @leocharrisg Viven en un limbo muy tenaz!!!"}, {"id": "1349719350501105665", "text": "La negligencia del Gobierno Colombiano en cabeza de @IvanDuque nos condena a la muerte. No hay garant\u00edas para la vida digna, no  hay renta b\u00e1sica, no hay sanidad p\u00fablica en este circo que llaman democracia.  Publicidad de: @Purovenenofire https://t.co/MXrDlNV6qX"}, {"id": "1349719347137306625", "text": "Esto es Colombia, el Uribista enclosetado m\u00e1s grande, reclamando a los guerrilleros que no le roben su posici\u00f3n de trabajar para el Uribismo https://t.co/B60rDn9cNA"}, {"id": "1349719344712859651", "text": "@DanielSamperO @richizuluaga @leocharrisg Esto suena a cuando la \u201cfamilia uribista\u201d pide reportarse."}, {"id": "1349719341722464257", "text": "@AlexLopezMaya @IvanDuque Por favor renegocien, nosotros no somos China, culpables de la pandemia. O es que ya van con la mordida incluida."}, {"id": "1349719336039178242", "text": "@richizuluaga @femi_artesanal @DanielSamperO @leocharrisg Jajajaja enserio su nivel de pobreza mental es tan alto. \ud83e\udd23\nLo peor es que lo dice un fan\u00e1tico que sufre de problemas mentales."}, {"id": "1349719323833724931", "text": "@AlexLopezMaya @elsemblante @IvanDuque Digno de un subpresidente.."}, {"id": "1349719322936147968", "text": "@SARGENTOCHALA @petrogustavo Importante punto hay muchos militares honestos ser\u00eda una uni\u00f3n C\u00edvico-Militar que podr\u00edan dar muy buenos resultados."}, {"id": "1349719319165464577", "text": "@donborji @DanielSamperO Uyy carajo que boleteada.... Italia Francia en el mundial de 1978 y eso porque antes no ten\u00edamos TV .. recuerdo que gan\u00f3 Italia..."}, {"id": "1349719317731016704", "text": "@DanielSamperO @richizuluaga @leocharrisg Que significa esto \ud83d\udc47 https://t.co/kN3jW7yQrU"}, {"id": "1349719314417508352", "text": "#TemadelD\u00eda \nEl gobierno de @IvanDuque invertir\u00e1 cerca de $5 billones en El Cesar y La Guajira en los pr\u00f3ximos 5 a\u00f1os. Hoy se firma el pacto Cesar - La Guajira.\n\n\u00bfEn qu\u00e9 sectores u obras se deber\u00edan invertir dichos recursos? https://t.co/mLJ5miXluL"}, {"id": "1349719312144150529", "text": "@DanielSamperO @richizuluaga @leocharrisg Daniel alfin algo que llama mi atenci\u00f3n \ud83d\ude4b\u200d\u2640\ufe0f"}, {"id": "1349719311229870083", "text": "@Da_VinciNea @petrogustavo @emiliolagos1 Lo dicho da\u00f1o Neuronal! Esta gente cree que solo existen imbeciles uribistas en la tierra! Sup\u00e9renlo"}, {"id": "1349719305550753797", "text": "@GustavoBolivar @petrogustavo (porque ni para argumentar con bases solidas un articulo sirven) vienen a decir que no se ha hecho nada por Barranquilla, cuando todos sabemos que eso no es cierto"}, {"id": "1349719291885719556", "text": "@PizarroMariaJo @ALVAROMOLINAP @IvanDuque La mafia y corrupci\u00f3n que eso generar\u00eda ser\u00eda impresionante. Si con tapabocas y la alimentaci\u00f3n de los ni\u00f1os se robaron la plata, no me imagino como ser\u00e1 con la vacuna."}, {"id": "1349719283606183936", "text": "@JulinAsprilla2 @Jonatha34063453 @petrogustavo Ya saben los colombianos el q no idolatre a petro y le aplauda como foca cualquier babosada que diga es uribista y no sabe leer"}, {"id": "1349719271031627782", "text": "@SandraFARC CLARAMENTE se lee que llam\u00f3 Homicida al Presidente\u2757 el # NO la exime de CULPA\u2757\ud83d\ude21 Respete\u2757que @IvanDuque NO tiene Prontuario como USTED y Todos los de su Asqueroso partido de DELINCUENTES \u2757Merec\u00edan CARCEL y No Curules\u2757\ud83d\ude21\ud83d\ude21\ud83d\ude21 https://t.co/unWF1wTn8y"}, {"id": "1349719266094964737", "text": "@hrvardei @JAIMEWilgigix @solanm815 @NoName90448 @petrogustavo Te voy a dar la oportunidad de que de esta noticia saques cuentas y expliques d\u00f3nde te coinciden las cifras para que en total de 49 millones de vacunas. \nVamos lumbrera, saca tu capacidad. \nPor gente como esta es que tenemos un Duque de presidente, no indagan, no piensan solos. https://t.co/XMi6R67F8h"}, {"id": "1349719262269681665", "text": "@CARLOSFMEJIA @AlvaroUribeVel De esto si saben esta manada de LADRONES!!! https://t.co/zfjOoy65ur"}, {"id": "1349719262064242690", "text": "@EduardBernstei1 @IvanCepedaCast @petrogustavo Dime qu\u00e9 coalici\u00f3n propones y te dir\u00e9 qui\u00e9n eres."}, {"id": "1349719262013874176", "text": "@Fernando082074 @jerosanchezb @elReneJimenez @DanielSamperO @leocharrisg \u00bfCu\u00e1l mentira?"}, {"id": "1349719256859103233", "text": "@petrogustavo Cu\u00e1ndo ser\u00e1 el d\u00eda en que America Latina se integre y se imponga al mundo con sus recursos, con su gente, con su esp\u00edritu. Cuando veremos a America Latina grande?"}, {"id": "1349719250152398849", "text": "@MinSaludCol La pregunta es clara #lasvacunasparacuando?Fechas exactas de entrega, n\u00fameros de contrato,valor de cada dosis, cuando se firmaron los contratos; transparencia,no han podido dar la informaci\u00f3n porque sino usan cortinas de humo @Fruizgomez @infopresidencia @IvanDuque @CGR_Colombia."}, {"id": "1349719249380638722", "text": "@DanielSamperO @richizuluaga @leocharrisg Lo de Samper es progresivo... \ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f https://t.co/AwtwxxH2pY"}, {"id": "1349719249208692737", "text": "@IvanDuque su ineficiencia e irresponsabilidad tiene un cuesto al pa\u00eds muchas en vidas y en la econom\u00eda, de un paso al costado y deje que los que saben si trabajen por el pa\u00eds porque a ud hasta comprar una vacuna le qued\u00f3 grande, s\u00f3lo sabe hacer show."}, {"id": "1349719246574641154", "text": "@gurunosoy @IvanDuque @pnud Jajajajaja otra prueba de ignorancia.... jajajajajaja wuevon tan bruto"}, {"id": "1349719232938987522", "text": "@_El__Patriota_ Por favor se\u00f1or, no le eche la sal al futuro de Colombia con el cacas. No quiera Dios que terminemos peor que la vecina rep\u00fablica de Venezuela. Yo s\u00e9 que @AlvaroUribeVel es una gran persona, aunque eso no lo vea la mamerter\u00eda nacional, pero hasta ah\u00ed."}, {"id": "1349719232498577408", "text": "@WRadioColombia @IvanDuque A carajo!!!, qui\u00e9n lo dice"}, {"id": "1349719221975052288", "text": "@MauroToroO @IvanDuque @DanielSamperO @GustavoBolivar @CamaraColombia @elespectador @CathyJuvinao @PartidoVerdeCoL @ma_camiladiaz @WRadioColombia Mejor que est\u00e9n en su casa as\u00ed dejan ustedes de robar unos dias"}, {"id": "1349719220641259521", "text": "@CeDemocratico @elmontonero_pe @AlvaroUribeVel Ojo con el 2022, los DELINCUENTES de la bacrim CD se disfrazaran de mansas ovejas!!"}, {"id": "1349719219584249856", "text": "@KalwaRun @richizuluaga @danieles_fox @DanielSamperO @leocharrisg La hipocres\u00eda de esta gente es terrible."}, {"id": "1349719205776654336", "text": "@MariaFdaCabal Pensar que no hay verdad en lo que dice alguien que fue malo en su pasado, es tan mediocre como creerle todo a @AlvaroUribeVel solo porque en el pasado hizo algo bueno y se ha valido de ello para mantenernos en el miedo."}, {"id": "1349719203151020032", "text": "@angelamrobledo @IvanDuque AVE DUQUE.\nColombia TE SALUDA\nLos TARADOS Y TONTOS te critican\n\nLa Robledo es fuera de concurso no tiene culpa porque nada de cerebro"}, {"id": "1349719200701575172", "text": "@DanielSamperO @richizuluaga @leocharrisg Piense, piense, piense"}, {"id": "1349719193357324288", "text": "@DanielSamperO @richizuluaga @leocharrisg 50 millones de colombianos y solo 2 opciones? Por eso estamos como estamos."}, {"id": "1349719180820545539", "text": "@pormillano @DanielSamperO @richizuluaga @leocharrisg Si hay dos sectas que se pueden llr id\u00e9nticas al trumpismo, esas son : uribismo y petrismo"}, {"id": "1349719170586456070", "text": "@L4Webonada @marce84_ @GustavoBolivar @AlvaroUribeVel Boc\u00f3n a decirle la verdad, eso no es ser boc\u00f3n. Ya otra cosa es que usted no tiene argumentos para hablar."}, {"id": "1349719148989976576", "text": "Esto no es cierto todos sabemos que @IvanDuque  es todo menos pilo. De @IvanDuque se puede decir in\u00fatil,  sin ganas de gobernar  pero menos que le ense\u00f1aron  a comprar votos para  eso necesita  astucia  e inteligencia. https://t.co/WUP5ktm0F1"}, {"id": "1349719110712766467", "text": "@illanos12 @LeilaChujfi @Clafe64 @petrogustavo @GustavoBolivar @AidaAvellaE De todo hay en la vi\u00f1a del se\u00f1or pero segun los calculos y el oraculo el 2022 es la fecha l\u00edmite para el cambio, subete a este varco que la llevara a buen puerto. Permitace vivir esa experiencia, ya no mas uribe."}, {"id": "1349719109303468034", "text": "@petrogustavo Y enamorado de los $$$ D\u00f3lares ajenos, como todos Uds. Par\u00e1sitos Delincuentes comunistas!!! https://t.co/v8jXinaoDb"}, {"id": "1349719104115134468", "text": "Pero a @danielsampero no le gustan los extremos, puro disfraz de centro. https://t.co/tnYbAXuGNb"}, {"id": "1349719102756179969", "text": "@EpicuroDeSamos_ @Itan22650556 @DanielSamperO @richizuluaga @leocharrisg Daniel Samper, es un burgu\u00e9s egoista,con \u00ednfulas de superioridad.  \nAl cual no le interesa un cambio verdadero; Ya q su familia(SAMPER)se ha beneficiado del actual status quo criminal y corrupto. \nNo puede volver a suceder q BURGUESES ego\u00edstas,marquen el camino d los alternativos https://t.co/dE1noqzbyw"}, {"id": "1349719100663214083", "text": "@WRadioColombia A ver inepto @IvanDuque, sirva para algo por una vez"}, {"id": "1349719094745063424", "text": "@MauroToroO @IvanDuque @DanielSamperO @GustavoBolivar @CamaraColombia @elespectador @CathyJuvinao @PartidoVerdeCoL @ma_camiladiaz @WRadioColombia Totalmente de acuerdo armaron un despelote que por la alcaldesa de Bogot\u00e1 \ud83d\ude43 y se tomo 5 dias @ClaudiaLopez y nuestro honorables congresistas si 3 meses de vacaciones que absurdo @IvanDuque @pulzo la verdad es injusto en tiempo de pandemia el congreso deberia estar activo"}, {"id": "1349719093746741248", "text": "@Yo25478255 @petrogustavo Total pero cuando alguien se est\u00e1 cansando de repetir el otro apenas las est\u00e1 cogiendo y aqu\u00ed se debe repetir y repetir hasta el cansancio"}, {"id": "1349719090068389889", "text": "@elmalpajorro @lindajpaez @petrogustavo @Matador000 @NicolasMaduro @Twitter @PalomaValenciaL @MariaFdaCabal @IvanDuque @UribeVelez Si comprendo sus argumentos se basan \u00fanicamente en insultos, todo por resentimiento de una persona que se cree que merece todo. hacia alguien que es agradecido. \u00c9xitos. https://t.co/j0jlh8cg5l"}, {"id": "1349719089678327808", "text": "@acanadatienelog @QuinteroCalle @estebanrestre @AndreeUribeM @IvanDuque Se est\u00e1n preparando, no me parece tan bobo, esa vacuna hay que mantenerla s\u00faper fr\u00eda"}, {"id": "1349719082120192000", "text": "@RoyBarreras ayud\u00f3 a @JuanManSantos a posesionar a las FARC en el congreso.\n- tambi\u00e9n tiene el objetivo deslegitimar a los militares.\n- defiende a Santrich e Iv\u00e1n M\u00e1rquez.\n- sabotear al gobierno de @IvanDuque.\n- odia a @AlvaroUribeVel .\nOjo con el 22, comparten la misma agenda."}, {"id": "1349719080698335234", "text": "@Ferrolo1950 @DanielSamperO @leocharrisg Bienvenido!!!"}, {"id": "1349719078492110851", "text": "Ahora porque soy partidario de las tesis de Uribe, no puedo hacer cr\u00edticas al expresidente @AlvaroUribeVel \n\nAhora porque vot\u00e9 por el psdte @IvanDuque tengo que estar de acuerdo con todas sus decisiones. \n\nY d\u00f3nde qued\u00f3 la sagrada libertad de opini\u00f3n? Por fortuna tengo criterio!"}, {"id": "1349719077993017345", "text": "@AurelioSuarez @ColombiaHumana_ @IvanDuque Otro payaso del MOIR tirando mierda a Colombia Humana. M\u00e1s bien deje de decir estupideces y jubilese; ya esta medio orate."}, {"id": "1349719073513463808", "text": "Cortina de humo con este proyectico. https://t.co/2iXR6NSwL0"}, {"id": "1349719072649457667", "text": "@GustavoBolivar @petrogustavo Se vio el progreso, muchos barrios pobres recibieron acueducto, arroyos canalizados, si hacemos contraste la barranquilla que era gobernada por izquierda es muy diferente a la que existe ahora, y aun asi esta gente que al parecer no tiene nada en la cabeza"}, {"id": "1349719051476598784", "text": "@valderramanino @RedMasNoticias @IvanDuque La cuesti\u00f3n es que todo lo politizan."}, {"id": "1349719050063110144", "text": "@DanielSamperO @richizuluaga @leocharrisg Daniel en plena crisis por la pandemia, agravada por un inepto y mentiroso gobierno que no adquiri\u00f3 vacunas a tiempo. Matan l\u00edderes, masacres a diario, denuncias de corrupci\u00f3n.. etc.\n\n\u00bfY usted con estos debates? Que culpa tienen los petristas en la situaci\u00f3n del pa\u00eds. Por Dios."}, {"id": "1349719037031424002", "text": "@SoyAliciaFranco Muy f\u00e1cil responsabilizar a claudia de la decisi\u00f3n de @IvanDuque de dejarnos sin #RentaB\u00e1sicaYa porque le dio todo nuestros impuestos a los bancos."}, {"id": "1349719027225128963", "text": "@WRadioColombia @IvanDuque Ineptos @IvanDuque @Fruizgomez no pudieron comprar unas vacunas \n\nLes toc\u00f3 regular q ya no es centralizado, lo pueden hacer alcald\u00edas (as\u00ed debe ser)\n\nCu\u00e1nto se robaron con las pocas vacunas q compraron? y q no van a llegar en febrero\nGbno @IvanDuque solo habla \ud83d\udca9 descaradamente"}, {"id": "1349719024373006336", "text": "@JuanPelaez1027 @ingabrielc @manantomec @DanielSamperO @leocharrisg Podr\u00eda llegar un populista como Petro y dejarlo peor."}, {"id": "1349719022414262274", "text": "Cu\u00e1ntas piernas se perdieron en acciones terroristas q orden\u00f3?\nUD es un asesino, terrorista sin importar disfraz de oveja de hoy, nunca dejar\u00e1 de ser criminal cabecilla del narcoterrorismo, mantiene contacto y sigue combinando formas de lucha q utiliza a su acomodo.\nNO+SSXXI. https://t.co/ScabTN1XrH"}, {"id": "1349719020455526402", "text": "@CarlosCarrilloA @DanielSamperO Lo vengo diciendo hace rato. De hecho me bloque\u00f3 hace bastante."}, {"id": "1349719011991367681", "text": "@AlexLopezMaya @IvanDuque Por eso los contratos son confidenciales"}, {"id": "1349718999916048386", "text": "@AlvaroUribeVel No le luce a \u00e9ste viejo tratando de salvarle la imagen AL BOBAZO,  se cubren con la misma cobija, ya NADIE les cree nada."}, {"id": "1349718997659475971", "text": "@DOCCRUZ1 @Denuncia112 @mariaclaudialo3 @ghitis @ClaudiaLopez @IvanDuque Lo que no puede esperar son las UCI donde van las personas m\u00e1s graves y d\u00f3nde existe el m\u00e1s alto porcentaje de mortalidad del virus. Esas UCI si no pod\u00edan esperar. Alcahuetiar eso es hacerse responsable de esas muertes. Mejor firmen la revocatoria y calmen su conciencia."}, {"id": "1349718990499835905", "text": "@AlvaroUribeVel Eran tambi\u00e9n j\u00f3venes a los que sacaste de Soacha para asesinarlos y presentarlos como guerrilleros, j\u00f3venes tambi\u00e9n son aquellos que por tu culpa han sido desplazados de sus territorios o peor a\u00fan, asesinados. Eres un hp asesino e hip\u00f3crita."}, {"id": "1349718989992296449", "text": "@JuanGodev @DSebastian1991 @DanielSamperO @richizuluaga @leocharrisg Comprensi\u00f3n lectora; eso que no existe en twitter... qu\u00e9 gonorrea. \n\nCon raz\u00f3n en este lodazal los NARCOS ponen presidentes; PA\u00cdS DE BOBOS HIJUEPUTAS."}, {"id": "1349718988767559682", "text": "@JuanGodev @DanielSamperO @richizuluaga @leocharrisg Prefiero ser nombrado un tibio hijueputa a un extremista abortado que creen solo en salvadores y demagogos"}, {"id": "1349718987639316481", "text": "@GustavoBolivar @petrogustavo Me da risa que hablan de narcotrafico, de que no existe progreso, recuerdan cuando en el 99 a Barranquilla la gobernaba la izquierda? Que paso desde que se posicionaron \"el clan de los char\" como erroneamente lo llaman?"}, {"id": "1349718982203469824", "text": "@pulzo @IvanDuque Primero den la cara cobardes"}, {"id": "1349718979124854792", "text": "Aislamiento Selectivo con distanciamiento individual responsable con restricciones .\n\nTronco de nombre pa\u2019 tres salones, ah??? https://t.co/KCkrTpcmBW"}, {"id": "1349718961970171907", "text": "@ARCHYBE @IvanMarquezOfic @IvanDuque @FuerzasMilCol @PoliciaColombia @PartidoFARC Ubicar estas lepras asi esten en Venezuela, hacer el mismo operativo que se le hizo al terrorista Ra\u00fal Reyes."}, {"id": "1349718952264540161", "text": "@VISIONCBIA @JERobledo Obvio. Para Presidente. Esa ruta de victoria ya empez\u00f3."}, {"id": "1349718950729408512", "text": "@Felipem2706 @QuinteroCalle @estebanrestre @AndreeUribeM @IvanDuque Igual no quitan que ese simulacro es una total estupides."}, {"id": "1349718945255854081", "text": "@DanielSamperO @richizuluaga @leocharrisg \u00bfQuienes sienten que no hay diferencia entre @DanielSamperO  @lcvelez? Rep\u00f3rtense ac\u00e1 abajo para tejer un saco \ud83e\uddf5\ud83d\udc47"}, {"id": "1349718943527804930", "text": "@Matekudasai2 @EdwBallesteros @IvanDuque 10 millones de Colombianos votamos con convicci\u00f3n y optimismo por @IvanDuque porque NO queremos caer en las manos de la izquierda mentirosa, ruin y amiga del Narco Terrorismo que representa Petro. \nAmigos de Maduro es lo que son \u00a1No nos vencer\u00e1n! \n\u00a1Adelante Presidente Duque! \ud83c\udde8\ud83c\uddf4"}], "meta": {"newest_id": "1349719542675738624", "oldest_id": "1349718943527804930", "result_count": 100, "next_token": "b26v89c19zqg8o3foshvhert7snf69lkfyszlezlrbbzx"}}