{"data": [{"id": "1349732415774724099", "text": "@petrogustavo Ah?? Ahora el Cacas retoma su verdadera faceta de violento?"}, {"id": "1349732406006226946", "text": "@vegamanzano @petrogustavo Cuando tengas de presidente a Tom\u00e1s Uribe, espero que sigas pensando lo mismo\ud83d\udc4d\ud83d\udc4d"}, {"id": "1349732401367273474", "text": "@DanielSamperO @richizuluaga @leocharrisg Lord Petrosky Ferraganosky Presidente de Colombia \ud83c\udde8\ud83c\uddf4 2022 \u270a\u270a"}, {"id": "1349732388788572164", "text": "@AlvaroUribeVel O mai gad\nSe conoce el chanchullo de las vacunas https://t.co/Kjia9k23Gq"}, {"id": "1349732384367788032", "text": "@Victoria5219 @infopresidencia @IvanDuque Terrible no le ha pegado con ninguno, est\u00e1 rodeado de personajes y as\u00ed no es presidente!"}, {"id": "1349732383038136321", "text": "@millersoto @PGN_COL @SandraFARC @Sergio_FARC @IvanDuque Hola Miller y por qu\u00e9 no hacer lo mismo con los otros camaradas que hacen lo mismo sin que los honorables magistrados y procuraduria hagan algo? Podriamos en bloque llenar estas entidades de denuncias sobre lo mismo?"}, {"id": "1349732381855412227", "text": "@Miranda81911095 @petrogustavo @AlvaroUribeVel FALACIAS ADHOMINEM y D HOMBRE D PAJA; tendr\u00e1s q ser + creativa y ret\u00f3rica, xa contra-argumentar: NO DIJE, NI ES CIERTO, Q LO ODIE (no t pongas en plan d vissstima); NO TODOS Q CRITICAMOS AL MAFIOSO MAYOR COMETEMOS ESA VISCERALIDAD; lo hago con argumentos y evidencias;"}, {"id": "1349732361273950212", "text": "@IvanDuque presidente seguimos en pandemia con aumento de casos y los m\u00e9dicos de Fuerzas Militares con contratos OPS y ni siquiera fue posible la bonificaci\u00f3n por decreto #hastacuando pron\u00fanciese ud tambi\u00e9n requiere de un m\u00e9dico alg\u00fan d\u00eda"}, {"id": "1349732360040812545", "text": "@RedMasNoticias @IvanDuque Ma\u00f1ana m\u00e1s cuenta chistes \ud83d\ude02"}, {"id": "1349732354378461185", "text": "@Sutev_Valle @IvanDuque @fecode @ENSColombia @cutcolombia Los gobernantes no cumplen la Constituci\u00f3n pues no protegen la vida ni los bienes de los colombianos."}, {"id": "1349732344903548929", "text": "@controlcivico1 @GIAndradeP @IvanDuque @CaroCamOr Interesante an\u00e1lisis, sin embargo el ecocidio en t\u00e9rminos penales y acorde con la definici\u00f3n dada a la conducta internacionalmente corresponde m\u00e1s a actos que producen efectos negativos sobre los ecosistemas y sus atributos y no solo a un recurso natural o el ambiente en general"}, {"id": "1349732338469531651", "text": "@richizuluaga @alexguzva @DanielSamperO @leocharrisg @petrogustavo Petro representa el cambio, acaso nunca le\u00edste sus propuestas de campa\u00f1a? Bobo hpta"}, {"id": "1349732330156408838", "text": "@potogalindo @DanielSamperO @richizuluaga @leocharrisg El es un pat\u00e1n y entre imb\u00e9ciles se buscan. La diferencia: Samper tiene m\u00e1s pantalla (producto de su familia burgu\u00e9s) y s\u00f3lo bloquea en redes, este Zuluaga es grosero cuando se ve sin argumentos y llama al parche de mediocres geopol\u00edticos a que den Fav y lo defiendan en Twitter."}, {"id": "1349732311957311490", "text": "@amparocarvajal3 @DanielSamperO @leocharrisg Que bien Amparo."}, {"id": "1349732308920659971", "text": "@AlvaroUribeVel O mai gad\nSe conoce el chanchullo de las vacunas https://t.co/Kjia9k23Gq"}, {"id": "1349732300867596290", "text": "Si todos los organismos de control est\u00e1n en manos del gobierno, o lo q es lo mismo del patr\u00f3n del Ub\u00e9rrimo.. estamos frente a una dictadura apoyada por fuerzas oscuras y las botas bien pagadas! Y Petro? Dividiendo? @navarrowolff @GustavoBolivar .. a ver ! Unidad! https://t.co/OYbmMcQegL"}, {"id": "1349732289689780229", "text": "@Moro_kuni @Nessnio @CeDemocratico @IvanDuque Disculpe docto por no env\u00edarle la fuente completa. He debido parecer un tonto por solo referenciar el medio y no el art\u00edculo\n\nhttps://t.co/Y44BTMUgst"}, {"id": "1349732273046708229", "text": "@ricardolozano38 @LuisAlf82940568 @AlvaroUribeVel Seguidor ciego de la secta Uribista, alguna otra pregunta? Despierte!!"}, {"id": "1349732272702853124", "text": "@AlexLopezMaya @IvanDuque Que HP gobierno el que nos toc\u00f3 y c\u00f3mo roban tan descaradamente con la muerte. Sigan votando por los mismos"}, {"id": "1349732267946434560", "text": "@AlvaroUribeVel O mai gad\nSe conoce el chanchullo de las vacunas https://t.co/Kjia9k23Gq"}, {"id": "1349732262221266950", "text": "@AlvaroUribeVel Quien sabe que pais est\u00e1n viendo como la cancion ciegos, sordomudos, es lo peor que nos ha sucedido en Colombia con este inepto de presidente,"}, {"id": "1349732258987405318", "text": "@AlexLopezMaya @IvanDuque Saben comprar votos, pero no vacunas."}, {"id": "1349732255380377609", "text": "Advierte @IvanDuque que el plan y el proceso de vacunaci\u00f3n en Colombia no puede ser utilizado para la politiquer\u00eda ni como herramienta de ataque pol\u00edtico coyuntural. @infopresidencia https://t.co/ySS36K3kCB"}, {"id": "1349732250028425217", "text": "@JuanAlejandro @BatBogota @petrogustavo Pues a la mayor\u00eda de gobiernos la pandemia se les sali\u00f3 de las manos, pero a\u00fan as\u00ed han gestionado vacunas desde principios de diciembre as\u00ed que el m\u00e1s inepto de todos es #DuqueYLasVacunasPaCuando"}, {"id": "1349732240188575745", "text": "@Nessnio @CeDemocratico @IvanDuque La fuente de esta data?"}, {"id": "1349732219804295170", "text": "@AlexLopezMaya @IvanDuque Que lo peor est\u00e1 por venir cuando la vendan a 1000 d\u00f3lares al colombiano."}, {"id": "1349732218004926465", "text": "@petrogustavo aqu\u00ed su fan confundido est\u00e1 publicando informaci\u00f3n con intenciones no muy sanas. Dos trinos m\u00e1s abajo esconde la mano. Ojo porque como ya varios le dijeron, usted termina rodeandose de ratas como esta. https://t.co/1OSH0Qp7dH https://t.co/bPCNW7IVxa"}, {"id": "1349732215391887363", "text": "@Asfaltonauta_ @richizuluaga @maryluzherran @DanielSamperO @leocharrisg Perd\u00f3n la ignorancia, a quien se refiere??"}, {"id": "1349732201005346826", "text": "@Nessnio @IvanDuque M\u00e1rquez y el CD siempre han \u2018trabajado\u2019 de la mano; todo lo q hacen no es casualidad... a los dos les conviene oponerse a La Paz y continuar en guerra; saboteando todo lo q el pueblo proponga... \ud83d\ude44"}, {"id": "1349732196311916552", "text": "@DTemasc @petrogustavo Chile, Uruguay y Costa Rica son pa\u00edses latinoamericanos m\u00e1s desarrollados que Colombia. Los dem\u00e1s pa\u00edses de la regi\u00f3n est\u00e1n igual o peor que Colombia."}, {"id": "1349732186144952323", "text": "@Juliana541234 @ElNegroRoble @Jorgesanz1986 @CancinoAbog @petrogustavo @PartidoFARC @AlejandroChar Y el cerebro porque no le permite escribir correctamente la palabra mariHuana. https://t.co/si0d1my82c"}, {"id": "1349732181011152904", "text": "Presidente @IvanDuque hay que utilizarlas ya contra el terrorismo, no se deje coger ventaja porque ser\u00eda desastroso, ayuda a usa si es necesario, si dieron de baja a Bin Laden porque aqu\u00ed parece un imposible con los terroristas de marca mayor https://t.co/4xtuUu6XZA"}, {"id": "1349732180482686987", "text": "@Nessnio @CeDemocratico @IvanDuque De d\u00f3nde pudiste sacar est\u00e1 informaci\u00f3n bro?... Ponela para que podamos hacer RT"}, {"id": "1349732170202398724", "text": "@agaviriau @Matador000 Cuando el narco gobierno de @IvanDuque funcione, bajando la transmisi\u00f3n comunitaria, eso puede ser posible, pero al inepto, inservible y mediocre narco presidente le qued\u00f3 grande, prefiere la muerte de Colombianos que su seguridad social, econ\u00f3mica o educativa."}, {"id": "1349732167979438084", "text": "@AlexLopezMaya @IvanDuque Opino que esos 18 d\u00f3lares que sobran de cada vacuna, obvio se los van a robar"}, {"id": "1349732140888440834", "text": "@ricardo25883 @SARGENTOCHALA @petrogustavo Necesariamente, no tiene que ser una carrera profesional, puede ser artesanal, mec\u00e1nica, etc., la verdad, mucho vago el que no lo haga.\n\nLa educaci\u00f3n es el camino para tener mejores militares y sean mejor vistos en sociedad, en donde se elimine la estigmatizaci\u00f3n de qu el que no"}, {"id": "1349732136056623110", "text": "#Una\u00f1odeCovid en manos del peor gobierno de la historia, @IvanDuque y su s\u00e9quito han hecho todos los m\u00e9ritos para ser los peores en afrontar una pandemia, s\u00f3lo ayudaron a bancos y grandes empresas, mientras el pueblo muere de a poco.\n#DuqueHomicida"}, {"id": "1349732133221253121", "text": "@dicalaca18 Y los de la narcosiniestra (@petrogustavo ) ser\u00e1n los primeros en correr a ponerse la vacuna del imperio. \n\nPero porque no viajan a hurtadillas a cuba para ponerse la vacuna rusa o china?\n#DuqueHomicida #VacunaCOVID19 #TenemosVacunaYFuturo #Covid_19 #VacunaPaCuando #Vacunas https://t.co/kTmbCpRU80"}, {"id": "1349732113990336516", "text": "@yoyanosoy @Bornpiolero @carleal85 @West01Santiago @pulzo @MJDuzan @AlvaroUribeVel Si defiende tanto al gobierno actual, no le da verg\u00fcenza que hasta los venezolanos ya se est\u00e1n vacunando? Que raro q los Uribistas no tengan ya la vacuna de covid."}, {"id": "1349732106226737155", "text": "@MauroToroO @IvanDuque Para que duerman en c\u00e1mara y sigan robando, mejor que roben el sueldo ."}, {"id": "1349732096567255041", "text": "@richizuluaga @LeonardMaiguel @DanielSamperO @leocharrisg Liberal de centro? Jajaja \ud83d\ude02 el centro en pol\u00edtica no existe, bobo hpta"}, {"id": "1349732094910468096", "text": "Cuando un asesino, narcotraficante sale en redes sociales atacando de forma directa al Presidente Eterno @AlvaroUribeVel y a nuestro querido Presidente @IvanDuque , se q estoy del lado correcto de la historia, y q hoy m\u00e1s q nunca hay q dar la lucha para evitar q regresen al poder"}, {"id": "1349732092456837126", "text": "@merceditasX @MAndreaNieto @petrogustavo Vea, ellos ya son famosos y no necesitan de nuestra aprobaci\u00f3n. \n\nY por otro lado YO nunca he ido a ninguna otra cuenta de Twitter a decirles a quien nombrar y a quien no. \n\nBuen d\u00eda."}, {"id": "1349732085515210764", "text": "@GeneramosDebate @elantimamer_ @petrogustavo Este anda m\u00e1s perdido que sordo en tiroteo https://t.co/zH5Jcu4CLj"}, {"id": "1349732068473724946", "text": "Pero es que no puede hacer nada bien el sub presidente @IvanDuque ?? Mientras la vacuna se vende en 2 y 4 d\u00f3lares, en colombia negociaron en 24 d\u00f3lares.  Ineptos https://t.co/TqfzHVLmSW"}, {"id": "1349732054456418305", "text": "Terroristas . Bandidos . Esa es la supuesta paz . A derrotarlos en las Urnas , la batalla comenz\u00f3 https://t.co/enkmzftJw0"}, {"id": "1349732042989191170", "text": "@Rodven @IvanDuque @pnud vale"}, {"id": "1349732029861007361", "text": "Me disculpa la gente....\n\nPero este tipo es un desgraciado hp\n\nMuestre pruebas con las que puede hablar  del \"pasado criminal\" de @petrogustavo \n\nDe eso habla usted, el defensor de narcoparamilitares y asesinos\n\n@merv59 @MJDuzan @GustavoBolivar @migueldelrioabg @AUGUSTOOCAMPO https://t.co/MJxRrxR3P5"}, {"id": "1349732026778226688", "text": "Jajajajajajaja! El chiste de este payaso se cuenta solo... https://t.co/0bC33C9iBM"}, {"id": "1349732023045287943", "text": "@AlexLopezMaya @IvanDuque Opino que ning\u00fan contrato ha sido publicado y por ende solo est\u00e1s hablando de especulaciones. Osea est\u00e1s hablando pura mierda"}, {"id": "1349732019173904388", "text": "#Hoy en #Larandia, #Caquet\u00e1, #ViceDefensa @JGarciaG1 lidera, junto a #ViceAmbiente Francisco Cruz, reuni\u00f3n estrat\u00e9gica para la articulaci\u00f3n en #Operaci\u00f3nArtemisa.\nSeguimos actuando en cumplimiento de lo ordenado por Pte @IvanDuque para preservaci\u00f3n del ambiente.\nCC @MinAmbienteCo https://t.co/8Ih0DIUguR"}, {"id": "1349732001130049540", "text": "As\u00ed o m\u00e1s asqueroso? https://t.co/T5psZyiVl9"}, {"id": "1349731964547342336", "text": "@AstroD_ @veronicagilf @abc_es @IvanDuque no creo que sea lo mismo pillar el virus en espa\u00f1a que en colombia. Aqu\u00ed al menos te lo intentan tratar si hay espacio, en colombia te dan una piruleta"}, {"id": "1349731954212519949", "text": "@DanielSamperO @richizuluaga @leocharrisg En mi historial me he visto en contra de los Mamertos los Uribestias (Nombres colocados por la forma en que se llaman entre s\u00ed) y su extremismo polarizador que por tener endiosados a \u00e9sos dos energ\u00famenos pol\u00edticos de derecha e izquierda s\u00f3lo hacen estragos en el pa\u00eds."}, {"id": "1349731929994588166", "text": "@JoseMirep @jhonjacome @BachirMirep @IvanDuque @GoberNorte @AlcaldiaCucuta @ingjairoyanez @juancbocanegra @AndresCristoB @SilvanoSerranoG @CristoBustos @laopinioncucuta @estcol @QhuboCucuta @MinSaludCol El. Tema esta en la mesa"}, {"id": "1349731917168447489", "text": "@AlexLopezMaya @IvanDuque Y no se sonrojan\nSiguen el ejemplo de\nTurbay Ayala y los Nule\nRobar en minimas proporciones\nRobar es inherente al ser humano\nPero tienen que robar\nRATAS DE ALCANTARILLA"}, {"id": "1349731917046792193", "text": "Petro=FARC \n@petrogustavo el candidato de las FARC, los m\u00e1ximos asesinos, violadores, secuestradores, terroristas y narcotraficantes de la historia de Colombia. #OjoConEl2022"}, {"id": "1349731914123337736", "text": "Al igual que a @JoeBiden en la medida en que @petrogustavo se hace m\u00e1s favorito, m\u00e1s cuentas falsas de calumnias, montajes y desprestigio surgir\u00e1n...esa ha sido siempre la estrategia de los adversarios. https://t.co/gz7G9rgFbX"}, {"id": "1349731906254893062", "text": "@MauroToroO @IvanDuque @DanielSamperO @GustavoBolivar @CamaraColombia @elespectador @CathyJuvinao @PartidoVerdeCoL @ma_camiladiaz @WRadioColombia @MauroToroO y no solamente por pandemia, deber\u00eda ser permanente y tener vacaciones m\u00e1ximo veinte d\u00edas, como los dem\u00e1s trabajadores colombianos, para realmente justifiquen el mega salario que les dan, porque muchos no se lo ganan  en realidad"}, {"id": "1349731902765207561", "text": "@SARGENTOCHALA @petrogustavo Ganarse adeptos dentro de esa manada de hps? Deben tener el cerebro tan lleno de caca de extrema derecha que tocar\u00eda contratar un vactor de 50 mil metros c\u00fabicos pa sacarla."}, {"id": "1349731896989630471", "text": "@IvanDuque el q roba se paga deber\u00eda ser su lema rata. https://t.co/91HlaEKihx"}, {"id": "1349731891247677440", "text": "@jccruzberg @IvanDuque @CeDemocratico Tras bastidores, ese saludo de rata roy y el narco ivan y bola e mugre, fue beso con lengua"}, {"id": "1349731886554202119", "text": "@DanielSamperO @richizuluaga @leocharrisg Perfecto Danielito, perfecto... Con raz\u00f3n te gusta tanto, es igual a ti... https://t.co/nFjyTdd3XV"}, {"id": "1349731880355000331", "text": "@DanielSamperO @richizuluaga @leocharrisg Tu vales tres tiras querido Daniel"}, {"id": "1349731871660228609", "text": "@mosquitoatomico @fragar26 @RubenDbustaman1 @MinSaludCol @infopresidencia @IvanDuque @ViceColombia @urnadecristal @UNGRD @MinInterior @Fruizgomez @INSColombia @Supersalud Es algo grave, pero no es el fin del mundo como nos lo hacen ver, es normal que en un pa\u00eds de 50 millones de habitantes mueran 80 mil personas al a\u00f1o"}, {"id": "1349731860985704460", "text": "@Nessnio @CeDemocratico @IvanDuque Hijos de Puta !!"}, {"id": "1349731850189586441", "text": "@yoyanosoy @Bornpiolero @carleal85 @West01Santiago @pulzo @MJDuzan @AlvaroUribeVel Jajajjaaj,  no quede como un mediocre, para sacar conclusiones hay q ver los indicadores econ\u00f3micos no RCN. Jajajjaaja,"}, {"id": "1349731846980919298", "text": "@JoseLar23648764 @yolallamo3 @RafaMarmolejo5 @UranRigoberto @CeDemocratico @PARTIDODELAU @AlvaroUribeVel @AlarconUbaldo16 @ValenciaGuille8 @germant89159208 @Rech68 Quiz\u00e1s, quiz\u00e1s, quiz\u00e1s..."}, {"id": "1349731842891550726", "text": "@MoniMoniGuzman @richizuluaga @maryluzherran @DanielSamperO @leocharrisg Eso es bastante contradictorio \ud83e\udd14"}, {"id": "1349731835371085827", "text": "@SARGENTOCHALA @EjercitoSt @petrogustavo Usted puede ayudar en ese vector.\n\n\ud83d\udc4d\ud83c\udffe\ud83d\udc4d\ud83c\udffe"}, {"id": "1349731834377113601", "text": "@joseshidarta Bieeen!!! \nDicho! \ud83d\udde3\ufe0ffebrero febrero febrero \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f, y quien sabe si el 31o el 32 yyy... .. Menos de 1 mill\u00f3n para 35 millones. Que berraquera\n!!! \ud83d\udc4f....y cuando???? @IvanDuque cree que el pais ES IDIOTA."}, {"id": "1349731815615959047", "text": "@CARLOSFMEJIA @AndresLopezALA2 @AlvaroUribeVel Mas claro no canta un gallo."}, {"id": "1349731806724014095", "text": ".@IvanDuque tambi\u00e9n envi\u00f3 un mensaje a los entes de control que han pedido \"informacion clara\" sobre el proceso de adquisici\u00f3n de las vacunas.\nhttps://t.co/yfKagpDTP8"}, {"id": "1349731799774105608", "text": "@IvanDuque @MinSaludCol @MinInterior En que burbuja vive este presidente. Tantos desaciertos, el pa\u00eds est\u00e1 sin brujula."}, {"id": "1349731799572729858", "text": "@Alfarero30 @millersoto @PGN_COL @SandraFARC @Sergio_FARC @IvanDuque As\u00ed es !! Que aprenda la perra esa a respetar."}, {"id": "1349731792178216961", "text": "@SandraFARC @IvanDuque Una delincuente corrupta hablando de corrupci\u00f3n, aliados con el que a\u00fan les pertenece, el terrorismo, que es peor que el covid https://t.co/86YsJV97gu"}, {"id": "1349731791037337605", "text": "@Nessnio @CeDemocratico De verdad creen que POLOMBIA SE LOS PAGA A ASTRAZENECA?\nNO SERA EL DERECHO DE INTERMEDIACI\u00d3N DESARROLLADO POR LOS AMIGOS DE RATASQUILLA?\nSER\u00c1 POR ESO QUE LOS CONSTITUYERON POR  DERECHO PRIVADO?\n@merv59 @petrogustavo @HELIODOPTERO @fdbedout @MONYRODRIGUEZOF @IvanCepedaCast"}, {"id": "1349731780962631683", "text": "@AlexLopezMaya @IvanDuque Abusan porque saben que aqu\u00ed no pasa nada"}, {"id": "1349731777783373830", "text": "AHORA SI NECESITAN A LOS VENEZOLANOS HDPS EL @IvanDuque Y SUS BANDAS DE TRAQUETOS https://t.co/lOHCnj1lg6"}, {"id": "1349731777640689666", "text": "@jhonjacome @BachirMirep @teamjesuscucuta @IvanDuque @GoberNorte @AlcaldiaCucuta @ingjairoyanez @juancbocanegra @AndresCristoB @SilvanoSerranoG @CristoBustos @laopinioncucuta @estcol @QhuboCucuta @MinSaludCol Posibilidad municipios y privados adquieran vacunas complementario a obligaci\u00f3n gobierno nacional no crea que gobierno nos va dejar en manos administraci\u00f3n mcipal para que adquiera vacunas eso ser\u00eda una cat\u00e1strofe,alcalde Cali puso 30 mil mill alcalde Manizales 11mil mill y ac\u00e1?"}, {"id": "1349731752273608711", "text": "En colombia ya no habr\u00eda gobierno por q toda la derecha estar\u00eda presa como lo estuvo el genocida de @AlvaroUribeVel ratas. https://t.co/hmv5B2s4Ua"}, {"id": "1349731738428194817", "text": "@CarlosCarrilloA @DanielSamperO Igualar a Uribe con Petro es un terrible desacierto.\n\nIgualar a los Petristas con los Uribistas, es apenas l\u00f3gico."}, {"id": "1349731726965174280", "text": "@DanielSamperO @richizuluaga @leocharrisg Tampoco observador de ballenas \ud83d\ude09"}, {"id": "1349731724326965250", "text": "@Sergio_FARC @IvanDuque @millersoto Ahora resulta que no dijo nada. As\u00ed son, asesinaron , reclutaron y violaron ni\u00f1os y despu\u00e9s salieron a decir que no hicieron nada. C\u00ednicos , mentirosos, Terroristas !!!"}, {"id": "1349731718555582465", "text": "@gurunosoy @IvanDuque @pnud Que ternura, no saben ni d\u00f3nde est\u00e1n parados, repiten c\u00f3mo loros, ....se ofenden cuando se les nota la ignorancia Petrismo y partido Verde capitalizando la ignorancia de sus electores....de nada mijo vaya haga algo productivo"}, {"id": "1349731717985124359", "text": "@DSebastian1991 @JuanGodev @DanielSamperO @richizuluaga @leocharrisg A usted quien le dijo que los modelos pol\u00edticos dependen de \u00e9l sitio geogr\u00e1fico donde se implemente? Ahora riquezas en Colombia si hay, el tema pasa porque un combo de hampones se apropiaron de las mismas."}, {"id": "1349731706861887491", "text": "@JTovari @silvioravel @IvanDuque @AlvaroUribeVel Copiado. Con todo respeto, viv\u00ed en Venezuela y comprob\u00e9 que, en la pr\u00e1ctica, el r\u00e9gimen de la Venezuela Humana (ese mismo t\u00e9rmino lo usaron all\u00e1) caus\u00f3 un impacto muy negativo en el bienestar de las mayor\u00edas. A los extranjeros nos expropiaron las tierras. El agro se arruin\u00f3."}, {"id": "1349731702952738822", "text": "@SandraFARC @IvanDuque EEUU fondeo con plata a laboratorios para incrementar su capacidad de producci\u00f3n, por supuesto a cambio de rebajas y pronta entrega."}, {"id": "1349731699014291461", "text": "@JoseLar23648764 @yolallamo3 @RafaMarmolejo5 @UranRigoberto @CeDemocratico @PARTIDODELAU @AlvaroUribeVel @AlarconUbaldo16 @ValenciaGuille8 @germant89159208 @Rech68 Mijo, no pierda el tiempo. Ya descart\u00e9 hace rato intentar alguna discusi\u00f3n con ud. Ya su tipo de ret\u00f3rica me es familiar, t\u00edpica del mamerto \"convencido\" del dogma de la Verdad de MATARIFE. Jeje, vaya contento, mijo, siga derecho..."}, {"id": "1349731691686887425", "text": "@ingabrielc @manantomec @DanielSamperO @richizuluaga @leocharrisg \u00bfY el problema son los candidatos? Ellos son s\u00f3lo el reflejo de toda la poblaci\u00f3n. \n\nCuando no existe algo y se necesita, se crea."}, {"id": "1349731690566979586", "text": "@MaElviraSalazar Si defiende tanto la libertad por que es aliada de un genocida como el enano genocida culibajito malparido de @AlvaroUribeVel ?"}, {"id": "1349731680563593218", "text": "@CancinoAbog @petrogustavo @PartidoFARC @AlejandroChar @CancinoAbog ya deje su lamboneria...tome y vaya a comprar....deje de llorar !!! https://t.co/sEulJt6GRT"}, {"id": "1349731678877466628", "text": "@serdnavi @richizuluaga @maryluzherran @DanielSamperO @leocharrisg Pero no, el fundador del Bronx y el Samber 15 a\u00f1os despues sali\u00f3 redentor y ejemplo."}, {"id": "1349731678034378764", "text": "@Sergio_FARC @IvanDuque @millersoto Cobarde como todo terrorista de las guerrillas asesinas. Acostumbrado a atacar por la espalda, a tirar la piedra (o el cilindro bomba) y esconder la mano. Genocidas que deber\u00edan estar extraditados en los EEUU."}, {"id": "1349731670488870912", "text": "@lasillavacia @IvanDuque Tenia el prontuario rquerido en este gobierno para el cargo. Mejor dicho, para duque, ten\u00eda m\u00e9ritos"}, {"id": "1349731667624173574", "text": "@CConstitucional @IvanDuque @infopresidencia Una belleza nombrando y haciendo ceremonias diariamente"}, {"id": "1349731657893335040", "text": "@richizuluaga @CortizJ_ @petrogustavo @maryluzherran Ud tan grande y tan bobo uribestia de closet salga de ahy"}, {"id": "1349731641145507841", "text": "@DanielSamperO @richizuluaga @leocharrisg Antes de Petristas y Uribistas, exist\u00edan los liberales y conservadores.\nPor qu\u00e9 no nos dice c\u00f3mo se define usted y cu\u00e1les son sus luchas en vez andar tirando pullas y atizando pleitos nada profesionales? Cada vez curte usted su imagen, cada vez se parece usted Vicky."}, {"id": "1349731634736599047", "text": "@richizuluaga @Zenaida92166173 @DanielSamperO @leocharrisg Este no es argumento actual, sobre todo para aquellos que apoyamos el proceso de paz y sobre todo de RECONCILIACI\u00d3N. Se tienen muchos argumentos m\u00e1s"}, {"id": "1349731630391328780", "text": "@AlexLopezMaya @IvanDuque Mmmm si dicen que valen 21 d\u00f3lares, es porque la compraron a 2 ...que bendicion ha sido est\u00e1 pandemia a la CACOCRACIA que nos gobierna..."}], "meta": {"newest_id": "1349732415774724099", "oldest_id": "1349731630391328780", "result_count": 100, "next_token": "b26v89c19zqg8o3foshvhesei0eg9c74tubomk29rr4vx"}}