{"data": [{"id": "1349738073001754626", "text": "@DanielSamperO @richizuluaga @leocharrisg Los de centro que buscan la mitad en el fracking, en el cambio clim\u00e1tico en la justicia y la verdad como donde queda eso???"}, {"id": "1349738072057888768", "text": "La vacuna de mentiras\n\nInstagram: @mamarrachocaricaturas\n\n#ivanduque #duque #pfizer #COVID\u30fc19 #COVID19 #colombia #ConfioEnLaVacunaPor  #UnAnodeCovid https://t.co/cAt8YBHfTT"}, {"id": "1349738062754979840", "text": "@jjor301 @ElcoyoteLpez @DanielSamperO @richizuluaga Creo que hay otras opciones y debemos analizar hojas de vida, resultados verificables y dem\u00e1s historial."}, {"id": "1349738059047297026", "text": "@tapia_carmela @petrogustavo C\u00e1llese est\u00fapida"}, {"id": "1349738049928773638", "text": "En varias ocasiones los adalides del periodismo @DCoronell  y @DanielSamperO   han dicho que los seguidores de petro son violentos y que \u00e9l no les dice nada, que eso es una raz\u00f3n para no votarle.\nHoy  el se\u00f1or Samper promociona una cuenta que calumnia https://t.co/BMStjpqNyd"}, {"id": "1349738033814384640", "text": "@DanielSamperO @richizuluaga @leocharrisg Ya empezo con sus tibiezas ."}, {"id": "1349738028181323779", "text": "@petrogustavo Eso es solo el comienzo, ahora sigue el desv\u00edo de las vacumas hacia el sector privado y tendr\u00e1n gran rentabilidad para las mismas familias de siempre."}, {"id": "1349738027610902535", "text": "@millersoto @PGN_COL @SandraFARC @Sergio_FARC @IvanDuque Deber\u00edan colocarle una multa a usted por congestionar la justicia con pendejadas."}, {"id": "1349738019943755776", "text": "@RevistaSemana @IvanDuque Ni d riesgo Presidente esos terroristas s\u00f3lo piden absurdos.\nPara este tipo d Shows Ud si es el Presidente pero para respetarlo y apoyarlo NO \nEscuche al pueblo Colombiano q pide JUSTICIA y q los q cometieton delitos d Lesa humanidad esten s\u00f3lo en la C\u00e1rcel."}, {"id": "1349738003820851200", "text": "@petrogustavo O mai gad\nSe conoce el chanchullo de las vacunas\nY todos calladitos https://t.co/Kjia9k23Gq"}, {"id": "1349737985290342406", "text": "@luismonsalvo @IvanDuque \u00c9xitos!! \ud83d\udc4d\ud83c\udffd"}, {"id": "1349737983688118273", "text": "@JErnestoPelaezT @AlvaroUribeVel NO FALTAR\u00c1 EL IDIOTA MILLENIALS APOYANDO A ESTOS GENOCIDAS\ud83e\udd37\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f\ud83e\udd37\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f\nNI Q HABLAR DE LA GENTE CON MAS EDAD,SOLO DECIRLES MASOQUISTAS!"}, {"id": "1349737976247558145", "text": "@Nessnio @CeDemocratico @IvanDuque Ratas que asqueroso pais corrupto\ud83e\udd2e\ud83e\udd2e\ud83e\udd2e\ud83e\udd2e\ud83e\udd2e\ud83e\udd2e\ud83e\udd2e\ud83e\udd2e"}, {"id": "1349737974804729858", "text": "@5juancho @DanielSamperO Encontr\u00e9 una muerta en la 116 con Cra 50 igual"}, {"id": "1349737954760126466", "text": "@richizuluaga Mire la demanda q se viene por boc\u00f3n y mentiroso como todos los uribistas ignorantes y pendejos. @migueldelrioabg @AUGUSTOOCAMPO que si le colaboran al se\u00f1or social q quiere un juicio justo.   @petrogustavo https://t.co/b61fTLwyNn"}, {"id": "1349737952860106754", "text": "@CARLOSFMEJIA @AlvaroUribeVel Mejor es publicar una carta escrita con pu\u00f1o y letra de Pablo escobar agradeciendo a @AlvaroUribeVel https://t.co/y1VTf77sau"}, {"id": "1349737948737122304", "text": "@DanielSamperO @richizuluaga @leocharrisg Ningunos de los anteriores pero menos y cada vez meno fajardista o verde tibio"}, {"id": "1349737946434289669", "text": "@richizuluaga @leocharrisg @DanielSamperO Eso no te alcanza Richi, Chismes de barrio no te alcanzan, la jurisprudencia es un poco m\u00e1s serio de lo que tienes en tu imaginario y en tus odios."}, {"id": "1349737942382686208", "text": "@IvanDuque @MinSaludCol @MinInterior Sale m\u00e1s barato un programa de tv que la vacuna"}, {"id": "1349737937303269379", "text": "@JuanPelaez1027 @Betocoralg @DanielSamperO @leocharrisg Su fijaci\u00f3n es extra\u00f1a. \n\nIncre\u00edble que defienda la aberraci\u00f3n del Bronx."}, {"id": "1349737934690406400", "text": "@DanielSamperO @richizuluaga @leocharrisg Yo soy antiuribista apol\u00edtico no creyente solo sigo a los que me siguen ,mi mejor \u00eddolo soy yo ,para mi no existen dogmas ni m\u00e9todos ideados por el hombre  para constre\u00f1ir la  libre acci\u00f3n y pensamiento  de su semejante  lo dem\u00e1s https://t.co/m43Dvs0zlA"}, {"id": "1349737932966428687", "text": "@DanielSamperO @ArielAnaliza \u00bfC\u00f3mo te va promoviendo a alguien que acusa de violador de ni\u00f1os a Petro pero cuando lo hicieron lo mismo contigo hab\u00eda que tener solidaridad?"}, {"id": "1349737914708668422", "text": "@ansiolitico_ @IvanDuque @COL_EJERCITO @ArmadaColombia pues primero van los t\u00edtulos y despu\u00e9s el sustantivo propio"}, {"id": "1349737906156367875", "text": "Las cuarentenas y restricciones son insostenibles, debemos exigir \u00a1vacunaci\u00f3n ya!\n\n#NoMasCuarentenas\n\n@IvanDuque @Fruizgomez @MinSaludCol @PGN_COL https://t.co/REKNn38Pyh"}, {"id": "1349737887156244485", "text": "@CarlosCarrilloA @DanielSamperO El concejal de Twitter que se gana 28 millones de pesos mensuales de mis impuestos, critica a Daniel por \"privilegiado\".\n\nMejor v\u00e1yase preparando para hacerle campa\u00f1a al que vot\u00f3 por Ord\u00f3\u00f1ez junto a su nuevo amigo, el elector de Margarita Cabello y Arturo Char: Armando Benedetti."}, {"id": "1349737881439531008", "text": "Vean, los de centro que tanto exigen cero odio son los que m\u00e1s tienen odio.\n\nUsted lo que est\u00e1 igualando ah\u00ed bajo esos dos ejemplos es a un \"petrismo\" reducido versus a un centro furibundo. No se pegue tiros en el pie. https://t.co/h1lh0X4TNI"}, {"id": "1349737881137410048", "text": "@JulianJaraUribe @JorgeIvanOspina @IvanDuque Las promesas de activar la econom\u00eda quedo solo en promesas cuando se implementa medidas q afectan a las pymes, a los independientes  y a los informales, un subsidio de 170 es un chiste y no es la salida, la salida es el verdadero control y depende tambn de los q se ven afectados"}, {"id": "1349737878503342081", "text": "@richizuluaga @Betocoralg @DanielSamperO @leocharrisg @petrogustavo Experto en desviar la atenci\u00f3n. \n\nComo dijo Beto, vergonzoso y triste."}, {"id": "1349737866788810752", "text": "Estos son los que quieren llegar a la presidencia de Colombia con ayuda de @IvanCepedaCast @GustavoBolivar @PartidoFARC estos delincuentes se pasan del cinismo gracias a @JuanManSantos  . Tengo fe que los buenos somos m\u00e1s que estos comunistas https://t.co/F59IozPiUM"}, {"id": "1349737850258948099", "text": "@Dassler1804 @AlexLopezMaya @IvanDuque Banglad\u00e9s tiene 16 millones de habitantes...de que hablas viejo?"}, {"id": "1349737846567911424", "text": "@JulianJaraUribe @JorgeIvanOspina @IvanDuque #Revocatoriaduqueyospina por malos gobernantes"}, {"id": "1349737844961538055", "text": "@Ricardogarch @petrogustavo Antes de venir a juzgar a alguien sin fundamento, solo porque cale mal, eso ya est\u00e1 mandado a recoger! \n\nSe entiende que no gustes de @petrogustavo, pero eso no te da derecho a juzgarlo falsamente\n\nTu respuesta aqu\u00ed\ud83d\udc47\nhttps://t.co/JQlgLWcmoI"}, {"id": "1349737841199251459", "text": "@cpcarlosb @marianodealba @IvanDuque @jguaido @leopoldolopez La OPOSICI\u00d3N CRIMINAL en Vzla Infringen SISTEMATICAMENTE el Dolor, Angustia,Hambre, Miseria y Muerte a Trav\u00e9s de las SANCIONES Y BLOQUEOS CRIMINAL al Pueblo de Vzla, Con la Finalidad de SACAR a MADURO DEL PODER\n\nSon CRIMENES DE LESA HUMANIDAD IN FRAGANTI https://t.co/xGE0JrbkMt"}, {"id": "1349737840612020227", "text": "@marianodealba Segun @Ivanduque ya proyecta 10 millones de Migrantes Venezolanos.. sacando cuenta??\n\n10.000.000 Migrantes X 300$ = \n3.000.000.000$  Para ellos y la Oposicion Criminal"}, {"id": "1349737839387242503", "text": "@AlvaroUribeVel Cual programa????\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23"}, {"id": "1349737836413644801", "text": "El colmo lo que vamos a tener que pagar todos por el p\u00e9simo gobierno del uribismo https://t.co/q6xsWQQkCN"}, {"id": "1349737835759337474", "text": "@CancinoAbog @petrogustavo @PartidoFARC @AlejandroChar Cancino, das lastima. \ud83e\udd23 Buscando popularidad, reconocimiento y burocracia."}, {"id": "1349737832152236035", "text": "@richizuluaga @MovNaranja3 @DanielSamperO @leocharrisg Usted es un lambon, mitomano y acomodado, no tiene datos, ni idea pol\u00edtica alguna, sus \"argumentos\" son igual de malos a los bonos \u00fatiles del Uribismo, usted es como el Carlos Felipe Mej\u00eda de los tibios"}, {"id": "1349737816851435521", "text": "@DanielSamperO @ArielAnaliza Va a ud. a seguir respaldo y difundiendo la calumnia de su amigo el pajero? Que no par\u00f3 de llorar ud. Cuando lo llamaron violador de ni\u00f1os? Claro, ud es un difusor del odio y la calumnia pero a sueldo, papito."}, {"id": "1349737816012464129", "text": "@javierremos1 @richizuluaga @Zenaida92166173 @DanielSamperO @leocharrisg Eso no se olvida, y esa fue una forma de encontrar un camino de para la paz, pero eso no purga las responsabilidades penales individuales. Usted, que se dice anti Uribista, votar\u00eda por Uribe si este fuere amnistiado y no reconociera, ni pagara pena alguna por sus cr\u00edmenes?"}, {"id": "1349737812208222210", "text": "@cpcarlosb @marianodealba @IvanDuque @jguaido @leopoldolopez Segun @Ivanduque ya proyecta 10 millones de Migrantes Venezolanos.. sacando cuenta??\n\n10.000.000 Migrantes X 300$ = \n3.000.000.000$  Para ellos y la Oposicion Criminal"}, {"id": "1349737808026456067", "text": "@Dante7861 @marianodealba @misterpatria Segun @Ivanduque ya proyecta 10 millones de Migrantes Venezolanos.. sacando cuenta??\n\n10.000.000 Migrantes X 300$ = \n3.000.000.000$  Para ellos y la Oposicion Criminal"}, {"id": "1349737806256504832", "text": "@RobertoSM1511 @Dante7861 @marianodealba @misterpatria Segun @Ivanduque ya proyecta 10 millones de Migrantes Venezolanos.. sacando cuenta??\n\n10.000.000 Migrantes X 300$ = \n3.000.000.000$  Para ellos y la Oposicion Criminal"}, {"id": "1349737805627359233", "text": "@SuarezsandraM @marianodealba Segun @Ivanduque ya proyecta 10 millones de Migrantes Venezolanos.. sacando cuenta??\n\n10.000.000 Migrantes X 300$ = \n3.000.000.000$  Para ellos y la Oposicion Criminal"}, {"id": "1349737796483887104", "text": "@AlexLopezMaya @IvanDuque Y la fuente quien \u00e9s ?\nVea pu\u00e9s no han publicado y estos don nadie ya saben a como,cuanto , cuando y donde, ese cuadrito lo hace mi hijo q est\u00e1 empezando s\u00e9ptimo grado.\nA enga\u00f1ar a la mas viejita de su casa !"}, {"id": "1349737793807810562", "text": "@Rafael_Seguros @marianodealba Segun @Ivanduque ya proyecta 10 millones de Migrantes Venezolanos.. sacando cuenta??\n\n10.000.000 Migrantes X 300$ = \n3.000.000.000$  Para ellos y la Oposicion Criminal"}, {"id": "1349737792004210698", "text": "@josebethrodri @marianodealba Segun @Ivanduque ya proyecta 10 millones de Migrantes Venezolanos.. sacando cuenta??\n\n10.000.000 Migrantes X 300$ = \n3.000.000.000$  Para ellos y la Oposicion Criminal"}, {"id": "1349737791140184070", "text": "@Gabriel71872331 @marianodealba Segun @Ivanduque ya proyecta 10 millones de Migrantes Venezolanos.. sacando cuenta??\n\n10.000.000 Migrantes X 300$ = \n3.000.000.000$  Para ellos y la Oposicion Criminal"}, {"id": "1349737782298648588", "text": "@rrnunez @marianodealba Segun @Ivanduque ya proyecta 10 millones de Migrantes Venezolanos.. sacando cuenta??\n\n10.000.000 Migrantes X 300$ = \n3.000.000.000$  Para ellos y la Oposicion Criminal"}, {"id": "1349737780125921280", "text": "@KenayJunior @marianodealba @LaGacetaCriolla Segun @Ivanduque ya proyecta 10 millones de Migrantes Venezolanos.. sacando cuenta??\n\n10.000.000 Migrantes X 300$ = \n3.000.000.000$  Para ellos y la Oposicion Criminal"}, {"id": "1349737779379400705", "text": "@amaromero79 @marianodealba Segun @Ivanduque ya proyecta 10 millones de Migrantes Venezolanos.. sacando cuenta??\n\n10.000.000 Migrantes X 300$ = \n3.000.000.000$  Para ellos y la Oposicion Criminal"}, {"id": "1349737770432937985", "text": "@morenoej @marianodealba @IvanDuque Segun @Ivanduque ya proyecta 10 millones de Migrantes Venezolanos.. sacando cuenta??\n\n10.000.000 Migrantes X 300$ = \n3.000.000.000$  Para ellos y la Oposicion Criminal"}, {"id": "1349737770286161921", "text": "@morenoej @marianodealba @IvanDuque La OPOSICION CRIMINAL en Vzla ya Saco LA CUENTA $$$, es un NEGOCIO Bueno Para Ellos en Promover SANCIONES Y BLOQUEO para CAUSAR ANGUSTIA SUFRIMIENTO Y HAMBRE para que EMIGREN Venezolanos y ROBAR Asi a VENEZUELA  https://t.co/rm9CSs9aef"}, {"id": "1349737769136844805", "text": "@Ekoloco @marianodealba @odisea1944 Segun @Ivanduque ya proyecta 10 millones de Migrantes Venezolanos.. sacando cuenta??\n\n10.000.000 Migrantes X 300$ = \n3.000.000.000$  Para ellos y la Oposicion Criminal"}, {"id": "1349737749432057861", "text": "@luisAlfredoM2 @marianodealba Segun @Ivanduque ya proyecta 10 millones de Migrantes Venezolanos.. sacando cuenta??\n\n10.000.000 Migrantes X 300$ = \n3.000.000.000$  Para ellos y la Oposicion Criminal"}, {"id": "1349737745485238276", "text": "@MamA_Arte @Luna88901717 @sofoca3 @argenismiss @AlvaroUribeVel Y es que un mal gasto de 235.200.000.000 como seg\u00fan ud propuso no nos hace proclives a la ruina. Jajajaja\n\nY todav\u00eda me pone a mr Bean. Jajajaja ud es un idiota de r\u00e9cord G\u00fcines. Lo felicito jajajaja me hizo el d\u00eda, se lo agradezco. https://t.co/Dmi97ee5yQ"}, {"id": "1349737744172511234", "text": "@Andr3aBlanco @manantomec @DanielSamperO @richizuluaga @leocharrisg Se necesita un programa y un proyecto que tenga mayor\u00edas en Congreso... lo que menos se necesita es un \"candidato \u00fanico\"..."}, {"id": "1349737740951142401", "text": "@ricardo18226532 @AndresTrigos @petrogustavo @AurelioSuarez Pero no lo es, es senador y como senador muy mal en apoyar esa posici\u00f3n de la municipalizaci\u00f3n de las vacunas."}, {"id": "1349737738182922242", "text": "@ChiquiOliver @marianodealba @marianeladj Segun @Ivanduque ya proyecta 10 millones de Migrantes Venezolanos.. sacando cuenta??\n\n10.000.000 Migrantes X 300$ = \n3.000.000.000$  Para ellos y la Oposicion Criminal"}, {"id": "1349737737843138567", "text": "@Luisner09559696 @marianodealba @Noelleal Segun @Ivanduque ya proyecta 10 millones de Migrantes Venezolanos.. sacando cuenta??\n\n10.000.000 Migrantes X 300$ = \n3.000.000.000$  Para ellos y la Oposicion Criminal"}, {"id": "1349737721141448710", "text": "@petrogustavo Petro terrorista ayer, hoy y siempre!!!!!"}, {"id": "1349737688912388098", "text": "@VickyDavilaH No tardar\u00eda en salir @petrogustavo en salir a decir que mataron a otro l\u00edder de la Colombia Humana."}, {"id": "1349737680137904129", "text": "@cpcarlosb @marianodealba @IvanDuque @jguaido @leopoldolopez La OPOSICION CRIMINAL en Vzla ya Saco LA CUENTA $$$, es un NEGOCIO Bueno Para Ellos en Promover SANCIONES Y BLOQUEO para CAUSAR ANGUSTIA SUFRIMIENTO Y HAMBRE para que EMIGREN Venezolanos y ROBAR Asi a VENEZUELA  https://t.co/rm9CSs9aef"}, {"id": "1349737678560903190", "text": "@carlosdonaire32 @marianodealba @Geriibeth Segun @Ivanduque ya proyecta 10 millones de Migrantes Venezolanos.. sacando cuenta??\n\n10.000.000 Migrantes X 300$ = \n3.000.000.000$  Para ellos y la Oposicion Criminal"}, {"id": "1349737678552502272", "text": "@hely1970 @marianodealba @JulioBorges Segun @Ivanduque ya proyecta 10 millones de Migrantes Venezolanos.. sacando cuenta??\n\n10.000.000 Migrantes X 300$ = \n3.000.000.000$  Para ellos y la Oposicion Criminal"}, {"id": "1349737678539898881", "text": "@pmcasique @marianodealba @misterpatria Segun @Ivanduque ya proyecta 10 millones de Migrantes Venezolanos.. sacando cuenta??\n\n10.000.000 Migrantes X 300$ = \n3.000.000.000$  Para ellos y la Oposicion Criminal"}, {"id": "1349737666804269058", "text": "@VISIONCBIA @JERobledo Lo \u00fanico que tiene para mostrar como congresista, son debates innecesarios sobre temas que investigan autoridades competentes; leyes en favor del pueblo, nada."}, {"id": "1349737663570485253", "text": "@JulianJaraUribe @JorgeIvanOspina @IvanDuque Soy Empresario con Camara de Comercio y no me han llamado a preguntar como esta mi empresa Multias de Aseo y Salud.\nPero si las multas por no actualizar la Camara de Comercio \ud83e\udd37\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f"}, {"id": "1349737658465992707", "text": "@DanielSamperO @richizuluaga @leocharrisg Ni fajardistas.Hay gente muy preparada y honesta.yo propongo  a Moises washerman .Es la ciencia al poder ;eso lo necesitamos."}, {"id": "1349737649448357888", "text": "@WRadioColombia Y el pueblo colombiano le pide a @IvanDuque no hacer negocio ni politiquer\u00eda con la muerte."}, {"id": "1349737640942157827", "text": "@GustavoBolivar De acuerdo. Pero no use su memoria selectiva. Tampoco olvide las cosas que quiere olvidar. Que tal el pasado de @petrogustavo por ejemplo."}, {"id": "1349737635628027904", "text": "@charry_manager @ContraGodarria @DanielSamperO @petrogustavo Se podr\u00eda llamar esto Neofascismo: El fascismo que se esconde en el centrismo...??"}, {"id": "1349737622965391363", "text": "Esto es muy grave: el sub @IvanDuque \"negoci\u00f3\" precios inflados 5 y 10 veces m\u00e1s altos que otro gobiernos #COVID19 https://t.co/lAbgZ5kpNC"}, {"id": "1349737620285370368", "text": "@AlexLopezMaya @IvanDuque 21 d\u00f3lares? WTF"}, {"id": "1349737617844129792", "text": "Ahi esta pintado el bobazo de mierda @IvanDuque cual es la gana de romper records en estupidez gran guevon? https://t.co/p0NeciqVVd"}, {"id": "1349737599976448002", "text": "@Alberto57233534 @IvanDuque @DanielSamperO @GustavoBolivar @CamaraColombia @elespectador @CathyJuvinao @PartidoVerdeCoL @ma_camiladiaz @WRadioColombia Totalmente de acuerdo. Ya hay un proyecto de @GabrielSantosCD que cuenta con todo mi apoyo"}, {"id": "1349737593550696449", "text": "@CARLOSFMEJIA @AlvaroUribeVel Se ve lo cabezon que quedo uribe...ni siquiera contratan un experto para que les haga el montaje...guerrilleros setenta hptas....."}, {"id": "1349737577666867200", "text": "@navarrowolff Igual deber\u00edan hacer contigo asesino miserable incendiario"}, {"id": "1349737568389144584", "text": "@richizuluaga @Zenaida92166173 @DanielSamperO @leocharrisg La campa\u00f1a de petro no comenz\u00f3 con violencia,pero la de derecha y los medios y en su grupo si,y en su af\u00e1n por pararlo,tal vez por considerarlo una amenaza,han atacado,ridiculizado,con violencia,a su grupo de votantes, y eso no es as\u00ed,es amoral."}, {"id": "1349737558939373570", "text": "@RevistaSemana pero q sacan con bloquar a est grpo armdo si sus comndnts\n@JERobledo \n@petrogustavo \n@AABenedetti \n@IvanCepedaCast \n@AidaAvellaE \n@MJDuzan\n@ClaudiaLopez  cntin\u00faan utilizndo stos mdios scials pra incitr a la VILNCIA, cmo xtra\u00f1o esos momnts d paz cando las AUC nos brindban sguridad"}, {"id": "1349737542766059521", "text": "@AntonellaCurad4 @IvanDuque @JulianRoman Y para ese DELINCUENTE no hay ley por incitador re mal,,,,,, ?? \ud83c\udd98\ud83d\ude21\ud83e\udd2c\ud83e\udd2c"}, {"id": "1349737523170455553", "text": "@leocharrisg @jorgemunozsepul @richizuluaga @DanielSamperO Uribe no es... Es otro, \u270c\ufe0f"}, {"id": "1349737508385517568", "text": "@richizuluaga @MovNaranja3 @DanielSamperO @leocharrisg Usted ya es un meme, solo basta con verle la jeta de gil que tiene"}, {"id": "1349737507584438272", "text": "@IvanDuque y las vacunas? Y las vacunas? D\u00f3nde est\u00e1n las vacunas? Mi abuelita las est\u00e1 esperando"}, {"id": "1349737506107871235", "text": "@DanielSamperO @richizuluaga @leocharrisg Para hacerle campa\u00f1a a Fajardo ya deferente? Nada querido creo que La gente ya es m\u00e1s Petrista,el Uribismo con esta presidencia le hizo la  2022 a favor de Petro"}, {"id": "1349737503742328836", "text": "@IvanDuque @MinSaludCol Se\u00f1or Presidente para cuando las vacunas? Ya mas de medio Latinoam\u00e9rica vacunando y nosotros a\u00fan con puro anuncio, con m\u00e1s dudas que credibilidad."}, {"id": "1349737501552885769", "text": "@miloacevedop @AlvaroUribeVel ...fue lo del atentado a la escuela militar?\nNo le parece curioso que cuando hubo la toma de tranquilandia encontraron en ese laboratorio el helic\u00f3ptero de propiedad del pap\u00e1 de Uribe?..."}, {"id": "1349737497077583880", "text": "@ElNegan1 @Hectorescritos @laurasagrafans @AlvaroUribeVel Digale petro. Y la muchacha vomita hasta el desayuno \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23"}, {"id": "1349737496645537796", "text": "@IvanDuque Me parece muy irresponsable que de la opci\u00f3n a gobernadores y alcaldes de comprar la vacuna, negociar con las farmac\u00e9uticas no es como preparar un programa de televisi\u00f3n, si sigue con la idea en unos a\u00f1os veremos las investigaciones por el cartel de la vacuna de covid!"}, {"id": "1349737482187755525", "text": "@miguelcardonam @petrogustavo A qui\u00e9n propones?"}, {"id": "1349737481470558216", "text": "La mediocridad de @IvanDuque, no le da para rodearse de amigos de  \ud83c\udde8\ud83c\uddf4 sino de amigos personales de \u00e9l; y, de estos no faltar\u00e1n quienes le digan: \"De esta forma 'todos ganamos'...\"\nQue se investigue, porqu\u00e9 le venden a \ud83c\udde8\ud83c\uddf4 la vacuna, con ese sobreprecio, respecto de otros. https://t.co/s6crZvsSZN"}, {"id": "1349737477032951808", "text": "As\u00ed es, quieren comprar a la gente con la vacuna para q voten por los mismos, no podemos permitir semejante atrocidad, #PetroPresidente2022 @petrogustavo es el \u00fanico q se enfrenta a estos hampones de esta Narcodictadura https://t.co/a9rrF8Wa4N"}, {"id": "1349737476982788096", "text": "@Andr3aBlanco @manantomec @DanielSamperO @richizuluaga @leocharrisg Ese rotulo de que ellos 3 son los \u00fanicos lo pusieron ustedes... muchos creemos que ellos no son la \u00fanica opci\u00f3n..."}, {"id": "1349737469034508288", "text": "@miguelsarruf @petrogustavo @GustavoBolivar La formula para acabar con el covid paramilitar"}, {"id": "1349737467813904387", "text": "@antonio8_rios @AndresTrigos @petrogustavo @AurelioSuarez Que cada minicipio se haga cargo de comprar sus propias vacunas."}, {"id": "1349737452190261248", "text": "@kapecho89 @SenorCaicedo Y @DanielSamperO sigue invitando a seguir petardos incoherentes pichones de facho. Al final refleja lo que es \u00e9l en realidad. Claro, sin saberlo."}, {"id": "1349737438520995840", "text": "#CSJDondeEst\u00e1Arias\n#FiscaliaDondeEst\u00e1Arias \nEntonces nadie nos va a demostrar con pruebas d\u00f3nde est\u00e1 Andr\u00e9s Felipe Arias, un corrupto bandido preso, que ya se fug\u00f3 una vez y que USA lo extradit\u00f3 para que cumpliera su condena?\nLo estar\u00e1n buscando?\n@merv59 @petrogustavo @fdbedout https://t.co/K8HritlFEC"}, {"id": "1349737435190632451", "text": "@harmanfelipe @JERobledo @wilsonariasc  No estoy de acuerdo todo esfuerzo adicional que se haga tendr\u00e1 beneficio para todos, los gobiernos locales deber\u00edan adquirir vacunas. https://t.co/a53MjBz3ng"}, {"id": "1349737434263613441", "text": "Esa es una excelente propuesta para conocer de primera mano como es el asunto y si hay un torcido en la adquisici\u00f3n de las mismas vacunas, que en lo personal pienso y creo que si los hay cerdo hijueputa @IvanDuque y @Fruizgomez miserables \nTodo se va a saber en su debido tiempo https://t.co/hZplmkcFhZ"}, {"id": "1349737428764921857", "text": "Se\u00f1ores @WRadioColombia .\nComedidamente les solicitamos que hagan la indagaci\u00f3n correspondiente con su corresponsal\u00eda en Londres.\nY que por favor le den el suficiente parlante a esta posible corrupci\u00f3n.\n@jsanchezcristo @AlbertoCasasSan \n@JuanPabloCalvas \nY todo el equipo. https://t.co/A7DxUbGkJy"}], "meta": {"newest_id": "1349738073001754626", "oldest_id": "1349737428764921857", "result_count": 100, "next_token": "b26v89c19zqg8o3foshvheser3pj655fuw3ihtqjl45tp"}}