{"data": [{"id": "1349735179380613120", "text": "@Asfaltonauta_ @richizuluaga @maryluzherran @DanielSamperO @leocharrisg No va a responder porque es una gallina atrapada en el cuerpo de un hombre."}, {"id": "1349735178696945678", "text": "@LauraDanielaCM @petrogustavo @Braynerandres De acuerdo"}, {"id": "1349735163165511688", "text": "@petrogustavo Hip\u00f3tesis: 1. Corrupci\u00f3n, la m\u00e1s probable, 2. Como se dejaron coger la noche les toc\u00f3 pagar m\u00e1s para acelerar la compra"}, {"id": "1349735160372027393", "text": "@LEPUYANA @petrogustavo @UPcolombia @ColombiaHumana_ Me dieron ganas de vomitarrrrr \ud83e\udd2e\ud83e\udd2e\ud83e\udd2e\ud83e\udd2e\ud83e\udd2e\ud83e\udd2e\ud83e\udd2e\ud83e\udd2e"}, {"id": "1349735155682865158", "text": "@DanielSamperO @richizuluaga @leocharrisg Se la pasa chillando por extremos y recomienda seguir a un extremista. De verdad que se supera."}, {"id": "1349735148644753413", "text": "Ustedes han le\u00eddo alguna vez, alg\u00fan argumento o di\u00e1logo inteligente de parte de @DanielSamperO referente a el porque @petrogustavo no debe o \"ellos\"no quieren que sea Presidente? https://t.co/c52eErLexT"}, {"id": "1349735146111451150", "text": "@JulianJaraUribe @JorgeIvanOspina @IvanDuque Ojo que muchos estudiantes que trabajan los fines de semana y no son de la ciudad quedan afectados, no tendr\u00edan c\u00f3mo sostenerse aqu\u00ed, puede ser su \u00fanica fuente de salvaci\u00f3n."}, {"id": "1349735145943678982", "text": "@mileniu13083882 @JorgeIvanOspina @IvanDuque Tambi\u00e9n."}, {"id": "1349735132266020869", "text": "@carlos8a210856 @SotomonteIlva @MinSaludCol @IvanDuque Totalmente de acuerdo.Asi es."}, {"id": "1349735131137806339", "text": "@millersoto @PGN_COL @SandraFARC @Sergio_FARC @IvanDuque Exelente acci\u00f3n. Dios quiera que prospere.\nEl colmo, que personas que provienen de una banda de criminales violadores se crean con derecho a irrespetar con falsedades a las autoridades de nuestra patria."}, {"id": "1349735102603923457", "text": "@AlexLopezMaya @lbertoortiz @IvanDuque Y eso que la de @AstraZeneca es de las m\u00e1s barata, efectivas y f\u00e1ciles de transportar"}, {"id": "1349735092864749571", "text": "@Juliana541234 @Jorgesanz1986 @CancinoAbog @petrogustavo @PartidoFARC @AlejandroChar Ud es amante, de despojadores de tierra, De narcos,  de paramilitares, de Corruptos, asesinos... hay mucha mas diferencia y comprobada."}, {"id": "1349735092088836100", "text": "@petrogustavo @petrogustavo, ser\u00eda interesante conocer el valor de la vacuna rusa."}, {"id": "1349735089639309312", "text": "A @DanielSamperO lo calumni\u00f3 el uribismo llam\u00e1ndolo \"violador de ni\u00f1os\" todos incluso @nicolaspetroB salieron a rechazar las calumnias, ahora el se\u00f1or Samper promociona una cuenta que calumnia vilmente a Petro y su familia.\nEl odio los une al uribismo\nhttps://t.co/4I8LvBD5fW"}, {"id": "1349735065333374986", "text": "@richizuluaga @DanielSamperO @leocharrisg Muy bien tu copy + paste, tienes todo bien guardado para tener una respuesta incluso mentirosa y se te abona el ejercicio, pero asegurar y afirmar que el senador  @petrogustavo es:\n- Asesino \n- Violador \n- Narco\nEs ir demasiado lejos y es ser demasiado canalla."}, {"id": "1349735062946807808", "text": "@RodriguezR_JC @JorgeIvanOspina @IvanDuque Creo que todos los que tienen un negocio en la familia a punto de cerrar."}, {"id": "1349735049155862531", "text": "@JERobledo Pero usted qu\u00e9 dice Se\u00f1or usted tiene dinero Usted s\u00ed sabe a cu\u00e1ntos estilistas profesionales le han dado un que sea una panela le han colaborado con hoja riendo usted que sabe c\u00f3mo no est\u00e1 aguantando hambre cierto y necesidades"}, {"id": "1349735043464269829", "text": "@DanielSamperO @richizuluaga @leocharrisg \ud83d\ude4b\u200d\u2640\ufe0fPero cuando veo los trinos de @jarizabaletaf @MariaFdaCabal o leo que a un ministro con Covid ya lo trasladaron en helicoptero mientras otros suplican por su derecho a recibir atenci\u00f3n m\u00e9dica me dan ganas de votar por Petro para ver si algo cambia \"como sea\" pero que pase algo"}, {"id": "1349735040435961870", "text": "@IvanDuque @Fruizgomez en la pelea por ser el mayor incompetente del a\u00f1o. https://t.co/YjMY5Zr15a"}, {"id": "1349735039609683975", "text": "@CMILANOTICIA \nLos NRCO VOLADORS ASSINOS D LA IZQUIRD @JERobledo \n@AABenedetti \n@petrogustavo \n@ClaudiaLopez ahra se procpan por q el gobirno no inca VCUNACI\u00d3N, mstran un prfil ant la opni\u00f3n p\u00fablic pra tapr su flta cndo trnsprtrn a los indos dl CUCA tdos PCHOS, y contminaron BGOT"}, {"id": "1349735039215435777", "text": "@WRadioColombia @IvanDuque Y uno enredado, una vez m\u00e1s los asesores del presidente lo ayudan a quedar mal."}, {"id": "1349735022119424009", "text": "@csvsantillan @OctavioTabogo @richizuluaga @DanielSamperO Tiene pruebas de esto??, recuerde q puede ser judicial izado por propagar mentiras sobre una persona"}, {"id": "1349735013609209860", "text": "@EstelaGomezGom2 @GustavoBolivar Yo apoyo las Farc en la legalidad como lo hacen ahora. No apoyo las disidencias ni los grupos ilegales como S\u00ed lo hace @IvanDuque y @AlvaroUribeVel apoyando asesinos a sueldo como los paramilitares y sus aliados"}, {"id": "1349735008718606339", "text": "@JulianJaraUribe @JorgeIvanOspina @IvanDuque Los del r\u00edo Pance deben estar jodidos, el r\u00edo cuanto tiempo lleva cerrado?"}, {"id": "1349735007086993419", "text": "Por favor no me copien la estrategia para mi reelecci\u00f3n, ese es el mensaje del presidente y miembro del @CeDemocratico @IvanDuque https://t.co/L3cudaWIxG"}, {"id": "1349735004885008390", "text": "@IvanDuque @MinSaludCol @MinInterior Deje tanta habladur\u00eda, no le creemos ni 5"}, {"id": "1349735004738256902", "text": "@Dassler1804 @AlexLopezMaya @IvanDuque Siga diciendo ducadas y quedando como el bobo hijueputa cohonestador de narcotrafricantes que es. Pirobo"}, {"id": "1349734998371299335", "text": "@minzoalvarado @CancinoAbog @petrogustavo @PartidoFARC @AlejandroChar @IvanCepedaCast Si claro. https://t.co/XYQwphnwXX"}, {"id": "1349734998262181893", "text": "@ISAZULETA @AUGUSTOOCAMPO @Betocoralg @CABLEPOLOMBIA @AntonioGranoble @ElQueLosDELATA @migueldelrioabg @LUISEROLAVE @ColombiaHumana_ @petrogustavo @GustavoBolivar @aplastapayasos Yo quiero un cafecito"}, {"id": "1349734986123939850", "text": "@AlexLopezMaya @IvanDuque Que estupidos todos estos mamertos! No se vacunen por favor"}, {"id": "1349734978804801544", "text": "@el_momosho @JorgeIvanOspina @IvanDuque Falta voluntad pol\u00edtica."}, {"id": "1349734957845942275", "text": "@Joselitomocoso3 @ColombiaHumana_ @petrogustavo Por fin una cv"}, {"id": "1349734941710454786", "text": "@ricardo25883 @SARGENTOCHALA @petrogustavo No soy militar, pero no hace falta serlo, para saber que ese es el camino, \"la educaci\u00f3n\", sin duda. Podr\u00e1n haber otras vias complementariaa de apoyo a los militares, pero, la educaci\u00f3n es la principal, cambiamos \"el xx policia\", por \"el Sr. policia\", simple."}, {"id": "1349734934332653572", "text": "@AlexLopezMaya @IvanDuque Qu\u00e9 ah\u00ed hay gato encerrado. Alguien no est\u00e1 siendo correcto."}, {"id": "1349734928854859779", "text": "@pBzM_ @JorgeIvanOspina @IvanDuque Este es un tema serio y espero una respuesta seria."}, {"id": "1349734928309653505", "text": "@petrogustavo Aliste su flotilla de chatarra para la log\u00edstica a nivel nacional. Pelmazo @petrogustavo https://t.co/LFzSCIfHKV"}, {"id": "1349734914061606912", "text": "@IvanDuque @MinSaludCol @MinInterior Aj\u00e1 y la vacuna para cuando ? Porque hablan tanto y no hacen, robandose la plata, sin inversi\u00f3n al pa\u00eds en lo que de verdad requiere.\u00d3igame Mrs president @IvanDuque no sirve para nada con todo respeto."}, {"id": "1349734885800329225", "text": "@Luis66509209 @RevistaSemana @JERobledo En vacunas!!!!"}, {"id": "1349734884768583680", "text": "@WRadioColombia Jajajajajajaja jajajajaja jajajajajajajaja \ud83d\ude02 \ud83d\ude02 \ud83e\udd23 @IvanDuque sos un \ud83e\udd21 \ud83e\udd21 \ud83e\udd21 \ud83e\udd21 \ud83e\udd21"}, {"id": "1349734877881458699", "text": "@DanielSamperO @richizuluaga @leocharrisg Elvir\u00e1"}, {"id": "1349734871980118025", "text": "@petrogustavo Vamos a seguirnos! \ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83c\udde8\ud83c\uddf4\ud83c\udde8\ud83c\uddf4\ud83c\udde8\ud83c\uddf4\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08"}, {"id": "1349734868985368579", "text": "@petrogustavo Un grupo q tambi\u00e9n violo mat\u00f3 desplaz\u00f3 s\u00f3lo q algunos hicieron un acuerdo y lograron enga\u00f1ar a la sociedad"}, {"id": "1349734862425477122", "text": "Gracias totales!! @IvanDuque @MinSaludCol @INSColombia @Fruizgomez @NoticiasCaracol @juanrobertovarg @JuanDiegoAlvira #Colombia #COVID\u30fc19 #VacunaCOVID19 https://t.co/JLm1dAcwuv"}, {"id": "1349734861527896074", "text": "Dos cosas:\n1- El libreto del hijueputa de Ivan M\u00e1rquez parece escrito por @petrogustavo , se convertir\u00e1 acaso en el vocero oficial de la @UPcolombia y la @ColombiaHumana_  ?\n2-  Muy chistoso ver a un narcotraficante culpando de narcotr\u00e1fico a otros.\nSinverg\u00fcenza, nos cree maricas https://t.co/4JzxhwyWYo"}, {"id": "1349734858059255815", "text": "@petrogustavo Invito, no tienes otra palabra Aureliano."}, {"id": "1349734851881041929", "text": "El miserable de Daniel Samper recomendado una cuenta que se encarga de decir que Petro es un violador. \nHay que reportar al calumniador de @richizuluaga \n\nhttps://t.co/iTLMhNNLdd"}, {"id": "1349734850769477638", "text": "@WRadioColombia Los mismos que hacen propaganda pol\u00edtica repartiendo tapabocas, son los que ahora piden que no se haga politiquer\u00eda con la vacunaci\u00f3n. \n\nQu\u00e9 descaro @IvanDuque @CeDemocratico \ud83e\udd26\ud83c\udffc\u200d\u2640\ufe0f\n\nhttps://t.co/btHVhpmPYY https://t.co/wkSHzSR2t1"}, {"id": "1349734845711147008", "text": "@DanielSamperO @richizuluaga @leocharrisg Ese grupo es el que quiere al mentiroso e inepto ministro de salud...de presidente!! jajajaja"}, {"id": "1349734824219615240", "text": "@Jorsola74 @Da_VinciNea @emiliolagos1 @petrogustavo Sigan negando alguno nexos y afirmando otros con vehemencia, as\u00ed consiguen muchos amigos en la UP y pueden expandir sus ideas \"revolucionarias\" a la dem\u00e1s poblaci\u00f3n civil. Pero nunca nieguen el empirismo, la experiencia viva de otro, que SI PADECIERON EL CONFLICTO."}, {"id": "1349734823422672896", "text": "@fabianp1772 @JorgeIvanOspina @IvanDuque Esperemos que s\u00ed."}, {"id": "1349734813817663491", "text": "@IvanDuque usted nos debe a los colombianos, una larga explicaci\u00f3n, por estos sobrecostos. https://t.co/HCMKFV3NNf"}, {"id": "1349734808398643204", "text": "@AlexLopezMaya @luisfervaldes20 @IvanDuque Que hay plata para derrochar, hasta en el extranjero y nosotros el pueblo conseguirla donde no la tenemos."}, {"id": "1349734803512258568", "text": "Esto se llama corrupci\u00f3n tipo pitita \ud83d\udc47\ud83c\udffc https://t.co/vUR78BX8sg"}, {"id": "1349734801998139393", "text": "As\u00ed de peligroso es NHM algo parecido con.... Ya sabr\u00e1n quien otro que tampoco se puede nombrar. @petrogustavo @GustavoBolivar\n@DonIzquierdo_ @ColombiaHumana_ @JERobledo\n\nhttps://t.co/BD0QaeimFU"}, {"id": "1349734795438292992", "text": "@petrogustavo JAJAJAJAJAJA deje de hacer el ridiculo malparid0 guerrillero"}, {"id": "1349734789926985728", "text": "@DanielSamperO @richizuluaga @leocharrisg No soy ninguno de los dos"}, {"id": "1349734778535251968", "text": "@RobynsonJ @DanielSamperO @richizuluaga @leocharrisg \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23 a lo que quedo resumida es Secta del MOIR, a aplaudir como focas lo que dicen los tibios de la Derecha de vargas Lleras."}, {"id": "1349734759585366020", "text": "@rosdabella @SanchezPinedaA2 @1961Tokio @Samurai16157668 @HaIconn @kris_indignada @leonardo19741 @Dante27579076 @Fredypm @CarpinteroAlejo @Tropatriunfante @AlexRodrilobo @IIuminat @antoniovaldez6 @Fooros @CleoGKlein @Monknk1 @HUS07777781 @Viejis39 @RiegoPineda @saintmayo1981 @Klobo91 @RamadanMezVzla @Matrix666F @dpiloncita @OJOVENE @3lS0ld4d0R0j0 @SoyDiv0 @benito3fantomas @JovenJamie @lengusqui @MirafloresEl @Ecualenin @WilfredoNc @yaruabella @MarcosD52416136 @Freihei77513885 @thegreattiger @Lapiedraenelza4 @PXK25 @ChupaMediaBOLI1 @licpcruz2 @Florencia90102 @OnlineFighterVe @Casanay1910 @IvanDuque @mbachelet @Almagro_OEA2015 @ONU_es @ONU_derechos Eso crees o dices creer. Defiendes a quien la arruina y destruye dia a dia. Cuando se acabe el oro robado al Pem\u00f3n, qu\u00e9 vendr\u00e1?.\nEn la cuarta viv\u00edamos bien, esto es lenta agon\u00eda del trabajador, con el salario mas microsc\u00f3pico del mundo. Eso defiendes, esclav vendepatria cubanoide"}, {"id": "1349734751674875906", "text": "IV\u00c1N M\u00c1RQUEZ HABL\u00d3 DE COALICI\u00d3N, POPEYE NUNCA HABL\u00d3 DE COALICI\u00d3N \n\nSu coequipero de la revocatoria @IvanMarquezOfic  si habl\u00f3 expresamente de la coalici\u00f3n para la revocatoria del presidente @IvanDuque https://t.co/6alwoqTWN8"}, {"id": "1349734747786813442", "text": "@maurocalde @JorgeIvanOspina @IvanDuque Todos los sectores de la econom\u00eda con pocas excepciones se ver\u00e1n muy afectados, esto es ahorcar la econom\u00eda a niveles peligrosos."}, {"id": "1349734744846598147", "text": "@CarlosCarrilloA @sircamilopinto @DanielSamperO Ese tipo CLARAMENTE tiene una agenda en todo lo que escribe, lo que ya he dicho hace mucho tiempo, eso no es s\u00e1tira, es pura MALA LECHE, a favor de quien?\nDe sus candidatos de derecha light disfrazada de alternativa"}, {"id": "1349734743579918341", "text": "Hay #\u00d1e\u00f1ePresidente @IvanDuque la #Corrupci\u00f3n no lo suelta!! https://t.co/F3pXf2wWT6"}, {"id": "1349734734801195009", "text": "@JulianJaraUribe @JorgeIvanOspina @IvanDuque Eso se debi\u00f3 de hacer hace raaato"}, {"id": "1349734728484589569", "text": "@CancinoAbog @petrogustavo @PartidoFARC @AlejandroChar As\u00ed de simple. https://t.co/rMQ5Mzodgx"}, {"id": "1349734703297773570", "text": "La prioridad de @IvanDuque es que la selecci\u00f3n tenga DT. Antes que las vacunas."}, {"id": "1349734699065724939", "text": "@petrogustavo \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23, payaso delirante."}, {"id": "1349734692430336003", "text": "@SenorCaicedo @AABenedetti @DanielSamperO @petrogustavo Al Cesar lo que es del Cesar. Es violador y punto."}, {"id": "1349734678815641604", "text": "@PosadaTito @AlvaroUribeVel De hecho yo tampoco le deseo a usted cosas malas. Gracias por sus bueno deseos."}, {"id": "1349734662675996672", "text": "@DaniAthl El movimiento de @JERobledo."}, {"id": "1349734650697056256", "text": "@csvsantillan @richizuluaga @DanielSamperO El que se la pasa defendiendo la uni\u00f3n de paras (oficina de envigado) con la alcald\u00eda de Sergio Fajardo, conocida como \u201cdon bernabilidad\u201d, al que le parece perfecta la biblioteca Espa\u00f1a sabiendo lo sucedido, entre otras joyas; el tipo es un chiste."}, {"id": "1349734643134656513", "text": "@HaroldZigaD1 @AlcaldiaDeCali @JorgeIvanOspina @MinSaludCol @infopresidencia @IvanDuque @SaludCali @Asocapitales @Bogota @AlcaldiadeMed @ClaudiaLopez @QuinteroCalle Que pena y d\u00edas despu\u00e9s los hinchas del deportivo Cali tambi\u00e9n salieron a hacer caravana por ganar una clasificaci\u00f3n a Sudam\u00e9rica no fue?"}, {"id": "1349734639758262274", "text": "@Fernand29861942 @CeDemocratico @PaolaHolguin @FiscaliaCol Oe perfilucho, \u00bfpor qu\u00e9 cita a la corte suprema si su amado PARAMILITAR @AlvaroUribeVel no se someti\u00f3 a ella sino a la fiscal\u00eda de bolsillo? \ud83e\udd14\ud83e\udd14\ud83e\udd14\ud83e\udd14\ud83e\udd14\ud83e\udd14"}, {"id": "1349734636071473154", "text": "@fjcifu @tachogome @ClaudiaLopez @AngelicaLozanoC @chuchoagudelo1 @UribismoBaq @AlvaroUribeVel @SANTAMARIAURIBE @Revocatoria2021 @RafaNietoLoaiza @MiguelUribeT @jeronimoauribem @GabrielSantosCD @PezRecargado Yo ya no llego ni al 10% de lo que se ganan esas viejas hijuepuercas. Gracias Claudia por quebrarme, a ud nadando en plata y con la nevera repleta para alimentar a su gordita, le queda muy f\u00e1cil andar cerrando localidades."}, {"id": "1349734635673055235", "text": "@DanielSamperO @richizuluaga @leocharrisg Quien pregunta? Un Samper? Una persona que lo ha tenido todo solo por su apellido? La persona que confunde para que su familia siga en el poder?"}, {"id": "1349734629062836233", "text": "@MauroToroO @IvanDuque El hambre y las deudas no dan espera.."}, {"id": "1349734624730075137", "text": "@RevistaSemana @JERobledo Que tipo para joder"}, {"id": "1349734623979266049", "text": "@JMGomez1026 @DanielSamperO @richizuluaga Los colombianos debemos activar nuestro pensamiento cr\u00edtico, valorarnos, no arrodillarnos ante el pol\u00edtico. Nosotros no le debemos NADA  a ning\u00fan pol\u00edtico."}, {"id": "1349734608288444416", "text": "@AstridPeralta21 @JERobledo Por eso... Mire las acciones de robledo y me cuenta, acciones no debates que sonnpalabras"}, {"id": "1349734606547795968", "text": "@DanielSamperO @richizuluaga @leocharrisg \u00bfAhora le caen muy bien los que acusan a otros falsamente de violador?, \u00bfNo fue eso lo que le hizo el uribismo a ud?\n\nSe dicen muy antiuribistas, pero son tan parecidos en tantas cosas https://t.co/eaHki7Vf81"}, {"id": "1349734600042373122", "text": "@AlexLopezMaya @IvanDuque Pregunte cu\u00e1nto pag\u00f3 Israel por Pfizer, definitivamente la ignorancia y mediocridad se refleja en esos comentarios."}, {"id": "1349734587157540869", "text": "@JulianJaraUribe @JorgeIvanOspina @IvanDuque Julian, el imbecil d alcalde no fue lo suficientemente inteligente para saber que esos 25 mil millones q derroch\u00f3 en  feria virtual ser\u00edan d mucha utilidad ahora que los comerciantes ya llevan 3 fines de semana sin recibir dinero, pero pedirle eso a @AlcaldiaDeCali es imposible!"}, {"id": "1349734575337947137", "text": "@RobledoPrensa @JERobledo @claudiavaca5 @gabocifuentes \u00bfTransmisi\u00f3n por d\u00f3nde? \u00bfCu\u00e1les son nuestras redes?"}, {"id": "1349734573052100608", "text": "@EdwBallesteros @IvanDuque \ud83d\udc4d\ud83c\udde8\ud83c\uddf4\ud83d\udcaaTodos por la democracia y hacer respetar nuestra Constituci\u00f3n."}, {"id": "1349734568400588803", "text": "@DanielSamperO @richizuluaga @leocharrisg Eso, huev\u00f3n, siga promocionando las cuentas como la del mit\u00f3mano y enfermo mental @richizuluaga que acusa a Petro de Narco y de violador. No chillaba pues porque el uribismo le llam\u00f3, sin ninguna prueba, \"violador de ni\u00f1os\"?H\u00e1gase cargo de la gente que promociona, pelmazo."}, {"id": "1349734566739623941", "text": "@epahiuta @IvanDuque @JulianRoman Yo le RT tus mensajes correo Express con mucho gusto."}, {"id": "1349734566454456324", "text": "@RedMasNoticias @IvanDuque @Falabella_co @Falabella_co @Falabella_co HICE UNA COMPRA HACE 50 DIAS QUE JAMAS LA REGISTRARON MAS SI ELCOBRO Y ESTAS RATAS NADA QUE ME REINTEGRAN EL DINERO... DiCEN QUE GIRAN EN EFECTY Y JAMAS CONSIGNAN ... JAMAS COMPREN AQUI. \ud83d\ude21\ud83d\ude21ESTA EMPRESA ES UNA ESTAFA"}, {"id": "1349734565972045825", "text": "@richizuluaga @RaulARiosL1 @DanielSamperO @leocharrisg @richizuluaga jajaja \ud83e\udd23 \ud83e\udd23 oigan las estupideces que dice este simio jajaja"}, {"id": "1349734535169130500", "text": "@elheraldoco @IvanDuque M\u00e1rquez se m\u00e1s creativo.!\nTienes muy mala se\u00f1al de internet y de tv.\nNo tienes nada nuevo, ni nada que todos no sepamos."}, {"id": "1349734529569734665", "text": "Ivan Marquez desde la clandestinidad pensando en @AlvaroUribeVel \ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23 https://t.co/OVN6rUBn2P"}, {"id": "1349734521566945289", "text": "@petrogustavo @Braynerandres Yo creo que llego el momento de que las luchas sean democr\u00e1ticas, y no a nombre de un grupo armado."}, {"id": "1349734518739988487", "text": "@AlexLopezMaya @IvanDuque Aparecieron las llaves de la confidencialidad que habla el minsalud \" Lalo\"."}, {"id": "1349734517913731074", "text": "@DanielSamperO @richizuluaga @leocharrisg Mijo hasta ayer pensaba que yo era de centro, pero me di cuenta que el centro no existe. Ud est\u00e1 del lado del establecimiento obvio pero ya la gente no le come cuento. Ese pendejo @richizualaga dique necesitamos m\u00e1s polo polo. Coma mierda."}, {"id": "1349734500499013635", "text": "@Tweet1A Mejor hag\u00e1mosle caso a Narcotraficante y terrorista Iv\u00e1n Marquez y elijamos a @petrogustavo, bravo campe\u00f3n..."}, {"id": "1349734498926092297", "text": "@Nessnio @IvanDuque A que no es capaz de darle el calificativo que merece Iv\u00e1n M\u00e1rquez: criminal."}, {"id": "1349734491992981506", "text": "@Juliana541234 @Jorgesanz1986 @CancinoAbog @petrogustavo @PartidoFARC @AlejandroChar @Juliana541234 por lo menos ley\u00f3 lo que dice el periodico, la ignornacia es atrevida! repiten como loro sin tener certeza de lo que publica.\nIlustrese y deje la ignorancia, petro no estuvo en el palacio y los asesinatos fueron por parte del estado..."}, {"id": "1349734489027604488", "text": "Entonces la fiscal\u00eda esta podrida y es unido de ratas... @FiscaliaCol y @IvanDuque es responsable de la vida de Gustavo moreno. https://t.co/qJo8rKmTLc"}, {"id": "1349734485722451968", "text": "@RoyBarreras @IvanDuque @IvanMarquez 3) el guerrillero Iv\u00e1n M\u00e1rquez no representa en absoluto nada del pueblo, porque el proceso pol\u00edtico de la nueva @PartidoFARC no ve bien qu\u00e9 actores de La Paz sean pr\u00f3fugos d la justicia, perdiendo toda filosof\u00eda dl ADP\n4) la promoci\u00f3n d la revocatoria se ve en c/trino d Barreras"}, {"id": "1349734472640471041", "text": "@richizuluaga @femi_artesanal @DanielSamperO @leocharrisg Esa ha sido la desgracia en nuestra historia... Los caudillos. Por eso vivimos en guerra desde que nos independizamos"}, {"id": "1349734468244815872", "text": "@AlvaroUribeVel De que vacina habla ? \nAhhh de las normalitas?\nY contra el covid ...pa' cuando?"}, {"id": "1349734458866323467", "text": "@IvanDuque @pnud y porque empezaron el #fracking en #puertowilches? ud prometi\u00f3 que no habr\u00eda fracking en su programa de gobierno. Era s\u00f3lo #populismo"}], "meta": {"newest_id": "1349735179380613120", "oldest_id": "1349734458866323467", "result_count": 100, "next_token": "b26v89c19zqg8o3foshvhesemjudwlst7vw2jsa8rhjel"}}