{"data": [{"id": "1349734005411729414", "text": "@DanielSamperO @richizuluaga @leocharrisg No soy petrista pero \u00e9l es quien mejor representa los intereses del pa\u00eds en este momento"}, {"id": "1349734004564480000", "text": "@DanielSamperO @richizuluaga @leocharrisg Report\u00e1ndome"}, {"id": "1349733987774709761", "text": "@Betocoralg @DanielSamperO @leocharrisg Hay que defender lo que se cree con firmeza. \n\n#NiPetroNiUribe"}, {"id": "1349733977196642308", "text": "@petrogustavo @RenZentido @GiViBen no lo leo aun pero te etiqueto, just in case ."}, {"id": "1349733961170227208", "text": "@JulianJaraUribe @JorgeIvanOspina @IvanDuque Tengo una barber\u00eda y los d\u00edas buenos son los Fines de Semana, con ese toque de queda de todo el d\u00eda nos perjudica tanto a propietarios como a barberos."}, {"id": "1349733916039475200", "text": "@ElcoyoteLpez @DanielSamperO @richizuluaga @leocharrisg Si #nomasuribe y #nomaspetro pero como vamos y sin un l\u00edder q nos represente a\u00fan, tendremos q volver a escoger al menos malo y obviamente no es el #Matarife"}, {"id": "1349733905511796738", "text": "@AMARANTA_2016 @DanielSamperO @richizuluaga @leocharrisg No le sigan dando publicidad al adolescente de 50"}, {"id": "1349733901397237765", "text": "@petrogustavo @lunaid05 Bolivia v\u00eda promulg\u00f3 ley que permiti\u00f3 controlar la pandemia con cierta \"sustancia t\u00f3xica\" \nExtra\u00f1o que quienes insisten en esa toxicidad, hayan logrado comprar una vacuna bio-toxica.\nNegocio???"}, {"id": "1349733889523081218", "text": "@GustavoBolivar BARRANQUILLA NO OLVIDA LA MASACRE DEL PALACIO DE JUSTICIA COMETIDO POR EL KKS @petrogustavo  BAJO LAS ORDENES DE PABLO ESCOBAR.\nBARRANQUILLA NO OLVIDA QUE GRACIAS AL MEJOR ALCALDE QU\u00c9 HA TENIDO COLOMBIA @AlejandroChar  REGRESO EL PROGRESO DESARROLLO Y EL CUIDADO MEDIOAMBIENTE"}, {"id": "1349733889019834368", "text": "@IvanDuque La mayor crisis sanitaria en el siglo XXI con el \"presidente\" m\u00e1s incompetente de la historia. https://t.co/pH7xRtfg90"}, {"id": "1349733888545808387", "text": "@maryluzherran @richizuluaga @DanielSamperO @leocharrisg Mary Luz, ser\u00eda excelente que demandara a este se\u00f1or por la cantidad de mentiras y falacias que dice. En todas partes difunde la idea que Gustavo Petro la viol\u00f3 a usted cuando era menor de edad. Abrazo solidario."}, {"id": "1349733837966700552", "text": "@petrogustavo Usted que sabe de todo porque no explica, si no hay evidencia de contagio persona a persona porque los cierres y bloqueos economicos? https://t.co/KprF5hbgAX"}, {"id": "1349733822863065095", "text": "@AlexLopezMaya @IvanDuque Que robo tan hp por parte del gobierno"}, {"id": "1349733822837923840", "text": "Que @AlvaroUribeVel , pablo escobar y Popeye sean tendencia no es ninguna coincidencia \ud83e\udd37\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f"}, {"id": "1349733818857451529", "text": "@Nessnio @CeDemocratico @IvanDuque Robando a todo lo que da!! Y aqu\u00ed todos idiotizados .... chevere as\u00ed"}, {"id": "1349733806010368003", "text": "@millersoto @PGN_COL @SandraFARC @Sergio_FARC @IvanDuque Cuentas con nuestro apoyo Miller"}, {"id": "1349733803250524160", "text": "Le hablan @IvanDuque y a sus esbirros @CancinoAbog @Zuletalleras, etc , etc .. https://t.co/AM8joKiXSe"}, {"id": "1349733787400237056", "text": "Asco para @DanielSamperO  que promociona este tipo de cuentas \ud83e\udd22\ud83e\udd22\ud83e\udd22\ud83e\udd22\ud83e\udd22\ud83e\udd22\ud83e\udd22\ud83e\udd22 https://t.co/URfKTtzGi3"}, {"id": "1349733770023170051", "text": "@ElcoyoteLpez @DanielSamperO @richizuluaga Total. Colombia no tiene por qu\u00e9 estar condenada al odio, a la guerra, a la intolerancia, a la falta de educaci\u00f3n. Si no nos unimos, nos fregamos. Unidos en torno a unos principios \u00e9ticos, de respeto, de tolerancia, de amor al pr\u00f3jimo. Tratar al otro como deseamos que nos traten."}, {"id": "1349733766944604161", "text": "#OjoConEl2022ba Colombia no la va a \"salvar\" @petrogustavo ni @AlvaroUribeVel, debe existir un gran pacto nacional donde lo m\u00e1s importante sea el a la  educaci\u00f3n. Educar personas transparentes en todas sus actuaciones permitir\u00e1 un pa\u00eds libre de corrupci\u00f3n."}, {"id": "1349733734333833216", "text": "Vamos muy bien !\nPrimero el simulacro para saber como vacunarnos y ya luego la vacuna.\nGracias @IvanDuque y @MinSaludCol \nLe llevamos  a\u00f1os luz a los pa\u00edses europeos, China y EEUU https://t.co/U652QGQ5RE"}, {"id": "1349733727245459457", "text": "@manolitosalazar @IvanDuque @RoyBarreras Definitivamente, \"Los p\u00e1jaros tir\u00e1ndole a las Escopetas\" \u00c9sto si es el Cinismo, m\u00e1s grande por parte de \u00e9stos (...)"}, {"id": "1349733722292011008", "text": "@millersoto @PGN_COL @SandraFARC @Sergio_FARC @IvanDuque Mi Doctor Miller, total apoyo un abrazo"}, {"id": "1349733702306197509", "text": "@julya140912 @AreizaEcheverri @AlvaroUribeVel Feliz jueves julia \ud83d\ude4f\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f y al gran patriota \u00c1lvaro Uribe V\u00e9lez, ahora m\u00e1s que nunca lo necesitamos"}, {"id": "1349733699542085641", "text": "@wilsonariasc @CorteIDH Colombia Est\u00e1 Llena De Narcos Asesinos Y Ratas De Alcantarilla.\n@JoeBiden Si quiere terminar con los m\u00e1s altos \u00edndices De Consumo De Coca\u00edna En Estados Unidos \ud83c\uddf1\ud83c\uddf7\nExtradite A Pablo Escobar Del Siglo XXI \nSe Llama @AlvaroUribeVel alias El #Materife"}, {"id": "1349733696690032642", "text": "@CarlosCarrilloA @DanielSamperO Tienes raz\u00f3n no son iguales, Petro es peor. https://t.co/KpFsT7RW9G"}, {"id": "1349733690255921159", "text": "@Mmsotoj @petrogustavo Mejor creerle a RC\u00d1e\u00f1e ... verdad?"}, {"id": "1349733687080878085", "text": "@petrogustavo As\u00ed, es. Eso es todo!\nLo que no entiendo es si esas clases poderosas siguen acabando con el planeta lo que supone el fin, cu\u00e1l plan B tienen? Porque no tiene l\u00f3gica que lo destruyan todo, y ellos e hijos qu\u00e9? Piensan que no les va a afectar? O ya tienen otro planeta para irse?"}, {"id": "1349733686627897344", "text": "@teamjesuscucuta @BachirMirep @Brandondsr @jhonjacome @IvanDuque @GoberNorte @AlcaldiaCucuta @ingjairoyanez @juancbocanegra @AndresCristoB @SilvanoSerranoG @CristoBustos @laopinioncucuta @estcol @QhuboCucuta @MinSaludCol No quieren debate en los temas quieren unidad absoluta. Buena forma democracia todo lo ven en ataques y mala intenci\u00f3n. No se dan cuenta que a veces la propia sociedad les da las soluciones y respuestas a las problem\u00e1ticas pero pasan desapercibidas de sus miedos o egos"}, {"id": "1349733684987916291", "text": "@millersoto @PGN_COL @SandraFARC @Sergio_FARC @IvanDuque Pero si es la verdad #DuqueHomicida esta dejando perder diariamente m\u00e1s de 300 vidas.\n#DuqueHomicida #DuqueDescarado #DuqueYLasVacunasPaCuando\nTinterillo, creo que el pa\u00eds hay cosas m\u00e1s importantes como los feminicidios que en 2021 ya llevamos m\u00e1s de 15 en contra de menores."}, {"id": "1349733683595366406", "text": "@DanielSamperO @richizuluaga @leocharrisg No soy Fajardista"}, {"id": "1349733661747253254", "text": "@RobledoPrensa @gabocifuentes @JERobledo @claudiavaca5 Fundamental. Hay muchas preguntas y pocas respuestas. Hoy se observa una persistente publicidad para posicionar la vacuna de Johnson &amp; Johnson, de la que al parecer se compraron 9 m por un \"valor confidencial\", como si el manejo de los recursos p\u00fablicos fuera asunto de privados"}, {"id": "1349733620789903367", "text": "Que lentitud presidente @IvanDuque con las vacunas para #Covid19 Ya #Chile, #CostaRica, #Argentina y #Ecuador iniciaron. \ud83d\ude4f\ud83c\udffe \nLa indisciplina social no ayuda, pero tambi\u00e9n hay que dar ejemplo con la disciplina gubernatental en tiempos de pandemia."}, {"id": "1349733604943753216", "text": "y este populista @JERobledo sue\u00f1a con ser presidente. https://t.co/xDYqaFcOH1"}, {"id": "1349733602695630848", "text": "@MauroToroO @DanielSamperO @IvanDuque @GustavoBolivar @CamaraColombia @elespectador @CathyJuvinao @PartidoVerdeCoL @ma_camiladiaz @WRadioColombia este tonto nos cree mas tontos a nosotros hablar por hablar digan que se necesita mas platica que la del a\u00f1o pasado ya se les agoto que estan pobrecitos estra\u00f1aron la mermelada en este receso"}, {"id": "1349733591333289997", "text": "@petrogustavo citemos a todos los h\u00e9roes l\u00edderes que han ca\u00eddo en estos 200 a\u00f1os de tiran\u00eda burguesa. Nuestros compa\u00f1eros ca\u00eddos nos dar\u00e1n la fuerza para seguir adelante y nos proteger\u00e1n del esbirro de hoy. Centro democr\u00e1tico https://t.co/lF94f4BI3y"}, {"id": "1349733590284734472", "text": "@CARLOSFMEJIA De ser as\u00ed la mayor\u00eda de los colombianos somos diablos ya q la mejor opci\u00f3n para q este pa\u00eds progrese es al revocatoria del mandato de @IvanDuque !! Colombia te apoya @RoyBarreras .."}, {"id": "1349733566536531969", "text": "@RafaelReyes87 @Nessnio @CeDemocratico @IvanDuque @NoticiasUno @NoticiasCaracol @ManosLimpiasCo @GustavoBolivar @merv59 @MONYRODRIGUEZOF @fdbedout @PluralidadZ @cuestion_p @VoragineCo Dudoso"}, {"id": "1349733560647729152", "text": "*Al\u00f3, con el #presidente ?\n-@AlvaroUribeVel puedo decir que si soy el Yo @IvanDuque el presidente?  Que si, que habla con el presidente.\n*Ah\u00ed compran vacunas?\n- No aqu\u00ed compramos votos mija."}, {"id": "1349733558730936322", "text": "@richizuluaga @Zenaida92166173 @DanielSamperO @leocharrisg Exacto, muchisimos! Como para sacar a relucir ese"}, {"id": "1349733545665679362", "text": "Por favor no busquen \"cara de bobo\" en Google, porque se nos ofende el ni\u00f1o.\n\ud83e\udd37\ud83c\udffb\n@IvanDuque https://t.co/PU4x3e3D7t"}, {"id": "1349733543811846145", "text": "@elheraldoco @IvanDuque Politiqueria  es decir que ya compraron vacunas y no han comprado una monda"}, {"id": "1349733521967915013", "text": "@JulianJaraUribe @JorgeIvanOspina @IvanDuque Si tan solo se proponiera una renta basica y priorizar el sector! De seguro en Cali los toque de queda servirian a cabalidad"}, {"id": "1349733518776049665", "text": "NEGOCIADO OFICIAL CON LAS VACUNAS PREPAGO\n\n\"...Mientras AstraZeneca vende a la UE y Filipinas la vacuna a 2 d\u00f3lares y a USA y Bangladesh a 4 d\u00f3lares, el Gobierno de @IvanDuque las negoci\u00f3 en 21 d\u00f3lares.\n\n\u00bfQu\u00e9 opinan de la negociaci\u00f3n y del negociador? https://t.co/OKuPMAerRV...\" https://t.co/ai7ZszubeX https://t.co/P1ELOz28Ne"}, {"id": "1349733504163016705", "text": "no es cierto que  #LaBasuraNoEsBasura mire a @petrogustavo el si es basura jajajaja"}, {"id": "1349733476170252288", "text": "@jorgemunozsepul @richizuluaga @DanielSamperO @leocharrisg @richizuluaga se parece al huesero payaso de Daniel Samper Ospina, la diferencia es que tiene cabello."}, {"id": "1349733468784087046", "text": "Exactamente X EL QUE DIGA EL GRAN COLOMBIANO @AlvaroUribeVel @tomasuribeEco https://t.co/zfLoNlMMJ4"}, {"id": "1349733465684537345", "text": "@Miranda81911095 @petrogustavo @AlvaroUribeVel juega a la Dial\u00e9ctica; haz lo que yo hago: CONF\u00b4RONTALOS, CON EVIDENCIAS y ARGUMENTOS L\u00d3GICOS y BN SOPORTADOS!"}, {"id": "1349733456033398786", "text": "@Jorsola74 @Da_VinciNea @emiliolagos1 @petrogustavo Levantan la mano para pedir \"justicia social\", la cual no es m\u00e1s que el retraso y la ineficacia del sistema mercantil puro, empero, no hablan para pedir un minuto de silencio por las eminencias asesinadas injustamente en 1985 y que no ten\u00edan nada que ver con el gobierno facto."}, {"id": "1349733448420786178", "text": "@AlexLopezMaya @IvanDuque Por aquello de la sobretasa a la gasolina (?)"}, {"id": "1349733445329592326", "text": "@IvanDuque es un experto del tema, quiz\u00e1s nos pueda dar la explicaci\u00f3n. https://t.co/F1Rkb42sOf"}, {"id": "1349733437976969219", "text": "@JulianJaraUribe @JorgeIvanOspina @IvanDuque Ojal\u00e1 haya una respuesta a esa petici\u00f3n."}, {"id": "1349733428481036294", "text": "@SandraFARC @IvanDuque Y la asesina sigue su lloriqueo... No entienden de esto... Asesina"}, {"id": "1349733379290193925", "text": "@elheraldoco @IvanDuque Ni ranuras para la corrupci\u00f3n!"}, {"id": "1349733368674414592", "text": "@millersoto @PGN_COL @SandraFARC @Sergio_FARC @IvanDuque Pero como es la justicia en este pa\u00eds. Les da la raz\u00f3n a ellos , porque la incoherencia de muchos es as\u00ed"}, {"id": "1349733368393469955", "text": "@AlexLopezMaya @IvanDuque Igual de caras a las pulseritas de Tomas"}, {"id": "1349733357442068483", "text": "Asesinos\nM\u00e1s de las manzanas podridas\nAhir dir\u00e1n los generales que se hizo uso de la fuerza leg\u00edtima\nDesgraciados\n@0128Guztavo @GustavoBolivar  @petrogustavo @LosDanielesOp @HernnAguirre6 https://t.co/6FA9RdiL39"}, {"id": "1349733346817949701", "text": "@WRadioColombia Presidente @IvanDuque con todo respeto decir del manejo q ud y su gobierno han dado al covid-19 no es hacer pol\u00edtica, ese verso no contradice qu\u00e9 somos el peor pa\u00eds  en el asunto en Latinoam\u00e9rica hasta el r\u00e9gimen de maduro nos gana, mientras ud c/d\u00eda en Tv con Ema Madera de Gallo"}, {"id": "1349733332695728136", "text": "@PriscilianoManu @SanchezPinedaA2 @1961Tokio @Samurai16157668 @HaIconn @kris_indignada @leonardo19741 @Dante27579076 @Fredypm @CarpinteroAlejo @Tropatriunfante @AlexRodrilobo @IIuminat @antoniovaldez6 @Fooros @CleoGKlein @Monknk1 @HUS07777781 @Viejis39 @RiegoPineda @saintmayo1981 @Klobo91 @RamadanMezVzla @Matrix666F @dpiloncita @OJOVENE @3lS0ld4d0R0j0 @SoyDiv0 @benito3fantomas @JovenJamie @lengusqui @MirafloresEl @Ecualenin @WilfredoNc @yaruabella @MarcosD52416136 @Freihei77513885 @thegreattiger @Lapiedraenelza4 @PXK25 @ChupaMediaBOLI1 @licpcruz2 @Florencia90102 @OnlineFighterVe @Casanay1910 @IvanDuque @mbachelet @Almagro_OEA2015 @ONU_es @ONU_derechos \u00bfA Q PERSONA, MEDIANAMANETE CON PENSAMIENTO NANONESIMAMENTE COHERENTE, SE LE OCURRE DEFENDER A DELINCUENTES CONVICTOS Y CONFESOS?. NO ME VENGAS CON EL CUENTO, DIGNO DE UN RIDICULO, DE DECIR Q NO DEFIENDES A NADIE. YO DEFIENDO MI PATRIA MI REVOLUCION Y A SUS LIDERES. \u00a1SIN TAPUJOS!"}, {"id": "1349733326039334912", "text": "Uds tan mal pensados, las #VacunasCovid19  que prometi\u00f3 el subpresi @IvanDuque eran para los caballos del Uberrimo. @MinSaludCol #Conf\u00edoEnLaVacunaPor"}, {"id": "1349733320242855936", "text": "@CaroCamOr @GIAndradeP @controlcivico1 @IvanDuque Estoy contigo: es lo que hay"}, {"id": "1349733316128215042", "text": "@angelamrobledo @IvanDuque Juan  Carlos  Granados  se sali\u00f3 con las  suyas; ya no  habr\u00e1 juicio,porque  su caso pasa a la comisi\u00f3n de acusaciones.  Hiede la  justicia  manejada por personas sub iudice.  En cuanto a lo de Pulgar, no  hay que juzgar  a la nueva Procuradora antes de ver sus actos."}, {"id": "1349733312344932352", "text": "@pasao_de @veronicagilf @abc_es @IvanDuque si ten\u00e9is el dato pasad la tasa de mortalidad en los ingresados por covid en colombia para compararlo con ese 20%, pero imagino que ser\u00e1 similar."}, {"id": "1349733303314628611", "text": "@susanamuhamad @Matador000 @IvanDuque @ClaudiaLopez Aqui va la respuesta que esperabas:\nhttps://t.co/fTQamnhRHd"}, {"id": "1349733292258414596", "text": "@jorgemunozsepul @richizuluaga @DanielSamperO @leocharrisg Y cual es ese proyecto pol\u00edtico socialdem\u00f3crata de valores liberales?"}, {"id": "1349733284960321540", "text": "@Nessnio @CeDemocratico @IvanDuque Puro miti miti como le gusta al partido de gobierno."}, {"id": "1349733282846367751", "text": "@petrogustavo Guaido logr\u00f3 como l\u00edder de la oposici\u00f3n conseguir 2000 millones de d\u00f3lares, por que PETRO no hace lo mismo?"}, {"id": "1349733280094908422", "text": "@AlvaroUribeVel \"Misa por la vida\"\n\nAtte el PARAMILITAR que permiti\u00f3 la ejecuci\u00f3n de m\u00e1s de 10 mil j\u00f3venes para aumentar la percepci\u00f3n de seguridad contra las FARC. \ud83d\udc4d"}, {"id": "1349733256069955590", "text": "@AdalbertoCienf1 @DanielSamperO @leocharrisg Oigan a este!!!"}, {"id": "1349733252248965125", "text": "Los ugandeses eligen presidente entre un l\u00edder veterano y una estrella de la m\u00fasica https://t.co/mtnh4trQaH v\u00eda @corrillosr @infopresidencia @IvanDuque @JuanManSantos @AlvaroUribeVel @asambleastder @GobdeSantander"}, {"id": "1349733249648451595", "text": "@JulianJaraUribe @JorgeIvanOspina @IvanDuque Ahora t responde x DM como un traqueto o peor como un pelaito de bachillerato!"}, {"id": "1349733247698104327", "text": "@petrogustavo Que va"}, {"id": "1349733246356004864", "text": "@pulzo @IvanDuque Ese hp hamp\u00f3n ya se qued\u00f3 sin nada, que lo cuelguen"}, {"id": "1349733218673541121", "text": "Presidente de la Rep\u00fablica de Colombia: Es solo para recordarles que el asilamiento preventivo obligatorio ha digievolucionado* a aislamiento selectivo con distanciamiento individual responsable...\" gui\u00f1o, gui\u00f1o. https://t.co/q5XKngz6s8"}, {"id": "1349733218560339975", "text": "@PoliciaColombia @GaulaPolicia Qu\u00e9 m\u00e1s estafa que @IvanDuque ?"}, {"id": "1349733206459760646", "text": "@richizuluaga @NanyPardo @DanielSamperO @leocharrisg Quierelo un poquito, Richi es buen tipo."}, {"id": "1349733204089921537", "text": "@mayersoto1111 @petrogustavo @AlvaroUribeVel Tus trinos tu decisi\u00f3n, no la comparto, falacias !!"}, {"id": "1349733187283345409", "text": "@DanielSamperO ahi estan tus recomendaciones... ni\u00f1o de 40 a\u00f1os caprichoso y malcriado. https://t.co/EzXLfuaZ7V"}, {"id": "1349733177972015110", "text": "@Nessnio @CeDemocratico @IvanDuque Qu\u00e9 torcido tan Bravo"}, {"id": "1349733171378614272", "text": "El \u00fanico politiquero hasta ahora es el mismo mal gobierno de @IvanDuque, sin definir #VacunaCOVID19, y d\u00e1ndole la espalda al personal m\u00e9dico. \nhttps://t.co/cbMki6aOwv"}, {"id": "1349733167834361862", "text": "@SARGENTOCHALA @petrogustavo Totalmente de acuerdo. Las fuerzas armadas son importantes para el cambio hacia un pa\u00eds pr\u00f3spero y progresista."}, {"id": "1349733161899499521", "text": "@petrogustavo Pero si el fascismo es un movimiento obrero."}, {"id": "1349733146468630530", "text": "@AlexLopezMaya @NYounk @IvanDuque Ah\u00ed le queda esa tarea al congreso, investigar y decirnos para qu\u00e9 bolsillos se va esa diferencia, las vacunas son un gran negociado para el estado?"}, {"id": "1349733141766836224", "text": "@CaroCamOr @GIAndradeP @controlcivico1 @IvanDuque De acuerdo, sin embargo pensar\u00eda en un tipo penal en el que un ecosistema, no sus componentes sino sus atributos mismos fuesen el bien jur\u00eddico tutelado, sin entrar el el debate de su condici\u00f3n de sujeto de derechos, debate que coincido, a\u00fan no logramos digerir por lo disruptivo"}, {"id": "1349733141389316097", "text": "@AlexLopezMaya @IvanDuque Est\u00e1 publicaci\u00f3n no es cierta. Es una de las mentiras para crear agresividad y odios"}, {"id": "1349733131167756296", "text": "@DanielSamperO perfecto"}, {"id": "1349733124201091072", "text": "@SARGENTOCHALA @petrogustavo Petro propone unas fuerzas armadas democr\u00e1ticas, d\u00f3nde solo los mejores alcancen los m\u00e1s altos grados y no que los oficiales sean de esa misma clase corrupta que hoy los asciende. Si eso no convence a los suboficiales ni a los soldados profesionales, entonces que?"}, {"id": "1349733121571188742", "text": "Si este asalariado del estado tiene las pruebas o debe ser judicializado.. @GustavoBolivar denuncia que el gobierno planea matar al fiscal Gustavo Moreno.. @IvanDuque @MinjusticiaCo @gobiernocolombi   JR\n@FiscaliaCol"}, {"id": "1349733120996622336", "text": "@RoyBarreras @RoyBarreras la opini\u00f3n m\u00e1s acertada con respecto a su trino, tiene los siguientes an\u00e1lisis:\n1) Roy Barrera no puede negar que \u00e9l protagonista y director de la conspiraci\u00f3n para revocar a @IvanDuque\n2) @ivanmarquez, fue el traidor m\u00e1s potencial del ADP y es claro su posici\u00f3n"}, {"id": "1349733116064141315", "text": "Oposici\u00f3n irreflexiva. Que @IvanDuque compr\u00f3 las vacunas oportunamente y en secreto. Y ahora que se demora la vacunaci\u00f3n. Malo porque s\u00ed y malo porque no. As\u00ed son las aves carro\u00f1eras de mal ag\u00fcero que esperan la presa para su fest\u00edn. https://t.co/wOAEzQOeRh"}, {"id": "1349733115569217537", "text": "@ricardo25883 @SARGENTOCHALA @petrogustavo sirve para nada se mete a policia, por ejemplo.\n\nCon el estudio, en pocos a\u00f1os, tendremos fuerzas militares que har\u00e1n mejor su labor (con mayor decencia) y lograr\u00e1n, en correspondencia, un verdadero respeto ante la ciudadania."}, {"id": "1349733110577971203", "text": "@heidy_up @IvanDuque @eltajalapiz @UP_Colombia @UJPBogota @AidaAvellaE @AlirioUribeMuoz @HablaLaJradio Las mentiras del planeta:\n- GOBIERNOS: \"se logr\u00f3 la vacuna r\u00e1pido porque ya se ten\u00eda experiencia y se estaban desarrollando otras vacunas\"\n- VACUNA PFIZER: \"soy vacuna de Neumococo\" https://t.co/R3nsnUBGmx"}, {"id": "1349733101295923203", "text": "@CaracolRadio @rabodeajip En quien no se conf\u00eda es en el gobierno incapaz de @IvanDuque  un pelele internacional"}, {"id": "1349733095663013894", "text": "@javierforeroc @Zenaida92166173 @DanielSamperO @leocharrisg Hay muchos argumentos m\u00e1s."}, {"id": "1349733094593499138", "text": "@VickyDavilaH . C\u00f3mo as\u00ed que le van a dar de baja , al primo del Titere de @IvanDuque . Eso s\u00ed va hacer una tragedia familiar . https://t.co/rEKCHBmAVP"}, {"id": "1349733092563406851", "text": "@ClaudiaLuci0222 @IvanDuque Un tipo m\u00e1s despreciable que ese, no existe? La medicina deber\u00eda sentirse avergonzada de tener ese esp\u00e9cimen en tan respetable gremio !!"}, {"id": "1349733068408381443", "text": "@DanielSamperO @richizuluaga @leocharrisg Siempre tibio, nunca intibio \ud83d\ude4b\ud83c\udffd\u200d\u2642\ufe0f"}, {"id": "1349733063756922881", "text": "@petrogustavo \"Hoy hay que implementar una fuerte presi\u00f3n social y humana sobre las farmac\u00e9uticas para rehacer los contratos\" Proselitismo amarillista, oportunista e incendiario de un politiquero tratando de imponer su proselitismo politiquero, a favor  de sus intereses,"}, {"id": "1349733058467926016", "text": "@Miranda81911095 @petrogustavo @AlvaroUribeVel normal/, hasta ac\u00e1, llega la civilidad d los feligreses d culto al Mafioso Mayor; a partir d ac\u00e1, ME BLOQUEAN, oh c\u00f3smica casualidad mafiosa; pero, si tienes 'convicciones', t quedas y debates; eso s\u00ed, si vas a llamar a los d bodeguita, a q t auxilien, NO SE ME VENGAN, EN MONT\u00d3N!"}, {"id": "1349733045310431234", "text": "@DanielSamperO @YouTube Porque no p\u00fablicas  las burradas,  metidas de patas, expresiones verbales sacadas de las ra\u00edces de su melena sucia de su senador GUSTAVO BOL\u00cdVAR?"}], "meta": {"newest_id": "1349734005411729414", "oldest_id": "1349733045310431234", "result_count": 100, "next_token": "b26v89c19zqg8o3foshvhesel0d7vcl2tqh1lpg0z5jel"}}