{"data": [{"id": "1349747249128091649", "text": "@charry_manager @DanielSamperO @petrogustavo @richizuluaga es el claro ejemplo d la ambig\u00fcedad-falsedad del centro.\nEs un facho LIGHT, q por supuesto tiene m\u00e1s afinidad con el Uribismo q con el Petrismo. Ser\u00eda incre\u00edble q otra vez ocurra q fachos ligth, burgueses egoistas, marquen el camino de los sectores alternativos.\ud83d\ude48 https://t.co/YtM4kRxZIL"}, {"id": "1349747241179881472", "text": "@EDR_CD @IvanDuque Gracias a que su patr\u00f3n Alvaro Uribe V\u00e9lez negoci\u00f3 abusiva y miserablemente el triunfo del NO en el plebiscito es que la banda narco terrorista de las FARC delinquen impunemente desde el Congreso.\nEl uribismo es el c\u00e1ncer de la #DerechaPatriotaColombiana"}, {"id": "1349747224599810048", "text": "@EnriquePenalosa \u00bfEst\u00e1 es su manera de agredecer la complicidad de @IvanDuque con su corrupto metro elevado, que s\u00f3lo sirve para asegurar el negocio de los buses en Bogot\u00e1?\nVacunas no hay, no han firmado nada. Usted e @IvanDuque, par de c\u00ednicos, sinverg\u00fcenzas y corruptos. #Verg\u00fcenza #Corrupci\u00f3n."}, {"id": "1349747216303452163", "text": "@Nessnio @Glordem_q5 @CeDemocratico @IvanDuque La vacuna segura sera la corrupci\u00f3n de esta plaga pol\u00edtica que si es una Pandemia con sepa que si se roban el eraio public\u00f3"}, {"id": "1349747198980976640", "text": "@huitzi1986 @Eduardo9j @Betocoralg @DanielSamperO @richizuluaga @leocharrisg Ni citar autores garantiza solidez, coherencia y honestidad del discurso, ni incorporar al mismo groser\u00edas, invalida autom\u00e1ticamente argumentos.\n\nNo es justo descalificar por lo uno o lo otro, fij\u00e9monos en el mensaje y su prop\u00f3sito."}, {"id": "1349747179271843843", "text": "#IzquierdaMiserable\n\nPara comprender lo que significa la izquierda colombiana, no es sino ver c\u00f3mo ha ultrajado al Pdte como @IvanDuque  \n\nNi siquiera en una GUERRA, frente a un despiadado enemigo invisible como el COVID19, la cobarde  izquierda es capaz de ser leal con el pa\u00eds. https://t.co/FZ9tBB78Rt"}, {"id": "1349747171168550912", "text": "@CARLOSFMEJIA @AlvaroUribeVel Que burdo y asqueroso montaje, donde se trata de desprestigiar a Pablito."}, {"id": "1349747121990365190", "text": "@IvanDuque @MinSaludCol @MinInterior Ivan duque y sus mentiras https://t.co/D5XVNMqIab"}, {"id": "1349747094211469313", "text": "Corrupci\u00f3n en su m\u00e1xima expresi\u00f3n, @IvanDuque es la vaina m\u00e1s in\u00fatil y corrupta de la historia. https://t.co/gqVw3ZX1JU"}, {"id": "1349747093221617665", "text": "@honohenriquez @AstraZeneca @ernestomaciast @linnammaria @IvanDuque @AlvaroUribeVel @SofyCasas_ @CeDemocratico @JairMejiaA @victorrpolo @Cesarpacheco63 Para que no exista m\u00e1s ambig\u00fcedad con respecto a la vacuna y est\u00e9 todo m\u00e1s que claro."}, {"id": "1349747093011910656", "text": "@AlexLopezMaya @IvanDuque Es un crack as\u00ed hacen todos los negocios los se\u00f1ores del gobierno \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f para ellos."}, {"id": "1349747092110110721", "text": ".@IvanDuque  !Otra Carrasquillada! Y la celebran como una genialidad. Baratos son los cr\u00e9ditos que @BancoRepublica otorga a monopolios financieros aqu\u00ed, repos al 1.75% anual y a cort\u00edsimo plazo. As\u00ed cualquiera se mantendr\u00eda en sobregiro permanente. Ellos los colocan hasta lo 26% https://t.co/CqKmrKfGjC"}, {"id": "1349747084421955587", "text": "@ElNegroRoble @Jorgesanz1986 @CancinoAbog @petrogustavo @PartidoFARC @AlejandroChar 1. Petro no los ha negado que perteneci\u00f3 al M19\n2. Pues si no son \"demagogos\" para llegar al poder no hubiesen sido guerrilleros (recuerde que varios de esos que est\u00e1n con uribe fueron comandantes de petro en el M19). Y pues tampoco estar\u00edan con el otro demagogo que es uribe."}, {"id": "1349747082995888129", "text": "@Andreshurtado_7 @IvanDuque @MinSaludCol Y en serio no va a cerrar Ibague este fin de semana?"}, {"id": "1349747069930627073", "text": "Es el negocio socio, @ivanduque u @Fruizgomez no van a comprar vacunas para vender vacunas. https://t.co/KtQX5cNCzE"}, {"id": "1349747067657351173", "text": "@Johanajjcol @IvanDuque No pida cosas que las farc no le dejan hacer, ese es medida por excelencia de la izq"}, {"id": "1349747067032371200", "text": "@IvanDuque @MinSaludCol\nNo les da verg\u00fcenza?\nSon pendejos o son ladrones https://t.co/EinlM4rxZZ"}, {"id": "1349747064943632384", "text": "@ElQueLosDELATA @migueldelrioabg @AUGUSTOOCAMPO @LUISEROLAVE @Betocoralg @ColombiaHumana_ @petrogustavo @GustavoBolivar Jajajaja oiga que politiquer\u00eda que se empieza a ver."}, {"id": "1349747054625632264", "text": "@CancinoAbog @petrogustavo @PartidoFARC @AlejandroChar \u00bfSe\u00f1or hay ex guerrilleros buenos y malos ? S\u00e9 lo pregunto por los ex militantes del M19 qu\u00e9 hay en el partido @CeDemocratico"}, {"id": "1349747041929465859", "text": "@Contravia @IvanDuque Es el negocio socio, @ivanduque u @Fruizgomez no van a comprar vacunas para vender vacunas."}, {"id": "1349747038645350401", "text": "@alban_araujo @Lenin @IvanDuque Eso es cierto, no se puede ser tan c\u00ednico @juanseroldan resulta que ahora trabaja para el ladr\u00f3n de @LassoGuillermo https://t.co/PY5TJnTPmR"}, {"id": "1349747036585943043", "text": "@Mineducacion @IvanDuque Yo pregunto qu\u00e9 pas\u00f3 con el cr\u00e9dito con el ICETEX de los colegios y pensiones es hora y a\u00fan no han desembolsado ser\u00e1 que tambi\u00e9n se perdi\u00f3 ????"}, {"id": "1349747030005047296", "text": "Gobierno corrupto @IvanDuque @AlvaroUribeVel hacen negocio con las vidas de ciudadanos esto debe parar #castigournas https://t.co/mJ84aAP15K"}, {"id": "1349747025387151362", "text": "#Colombia | \u201cEste proceso no tiene ranuras ni para la politiquer\u00eda ni para la demagogia ni para quienes pretenden utilizarlo como herramienta de ataque pol\u00edtico coyuntural\u201d, dijo @IvanDuque \n\n(https://t.co/qXFjNjAEk0)\n\n#ElMeridianoTeUbica #EnEl2021Avanzamos"}, {"id": "1349747019536064520", "text": "@RedMasNoticias @IvanDuque Eso le pasa por salir con un chorro de babas."}, {"id": "1349747009171959814", "text": "@AlexLopezMaya @IvanDuque Muchas r...as  esos hijos de su p..t madre . Sigan votando por el que diga el matarife , nadies hace ni dice nada todos callados y que siga el robo del siglo. Tanta gente muri\u00e9ndose de hambre y estos hij...ut..ss no piensan en los m\u00e1s necesitados .. ojo toca escribir ."}, {"id": "1349747007401963521", "text": "@millersoto @PGN_COL @SandraFARC @Sergio_FARC @IvanDuque As\u00ed debe ser, est\u00e1n acostumbrados a maltratar verbalmente, a especular y agregar apelativos t\u00f3xicos, se les olvida de un son SERVIDORES P\u00daBLICOS y como m\u00ednimo deben respetar a cualquier ciudadano"}, {"id": "1349747007070547974", "text": "@MauroToroO @IvanDuque @DanielSamperO @GustavoBolivar @CamaraColombia @elespectador @CathyJuvinao @PartidoVerdeCoL @ma_camiladiaz @WRadioColombia El presidente es un presentador de TV.  Y ni as\u00ed logra convocar nada."}, {"id": "1349747001647386625", "text": "@DanielSamperO Nojoda si"}, {"id": "1349746997780246528", "text": "@CARLOSFMEJIA @AlvaroUribeVel Excelente Senador la imagen contrapuesta es la fiel demostraci\u00f3n de la falsedad de la noticia.Siempre es una infamia lo que promueven bandidos como los Ivan,el Roy,el Petro,la Avella y Sandra,el Santos y todos los que jam\u00e1s podr\u00e1n quitarle al Dr Uribe nuestra perenne admiraci\u00f3n."}, {"id": "1349746989618102274", "text": "@DiegoFe40092470 @petrogustavo Uy ese petro es un almirante de dios, pobrecito no! https://t.co/zMP6opr0MO"}, {"id": "1349746988045242368", "text": "@91Pao0 @IvanDuque Pero por qu\u00e9?  toca celebrar la vida ... Lo puedes hacer de otras maneras. \ud83e\udd23"}, {"id": "1349746986413649923", "text": "@millersoto @PGN_COL @SandraFARC @Sergio_FARC @IvanDuque Excelente dr. Miller, se tiene que dejar un precedente ante los que fueron y siguen siendo un mal para el pa\u00eds: La ley se respeta, ellos nunca la respetaron y siguen cometiendo faltas."}, {"id": "1349746984417165312", "text": "@CancinoAbog @petrogustavo @PartidoFARC @AlejandroChar Por favor consulte los Derechos de los Pueblos, es muy diferente a organizar grupos Paramilitares para asesinar a todo aquel que no apoye a los despojadores o terratenientes.\nLa rabia contra Petro es porque no hace parte del Uribismo como otros que estuvieron en el M19"}, {"id": "1349746983477653504", "text": "@AlexLopezMaya @IvanDuque Es el negocio socio, @ivanduque u @Fruizgomez no van a comprar vacunas para vender vacunas."}, {"id": "1349746974334062596", "text": "Desde la comodidad de la oficina de Envigado, mientras trafican y asesinan, estos criminales hacen acusaciones insulsas y delictivas contra @petrogustavo https://t.co/4fq0dy4B6c"}, {"id": "1349746953219952642", "text": "Es el negocio socio, @ivanduque u @Fruizgomez no van a comprar vacunas para vender vacunas. https://t.co/zq182gv1Se"}, {"id": "1349746936698593280", "text": "@DanielSamperO Se lo debemos todo a N\u00e9stor Humberto Mart\u00ednez (?)"}, {"id": "1349746929153036288", "text": "@DanielSamperO @richizuluaga @leocharrisg Periodismo hediondo podrido el de los tales Dani eles, distantes a kil\u00f3metros de Maria Jimena Dudan la mejor periodista de este platanal."}, {"id": "1349746926992949248", "text": "@AlexLopezMaya @IvanDuque Pues que eso es lo que dice el contrato, pero a lo mejor las negociaron a 1 d\u00f3lar y se repartieron los otros 20 entre los uribistas y alg\u00fan chanchullero del laboratorio."}, {"id": "1349746915731267588", "text": "@Migue_L_ez @ArielAnaliza @IvanDuque @EEopinion Si el es un fracaso, que somos nosotros? Que vivimos bajo su gobierno, le tiran muy duro por redes, pero ah\u00ed est\u00e1 gobernando cagado de la risa. Debemos asumir nuestra posici\u00f3n real.."}, {"id": "1349746911180447754", "text": "@EddAlvarez7 @Marta80956090 @AurelioSuarez @ColombiaHumana_ @IvanDuque Por eso ya no son 40 millones de vacunas sino 29. Los colombianos que falten por vacunar lo har\u00e1n mediante privados. $$$$$$"}, {"id": "1349746894365487106", "text": "@CancinoAbog @petrogustavo @PartidoFARC @AlejandroChar Es abogado o juez? \nCon el M19 hubo un acuerdo de paz; deje de querer pasar por encima de lo que el Estado ha firmado."}, {"id": "1349746890775044100", "text": "@infopresidencia @IvanDuque Y por qu\u00e9 no acelera el proceso con vacunas que no exijan altas cadenas de fr\u00edo y se permite el ingreso de todos los laboratorios al pa\u00eds que el pueblo elija cual vacuna quiere. Cuando perdimos el derecho de elegir"}, {"id": "1349746877730877441", "text": "En #Ibagu\u00e9, estamos preparados para iniciar plan de vacunaci\u00f3n contra #COVID_19, as\u00ed lo acordamos con presidente @IvanDuque. El Programa Ampliado de Inmunizaciones, PAI, brindar\u00e1 acceso a la vacuna, de manera gratuita, a miles de ibaguere\u00f1os, poblaci\u00f3n priorizada por @MinSaludCol"}, {"id": "1349746869610622976", "text": "El presidente de Colombia @IvanDuque es un hijueputa hamp\u00f3n! https://t.co/5zjMn4dVhQ"}, {"id": "1349746862341894148", "text": "@huitzi1986 @Eduardo9j @Betocoralg @DanielSamperO @richizuluaga @leocharrisg Por cierto, no se le olvide que a Polito, el Estado le dio un contrato por 18 millones y adivine qu\u00e9... No cumpli\u00f3 con nada de ese tal contrato."}, {"id": "1349746861058494466", "text": "@MONYRODRIGUEZOF @JERobledo Uff clar\u00edsimo."}, {"id": "1349746859863117830", "text": "Polariza Petro, Polariza! \ud83d\ude4f\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f https://t.co/e3CREDlAKL"}, {"id": "1349746852242083841", "text": "@CarlosCarrilloA @DanielSamperO Y c\u00f3mo denominamos a qui\u00e9nes le alaban todo lo que hace al l\u00edder de un partido pol\u00edtico, est\u00e9 bien o mal?. Tales individuos no pertenecen a un movimiento pol\u00edtico sino a un culto y en eso petristas como uribestias son exactamente iguales."}, {"id": "1349746847242473472", "text": "El Narcoterrorista del brazo armado del @PartidoFARC  alias Iv\u00e1n M\u00e1rquez coinciden con senador Colombiano Roy Barreras de promover la revocatoria del Presidente @IvanDuque\n \nhttps://t.co/VpvWTysynj"}, {"id": "1349746840334454786", "text": "@honohenriquez @CeDemocratico @AstraZeneca @ernestomaciast @linnammaria @IvanDuque @AlvaroUribeVel @SofyCasas_ @JairMejiaA @victorrpolo @Cesarpacheco63 Idiot\nMuy claro dice q solo han intentado conseguir la vacuna. Pero tu presidente inepto dijo claramente q ya habian firmado contrato para la adquisicion. No vengas con tu mentiras \nUribista idiota"}, {"id": "1349746824576430083", "text": "@cardenasjorgee @IvanDuque @PartidoFARC Seguro que esos lo hacen bien. Este ni pa' trancar la puerta."}, {"id": "1349746821489446919", "text": "@LauraMedinaRuiz @CathyJuvinao Igual que mi amigo @DanielSamperO .... https://t.co/tF2nPx5K6Y"}, {"id": "1349746806687719429", "text": "@cjtwrs @DanielSamperO @richizuluaga @leocharrisg Hahaha est\u00e1s pasando pena, dif\u00edcilmente vas a ser m\u00e1s radical que alguien que considera el estado una jerarqu\u00eda arbitrar\u00eda que debe ser abolida junto al capitalismo.\nPero por favor continua explic\u00e1ndome como soy de tibio."}, {"id": "1349746795845480449", "text": "Este es 1 Alcalde Revocado en Colombia, Sra Claudia Nayibe L\u00f3pez Hern\u00e1ndez ser\u00e1 la 2 ! @Revocatoria_CL @samuelangel @SANTAMARIAURIBE @CIROARAMIREZ @jsanchezcristo @AABenedetti @IvanDuque @jciragorri @ForosSemana @RevistaSemana @AidaAvellaE"}, {"id": "1349746782243319820", "text": "@AlexLopezMaya @IvanDuque No jodas estos desgraciados tan ladrones y luego porque carajos no podemos obtener el mismo precio de los otros pa\u00edses rato en este pa\u00eds pero hay si la gente se queda calladita pero si se sumen en el dolor por las vacaciones de la alcaldesa somos incompetente"}, {"id": "1349746778371928065", "text": "@yoyanosoy @jrossone @carleal85 @West01Santiago @pulzo @MJDuzan @AlvaroUribeVel Ve... y de seguro la profunda corrupci\u00f3n, desigualdades sociales e inseguridad tambi\u00e9n es culpa de esos alcaldes y no del Uribismo y sus casi 20 a\u00f1os en el poder. Descarados!!"}, {"id": "1349746769782071297", "text": "@RSilvaRomero @DanielSamperO @FeminicidiosCol Al@gobierno no le interesa esta cifra que horror de gesti\u00f3n de este se\u00f1or y sus ministros \ud83d\udca9\ud83d\udca9\ud83d\udca9\ud83d\udca9"}, {"id": "1349746769316474882", "text": "@petrogustavo Otro guerrillero asesino secuestrador como usted?"}, {"id": "1349746768603459588", "text": "Gobierno Nacional, el \n@IvanDuque @Mineducacion y @MinHacienda incumplen los acuerdos con los maestros. Exijimos los 8.000 cursos ECDF III #DuqueHonreAcuerdos #FirmeDecretoCursos @fecode @NoticiasRCN @NoticiasCaracol\n@NoticiasUno @lafm\n@BluRadioCo @RevistaSemana"}, {"id": "1349746768007880714", "text": "@AlexLopezMaya @IvanDuque Esperando la gimnasia mental del uribista promedio para defender lo indefendible en 3 2 1 ..."}, {"id": "1349746763255705600", "text": "@AABenedetti @petrogustavo @GustavoBolivar necesitamos control pol\u00edtico en el congreso presencial para  este Gobierno descuadernado."}, {"id": "1349746758927187975", "text": "@petrogustavo Habla de muerte, destrucci\u00f3n, democracia, paz un mequetrefe, guerrillero, Secuestrador, terrorista, criminal, asesino. En fin la hipocres\u00eda"}, {"id": "1349746746121977856", "text": "Por eso es que no quieren mostrar los contratos https://t.co/uaFnm3AROo"}, {"id": "1349746742313562113", "text": "@Nessnio @Hardman007gmai2 @CeDemocratico @IvanDuque Ya ven porque no quieren mostrar el contrato que hicieron es lo mismo que con el ladr\u00f3n ARIAS que no quieren decir d\u00f3nde est\u00e1"}, {"id": "1349746732444356609", "text": "@CancinoAbog @petrogustavo @PartidoFARC @AlejandroChar Hay algunos trabajos que deber\u00edan guardar bajo perfil en redes sociales."}, {"id": "1349746728786927616", "text": "@CARLOSFMEJIA @AlvaroUribeVel Jajajaja nojodaaaaa definitivamente jajajajaja, Carlitos muchas mentiras? Jajajaja nojodaaaaa definitivamente"}, {"id": "1349746724361875456", "text": "@DanielSamperO Se viene la ola de Morristas a decir que con Holmitan ya tendr\u00edamos 50 l\u00edneas de metro, taxis a\u00e9reos y viajes al espacio XD."}, {"id": "1349746709233086465", "text": "@DanielSamperO Si el acuerdo fue incumplido por el gobierno y por nosotros como sociedad, que les reprochamos a las disidencias? Cu\u00e1ntos desmovilizados asesinados? Que hemos hecho para defender a los heroes que siguen desarmados? A los removilizados les dicen traicioneros. Pero est\u00e1n vivos."}, {"id": "1349746702643769345", "text": "@DanielSamperO Sos un asco"}, {"id": "1349746698319503362", "text": "De los creadores de \"buenos d\u00edas familia uribista\". https://t.co/B6DAyW1p4r"}, {"id": "1349746695073112068", "text": "@DanielSamperO @richizuluaga @leocharrisg Ni de ultraderecha, ni de derecha, ni de centro, ni de izquierda, ni de izquierda radical, ni de arriba, ni de abajo, ni castro chavos ya, ni socialista, ni dem\u00f3crata, ni Republicana, ni nada de nada  \ud83d\ude4b\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f\ud83d\ude4b\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f\ud83d\ude4b\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f"}, {"id": "1349746694938914816", "text": "@RafaGuarin @AlvaroUribeVel Descarado hijueputa defendiendo al genocida de Barco -porque eso es lo que fue- y al p\u00e9simo t\u00edtere que se consigui\u00f3 Uribe para presidente. Pendejo. Ambos son genocidas. Han auspiciado completamente la muerte de tantos en manos criminales."}, {"id": "1349746687900872706", "text": "@RSRL1986 @mialteregodice9 @rikialma1 @AlexLopezMaya @IvanDuque Salieron narcos https://t.co/8KiwfxFFgw"}, {"id": "1349746685510103040", "text": "@AlexLopezMaya @IvanDuque Por eso es que las negociaciones son con pacto de confidencialidad"}, {"id": "1349746671849271296", "text": "@petrogustavo \u00c9l gobierno actual procede a una conducta sociopata y psic\u00f3pata d\u00f3nde el bienestar com\u00fan de sus partidarios es lo que les importa, ignorando el 70% restante que a\u00fan pagando impuestos son despreciados. https://t.co/socVa00eSj"}, {"id": "1349746661032124416", "text": "@DanielSamperO Lonsuyones frustraci\u00f3n sexual con Uribe, no pasa un d\u00eda sin mencionarlo, pareciera que tuviera un orgasmo cada vez que lo nombra."}, {"id": "1349746646188498951", "text": "@richizuluaga @maryluzherran @DanielSamperO @leocharrisg Que sorpresa, otro minion de Daniel Samper???? No te lo puedo creer. https://t.co/RLHChggUfp"}, {"id": "1349746630250131462", "text": "@millersoto @PGN_COL @SandraFARC @Sergio_FARC @IvanDuque Este no es el payasito que sali\u00f3 llorando cuando agarraron al paraco?\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02"}, {"id": "1349746615897247744", "text": "@OctavioLopezS1 @NicolasMaduro @IvanDuque Que tristeza y verg\u00fcenza, que un militar retirado se desprestigie de esta manera actuando como payaso. Si quiere hacer pol\u00edtica, h\u00e1gala con seriedad y responsabilidad y as\u00ed gana mucho apoyo de la reserva pero no coloc\u00e1ndose banderas y nombr\u00e1ndose presidente interino."}, {"id": "1349746611879112706", "text": "@DanielSamperO En pol\u00edtica a la gente se le reconoce por sus ideas y objetivos, luego a Iv\u00e1n M\u00e1rquez  y @PartidoFARC se les reconoce porque tienen el mismo objetivo que @sergio_fajardo , Gustavo Petro y c\u00eda: derrotar al uribismo."}, {"id": "1349746608959877123", "text": "@AntonellaCurad4 @RevistaSemana @IvanDuque M\u00e1s que pron\u00f3sticos, lo llamar\u00eda realidad. Sigan creyendo que Miss Col. @IvanDuque y su gabinete trabaja en pro de velar por los intereses de los Colombianos. \n\n\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23!"}, {"id": "1349746607445733378", "text": "@DanielSamperO @richizuluaga @leocharrisg Pero ese se\u00f1or @richizuluaga no fue el que acus\u00f3 de violador a Petro y tuvo que salir la ex esposa a desmentirlo? O lo est\u00e1n calumniando a \u00e9l con eso?"}, {"id": "1349746605000421378", "text": "@DanielSamperO La verdad debemos iniciar por no visibilizar ni a la disidencia y menos a los beneficiados..."}, {"id": "1349746599786926092", "text": "@AlexLopezMaya @IvanDuque Bueno no eran luego las vacunas de pfizer?"}, {"id": "1349746598398599171", "text": "@petrogustavo Acaso alguien espera un comportamiento diferente de un narcogobierno?"}, {"id": "1349746586780389378", "text": "@Luigarcia11 @natiibedoya @petrogustavo Vaya lavaperros estrato uno con delirios de capitalista y con sisben\n\nVaya a mirar si la marrana puso"}, {"id": "1349746578920243203", "text": "@jflafaurie @kdavid236 @PartidoFARC Jajaja ese es @JERobledo . Qu\u00e9 va hacer cuando le entreguen los componentes de la vacuna un arquitecto? Si no ha podido hacer nada en 30 a\u00f1os atornillado en el congreso. Robledo Si quiere yo le entrego los componentes de las drogas que quiere legalizar que esas s\u00ed matan."}, {"id": "1349746576625950723", "text": "@navarrowolff jaja, acaso a uribe fueron capaces de encarcelarlo al menos"}, {"id": "1349746569399197697", "text": "Mucha gonorrea ladr\u00f3n @IvanDuque https://t.co/eVydmK3c57"}, {"id": "1349746568233156609", "text": "Por eso la insistencia en esconder contrato de vacunas cocido. @IvanDuque @AlvaroUribeVel buscan en tragedia y muerte de ciudadanos un negocio. Hijos de su gran puta madre https://t.co/mJ84aAP15K"}, {"id": "1349746566295400460", "text": "@ISAZULETA @AUGUSTOOCAMPO @Betocoralg @CABLEPOLOMBIA @AntonioGranoble @ElQueLosDELATA @migueldelrioabg @LUISEROLAVE @ColombiaHumana_ @petrogustavo @GustavoBolivar @aplastapayasos Vea, AMOOOOOOOOR una pa m\u00ed!!!! \n\n\u00bfC\u00f3mo hacemos?"}, {"id": "1349746566006001664", "text": "@IvanDuque tantas ganas de esconder contratos de vacunas meti\u00e9ndole sobrecostos e intermediarios para que Alberto carrasquilla siga robando y aparte clavar una nueva reforma antes de elecciones !"}, {"id": "1349746558275874816", "text": "@Dassler1804 @AlexLopezMaya @IvanDuque No seas pendejo. Ya hiciste la cuenta? No falta el bobo tratando de defender lo indefendible. Seg\u00fan usted es normal que salga m\u00e1s caro vacunar completamente a Colombia que a EE.UU? imb\u00e9cil?"}, {"id": "1349746548268269569", "text": "@DanielSamperO Que estupidez eso, cuanta plata no gastar\u00e1n en esos dichosos simulacros que no sirven para nada..."}, {"id": "1349746539888041993", "text": "@WRadioColombia Espera qu\u00e9? Pero si ud bastardo de mierda es quien anda haciendo politiqueria con la vacuna. Osea \ud83d\udc81\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f\ud83e\udd21\ud83e\udd2c @IvanDuque https://t.co/VSEIywJq5R"}, {"id": "1349746531226841093", "text": "@petrogustavo no se desgaste senador, no ve ellos tienen que sacar su tajada, aqu\u00ed en este pa\u00eds si no es robando no funciona nada"}, {"id": "1349746530085908483", "text": "@petrogustavo Ese costo incluye el transporte hasta Polombia?"}, {"id": "1349746513606541317", "text": "Gobierno Nacional @IvanDuque @Mineducacion @MinHacienda incumplen los acuerdos con los maestros. Exijimos los 8.000 maestros que tenemos derecho al curso ECDF III. @Duquehonreacuerdos @FirmedecretoCurso @fecode @NoticiasCaracol @NoticiasRCN @NoticiasUno @lafm @BluRadioC0"}], "meta": {"newest_id": "1349747249128091649", "oldest_id": "1349746513606541317", "result_count": 100, "next_token": "b26v89c19zqg8o3foshvhespi0o9k9slcbea96jv7lg1p"}}