{"data": [{"id": "1349746936698593280", "text": "@DanielSamperO Se lo debemos todo a N\u00e9stor Humberto Mart\u00ednez (?)"}, {"id": "1349746929153036288", "text": "@DanielSamperO @richizuluaga @leocharrisg Periodismo hediondo podrido el de los tales Dani eles, distantes a kil\u00f3metros de Maria Jimena Dudan la mejor periodista de este platanal."}, {"id": "1349746926992949248", "text": "@AlexLopezMaya @IvanDuque Pues que eso es lo que dice el contrato, pero a lo mejor las negociaron a 1 d\u00f3lar y se repartieron los otros 20 entre los uribistas y alg\u00fan chanchullero del laboratorio."}, {"id": "1349746915731267588", "text": "@Migue_L_ez @ArielAnaliza @IvanDuque @EEopinion Si el es un fracaso, que somos nosotros? Que vivimos bajo su gobierno, le tiran muy duro por redes, pero ah\u00ed est\u00e1 gobernando cagado de la risa. Debemos asumir nuestra posici\u00f3n real.."}, {"id": "1349746911180447754", "text": "@EddAlvarez7 @Marta80956090 @AurelioSuarez @ColombiaHumana_ @IvanDuque Por eso ya no son 40 millones de vacunas sino 29. Los colombianos que falten por vacunar lo har\u00e1n mediante privados. $$$$$$"}, {"id": "1349746894365487106", "text": "@CancinoAbog @petrogustavo @PartidoFARC @AlejandroChar Es abogado o juez? \nCon el M19 hubo un acuerdo de paz; deje de querer pasar por encima de lo que el Estado ha firmado."}, {"id": "1349746890775044100", "text": "@infopresidencia @IvanDuque Y por qu\u00e9 no acelera el proceso con vacunas que no exijan altas cadenas de fr\u00edo y se permite el ingreso de todos los laboratorios al pa\u00eds que el pueblo elija cual vacuna quiere. Cuando perdimos el derecho de elegir"}, {"id": "1349746877730877441", "text": "En #Ibagu\u00e9, estamos preparados para iniciar plan de vacunaci\u00f3n contra #COVID_19, as\u00ed lo acordamos con presidente @IvanDuque. El Programa Ampliado de Inmunizaciones, PAI, brindar\u00e1 acceso a la vacuna, de manera gratuita, a miles de ibaguere\u00f1os, poblaci\u00f3n priorizada por @MinSaludCol"}, {"id": "1349746869610622976", "text": "El presidente de Colombia @IvanDuque es un hijueputa hamp\u00f3n! https://t.co/5zjMn4dVhQ"}, {"id": "1349746862341894148", "text": "@huitzi1986 @Eduardo9j @Betocoralg @DanielSamperO @richizuluaga @leocharrisg Por cierto, no se le olvide que a Polito, el Estado le dio un contrato por 18 millones y adivine qu\u00e9... No cumpli\u00f3 con nada de ese tal contrato."}, {"id": "1349746861058494466", "text": "@MONYRODRIGUEZOF @JERobledo Uff clar\u00edsimo."}, {"id": "1349746859863117830", "text": "Polariza Petro, Polariza! \ud83d\ude4f\ud83d\ude4f\ud83d\ude4f https://t.co/e3CREDlAKL"}, {"id": "1349746852242083841", "text": "@CarlosCarrilloA @DanielSamperO Y c\u00f3mo denominamos a qui\u00e9nes le alaban todo lo que hace al l\u00edder de un partido pol\u00edtico, est\u00e9 bien o mal?. Tales individuos no pertenecen a un movimiento pol\u00edtico sino a un culto y en eso petristas como uribestias son exactamente iguales."}, {"id": "1349746847242473472", "text": "El Narcoterrorista del brazo armado del @PartidoFARC  alias Iv\u00e1n M\u00e1rquez coinciden con senador Colombiano Roy Barreras de promover la revocatoria del Presidente @IvanDuque\n \nhttps://t.co/VpvWTysynj"}, {"id": "1349746840334454786", "text": "@honohenriquez @CeDemocratico @AstraZeneca @ernestomaciast @linnammaria @IvanDuque @AlvaroUribeVel @SofyCasas_ @JairMejiaA @victorrpolo @Cesarpacheco63 Idiot\nMuy claro dice q solo han intentado conseguir la vacuna. Pero tu presidente inepto dijo claramente q ya habian firmado contrato para la adquisicion. No vengas con tu mentiras \nUribista idiota"}, {"id": "1349746824576430083", "text": "@cardenasjorgee @IvanDuque @PartidoFARC Seguro que esos lo hacen bien. Este ni pa' trancar la puerta."}, {"id": "1349746821489446919", "text": "@LauraMedinaRuiz @CathyJuvinao Igual que mi amigo @DanielSamperO .... https://t.co/tF2nPx5K6Y"}, {"id": "1349746806687719429", "text": "@cjtwrs @DanielSamperO @richizuluaga @leocharrisg Hahaha est\u00e1s pasando pena, dif\u00edcilmente vas a ser m\u00e1s radical que alguien que considera el estado una jerarqu\u00eda arbitrar\u00eda que debe ser abolida junto al capitalismo.\nPero por favor continua explic\u00e1ndome como soy de tibio."}, {"id": "1349746795845480449", "text": "Este es 1 Alcalde Revocado en Colombia, Sra Claudia Nayibe L\u00f3pez Hern\u00e1ndez ser\u00e1 la 2 ! @Revocatoria_CL @samuelangel @SANTAMARIAURIBE @CIROARAMIREZ @jsanchezcristo @AABenedetti @IvanDuque @jciragorri @ForosSemana @RevistaSemana @AidaAvellaE"}, {"id": "1349746782243319820", "text": "@AlexLopezMaya @IvanDuque No jodas estos desgraciados tan ladrones y luego porque carajos no podemos obtener el mismo precio de los otros pa\u00edses rato en este pa\u00eds pero hay si la gente se queda calladita pero si se sumen en el dolor por las vacaciones de la alcaldesa somos incompetente"}, {"id": "1349746778371928065", "text": "@yoyanosoy @jrossone @carleal85 @West01Santiago @pulzo @MJDuzan @AlvaroUribeVel Ve... y de seguro la profunda corrupci\u00f3n, desigualdades sociales e inseguridad tambi\u00e9n es culpa de esos alcaldes y no del Uribismo y sus casi 20 a\u00f1os en el poder. Descarados!!"}, {"id": "1349746769782071297", "text": "@RSilvaRomero @DanielSamperO @FeminicidiosCol Al@gobierno no le interesa esta cifra que horror de gesti\u00f3n de este se\u00f1or y sus ministros \ud83d\udca9\ud83d\udca9\ud83d\udca9\ud83d\udca9"}, {"id": "1349746769316474882", "text": "@petrogustavo Otro guerrillero asesino secuestrador como usted?"}, {"id": "1349746768603459588", "text": "Gobierno Nacional, el \n@IvanDuque @Mineducacion y @MinHacienda incumplen los acuerdos con los maestros. Exijimos los 8.000 cursos ECDF III #DuqueHonreAcuerdos #FirmeDecretoCursos @fecode @NoticiasRCN @NoticiasCaracol\n@NoticiasUno @lafm\n@BluRadioCo @RevistaSemana"}, {"id": "1349746768007880714", "text": "@AlexLopezMaya @IvanDuque Esperando la gimnasia mental del uribista promedio para defender lo indefendible en 3 2 1 ..."}, {"id": "1349746763255705600", "text": "@AABenedetti @petrogustavo @GustavoBolivar necesitamos control pol\u00edtico en el congreso presencial para  este Gobierno descuadernado."}, {"id": "1349746758927187975", "text": "@petrogustavo Habla de muerte, destrucci\u00f3n, democracia, paz un mequetrefe, guerrillero, Secuestrador, terrorista, criminal, asesino. En fin la hipocres\u00eda"}, {"id": "1349746746121977856", "text": "Por eso es que no quieren mostrar los contratos https://t.co/uaFnm3AROo"}, {"id": "1349746742313562113", "text": "@Nessnio @Hardman007gmai2 @CeDemocratico @IvanDuque Ya ven porque no quieren mostrar el contrato que hicieron es lo mismo que con el ladr\u00f3n ARIAS que no quieren decir d\u00f3nde est\u00e1"}, {"id": "1349746732444356609", "text": "@CancinoAbog @petrogustavo @PartidoFARC @AlejandroChar Hay algunos trabajos que deber\u00edan guardar bajo perfil en redes sociales."}, {"id": "1349746728786927616", "text": "@CARLOSFMEJIA @AlvaroUribeVel Jajajaja nojodaaaaa definitivamente jajajajaja, Carlitos muchas mentiras? Jajajaja nojodaaaaa definitivamente"}, {"id": "1349746724361875456", "text": "@DanielSamperO Se viene la ola de Morristas a decir que con Holmitan ya tendr\u00edamos 50 l\u00edneas de metro, taxis a\u00e9reos y viajes al espacio XD."}, {"id": "1349746709233086465", "text": "@DanielSamperO Si el acuerdo fue incumplido por el gobierno y por nosotros como sociedad, que les reprochamos a las disidencias? Cu\u00e1ntos desmovilizados asesinados? Que hemos hecho para defender a los heroes que siguen desarmados? A los removilizados les dicen traicioneros. Pero est\u00e1n vivos."}, {"id": "1349746702643769345", "text": "@DanielSamperO Sos un asco"}, {"id": "1349746698319503362", "text": "De los creadores de \"buenos d\u00edas familia uribista\". https://t.co/B6DAyW1p4r"}, {"id": "1349746695073112068", "text": "@DanielSamperO @richizuluaga @leocharrisg Ni de ultraderecha, ni de derecha, ni de centro, ni de izquierda, ni de izquierda radical, ni de arriba, ni de abajo, ni castro chavos ya, ni socialista, ni dem\u00f3crata, ni Republicana, ni nada de nada  \ud83d\ude4b\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f\ud83d\ude4b\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f\ud83d\ude4b\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f"}, {"id": "1349746694938914816", "text": "@RafaGuarin @AlvaroUribeVel Descarado hijueputa defendiendo al genocida de Barco -porque eso es lo que fue- y al p\u00e9simo t\u00edtere que se consigui\u00f3 Uribe para presidente. Pendejo. Ambos son genocidas. Han auspiciado completamente la muerte de tantos en manos criminales."}, {"id": "1349746687900872706", "text": "@RSRL1986 @mialteregodice9 @rikialma1 @AlexLopezMaya @IvanDuque Salieron narcos https://t.co/8KiwfxFFgw"}, {"id": "1349746685510103040", "text": "@AlexLopezMaya @IvanDuque Por eso es que las negociaciones son con pacto de confidencialidad"}, {"id": "1349746671849271296", "text": "@petrogustavo \u00c9l gobierno actual procede a una conducta sociopata y psic\u00f3pata d\u00f3nde el bienestar com\u00fan de sus partidarios es lo que les importa, ignorando el 70% restante que a\u00fan pagando impuestos son despreciados. https://t.co/socVa00eSj"}, {"id": "1349746661032124416", "text": "@DanielSamperO Lonsuyones frustraci\u00f3n sexual con Uribe, no pasa un d\u00eda sin mencionarlo, pareciera que tuviera un orgasmo cada vez que lo nombra."}, {"id": "1349746646188498951", "text": "@richizuluaga @maryluzherran @DanielSamperO @leocharrisg Que sorpresa, otro minion de Daniel Samper???? No te lo puedo creer. https://t.co/RLHChggUfp"}, {"id": "1349746630250131462", "text": "@millersoto @PGN_COL @SandraFARC @Sergio_FARC @IvanDuque Este no es el payasito que sali\u00f3 llorando cuando agarraron al paraco?\ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02"}, {"id": "1349746615897247744", "text": "@OctavioLopezS1 @NicolasMaduro @IvanDuque Que tristeza y verg\u00fcenza, que un militar retirado se desprestigie de esta manera actuando como payaso. Si quiere hacer pol\u00edtica, h\u00e1gala con seriedad y responsabilidad y as\u00ed gana mucho apoyo de la reserva pero no coloc\u00e1ndose banderas y nombr\u00e1ndose presidente interino."}, {"id": "1349746611879112706", "text": "@DanielSamperO En pol\u00edtica a la gente se le reconoce por sus ideas y objetivos, luego a Iv\u00e1n M\u00e1rquez  y @PartidoFARC se les reconoce porque tienen el mismo objetivo que @sergio_fajardo , Gustavo Petro y c\u00eda: derrotar al uribismo."}, {"id": "1349746608959877123", "text": "@AntonellaCurad4 @RevistaSemana @IvanDuque M\u00e1s que pron\u00f3sticos, lo llamar\u00eda realidad. Sigan creyendo que Miss Col. @IvanDuque y su gabinete trabaja en pro de velar por los intereses de los Colombianos. \n\n\ud83e\udd23\ud83e\udd23\ud83e\udd23!"}, {"id": "1349746607445733378", "text": "@DanielSamperO @richizuluaga @leocharrisg Pero ese se\u00f1or @richizuluaga no fue el que acus\u00f3 de violador a Petro y tuvo que salir la ex esposa a desmentirlo? O lo est\u00e1n calumniando a \u00e9l con eso?"}, {"id": "1349746605000421378", "text": "@DanielSamperO La verdad debemos iniciar por no visibilizar ni a la disidencia y menos a los beneficiados..."}, {"id": "1349746599786926092", "text": "@AlexLopezMaya @IvanDuque Bueno no eran luego las vacunas de pfizer?"}, {"id": "1349746598398599171", "text": "@petrogustavo Acaso alguien espera un comportamiento diferente de un narcogobierno?"}, {"id": "1349746586780389378", "text": "@Luigarcia11 @natiibedoya @petrogustavo Vaya lavaperros estrato uno con delirios de capitalista y con sisben\n\nVaya a mirar si la marrana puso"}, {"id": "1349746578920243203", "text": "@jflafaurie @kdavid236 @PartidoFARC Jajaja ese es @JERobledo . Qu\u00e9 va hacer cuando le entreguen los componentes de la vacuna un arquitecto? Si no ha podido hacer nada en 30 a\u00f1os atornillado en el congreso. Robledo Si quiere yo le entrego los componentes de las drogas que quiere legalizar que esas s\u00ed matan."}, {"id": "1349746576625950723", "text": "@navarrowolff jaja, acaso a uribe fueron capaces de encarcelarlo al menos"}, {"id": "1349746569399197697", "text": "Mucha gonorrea ladr\u00f3n @IvanDuque https://t.co/eVydmK3c57"}, {"id": "1349746568233156609", "text": "Por eso la insistencia en esconder contrato de vacunas cocido. @IvanDuque @AlvaroUribeVel buscan en tragedia y muerte de ciudadanos un negocio. Hijos de su gran puta madre https://t.co/mJ84aAP15K"}, {"id": "1349746566295400460", "text": "@ISAZULETA @AUGUSTOOCAMPO @Betocoralg @CABLEPOLOMBIA @AntonioGranoble @ElQueLosDELATA @migueldelrioabg @LUISEROLAVE @ColombiaHumana_ @petrogustavo @GustavoBolivar @aplastapayasos Vea, AMOOOOOOOOR una pa m\u00ed!!!! \n\n\u00bfC\u00f3mo hacemos?"}, {"id": "1349746566006001664", "text": "@IvanDuque tantas ganas de esconder contratos de vacunas meti\u00e9ndole sobrecostos e intermediarios para que Alberto carrasquilla siga robando y aparte clavar una nueva reforma antes de elecciones !"}, {"id": "1349746558275874816", "text": "@Dassler1804 @AlexLopezMaya @IvanDuque No seas pendejo. Ya hiciste la cuenta? No falta el bobo tratando de defender lo indefendible. Seg\u00fan usted es normal que salga m\u00e1s caro vacunar completamente a Colombia que a EE.UU? imb\u00e9cil?"}, {"id": "1349746548268269569", "text": "@DanielSamperO Que estupidez eso, cuanta plata no gastar\u00e1n en esos dichosos simulacros que no sirven para nada..."}, {"id": "1349746539888041993", "text": "@WRadioColombia Espera qu\u00e9? Pero si ud bastardo de mierda es quien anda haciendo politiqueria con la vacuna. Osea \ud83d\udc81\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f\ud83e\udd21\ud83e\udd2c @IvanDuque https://t.co/VSEIywJq5R"}, {"id": "1349746531226841093", "text": "@petrogustavo no se desgaste senador, no ve ellos tienen que sacar su tajada, aqu\u00ed en este pa\u00eds si no es robando no funciona nada"}, {"id": "1349746530085908483", "text": "@petrogustavo Ese costo incluye el transporte hasta Polombia?"}, {"id": "1349746513606541317", "text": "Gobierno Nacional @IvanDuque @Mineducacion @MinHacienda incumplen los acuerdos con los maestros. Exijimos los 8.000 maestros que tenemos derecho al curso ECDF III. @Duquehonreacuerdos @FirmedecretoCurso @fecode @NoticiasCaracol @NoticiasRCN @NoticiasUno @lafm @BluRadioC0"}, {"id": "1349746479188078593", "text": "Si @IvanDuque fie financiado por la mafia y s\u00f3lo nombra corruptos en su gobierno, que supone uno.\ud83e\udd14"}, {"id": "1349746478902882304", "text": "@angelamrobledo @wecher29 @IvanDuque Lo m\u00e1s preocupante aqu\u00ed es, que pa\u00eds va a dejar este gobierno para el 2022 \ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2642\ufe0f."}, {"id": "1349746466848468993", "text": "Hola dormido, sigue roncando @IvanDuque https://t.co/3isqgUISid"}, {"id": "1349746438109069316", "text": "Encuesta seria:\n\u00bfSi Petro ganara la presidencia, en qu\u00e9 cargo pondr\u00eda a: \n- Jes\u00fas Santrich\n- Iv\u00e1n M\u00e1rquez\n- El paisa\n- Timochenko?\nPueden responder petristas y uribistas.\n\n#AIvanMarquezLeDigo  #OjoConEl2022 \n@petrogustavo"}, {"id": "1349746416160272388", "text": "\u00bfSe imaginan que hubieran vacunado a toda la poblaci\u00f3n colombiana en la primera semana? @JERobledo estar\u00eda diciendo que el primer mundo experimenta con nosotros, @petrogustavo que en la Colombia Humana primero hubieran investigado y hecho su propia vacuna con Bolivia"}, {"id": "1349746411206750214", "text": "@petrogustavo Grave esto, muy grave. Hay que investigar a fondo, lo peor de todo es que est\u00e1 por medio la vida de muchos compatriotas."}, {"id": "1349746408027467777", "text": "@julianquintanat @RoyBarreras @CorteSupremaJ #ChaoDuque | El Narcoterrorista alias Iv\u00e1n M\u00e1rquez coinciden con Roy Barreras promotor de la agonizante revocatoria del Presidente @IvanDuque\n \nhttps://t.co/z9TdDU752R"}, {"id": "1349746404080709634", "text": "@AndewGreen @petrogustavo \u00bfPuede alejarse un poco de sus ideolog\u00edas y odios?  POR FAVOR LEA... Es el colmo de la desfachatez. Un pa\u00eds donde los ciudadanos se las dan de vivos y nos m \"roban\" de frente."}, {"id": "1349746381112664069", "text": "@EddAlvarez7 @Marta80956090 @AurelioSuarez @ColombiaHumana_ @IvanDuque Ese es el art\u00edculo 22, y te falto que tambi\u00e9n permite adquirir las vacunas a entidades privadas."}, {"id": "1349746376301805572", "text": "@lasillavacia @IvanDuque Una verg\u00fcenza.  Por otro lado,\nhttps://t.co/DCAQakBAHr"}, {"id": "1349746369574170625", "text": "@DanielSamperO Daniel eres un \u201cgur\u00fa \u201c jajajajaja"}, {"id": "1349746369293123588", "text": "@alexsilvacor @petrogustavo Gracias por la preocupaci\u00f3n, pero ya estamos vacunados \ud83d\ude09"}, {"id": "1349746368630435840", "text": "@AlexLopezMaya @Ariasvilla @IvanDuque Queda uno perplejo ante la ineptitud del gobierno, como es posible que paguen 10 veces m\u00e1s por una vacuna y peor aun que lleguen a cuenta gotas. Duque y su combo son berracos para todo, menos para gobernar y atender las necesidades del pueblo. Hasta cuando?"}, {"id": "1349746344479645696", "text": "@chalocali @JERobledo Jajajaj jajajajaj dignidad jajajjajajajjajajnaa"}, {"id": "1349746336606912518", "text": "@julianquintanat @RoyBarreras @IvanDuque #ChaoDuque | El Narcoterrorista alias Iv\u00e1n M\u00e1rquez coinciden con Roy Barreras promotor de la agonizante revocatoria del Presidente @IvanDuque\n \nhttps://t.co/z9TdDU752R"}, {"id": "1349746333742198784", "text": "@Alejandrapenha tambi\u00e9n deber\u00eda salir la cara de @DanielSamperO"}, {"id": "1349746333683511297", "text": "Improvisaci\u00f3n, ineficiencia en #COVID19 son resultados de gesti\u00f3n de gobierno de Colombia. Mientras M\u00e9xico y el cono sur iniciaron vacunas, y dem\u00e1s pa\u00edses de AL tienen planes claros, @IvanDuque trat\u00f3 de ocultar acuerdo de pago a AstraZeneca con sobrecosto de US16 por vacuna. https://t.co/3hZ7diZBGr"}, {"id": "1349746330248351748", "text": "@JAIMEELROJO @Nessnio @CeDemocratico @IvanDuque Los que encuentran las frunas sin tener ni idea de como son las negociaciones con una multinacional"}, {"id": "1349746324191784961", "text": "@JuanAbelG @DanielSamperO La mejor revocatoria es no votar y ya!!! Pero de q se quejan si venden el voto por u\u00f1a tamal!!!! El pueblo merece los gobernantes que elige !"}, {"id": "1349746319854809090", "text": "@DanielSamperO Tambi\u00e9n les interesa mantener el status quo ..."}, {"id": "1349746309524299778", "text": "#Jonr\u00f3n\n\nOye ivancho @IvanDuque a ti que te gusta Silvestron @SilvestreFDC\nY sent\u00ed que la distancia fortalece la fe y sent\u00ed en el pecho una revoluci\u00f3n  que produce en mi salud y devoci\u00f3n https://t.co/scMQMCDmON"}, {"id": "1349746309503324161", "text": "As\u00ed de claro!! https://t.co/S85QaTUuTu"}, {"id": "1349746307796185092", "text": "El senador @petrogustavo denuncia que el gobierno colombiano ha comprado las vacunas m\u00e1s caras que en otros pa\u00edses, seg\u00fan la im\u00e1gen que muestra en su cuenta de Twitter. https://t.co/HRwa69r9jI"}, {"id": "1349746306957381638", "text": "@jflafaurie @IvanDuque La payasa mayor de Bogot\u00e1,  no acierta una.El gallo Claudio, una verg\u00fcenza nacional."}, {"id": "1349746288745730050", "text": "@red_Ochentero @julya140912 @AlvaroUribeVel Crim\u00ednales vos y la comadre de tu madrina... petro\u00f1ero mal adoctrinado resentido bruto... https://t.co/g62IsYTT8O"}, {"id": "1349746286862495748", "text": "@JErnestoPelaezT @AlvaroUribeVel No hay duda quienes son los bandidos de Farc, sus diferentes brazos y aliados, que quieren tomarse el pa\u00eds a trav\u00e9s de de todas las formas de lucha. #OjoConEl2022"}, {"id": "1349746256445403137", "text": "@Sergio_FARC @IvanDuque @millersoto Y aqu\u00ed que dice? Despu\u00e9s d mover la lengua sevictimizan, COBARDE ES LO QUE ERES!! Y MISERABLE https://t.co/LhUBfschm8"}, {"id": "1349746239970168833", "text": "@navarrowolff le dio pena que lo criticaron, por eliminar solo a los pobres concluyo que la \u00e9lite tambi\u00e9n es finita"}, {"id": "1349746237784907776", "text": "@HBorolas @Luna88901717 @sofoca3 @argenismiss @AlvaroUribeVel Ya no copias mis palabras sino que utilizas insultos.\ngracias por demostrar la clase de persona que eres. https://t.co/JQBzBvaQGK"}, {"id": "1349746229014618112", "text": "@williamfer94 @Alberto53958340 @PizarroMariaJo @petrogustavo Uyyy est\u00e1 poposiado\nUna cosa es el padre y otra el hijo (@)"}, {"id": "1349746226552594432", "text": "@CARLOSFMEJIA @AlvaroUribeVel No hay necesidad de foto montaje, \u00e9l de por si ya es el bandido mayorm"}, {"id": "1349746219892011008", "text": "@heidy_up @ColombiaHumana_ @UP_Colombia @IvanDuque @Bogota @anateresabernal @susanamuhamad @petrogustavo @AidaAvellaE A Iv\u00e1n Duque vale gusta este  comunicado !!"}, {"id": "1349746197054029825", "text": "@petrogustavo Jumm debi\u00f3 haber sido tremenda joyita"}, {"id": "1349746196663959552", "text": "Jajajajajajajajaja https://t.co/3q2S5oYuV8"}, {"id": "1349746195879653388", "text": "DEBEMOS AUMENTAR SUELDO A 50 MILLONES MENSUAL A CON GRESISTAS. ES MUY POCO PARA TRABAJAR TANTO. NO ALCANZA NI PARA IR A VACACIONES. Y EL MINIMO EST\u00c1 MUY ALTO!!. https://t.co/eje5BDR4Ay"}, {"id": "1349746194482933764", "text": "@elheraldoco @IvanDuque Si el dijo esto, ya las debe tener. Fin."}, {"id": "1349746191110721537", "text": "@RSilvaRomero @DanielSamperO @FeminicidiosCol Y los entes de investigaci\u00f3n ocupadisimos atendiendo las m\u00faltiples demandas de uribito y su mentor."}], "meta": {"newest_id": "1349746936698593280", "oldest_id": "1349746191110721537", "result_count": 100, "next_token": "b26v89c19zqg8o3foshvhesphzts37o486os9is905wfx"}}