{"data": [{"id": "1349741729566568449", "text": "La mayor\u00eda de congresistas corruptos, no trabajan y cobran por estar descansando! https://t.co/eWQRotPkbn"}, {"id": "1349741725351374856", "text": "@AlexLopezMaya @IvanDuque Cabe preguntarse Senador si ya hay cto d compra y adquisici\u00f3n d vacunas,la raz\u00f3n xa no ser p\u00fablico dicho cto , es el sobrecosto? grave toda vez q Col es un pa\u00eds con menor poder econ\u00f3mico adquisitivo"}, {"id": "1349741721643487232", "text": "@richizuluaga @KidACamilo93 @CarlosCarrilloA @DanielSamperO Usted es una carta del uribismo"}, {"id": "1349741720964128777", "text": "@DanielSamperO @richizuluaga @leocharrisg \u00a1Hay que romper el hijueputa voto!, vejete de 40 https://t.co/Ttl5mhNCkX"}, {"id": "1349741702492397570", "text": "@AlexLopezMaya @Ariasvilla @IvanDuque Van en promedio 16 d\u00f3lares de comisi\u00f3n, muy bien negociado para los intereses particulares del gobierno"}, {"id": "1349741696834293763", "text": "@AlexLopezMaya @maracuya2002 @IvanDuque Esta es la raz\u00f3n de la confidencialidad que quieren darle al contrato de la compra de las vacunas, qu\u00e9 rata es este gobierno"}, {"id": "1349741695970275334", "text": "@invicthor_ @petrogustavo Y la \u00f1apa, siga apoyando a la gente que hace estas cochinadas. https://t.co/ezEiG5zYwU"}, {"id": "1349741689355853824", "text": "@linnammaria @DanielSamperO Precisamente por \u00e9so la cr\u00edtica..."}, {"id": "1349741684939223040", "text": "@CatalinaSuarezB @ClaudiaLopez Algunos deben tener compromiso de votaci\u00f3n x @sergio_fajardo !! En la alcald\u00eda de @ClaudiaLopez y @navarrowolff no se da puntada sin compromiso electoral!! Estamos re mal en Bogot\u00e1!!"}, {"id": "1349741680925290496", "text": "Dado que el inepto e incompetente @IvanDuque est\u00e1 vacilando tanto con el tema de las vacunas, la pregunta que nos debemos hacer es: \u00bfCu\u00e1nto dinero se ir\u00e1n a robar en esta compra?\n\n\u00a1Lo digo porque en #Colombia nuestros gobiernos son expertos en robar a diestra y siniestra! https://t.co/LVrDFQzBxC"}, {"id": "1349741679260131329", "text": "@PinoCalad Esta noche el programa del presidente @IvanDuque ser\u00e1 confirmado #GraciasPresidente"}, {"id": "1349741672079503360", "text": "@Nessnio @CeDemocratico @IvanDuque La derrota de Trump aument\u00f3 la necesidad de saquear las arcas del estado colombiano en Iv\u00e1n Duque y los uribistas"}, {"id": "1349741666547208193", "text": "@Ricardo_G0_ @IvanDuque @MinSaludCol @MinInterior Se que todos debemos tomar conciencia sobre todo lo que est\u00e1 pasando... pero c\u00f3mo hacemos las personas que tenemos hijos yo soy practicante de Auxiliar en enfermeria tengo un ni\u00f1o de 4 meses, el hospital d\u00f3nde estaba haciendo las practicas y me pagaban nos sac\u00f3"}, {"id": "1349741660968787969", "text": "@JohnJamesRodri1 @DanielSamperO @richizuluaga @leocharrisg Se la robaron,el no gano."}, {"id": "1349741648889180163", "text": "@AlvaroUribeVel Orando se ha solucionado algo? por tanto rezandero es que usted ha llegado a donde ha podido llegar y hacer lo que ha hecho. Porque mantienen al pueblo de rodillas mientras hacen de las suyas."}, {"id": "1349741639531700230", "text": "@Pelicolombianas @DanielSamperO Que viejito tan pat\u00e9tico."}, {"id": "1349741634905387009", "text": "El fracaso del gobierno de @ivanduque. https://t.co/q8k2OPyWe4"}, {"id": "1349741630044205059", "text": "@AlexLopezMaya @albatrostv @IvanDuque Levantarse y leer esto, es frustrante, desmoralizante pero sobretodo desgastante... porque vivimos aqu\u00ed?"}, {"id": "1349741621550714887", "text": "@AngelaUru72 @millersoto @PGN_COL @SandraFARC @Sergio_FARC @IvanDuque Puede traerle que investiguen al presidente por omisi\u00f3n al no hacer ni decir nada para evitar las masacres de lideres, profesores y firmantes del proceso de https://t.co/Gov5QbkVNG olviden el efecto boomerang."}, {"id": "1349741621403910147", "text": "@EpicuroDeSamos_ @DanielSamperO @richizuluaga @leocharrisg Que asco apoyando a alguien que definitivamente es Uribista, o est\u00e1 cerca de lamerle los crocs al Matarife \ud83e\udd22"}, {"id": "1349741613971509248", "text": "@CwastProison @petrogustavo Yo ni leo a Bernal \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02\nPetro fue un desastre, nos salvamos con Pe\u00f1alosa y volvimos a caer con Claudia L\u00f3pez \ud83d\ude14"}, {"id": "1349741607227154439", "text": "@anskaro @petrogustavo respuesta a un pobre hijueputa que no lee y por eso selo clavan completico .... \n \nes un hecho que el dia de la toma del palacio de justicia petrosky estaba en la carcel y y que el nunca tomo parte de las decisiones que la guerrilla tomo en esa toma ..."}, {"id": "1349741602294673408", "text": "@DanielSamperO Sinismo ser v\u00edctima de una acusaci\u00f3n falsa de violaci\u00f3n y promover en sus redes sociales a otro calumniador que usa el mismo modus operandi"}, {"id": "1349741577854398464", "text": "@DanielSamperO @richizuluaga @leocharrisg Usted piesa que \u00e9sto est\u00e1 bien?...a  usted lo calumni\u00f3  Uribe... Y patrocina un columniador... https://t.co/Ra7YoKdnie"}, {"id": "1349741563535044609", "text": "@DanielSamperO Todo el rechazo para los periodista que no informan lo que realmente tiene a colombia llevado del HP gracias"}, {"id": "1349741560909488129", "text": "@AlexLopezMaya @IvanDuque Pues ese es el Modus Operandi de este HP GOBIERNO de Mierda que tenemos en este Platanal....Por eso no quieren dejar ver los contratos...Cuanto se van a ganar esos Perros ??? Se est\u00e1n preparando porque en el 2022 tendr\u00e1n que \"echarse a perder\" todos esos PERROS SARNOSOS HPs...!!"}, {"id": "1349741557646286849", "text": "Respuesta del Gobierno Nacional al Narcoterrorista Ivan Marquez: \"Ser\u00e1 dado de baja, como se hizo con Pablo Escobar\"\n\n@IvanDuque\n@MinInterior\n@COL_EJERCITO\n@PoliciaColombia\n\nhttps://t.co/946cLhWRjk"}, {"id": "1349741529720565763", "text": "@JERobledo @MinSaludCol Pero si la gesti\u00f3n y la presidencia fuera de petrico o marquez o santrich ser\u00eda la administraci\u00f3n  perfecta ..verdad???"}, {"id": "1349741507574722560", "text": "@reinolopez @jflafaurie @petrogustavo Bobo 70hdpta deje de ver RCN,  Cabeza de verga"}, {"id": "1349741506404478977", "text": "@AlvaroUribeVel Cu\u00e1ndo?"}, {"id": "1349741505817305096", "text": "@AlvaroUribeVel Paz en su tumba"}, {"id": "1349741497214763009", "text": "@SARGENTOCHALA @petrogustavo AMIGO USTED NO CREY\u00d3 EN LA PROPUESTA DE PETRO DE PROFESIONALIZAR LA FUERZA P\u00daBLICA ?, ESO ESTABA EN SU PROGRAMA DE GOBIERNO, Y CREO QUE LO HACE...."}, {"id": "1349741494480105472", "text": "@SoyAlexys @petrogustavo Oye pero si el gobierno dijo que desde el a\u00f1o pasado que la vacunacion iba a empezar en febrero, no se por que se queja"}, {"id": "1349741487853068288", "text": "@CaroH2020 @SARGENTOCHALA @petrogustavo Si vamos a opinar, que as\u00ed sea, pero la verdad de lo que ocurri\u00f3 en la alcald\u00eda de Petro, nosotros, los del com\u00fan, no la sabemos. Mi opini\u00f3n es distinta a la suya, los aliados de Petro quisieron que entrara en el tinglado de la corrupci\u00f3n, como \u00e9l no acept\u00f3 huyeron del barco."}, {"id": "1349741474380918785", "text": "@AlexLopezMaya @IvanDuque El mandato corrupto de @IvanDuque, nos ense\u00f1a cada d\u00eda una modalidad sist\u00e9mica de apropiarse de los DINEROS DEL ERARIO P\u00daBLICO...LOS ENTES DE CONTROL.,QUE HACEN AL RESPECTO???\nHasta cuando vamos a aceptar este COCHINO MANDATARIO...  ."}, {"id": "1349741471893774336", "text": "@AlexLopezMaya @IvanDuque Pero la pregunta ser\u00eda porque a 21, y las otras a menos costos, esos 21 que valor agregado llevan? ser\u00e1 que se hacen cargo de todo hasta parte de la vacunacion? @MinSaludCol @IvanDuque @JorgeIvanOspina ?"}, {"id": "1349741467892330498", "text": "Cuando el Uribismo y su mes\u00edas est\u00e1 siendo olvidado, llegan las alianzas estrat\u00e9gicas para revivirlos. Al @CeDemocratico  @AlvaroUribeVel  hay que derrotarlos en las urnas. Ivan M\u00e1rquez que se someta a la justicia."}, {"id": "1349741449575858178", "text": "@JuanPelaez1027 @ingabrielc @manantomec @DanielSamperO @richizuluaga @leocharrisg Usted cuestiona a quien no comulga con ninguno de los candidatos perfilados hoy por los medios. No hay fundamento para eso. Disentir de todos no es ser tibio ni querer caer bien en todos lados."}, {"id": "1349741449252753410", "text": "El negocio es su pasi\u00f3n @IvanDuque https://t.co/7FNkyurS0B"}, {"id": "1349741445750681601", "text": "@Jorgesanz1986 @CancinoAbog @petrogustavo @PartidoFARC @AlejandroChar Parece como ya lo dijiste: No te interesa\nCuando @petrogustavo hace su relato de los hechos, que rodearon la acci\u00f3n terrorista y criminal contra el Palacio de Justicia, lo hace en primera persona. Hubo autores intelectuales, materiales, incitadores, c\u00f3mplices, financiadores"}, {"id": "1349741439513747457", "text": "@DanielSamperO El escritor Oscar Wilde, autor de obras c\u00e9lebres, se refer\u00eda a los c\u00ednicos de la siguiente forma \"c\u00ednico es aquel que sabe el precio de todo, y el valor de nada\""}, {"id": "1349741433801105411", "text": "@AurelioSuarez @ColombiaHumana_ @IvanDuque Este man cada vez m\u00e1s imb\u00e9cil!!!"}, {"id": "1349741428952297472", "text": "@AlexLopezMaya @IvanDuque Pero que quiere que les digamos que a 2 d\u00f3lares y la manden despu\u00e9s de junio? Si llegan tarde si mal negociado"}, {"id": "1349741421104943107", "text": "@PartidoFARC No, pues tan preocupados X \ud83c\udde8\ud83c\uddf4 los q fueron sus verdugos y q DERRAMARON tanta sangre d inocentes?\n\nDESGRACIADOS, SI TUVIERAN UN POCO D VERG\u00dcENZA NO ABRIR\u00cdAN ESE HORRENDO Y PODRIDO PICO PARA CRITICAR A @IvanDuque quien se ha pasado de prudente y ALCAHUETE C UDES ASESINOS MISERABLES"}, {"id": "1349741420484177922", "text": "Gobierno Nacional, el @IvanDuque @Mineducacion y @MinHacienda incumplen los acuerdos con los maestros. Exijimos los 8.000 cursos ECDF III #DuqueHonreAcuerdos #FirmeDecretoCursos @fecode @NoticiasRCN @NoticiasCaracol @NoticiasUno @lafm @BluRadioCo @RevistaSemana"}, {"id": "1349741417883725824", "text": "Por eso \nSiempre en mis recuerdos \nExistira usted y su gran valor Incalculable \nQue a muchos les falt\u00f3 \nPara enfrentar en medio de bombas y dolor una guerrilla que no le importaba el pesar ajeno\nPor Bojay\u00e1  y otros episodios desagradables y quedados en la retina y memoria \ud83c\udde8\ud83c\uddf4\ud83c\udde8\ud83c\uddf4\ud83c\udde8\ud83c\uddf4 https://t.co/KUIJighKZY"}, {"id": "1349741416394731522", "text": "@IvanDuque  presidente, porque en las trochas fronterizas no hay controles del ej\u00e9rcito y de migraci\u00f3n. Porque siguen entrando ilegalmente por las trochas en la Guajira delincuentes, posibles secuestradores, narcotraficantes y personas contagiadas con Covid.\n#ControlenLasTrochas"}, {"id": "1349741410791002112", "text": "@AlexLopezMaya @IvanDuque \u00bfEsto es verdad?"}, {"id": "1349741404369641472", "text": "@DanielSamperO @richizuluaga @leocharrisg Daniel Samper y su hijo perdido Richi Zuluaga https://t.co/xtK7FoKVsQ"}, {"id": "1349741398556352513", "text": "@AurelioSuarez @ColombiaHumana_ @IvanDuque Colombia Humana respaldando la idea de Duque de que sean las alcald\u00edas las responsables de las vacunas. \n\nQuitandoles la responsabilidad justo ahora que se destap\u00f3 que no compraron la vacuna."}, {"id": "1349741395645505537", "text": "@petrogustavo @rodrigo_71216 QEPD pacho paz, un amigo que se va, un l\u00edder menos en nuestro pa\u00eds, sus ausencia se sentir\u00e1 en la Colombia humana, un fuerte abrazo Gustavo Petro."}, {"id": "1349741387084926976", "text": "@Nessnio @JAIMEELROJO @CeDemocratico @IvanDuque jajajajajaja me encanta cuando los marihuaneros hablan como si hubieran sido testigos de las negociaciones y todo basados en un montaje difundido por su mes\u00edas el cacas, jajajajaja eso me encanta"}, {"id": "1349741383658074115", "text": "@invicthor_ @petrogustavo A que detrimento patrimonial se refiere? Al de reducir las tarifas para los m\u00e1s pobres o el pleito por las tarjetas de transmilenio?\n\nSiga leyendo a Bernal, va a aprender mucho. https://t.co/FZFNtlfkdV"}, {"id": "1349741383612030982", "text": "\u00d1e\u00f1egbno miserable in\u00fatil e ignorante...bloquear el progreso x no ser dl partido d gbno es poco menos que rid\u00edculo bajo y ruin! Ese es: \n@IvanDuque https://t.co/lU6YWtPPbx"}, {"id": "1349741382836101127", "text": "@DanielSamperO @richizuluaga @leocharrisg La verdad yo respete la democracia, pero este tipo de gobiernos lamentablemente la hicieron inviable,y reparar esta divisi\u00f3n social y este nivel de violencia llevar\u00e1 una d\u00e9cada o m\u00e1s,y cualquiera que gane generara m\u00e1s divisi\u00f3n,eligieron la violencia y la guerra y eso tendr\u00e1n."}, {"id": "1349741378897670144", "text": "@WRadioColombia @IvanDuque  no hace politiquer\u00eda sino negocio https://t.co/yXswlNzlnV"}, {"id": "1349741376154562560", "text": "@DanielSamperO @richizuluaga @leocharrisg Promoviendo a Fachos disfrazados de dem\u00f3cratas liberales ? \nHaga el ejercicio period\u00edstico e investigue Daniel. https://t.co/ew4UL33qsa"}, {"id": "1349741374229401605", "text": "@mariposafyf @AlexLopezMaya @IvanDuque Ciencia ficci\u00f3n: \u201cLa vacuna 4G ya tiene AVAL para Locombia, en su dise\u00f1o y producci\u00f3n Odebrecht jug\u00f3 importante papel\u201d."}, {"id": "1349741369494020096", "text": "@IvanDuque Es esto cierto? S\u00ed lo es, es mucha \"CERDADA\" No te molestes \"sub-presidente\" https://t.co/JkGg5x8Rc7"}, {"id": "1349741343610982400", "text": "@RevistaSemana @JERobledo @RevistaSemana \nSe\u00f1or Robledo, si todo le parece tan malo y que todo va a ir mal y que hasta comprar jeringas es complicado, que propone usted,c\u00f3mo es qu\u00e9 hay que hacer ? Cu\u00e1l es su soluci\u00f3n?, por qu\u00e9 no se puede solo hablar basura,  si no , proponer."}, {"id": "1349741342080032770", "text": "@musicalia917 @GioOvalle2 @IvanDuque @MinSaludCol @MinInterior Hola , quien eres ? Est\u00e1s conforme con la situaci\u00f3n. NO ENTIENDO POR QUE LO DEFIENDES . ME LO PUEDES EXPLICAR!??"}, {"id": "1349741320915574784", "text": "@JulianJaraUribe @JorgeIvanOspina @IvanDuque Sabes si ya hay decreto? Cuales son las excepciones?"}, {"id": "1349741276552429570", "text": "@IvanDuque @MinSaludCol @MinInterior Un misterio todo raro, para esas vacunas... algo raro pasa...."}, {"id": "1349741275986210819", "text": "Por qu\u00e9 Colombia va a pagar las vacunas a USD$21 mientras que AstraZeneca vendi\u00f3 las mismas vacunas a USD $ 2 a Europa y Filipinas, a EEUU y Bangladesh a USD$4? Se dan cuenta que algo hab\u00eda debajo de la mesa? Responda @IvanDuque"}, {"id": "1349741270738976768", "text": "Todo el rechazo para quienes viven de @AlvaroUribeVel . Este es el AMO y ellos sus ESCLAVOS.  \u00a1Les deber\u00eda dar pena! https://t.co/JuSy8vz7qj"}, {"id": "1349741245208342535", "text": "El hp de @IvanDuque negocea vacunas a 21 d\u00f3lares, mientras en otros paises lo m\u00e1ximo son casi 5 d\u00f3lares. Negocea mejor un cerdo."}, {"id": "1349741235234340865", "text": "@AlexLopezMaya @IvanDuque Desde el desconocimiento opino que puede ser por el volumen de inversi\u00f3n en Investigaci\u00f3n y Desarrollo de cada pa\u00eds con los diferentes laboratorios.  Me parece importante que primero investiguen...."}, {"id": "1349741230163419137", "text": "@CancinoAbog @petrogustavo @PartidoFARC @AlejandroChar Respirando por la herida o envidia,como la nefasta administraci\u00f3n petro atras\u00f3 Bogot\u00e1 por lo menos 10 a\u00f1os,a sus sat\u00e9lites y camaradas,s\u00f3lo les queda transpirar odio y rencor contra quienes si han hecho algo por sus ciudades"}, {"id": "1349741221137305601", "text": "@DanielSamperO @richizuluaga @leocharrisg Coma mierda payaso"}, {"id": "1349741210546614278", "text": "@millersoto @PGN_COL @SandraFARC @Sergio_FARC @IvanDuque Pregunta Miller: Aplica a los HP con curules regaladas la destituci\u00f3n por investigaci\u00f3n disciplinaria, dado que esos HP no fueron elegidos con voto popular?"}, {"id": "1349741199670829058", "text": "@CathyJuvinao @DanielSamperO @IvanDuque Y despu\u00e9s se quejan de la rama judicial!"}, {"id": "1349741197938536448", "text": "@IvanDuque @MinSaludCol @MinInterior Bueno y la vacuna en que qued\u00f3?"}, {"id": "1349741196592238593", "text": "\u00bfSimulacro de vacunas? Lo que necesitamos son las vacunas \u00a1ya!\n\nSinverg\u00fcenzas \ud83d\udce2 @IvanDuque @Fruizgomez @MinSaludCol @PGN_COL @CGR_Colombia"}, {"id": "1349741174723063809", "text": "@EpicuroDeSamos_ @DanielSamperO @richizuluaga @leocharrisg Cuando vamos a cancelar al descarado de samper? Es un uritibio desvergonzado. https://t.co/QGXoZtOCUj"}, {"id": "1349741173863297024", "text": "@Sergio_FARC @IvanDuque @millersoto Pretender ignorar la narcodictadura que est\u00e1 matando a Colombia es apoyar una verg\u00fcenza e impunidad que pagar\u00e1n sus hijos. Instr\u00fayase, informaci\u00f3n documentada es lo que hay. \u00bfFaltan pruebas? Lo que falta es dignidad."}, {"id": "1349741161573974017", "text": "@JuanPabloMorris @KikePrivatiza @DanielSamperO Por qu\u00e9 llaman cuentas fakes a un c\u00edrculo concertado de cuentas pagas, que planifican ataques difamatorios, que son fascistas y promocionadas por estandartes del verde?"}, {"id": "1349741156033290240", "text": "@Johanajjcol @IvanDuque Pero con este encerramiento cuando"}, {"id": "1349741151763492864", "text": "\u26a0\ufe0fAtenci\u00f3n\u26a0\ufe0fEn el link\ud83d\udc47 https://t.co/o7eCXyOWOt podr\u00e1n consultar la carta dirigida a @IntlCrimCourt, @UNIndepJudges, @ONU_es, entre otros, acerca del proceso penal seguido al expresidente @AlvaroUribeVel. Agradecemos su difusi\u00f3n\ud83d\udce2\ud83d\udce2a trav\u00e9s del RT. Ac\u00e1 el resumen en espa\u00f1ol\ud83d\udc47 https://t.co/M8iwoyvC3b"}, {"id": "1349741150186463233", "text": "@MarySol8920 @MafeCarrascal Con todo lo q se robo en la alcald\u00eda de la @petrogustavo con los cientos de contratos a dedo sin tener titulaci\u00f3n... Tiene q tener Guardado hasta en para\u00edsos fiscales, as\u00ed que ella puede pasear donde sea con los recursos que la rata de la Petro le dio para que hablara bien de \u00e9l."}, {"id": "1349741143114846212", "text": "@AlexLopezMaya @IvanDuque Me late q ah\u00ed esta untada claudita blum"}, {"id": "1349741134910615555", "text": "@DanielSamperO @richizuluaga @leocharrisg YO\ud83d\ude4b\u200d\u2640\ufe0f, Soy Colombiana y anti Uribista, votare por el que sea"}, {"id": "1349741122973818893", "text": "@cardenasjorgee @IvanDuque @PartidoFARC Jajajaja, totalmente cierto.\nEsos y todos los hd3pt4s de ls izquierd4."}, {"id": "1349741119165362176", "text": "Ya veremos que haran campa\u00f1a con la vacuna @IvanDuque  @AlvaroUribeVel https://t.co/vrkfNzBGGJ"}, {"id": "1349741117575671808", "text": "@AlvaroUribeVel Que se entregue ese bandido y pague c\u00e1rcel es lo que debe hacer"}, {"id": "1349741109891772419", "text": "\u00bfEs la llamada comisi\u00f3n? @Fruizgomez @IvanDuque #UribismoCriminal https://t.co/6czTFfEg5M https://t.co/3JP5vHLSXT"}, {"id": "1349741109627346949", "text": "@AlvaroUribeVel La FARC no tiene poder de convocatoria, son criminales comunes, EP= Enemigos del Pueblo. Le sirven a la oligarqu\u00eda."}, {"id": "1349741090291785732", "text": "@StellaRestrepo @DanielSamperO @richizuluaga @leocharrisg Es incre\u00edble q a\u00fan hay desprevenidos q creen que Petro ser\u00e1 presidente jajajaja, o no s\u00e9 si lo hace en burla, tipo sarcasmo?. Sino, le digo q Petro es la ficha clave para q el uribismo siga en el poder Duelale a qui\u00e9n le duela!  Si la derrota pasada te doli\u00f3, la del 2022 a\u00fan m\u00e1s."}, {"id": "1349741085178916866", "text": "@IvanDuque @MinSaludCol @MinInterior Hablo en nombre de colombianos y extranjeros, y si por ese aislamiento selectivo muchos no les pagan su sueldo completo, Uds asumir\u00e1n el arriendo y servicios? Porque el pueblo gana una miseria mientras sus pol\u00edticos se llenan los bolsillos y no les afecta"}, {"id": "1349741076140220416", "text": "@IvanDuque @MinSaludCol @MinInterior Ivan duque deja lo mentiroso dijiste que ya hab\u00eda hecho convenio con un laboratorio para las vacunas contra el covid y que a partir de la 2da semana de enero comenzaban a colocarla y minsalud sale desmintiendo entonces a quien se les cree"}, {"id": "1349741054992539648", "text": "@RevistaSemana Pero si el presidente fuera petrico o M\u00e1rquez o Santrich  ser\u00eda perfecta la  gesti\u00f3n realizada...cierto ? @JERobledo"}, {"id": "1349741048873029637", "text": "@guerrerokevin12 @DanielSamperO @richizuluaga @leocharrisg Con respeto, aprenda a leer. Vi\u00f3 las comillas?. Uribe necesita un \"enemigo\" para asustar al pueblo y hacerse elegir, antes eran las farc, ahora es Petro y seg\u00fan \u00e9l (uribe)  la izquierda \"castrochavista\". Por eso Duque gan\u00f3 las pasadas elecciones."}, {"id": "1349741023107436545", "text": "@Nessnio @Ingalvarorodrig @CeDemocratico @IvanDuque \u00bfEs la llamada comisi\u00f3n? @Fruizgomez @IvanDuque #UribismoCriminal https://t.co/6czTFfEg5M"}, {"id": "1349741021597474819", "text": "@ing_angarita7 @EusebioLeal2 @yesid977 @alex_guaza @juliansolish @AlexLopezMaya @MarcelWorldd @IvanDuque @larepublica_co Exacto, toca recordarles que son bodegas y con nuestra plata es que ellos est\u00e1n comiendo para que le bajen dos rayitas a su vocabulario."}, {"id": "1349741003524210689", "text": "@DanielSamperO @richizuluaga @leocharrisg Me reporto por los que consideramos a los pol\u00edticos como empleados del estado, elegidos por la gente, y no como mes\u00edas a seguir ciegamente. Me reporto por los que pensamos cr\u00edticamente y somos capaces de ver el m\u00e9rito de las ideas m\u00e1s all\u00e1 de la secta a la que pertenezcan."}, {"id": "1349741002068697090", "text": "@richizuluaga @DanielSamperO Mi cuestionamiento fue prof\u00e9tico. Usted sin duda puede pasar su propio test, y sin embargo es un fan\u00e1tico. Solo uno podr\u00eda publicar tremenda calumnia contra un adversario pol\u00edtico."}, {"id": "1349740998629462021", "text": "@DanielSamperO Nivel Dem\u00f3crata."}, {"id": "1349740983156678660", "text": "@ejduartec1 @petrogustavo \u00d3sea denunciar que nos dejamos ver la cara con la compra de las vacunas es parte de la propaganda comunista? \nYo no soy de izquierda pero es que esto es absurdo y estupido."}, {"id": "1349740982032429058", "text": "@AlvaroUribeVel Usted es que adem\u00e1s de paraco es bobo. Cual destaca si el \ud83d\udc37 no ha conseguido ni 1 sola."}, {"id": "1349740961031716869", "text": "@mrafael70 @IvanDuque Jajajajajajajajajajajajajajq usted diciendo eso cuando los primeros sectarios son ustedes joa cada d\u00eda me sorprende m\u00e1s su cinismo.."}, {"id": "1349740957600800768", "text": "@DanielSamperO @richizuluaga @leocharrisg Uribe y Pedro son iguales"}], "meta": {"newest_id": "1349741729566568449", "oldest_id": "1349740957600800768", "result_count": 100, "next_token": "b26v89c19zqg8o3foshvhesp8xsmzvi3ponruf5zemdml"}}